[
    {
        "title": "Bernie Sanders, 'Netanyahu criminale di guerra, lo boicotterò'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 01:56:27 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/02/bernie-sanders-netanyahu-criminale-di-guerra-lo-boicottero_3f7f81be-1a3b-4c8e-9a19-eeab587e3bc8.html",
        "subtitle": "Il senatore non parteciperà al suo intervento in Congresso",
        "content": "\n                                                \n            Il senatore Bernie Sanders\nintende boicottare il discorso al Congresso del premier\nisraeliano Benjamin Netanyahu. \"E' un criminale di guerra che\nnon doveva essere invitato in Congresso. Io sicuramente non ci\nsarò\", ha detto Sanders definendo un \"giorno triste per\nl'America\" l'invito a Netanyahu.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ribadendo che Israele ha il diritto di difendersi, Sanders\ncritica aspramente l'operazione a Gaza. \"Israele non ha il\ndiritto di uccidere più di 34.000 civili e ferirne più di\n80.000. Non ha il diritto di lasciare 19.000 bambini orfani, di\nannientare il sistema sanitario di Gaza, di bombardare scuole e\nuniversità e di negare a 625.000 bambini di Gaza l'occasione di\nun'istruzione\", ha messo in evidenza Sanders. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286431.3724375,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.31",
        "en_title": "Bernie Sanders, 'Netanyahu war criminal, will boycott him'",
        "en_content": "Senator Bernie Sanders\nintends to boycott the speech at the Premier Congress\nIsraeli Benjamin Netanyahu. \"It's a war criminal\nHe shouldn't have been invited to Congress. I certainly don't.\nI'll be,\" said Sanders calling a \" sad day for\nAmerica\" the invitation to Netanyahu.\n\n\nReaffirming that Israel has the right to defend itself, Sanders\nharshly criticizes the operation in Gaza. \"Israel has no\nright to kill more than 34,000 civilians and hurt more than\n80,000. You have no right to leave 19,000 orphan children,\ndestroy the health system of Gaza, bomb schools and\nuniversities and to deny to 625.000 children of Gaza the opportunity\nan education,\" Sanders highlighted.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Senator will not participate in his speech in Congress",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bernie Sanders",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bernie Sanders",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 85,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sanders",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 263,
                "end_char": 272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 293,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanders",
                "start_char": 332,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 376,
                "end_char": 380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 34,000",
                "start_char": 411,
                "end_char": 427,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "80,000",
                "start_char": 457,
                "end_char": 463,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "19,000",
                "start_char": 492,
                "end_char": 498,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "625.000",
                "start_char": 596,
                "end_char": 603,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 616,
                "end_char": 620,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanders",
                "start_char": 652,
                "end_char": 659,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Canada, serial killer ucciso dopo un'aggressione in prigione",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:19:26 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/canada-serial-killer-ucciso-dopo-unaggressione-in-prigione_854f41a5-ffa8-4fd8-acaf-aff60a276bf5.html",
        "subtitle": "Robert Pickton, era all'ergastolo per omicidio di almeno 6 donne",
        "content": "\n                                                \n            Il serial killer canadese Robert\nPickton, condannato nel 2007 per l'omicidio di sei donne, è\nmorto venerdì dopo essere stato aggredito due settimane fa da un\ncompagno di cella.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Pickton, 74 anni, ex allevatore di maiali del Canada\noccidentale, è uno degli assassini più famosi del paese. Sebbene\nsia stato condannato all'ergastolo per sei omicidi, era\nsospettato di aver ucciso molte altre donne. Pickton è morto\nvenerdì in Quebec \"in ospedale a seguito delle ferite derivanti\nda un'aggressione che ha coinvolto un altro detenuto lo scorso\n19 maggio\", ha dichiarato il Correctional Service Canada in una\nnota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le vittime di Pickton furono uccise tra il 1997 e il 2001. La\npolizia di Vancouver fu criticata all'epoca per non aver preso\nsul serio la scomparsa delle donne perché molte erano\nprostitute, tossicodipendenti o indigene. Pickton fu arrestato\nnel 2002. Durante il suo processo durato 18 mesi, la corte\nascoltò prove raccapriccianti di come la polizia trovò le teste\ne le mani di alcune donne nascosti nei secchi nella fatiscente\nfattoria, ossa nella stalla dei maiali. Fu rinvenuto il DNA e\noggetti personali di sei donne a casa di Pickton. In totale, i\nresti o il DNA di 33 donne sono stati trovati nella sua fattoria\na Port Coquitlam, nella Columbia Britannica. Pickton si era\nanche vantato con un agente di polizia sotto copertura di aver\nucciso 49 donne. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286431.6251457,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.31",
        "en_title": "Canada, serial killer killed after an assault in prison",
        "en_content": "Canadian serial killer Robert\nPickton, convicted in 2007 for the murder of six women, is\ndead Friday after being attacked two weeks ago by a\ncellmate.\n\n\nPickton, 74, Canada's former pig farmer\nWestern, he's one of the most famous murderers in the country. Although\nhe was sentenced to life for six murders, he was\nsuspected of killing many more women. Pickton died\nFriday in Quebec \"in hospital as a result of the injuries resulting\nfrom an attack that involved another prisoner last night\n19 May,\" said Correctional Service Canada in a\nnote.\n\n\nPickton's victims were killed between 1997 and 2001. The\nVancouver police were criticized at the time for not taking\nseriously the disappearance of women because many were\nprostitutes, drug addicts or indigenous people. Pickton was arrested\nin 2002. During his 18-month trial, the court\nlistened to reckless evidence of how the police found their heads\nand the hands of some women hidden in the buckets in the fatener\nFarm, bones in the pig stable. DNA was found and\npersonal belongings of six women at Pickton's house. In total,\nremains or DNA of 33 women were found on his farm\nPort Coquitlam, British Columbia. Pickton had gone\nalso boasted with a police officer under cover of having\nkilled 49 women.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Robert Pickton, he was at life for murder of at least six women.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Robert Pickton",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "at least six",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert\nPickton",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2007",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two weeks ago",
                "start_char": 122,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "74",
                "start_char": 162,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 294,
                "end_char": 297,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Quebec",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 479,
                "end_char": 489,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Correctional Service Canada",
                "start_char": 504,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 1997 and 2001",
                "start_char": 575,
                "end_char": 596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vancouver",
                "start_char": 602,
                "end_char": 611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 765,
                "end_char": 772,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2002",
                "start_char": 789,
                "end_char": 793,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "18-month",
                "start_char": 806,
                "end_char": 814,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1038,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1055,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1095,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Port Coquitlam",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British Columbia",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1242,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Austin, Usa possono essere sicuri solo se l'Asia è sicura",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:26:32 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/01/austin-usa-possono-essere-sicuri-solo-se-lasia-e-sicura_b4829f24-7cf1-41a5-9bff-28b5dac98e71.html",
        "subtitle": "Ministro Difesa Usa: La regione è 'una priorità' per Washington",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro della Difesa\namericano Lloyd Austin ha dichiarato gli Stati Uniti \"potranno\nessere sicuri solo se l'Asia lo sarà\", assicurando che la\nregione Asia-Pacifico rimanga \"una priorità\" per Washington.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lloyd Austin ha parlato all'indomani di rari colloqui, a\nmargine di un forum sulla difesa a Singapore, con il suo omologo\ncinese Wu Qian, definito \"positivo\" da un portavoce di Pechino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286431.6325827,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.31",
        "en_title": "Austin, USA can only be sure if Asia is safe",
        "en_content": "The Minister of Defense\nAmerican Lloyd Austin declared the United States \"will\nbe sure only if Asia will,\" making sure that it\nAsia-Pacific region remains \"a priority\" for Washington.\n\n\nLloyd Austin spoke in the aftermath of rare interviews,\nmargin of a defense forum in Singapore, with its counterpart\nChinese Wu Qian, called \"positive\" by a Beijing spokesman.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Defense Usa: The region is 'a priority' for Washington",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 53,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American Lloyd Austin",
                "start_char": 24,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 55,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 95,
                "end_char": 99,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia-Pacific region",
                "start_char": 127,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 172,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lloyd Austin",
                "start_char": 186,
                "end_char": 198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 271,
                "end_char": 280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wu Qian",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Austin, Usa possono essere sicuri solo se l'Asia è sicura",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:26:15 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/austin-usa-possono-essere-sicuri-solo-se-lasia-e-sicura_bc56996c-d24d-40d8-b41c-e7e0987b1bca.html",
        "subtitle": "Ministro Difesa Usa: La regione è 'una priorità' per Washington",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro della Difesa\namericano Lloyd Austin ha dichiarato gli Stati Uniti \"potranno\nessere sicuri solo se l'Asia lo sarà\", assicurando che la\nregione Asia-Pacifico rimanga \"una priorità\" per Washington.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lloyd Austin ha parlato all'indomani di rari colloqui, a\nmargine di un forum sulla difesa a Singapore, con il suo omologo\ncinese Wu Qian, definito \"positivo\" da un portavoce di Pechino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286431.6553252,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.31",
        "en_title": "Austin, USA can only be sure if Asia is safe",
        "en_content": "The Minister of Defense\nAmerican Lloyd Austin declared the United States \"will\nbe sure only if Asia will,\" making sure that it\nAsia-Pacific region remains \"a priority\" for Washington.\n\n\nLloyd Austin spoke in the aftermath of rare interviews,\nmargin of a defense forum in Singapore, with its counterpart\nChinese Wu Qian, called \"positive\" by a Beijing spokesman.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Defense Usa: The region is 'a priority' for Washington",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 53,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American Lloyd Austin",
                "start_char": 24,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 55,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 95,
                "end_char": 99,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia-Pacific region",
                "start_char": 127,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 172,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lloyd Austin",
                "start_char": 186,
                "end_char": 198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 271,
                "end_char": 280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wu Qian",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, Houthi lanciano droni e missili contro le navi",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:36:35 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/01/usa-houthi-lanciano-droni-e-missili-contro-le-navi_829ca9b4-0353-499a-8c10-4726f8d1f067.html",
        "subtitle": "Non sono stati segnalati feriti o danni alle imbarcazioni",
        "content": "\n                                                \n            Gli Houthi dello Yemen, sostenuti\ndall'Iran, hanno lanciato diversi droni e due missili balistici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha reso noto l'esercito americano. Il Comando Centrale degli\nStati Uniti (CENTCOM) ha dichiarato di aver intercettato quattro\ndroni lanciati dagli Houthi - tre sul Mar Rosso e un altro sul\nGolfo di Aden - mentre un quinto drone si è schiantato. Gli\nHouthi hanno anche lanciato due missili balistici antinave. Non\nsono stati segnalati feriti o danni da parte di navi\nstatunitensi, della coalizione o commerciali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ieri gli Houthi avevano minacciato di intensificare i loro\nattacchi contro le navi del Mar Rosso dopo gli attacchi notturni\ndi Stati Uniti e Gran Bretagna che secondo i ribelli avevano\nucciso 16 persone. Se il bilancio fosse confermato, si\ntratterebbe di uno degli attacchi col maggior numero di vittime\nda quando Stati Uniti e Gran Bretagna hanno lanciato una\ncampagna contro l'interruzione della rotta commerciale a\ngennaio. I ribelli, che controllano gran parte dello Yemen,\nhanno effettuato dozzine di attacchi con droni e missili contro\nle navi da novembre, rivendicando solidarietà con i palestinesi\nper la guerra tra Israele e Hamas.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli attacchi sferrati negli ultimi mesi dagli Houthi hanno\ncostretto le navi commerciali a deviare dalla rotta marittima,\nche normalmente trasporta circa il 12% del commercio globale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286431.672691,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.31",
        "en_title": "USA, Houthi launch drones and missiles against ships",
        "en_content": "The Houthi of Yemen, supported\nfrom Iran, they launched several drones and two ballistic missiles.\n\n\nThe American army announced it. The Central Command\nUnited States (CENTCOM) has stated that it has intercepted four\ndrones launched by the Houthi - three on the Red Sea and another on\nGulf of Aden - while a fifth drone crashed. The\nHouthi also launched two anti-ship ballistic missiles. Not yet.\nwere reported injured or damage by ships\nAmerican, coalition or commercial.\n\n\nYesterday the Houthi had threatened to intensify their\nattacks against Red Sea ships after night attacks\nof the United States and Great Britain that according to the rebels had\nkilled 16 people. If the budget was confirmed,\nwould treat one of the attacks with the greatest number of victims\nsince the United States and Great Britain launched a\ncampaign against disruption of trade route to\nJanuary. The rebels, who control most of Yemen,\nhave performed dozens of attacks with drones and missiles against\nships from November, claiming solidarity with the Palestinians\nfor the war between Israel and Hamas.\n\n\nThe attacks in recent months by the Houthi have\nforced commercial ships to deviate from the maritime route,\nwhich normally carries about 12% of global trade.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "No injuries or damage to boats have been reported",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Central Command",
                "start_char": 133,
                "end_char": 152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 153,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CENTCOM",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 212,
                "end_char": 216,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 258,
                "end_char": 269,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 285,
                "end_char": 289,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Aden",
                "start_char": 293,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 333,
                "end_char": 339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 354,
                "end_char": 357,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 438,
                "end_char": 446,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 475,
                "end_char": 484,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Red Sea",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 566,
                "end_char": 571,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 583,
                "end_char": 600,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 605,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 659,
                "end_char": 661,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 772,
                "end_char": 789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 794,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 865,
                "end_char": 872,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 906,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 928,
                "end_char": 934,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 990,
                "end_char": 998,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "solidarity",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1019,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1041,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 12%",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1222,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, il gruppo \"Nord\" continua ad avanzare in Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 04:16:03 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/mosca-il-gruppo-nord-continua-ad-avanzare-in-ucraina_701e9257-6e27-4ecb-af8a-c31735fb82ff.html",
        "subtitle": "'Respinti i contrattacchi, morti circa 225 soldati ucraini'",
        "content": "\n                                                \n            Nel corso di un'operazione militare\nspeciale in Ucraina, unità del gruppo di truppe Nord hanno\ncontinuato ad avanzare più in profondità nelle difese nemiche\ndurante il giorno. Lo ha riferito alla Tass il capo del centro\nstampa del gruppo, Sergei Zybinsky.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Le unità del gruppo di truppe Nord continuano ad avanzare\nnelle profondità della difesa nemica. Respinti quattro\ncontrattacchi a Liptsy e Volchansk. Le forze armate ucraine -\nconclude Zybinsky - hanno perso fino a 225 militari, un carro\narmato, 6 veicoli e un deposito di munizioni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.057812,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Moscow, the group \"North\" continues to advance in Ukraine",
        "en_content": "During a military operation\nspecial in Ukraine, unit of the group of North troops have\ncontinued to advance deeper into enemy defenses\nduring the day. He told Tass the head of the center\nGroup press, Sergei Zybinsky.\n\n\n\"The units of the North Troop Group continue to advance\nin the depths of the enemy defense. Respire four\ncounterattacks in Liptsy and Volchansk. The Ukrainian armed forces -\nconcludes Zybinsky - they lost up to 225 military, a wagon\narmed, 6 vehicles and a munitions warehouse.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Respying counterattacks, dead about 225 Ukrainian soldiers'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "about 225",
                "start_char": 31,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 41,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 159,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergei Zybinsky",
                "start_char": 200,
                "end_char": 215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the North Troop Group",
                "start_char": 233,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Liptsy",
                "start_char": 342,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volchansk",
                "start_char": 353,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 368,
                "end_char": 377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zybinsky",
                "start_char": 403,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "225",
                "start_char": 430,
                "end_char": 433,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 459,
                "end_char": 460,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 503,
                "end_char": 536,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, colpita base ucraina a Leopoli pronta per gli F16",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:26:30 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/mosca-colpita-base-ucraina-a-leopoli-pronta-per-gli-f16_1d6f6928-ac4a-400f-9e65-9f4826394444.html",
        "subtitle": "Kiev conferma attacco russo: 'Con 6 missili da crociera'",
        "content": "\n                                                \n            Le truppe russe hanno colpito\nl'aeroporto militare vicino alla città di Stry, nella regione di\nLeopoli, ha detto a Ria Novosti il ;;coordinatore militare\nSergei Lebedev:  nella base aerea le forze armate ucraine si\nstavano preparando a ricevere i caccia F-16 della Nato. Anche i\nmagazzini sono stati attaccati. Secondo le fonti, nell'aeroporto\nmilitare c'è stata un'esplosione molto potente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo fonti militari ucraine sei missili da crociera hanno\ncolpito tre infrastrutture critiche nella regione di Leopoli. Il\nministro degli Interni ucraino ha riferito di quattro feriti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.067137,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Moscow, hit Ukrainian base in Lviv ready for F16",
        "en_content": "Russian troops hit\nthe military airport near the city of Stry, in the region of\nLeopoli, he said to Ria Novosti; military coordinator\nSergei Lebedev: in the air base the Ukrainian armed forces\nThey were preparing to receive NATO F-16 fighters. Even\nwarehouses were attacked. According to sources, at the airport\nThere was a very powerful explosion.\n\n\nAccording to Ukrainian military sources six cruise missiles have\nhit three critical infrastructures in the Lviv region. The\nUkrainian Interior Minister reported four wounded.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kiev confirms Russian attack: 'With 6 cruise missiles'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 12,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lviv",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F16",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 36,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Stry",
                "start_char": 57,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 100,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergei Lebedev",
                "start_char": 134,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 224,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 229,
                "end_char": 233,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 364,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 391,
                "end_char": 394,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lviv",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 475,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 512,
                "end_char": 516,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, Houthi lanciano droni e missili contro le navi",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:36:30 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/usa-houthi-lanciano-droni-e-missili-contro-le-navi_c059355f-4145-40e4-8f49-bde3b32752b1.html",
        "subtitle": "Non sono stati segnalati feriti o danni alle imbarcazioni",
        "content": "\n                                                \n            Gli Houthi dello Yemen, sostenuti\ndall'Iran, hanno lanciato diversi droni e due missili balistici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha reso noto l'esercito americano. Il Comando Centrale degli\nStati Uniti (CENTCOM) ha dichiarato di aver intercettato quattro\ndroni lanciati dagli Houthi - tre sul Mar Rosso e un altro sul\nGolfo di Aden - mentre un quinto drone si è schiantato. Gli\nHouthi hanno anche lanciato due missili balistici antinave. Non\nsono stati segnalati feriti o danni da parte di navi\nstatunitensi, della coalizione o commerciali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ieri gli Houthi avevano minacciato di intensificare i loro\nattacchi contro le navi del Mar Rosso dopo gli attacchi notturni\ndi Stati Uniti e Gran Bretagna che secondo i ribelli avevano\nucciso 16 persone. Se il bilancio fosse confermato, si\ntratterebbe di uno degli attacchi col maggior numero di vittime\nda quando Stati Uniti e Gran Bretagna hanno lanciato una\ncampagna contro l'interruzione della rotta commerciale a\ngennaio. I ribelli, che controllano gran parte dello Yemen,\nhanno effettuato dozzine di attacchi con droni e missili contro\nle navi da novembre, rivendicando solidarietà con i palestinesi\nper la guerra tra Israele e Hamas.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli attacchi sferrati negli ultimi mesi dagli Houthi hanno\ncostretto le navi commerciali a deviare dalla rotta marittima,\nche normalmente trasporta circa il 12% del commercio globale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.0739377,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "USA, Houthi launch drones and missiles against ships",
        "en_content": "The Houthi of Yemen, supported\nfrom Iran, they launched several drones and two ballistic missiles.\n\n\nThe American army announced it. The Central Command\nUnited States (CENTCOM) has stated that it has intercepted four\ndrones launched by the Houthi - three on the Red Sea and another on\nGulf of Aden - while a fifth drone crashed. The\nHouthi also launched two anti-ship ballistic missiles. Not yet.\nwere reported injured or damage by ships\nAmerican, coalition or commercial.\n\n\nYesterday the Houthi had threatened to intensify their\nattacks against Red Sea ships after night attacks\nof the United States and Great Britain that according to the rebels had\nkilled 16 people. If the budget was confirmed,\nwould treat one of the attacks with the greatest number of victims\nsince the United States and Great Britain launched a\ncampaign against disruption of trade route to\nJanuary. The rebels, who control most of Yemen,\nhave performed dozens of attacks with drones and missiles against\nships from November, claiming solidarity with the Palestinians\nfor the war between Israel and Hamas.\n\n\nThe attacks in recent months by the Houthi have\nforced commercial ships to deviate from the maritime route,\nwhich normally carries about 12% of global trade.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "No injuries or damage to boats have been reported",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Central Command",
                "start_char": 133,
                "end_char": 152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 153,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CENTCOM",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 212,
                "end_char": 216,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 258,
                "end_char": 269,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 285,
                "end_char": 289,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Aden",
                "start_char": 293,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 333,
                "end_char": 339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 354,
                "end_char": 357,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 438,
                "end_char": 446,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 475,
                "end_char": 484,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Red Sea",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 566,
                "end_char": 571,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 583,
                "end_char": 600,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 605,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 659,
                "end_char": 661,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 772,
                "end_char": 789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 794,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 865,
                "end_char": 872,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 906,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 928,
                "end_char": 934,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 990,
                "end_char": 998,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "solidarity",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1019,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1041,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 12%",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1222,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, nella notte attaccati civili e infrastrutture",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:26:13 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/zelensky-nella-notte-attaccati-civili-e-infrastrutture_4abf2aa6-2318-478f-b332-3c47330f658f.html",
        "subtitle": "'I nostri partner sanno cosa ci serve: più Patriot e F16'",
        "content": "\n                                                \n            \"Civili, infrastrutture, impianti\nenergetici: questo è ciò contro cui la Russia è in guerra. Ieri\nsera, un altro attacco con più di 50 missili e 50 droni Shahed è\nstato diretto verso il sud, il centro e l'ovest dell'Ucraina\",\nha scritto su Telegram il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'obiettivo principale della Russia è quello di normalizzare\nil terrore, sfruttando la mancanza di sufficienti capacità di\ndifesa aerea. I nostri partner sanno esattamente cosa serve a\nquesto scopo. Ulteriori Patriot e altri moderni sistemi di\ndifesa aerea per l'Ucraina. Accelerare ed espandere la fornitura\ndi F-16 all'Ucraina\", ha detto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.0812228,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Zelensky, in the night attacked civilians and infrastructure",
        "en_content": "\"Civili, infrastructure, plants\nenergy: This is what Russia is at war against. Yesterday\nevening, another attack with more than 50 missiles and 50 Shahed drones is\nwas directed towards the south, the center and the west of Ukraine\",\nhas written on Telegram the Ukrainian president Volodymyr\nZelensky.\n\n\n\"The main goal of Russia is to normalize\nterror, exploiting the lack of sufficient capacity\nAir defense. Our partners know exactly what it takes\nthis purpose. Additional Patriots and other modern systems\nair defense for Ukraine. Accelerate and expand supply\nof F-16 to Ukraine,\" he said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Our partners know what we need: more Patriot and F16'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Patriot",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "F16",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "more than 50",
                "start_char": 118,
                "end_char": 130,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 144,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 248,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 281,
                "end_char": 290,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 291,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 321,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Air",
                "start_char": 395,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patriots",
                "start_char": 473,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 523,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 564,
                "end_char": 568,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 572,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tunisia-Cina: partenariato strategico in settori chiave",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 09:42:04 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/01/tunisia-cina-partenariato-strategico-in-settori-chiave_eedf0dac-2ce9-4b25-bd53-597317d876be.html",
        "subtitle": "Terminata visita di Stato del presidente Kais Saied a Pechino",
        "content": "\n                                                \n            La Tunisia e la Cina hanno\nannunciato la creazione di un partenariato strategico in settori\nchiave come la politica estera, le infrastrutture, le energie\nrinnovabili, la sanità, lo sviluppo sostenibile e l'agricoltura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'annuncio è giunto al termine della partecipazione del\npresidente tunisino Kais Saied al Forum di cooperazione tra Cina\ne Stati arabi tenuto a Pechino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Questa dichiarazione fa seguito agli ampi e costruttivi\ncolloqui tenutisi tra il presidente Saied e il presidente cinese\nXi Jinping per creare un partenariato strategico che rivitalizzi\nle relazioni per un futuro migliore per i popoli tunisino e\ncinese\", si legge in una nota della presidenza di Cartagine in\ncui si aggiunge che Tunisia e Cina hanno convenuto di\n\"continuare un fermo sostegno reciproco su questioni relative\nagli interessi fondamentali e alle principali preoccupazioni di\nentrambi i Paesi, in linea con i principi della loro politica\nestera\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.0880806,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Tunisia-China: strategic partnership in key sectors",
        "en_content": "Tunisia and China have\nannounced the creation of a strategic partnership in sectors\nkey as foreign policy, infrastructure, energy\nrenewables, health, sustainable development and agriculture.\n\n\nThe announcement reached the end of the participation of the\nTunisian President Kais Saied to China Cooperation Forum\nand Arab states held in Beijing.\n\n\n\"This statement follows the broad and constructive\ntalks between President Saied and Chinese President\nXi Jinping to create a strategic partnership that revitalizes\nrelations for a better future for the Tunisian peoples and\nChinese\", reads in a note of the Presidency of Carthage in\nwhich is added that Tunisia and China have agreed to\n\"Continuing mutual support on related issues\nto fundamental interests and major concerns\nboth countries, in line with the principles of their policy\nforeign.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "End of state visit by President Kais Saied in Beijing",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tunisia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kais Saied",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tunisia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tunisian",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kais Saied",
                "start_char": 273,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China Cooperation Forum",
                "start_char": 287,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saied",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 449,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tunisian",
                "start_char": 549,
                "end_char": 557,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 570,
                "end_char": 577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tunisia",
                "start_char": 649,
                "end_char": 656,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 661,
                "end_char": 666,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Austin vedrà Zelensky su obiettivi da colpire con armi Usa",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:55:48 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/austin-vedra-zelensky-su-obiettivi-da-colpire-con-armi-usa_920cc8b9-dba2-470c-8964-34cab5b455f1.html",
        "subtitle": "Politico, questione in cima all'ordine del giorno",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario alla Difesa americano\nLloyd Austin e il presidente ucraino Vladimir Zelensky si\nincontreranno a Singapore per discutere la possibilità di\nespandere la geografia degli attacchi ucraini con armi americane\nsul territorio russo. Lo riferisce Politico. \"La questione sarà\nin cima all'ordine del giorno\", si legge nella pubblicazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.0979774,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Austin will see Zelensky on targets to hit with US weapons",
        "en_content": "The Secretary of Defense\nLloyd Austin and Ukrainian President Vladimir Zelensky\nwill meet in Singapore to discuss the possibility of\nexpand the geography of Ukrainian attacks with American weapons\non the Russian territory. Politico reports it. \"The question will be\nat the top of the agenda\", we read in the publication.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Political, question at the top of the agenda",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 48,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Zelensky",
                "start_char": 62,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 93,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 157,
                "end_char": 166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'abbattuti 35 missili da crociera e 46 droni russi'",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:26:44 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/kiev-abbattuti-35-missili-da-crociera-e-46-droni-russi_5585add3-a374-4a8b-b6c0-59e2f2364268.html",
        "subtitle": "Aeronautica: 'Potente attacco alle infrastrutture critiche'",
        "content": "\n                                                \n            La difesa aera ucraina ha abbattuto\nla notte scorsa 35 missili da crociera e 46 droni kamikaze\nrussi: lo ha reso noto su Telegram l'Aeronautica militare di\nKiev. Le forze russe hanno lanciato un totale di 53 missili di\nvario tipo e 47 velivoli senza pilota Shahed-131/136.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t \"Gli invasori russi hanno lanciato un potente attacco alle\ninfrastrutture critiche in varie regioni dell'Ucraina,\nutilizzando missili aerei, marittimi e terrestri, nonché droni\ndi tipo Shahed\", ha affermato il tenente generale Mykola\nOleshchuk, comandante dell'Aeronautica ucraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Oleshchuk ha precisato che \"trentacinque missili da crociera\nKh-101/Kh-555 sono stati lanciati da bombardieri strategici\nTu-95MS dalla regione russa di Saratov e dallo spazio aereo sul\nMar Caspio; quattro missili balistici Iskander-M (dalla Crimea);\nun missile da crociera Iskander-K dalla Crimea; 10 missili da\ncrociera Kalibr dalla parte nordorientale del Mar Nero; tre\nmissili aerei guidati Kh-59/Kh-69 dallo spazio aereo (della\nregione occupata) di Zaporizhzhia; e 47 droni d'attacco\nunidirezionali del tipo Shahed-131/136\" dalla zona di\nPrymorsk-Akhtarsk in Russia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel complesso, ha proseguito il comandante, \"sono stati\nabbattuti 81 obiettivi aerei, inclusi 30 missili da crociera\nKh-101/Kh-555; quattro missili da crociera Kalibr; un missile da\ncrociera Iskander-K, e 46 roni d'attacco del tipo\nShahed-131/136\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717286435.105013,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 02:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T02.00.35",
        "en_title": "Kiev, 'abate 35 cruise missiles and 46 Russian drones'",
        "en_content": "The Ukrainian aera defense has broken down\nLast night 35 cruise missiles and 46 drones kamikaze\nRussians: it has made known on Telegram the military aviation of\nKiev. Russian forces launched a total of 53 missiles\nvarious type and 47 aircraft without pilot Shahed-131/136.\n\n\n\"Russian invaders have launched a powerful attack on\ncritical infrastructure in various regions of Ukraine,\nusing air, marine and terrestrial missiles, as well as drones\nof type Shahed\", said Lieutenant General Mykola\nOleshchuk, commander of the Ukrainian Air Force.\n\n\nOleshchuk specified that \"Thirty-five cruise missiles\nKh-101/Kh-555 were launched by strategic bombers\nTu-95MS from the Russian region of Saratov and airspace on\nCaspian Sea; four Iskander-M ballistic missiles (from Crimea);\na cruise missile Iskander-K from Crimea; 10 missiles from\nKalibr cruise from the northeastern part of the Black Sea; three\nKh-59/Kh-69 aircraft missiles from airspace (of\noccupied region) of Zaporizhia; and 47 drones of attack\nunidirectional type Shahed-131/136\" from the area\nPrymorsk-Akhtarsk in Russia.\n\n\nOverall, the commander continued, \"they were\nshot down 81 aircraft targets, including 30 cruise missiles\nKh-101/Kh-555; four Kalibr cruise missiles; a missile from\nIskander-K cruise, and 46 type attack drones\nShahed-131/136\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Aeronautica: 'Power attack on critical infrastructure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "35",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Last night",
                "start_char": 43,
                "end_char": 53,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "35",
                "start_char": 54,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 77,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "kamikaze",
                "start_char": 87,
                "end_char": 95,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 96,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 127,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 161,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 202,
                "end_char": 204,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "47",
                "start_char": 231,
                "end_char": 233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 276,
                "end_char": 283,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 374,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shahed",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mykola",
                "start_char": 486,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oleshchuk",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ukrainian Air Force",
                "start_char": 517,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oleshchuk",
                "start_char": 544,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thirty-five",
                "start_char": 570,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kh-101/Kh-555",
                "start_char": 598,
