[
    {
        "title": "Israele a Khamenei, 'se ci attaccate, noi reagiremo'",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 09:39:51 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/israele-a-khamenei-se-ci-attaccate-noi-reagiremo_d49c42bc-afda-4144-b1c0-0edfc4d61507.html",
        "subtitle": "Guida Suprema Iran: Israele sarà punito per attacco a consolato",
        "content": "\n                                                \n            \"Se l'Iran attacca dal suo\nterritorio, Israele reagirà e attaccherà in Iran\": questa la\nriposta su X, in farsi, del ministro degli Esteri Israel Katz\nalle parole della Guida Suprema dell'Iran Alì Khamenei.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una intervista radiofonica, Katz ha poi ribadito che\n'l'Iran è la testa del serpente\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Poco prima Khamenei aveva detto: \"Il malvagio regime di\nIsraele, che ha commesso un errore attaccando i locali del\nconsolato iraniano a Damasco, sarà sicuramente punito perché le\nsedi diplomatiche di Paesi di tutto il mondo sono considerate\nterritorio di quei Paesi e l'attacco israeliano è stato in\nrealtà un attacco contro il territorio iraniano\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.5194478,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Israel in Khamenei, 'if you attack us, we will react'",
        "en_content": "\"If Iran attacks from its\nIsrael will react and attack in Iran: this one\nby Foreign Minister Israel Katz\nto the words of the Supreme Guide of Iran Alì Khamenei.\n\n\nIn a radio interview, Katz reiterated that\nIran is the head of the snake.\"\n\n\nJust before Khamenei said: \"The wicked regime of\nIsrael, who made a mistake by attacking the premises of\nIranian consulate in Damascus, will surely be punished because the\ndiplomatic offices of countries around the world are considered\nterritory of those countries and the Israeli attack was in\nan attack against the Iranian territory\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 69,
                "end_char": 72,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 93,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Guide of Iran",
                "start_char": 121,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alì Khamenei",
                "start_char": 147,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 206,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 252,
                "end_char": 260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 289,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 366,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 513,
                "end_char": 520,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 557,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'ex giudice Sergio Moro sfugge all'impeachment in Brasile",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:32:50 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/lex-giudice-sergio-moro-sfugge-allimpeachment-in-brasile_fb9beb1c-0bc4-474c-93f6-80ea56bc8425.html",
        "subtitle": "L'attuale senatore era accusato di abuso di potere economico",
        "content": "- Il Tribunale regionale elettorale (Tre) del Paraná, in Brasile, ha respinto l'impeachment del senatore ed ex giudice Sergio Moro. Il punteggio finale è stato di 5 voti a 2 contro due azioni che accusavano l'ex magistrato simbolo della 'Lava Jato' (la Mani Pulite verdeoro) di abuso di potere economico nelle elezioni del 2022.     Dopo la sentenza del Tre, le parti possono ancora ricorrere al Tribunale superiore elettorale (Tse).     Moro, eletto al Congresso per il partito di centro-destra Unione Brasile dopo aver fatto il ministro della Giustizia nel governo di Jair Bolsonaro (2019-2022), nel 2014 guidò la task-force di pm che fece scoppiare lo scandalo dei fondi neri a Petrobras, portando negli anni all'arresto per corruzione di decine di affaristi, imprenditori e politici, tra cui l'attuale presidente della Repubblica, Luiz Inacio Lula da Silva.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.5611377,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "The former judge Sergio Moro escapes impeachment in Brazil",
        "en_content": "- The Regional Electoral Tribunal (Tre) of Paraná, Brazil, rejected the impeachment of Senator and former Judge Sergio Moro. The final score was 5 votes to 2 against two actions accusing the former magistrate symbol of the 'Lava Jato' (the Greenish Pulite Hands) of abuse of economic power in the elections of 2022. After the judgment of the Three, the parties may still resort to the Higher Election Tribunal (Tse). Moro, elected to the Congress for the Central-Party Union Brazil after making the Justice Minister in the government of Jair Bolsonaro (2019-2022), in 2014 led the task-force of pm that caused the scandal of black funds to Petrobras, leading over the years to the arrest for corruption of dozens of businessmen, entrepreneurs and politicians, including the current president of the Republic, Luiz Inacio Lula da Silva.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "judge",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Sergio",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Moro",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "impeachment",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sergio Moro",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Regional Electoral Tribunal",
                "start_char": 2,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paraná",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Moro",
                "start_char": 112,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 145,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 156,
                "end_char": 157,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Greenish Pulite Hands",
                "start_char": 236,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 310,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 342,
                "end_char": 347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Higher Election Tribunal",
                "start_char": 381,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moro",
                "start_char": 417,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress for the Central-Party Union",
                "start_char": 434,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 475,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 537,
                "end_char": 551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019-2022",
                "start_char": 553,
                "end_char": 562,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 568,
                "end_char": 572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Petrobras",
                "start_char": 640,
                "end_char": 649,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 664,
                "end_char": 673,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 706,
                "end_char": 712,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Republic, Luiz Inacio Lula da Silva",
                "start_char": 795,
                "end_char": 834,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, i russi hanno catturato il villaggio di Pervomaiske",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:24:31 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/10/media-i-russi-hanno-catturato-il-villaggio-di-pervomaiske_4537185d-f605-488e-9d24-cee548f74944.html",
        "subtitle": "Nel Donetsk, lo annuncia su Telegram la ong DeepState",
        "content": "\n                                                \n            Le forze russe hanno catturato il\nvillaggio di Pervomaiske - nella regione di Donetsk,\nnell'Ucraina orientale - dove i combattimenti duravano da un\nanno e mezzo. Lo annuncia su Telegram la ong DeepState, come\nriporta Ukrainska Pravda. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.5835273,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Media, the Russians captured the village of Pervomaiske",
        "en_content": "Russian forces captured the\nvillage of Pervomaiske - in the region of Donetsk,\nin eastern Ukraine - where fighting lasted from a\nYear and a half. It announces on Telegram the ong DeepState, as\nreports Ukrainska Pravda.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Media",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "village",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "start_char": 44,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "start_char": 39,
                "end_char": 50,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a\nYear and a half",
                "start_char": 127,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DeepState",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainska Pravda",
                "start_char": 201,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Presidente Argentina non esclude aiuti militari all'Ucraina",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 11:09:09 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/presidente-argentina-non-esclude-aiuti-militari-allucraina_a7bcc280-dc39-4c2a-bb28-35058e24e359.html",
        "subtitle": "Milei: 'Il ministro della Difesa sta valutando come collaborare'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente argentino,\nJavier Milei, non esclude la possibilità di inviare aiuti\nmilitari all'Ucraina per appoggiare Kiev nella guerra contro la\nRussia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"È qualcosa di cui il nostro ministro della Difesa (Luis\nPetri) sta parlando per vedere su cosa possiamo collaborare\", ha\naffermato il leader ultraliberista.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Milei, che è stato invitato al G7 che si terrà in Puglia dal\n13 al 15 giugno, ha espresso il desiderio di incontrare a Kiev\nil presidente Volodymyr Zelensky durante il suo tour in Europa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tEd ha rivelato di voler ospitare a Buenos Aires un forum in\ndifesa della libertà dell'Ucraina. \"Me lo ha chiesto Zelenskyj\",\nha aggiunto il capo dello Stato in un'intervista alla Cnn.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.6200423,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "President Argentina does not exclude military aid to Ukraine",
        "en_content": "The Argentine President,\nJavier Milei, does not exclude the possibility of sending aid\nmilitary to Ukraine to support Kiev in the war against\nRussia.\n\n\n\"It's something our defense minister (Luis\nPetri) is talking to see what we can collaborate on,\" he said.\nsaid the ultra-liberal leader.\n\n\nMilei, who was invited to the G7 that will be held in Puglia from\n13 to 15 June, expressed the desire to meet in Kiev\nPresident Volodymyr Zelensky during his tour in Europe.\n\n\nAnd he revealed that he wanted to host a forum in Buenos Aires\ndefence of the freedom of Ukraine. \" Zelenskyj asked me,\"\nadded the head of the state in an interview with the Cnn.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "President",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "aid",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 118,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luis\nPetri",
                "start_char": 190,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 321,
                "end_char": 323,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Puglia",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "13 to 15 June",
                "start_char": 357,
                "end_char": 370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 404,
                "end_char": 408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 419,
                "end_char": 437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 457,
                "end_char": 463,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 517,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 556,
                "end_char": 563,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 641,
                "end_char": 644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cina a Usa, non accettiamo pressioni sui legami con Mosca",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:24:07 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/10/cina-a-usa-non-accettiamo-pressioni-sui-legami-con-mosca_a48c017e-9449-4ee6-84a8-6cd51c61ec7f.html",
        "subtitle": "Nessun ostacolo 'a normale cooperazione economica e commerciale'",
        "content": "\n                                                \n            La Cina ha assicurato che non\naccetterà \"critiche o pressioni\" sui suoi legami con la Russia,\ndopo che Washington ha avvertito che riterrà Pechino\nresponsabile se Mosca dovesse ottenere guadagni in Ucraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Cina e Russia hanno il diritto di impegnarsi in una normale\ncooperazione economica e commerciale\", ha replicato sul punto la\nportavoce del ministero degli Esteri Mao Ning, aggiungendo che\nquesto tipo di cooperazione non dovrebbe essere ostacolato e la\nCina non accetta critiche o pressioni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.6451042,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "China to US, we do not accept pressure on ties with Moscow",
        "en_content": "China has assured that not\nwill accept \"critical or pressure\" on its ties with Russia,\nafter Washington warned that he will feel Beijing\nresponsible if Moscow gets earnings in Ukraine.\n\n\n\"China and Russia have the right to engage in a normal\neconomic and commercial cooperation,\" he said.\nForeign Ministry spokesman Mao Ning, adding that\nThis type of cooperation should not be impeded and\nChina does not accept criticism or pressure.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "China",
                "meaning": "dep",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "US",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "pressure",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "ties",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 93,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 129,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 188,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 198,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 289,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mao Ning",
                "start_char": 316,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 389,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unifil, il rischio di un'escalation Libano-Israele è reale",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:23:00 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/unifil-il-rischio-di-unescalation-libano-israele-e-reale_4a0a1399-d047-4365-bdec-a45513dd24cc.html",
        "subtitle": "Lazaro: 'Unifil chiede passo verso cessate il fuoco permanente'",
        "content": "\n                                                \n            (ANSAmed) - ROMA, 10 APR - Il comandante della missione di\nmantenimento della pace delle Nazioni Unite in Libano (Unifil),\nAroldo Lazaro, ha affermato che il pericolo di un'escalation al\nconfine tra Libano e Israele è reale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'Unifil chiede un ritorno alla cessazione delle ostilità e\nun passo verso un cessate il fuoco permanente e una soluzione a\nlungo termine del conflitto\", ha affermato Lazaro in una nota,\nripresa dai media internazionali. (ANSAmed).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.6517398,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Unifil, the risk of an escalation Lebanon-Israel is real",
        "en_content": "(ANSAmed) - ROME, 10 APR - The Commander of the Mission\nUnited Nations peacekeeping in Lebanon (Unifil),\nAroldo Lazaro, said that the danger of escalation to\nThe border between Lebanon and Israel is real.\n\n\n\"Unifil calls for a return to the cessation of hostilities and\na step towards a ceasefire and a solution to\nlong-term conflict,\" said Lazaro in a note,\nresumed by international media. (ANSAmed).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Unifil",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "risk",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "escalation",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "APR",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Mission\nUnited Nations",
                "start_char": 44,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aroldo Lazaro",
                "start_char": 105,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 177,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazaro",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi, interferenze non fermeranno riunificazione Cina-Taiwan ",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:31:47 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/10/xi-interferenze-non-fermeranno-riunificazione-cina-taiwan-_b96c7c49-ee2e-4484-b081-5350217da75c.html",
        "subtitle": "Presidente nell'incontro con l'ex leader dell'isola Ma Ying-jeou",
        "content": "Le \"interferenze esterne\" non impediranno la riunificazione tra Cina e Taiwan. E' quanto ha detto il presidente Xi Jinping incontrando l'ex presidente taiwanese Ma Ying-jeou nella Grande sala del Popolo, secondo media ufficiali. Per la prima volta dal 1949, anno della fine della guerra civile, che un ex leader della provincia ribelle e rifugio dei nazionalisti di Chiang Kai-shek è ospitato a Pechino con tutti gli onori e le attenzioni. Ma ha guidato Taiwan dal 2008 al 2016 e aveva già incontrato Xi nel 2015 a Singapore nel loro storico incontro durato due minuti. \"Le differenze nei sistemi non possono cambiare il fatto oggettivo che apparteniamo a una nazione e a un popolo\", ha detto Xi a Ma, secondo le immagini diffuse dell'incontro dalla Tvbs, il network di Taiwan autorizzato a coprire l'evento. \"Le interferenze esterne non possono fermare la causa storica della nostra riunione\", ha aggiunto il presidente cinese. Xi e Ma si sono salutati con una lunga e calorosa stretta di mano.  Ma, che ha incontrato Xi nella Grande sala del popolo, è in visita in Cina dal primo aprile per quello che ha definito come un \"viaggio di pace\" per calmare le tensioni con Pechino, che rivendica Taiwan come parte \"inalienabile\" del suo territorio da riunificare anche con la forza se necessario, guidando una delegazione di 20 studenti dell'isola in un ricco programma che ha visto incontri presso aziende tecnologiche, università e siti storici in tutto il Paese. L'ex leader ha ceduto alle lacrime in quattro occasioni durante la visita, l'ultima delle quali lunedì durante l'escursione alla Grande Muraglia mentre cantava la canzonepatriottica ('la ballata della Grande Muraglia) con gli studenti della sua delegazione. Un episodio diventato virale sui social dove il \"tour di pace\" è diventato il \"tour del pianto\". Prima della sua partenza, l'ex presidente di Taipei aveva chiarito che il viaggio voleva promuovere gli scambi tra giovani generazioni e \"a ridurre le attuali ostilità e ad accumulare buona volontà\" con Pechino. Ma è stato al vertice istituzionaledi Taiwan per due mandati, tra il 2008 e il 2016, in rappresentanza del Kuomintang (Kmt), il partito storicamente più vicino e dialogante nei confronti di Pechino.   I rapporti tra le due parti dello Stretto sono crollati dall'elezione nel 2016 di Tsai Ing-wen alla presidenza dell'isola, a causa delle sue posizioni contro le pretese di Pechino sulla convinzione che l'autonomia di Taiwan sia nei fatti. La vittoria alle elezioni presidenziali del 13 gennaio del suo vice, William Lai, ha il potenziale per peggiorare ulteriormente i rapporti tra Taipei e Pechino. Quest'ultimo, infatti, è per la leadership comunista un \"piantagrane\" e un \"pericoloso separatista\".   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.657576,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Xi, interference will not stop reunification China-Taiwan",
        "en_content": "\"external interference\" will not prevent reunification between China and Taiwan. This is what President Xi Jinping said by meeting former Taiwanese president Ma Ying-jeou in the Great Hall of the People, according to official media. For the first time since 1949, the year of the end of the civil war, that a former leader of the rebel province and refuge of the nationalists of Chiang Kai-shek is housed in Beijing with all honors and attentions. But he led Taiwan from 2008 to 2016 and had already met Xi in 2015 in Singapore in their historic two-minute meeting. \"Differences in systems cannot change the objective fact that we belong to a nation and a people,\" said Xi a Ma, according to the widespread images of the meeting from Tvbs, the network of Taiwan authorized to cover the event. \"External interference cannot stop the historical cause of our meeting,\" the Chinese president added. Xi and Ma greeted with a long and warm handshake. But, who met Xi in the Great Hall of the People, is visiting China from April 1 for what he defined as a \"journey of peace\" to calm tensions with Beijing, which claims Taiwan as an \"inalienable\" part of his territory to reunite even with force if necessary, leading a delegation of 20 students of the island in a rich program that saw meetings at technological companies, universities and historical sites throughout the country. The former leader gave to tears on four occasions during the visit, the last of which Monday during the excursion to the Great Wall while singing the Patriotic song ('the ballad of the Great Wall) with the students of his delegation. An episode became viral on social media where the \"tour of peace\" became the \"tour of crying\". Before his departure, the former president of Taipei had clarified that the trip wanted to promote exchanges between young generations and \"to reduce current hostility and accumulate good will\" with Beijing. But it was at the institutional summit of Taiwan for two mandates, between 2008 and 2016, representing the Kuomintang (Kmt), the historically closest party and dialogue with Beijing. The relations between the two sides of the Strait fell from the 2016 election of Tsai Ing-wen to the island's presidency, because of its positions against Beijing's claims on the belief that Taiwan's autonomy is in fact. The victory in the presidential election of 13 January of his deputy, William Lai, has the potential to further worsen relations between Taipei and Beijing. The latter, in fact, is for the communist leadership a \"plantagrane\" and a \"dangerous separatist\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Xi",
                "meaning": "advmod",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "interference",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "reunification",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "China",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 138,
                "end_char": 147,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ma Ying-jeou",
                "start_char": 158,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Great Hall of the People",
                "start_char": 174,
                "end_char": 202,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "1949",
                "start_char": 258,
                "end_char": 262,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year of the end",
                "start_char": 264,
                "end_char": 283,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chiang Kai-shek",
                "start_char": 379,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 459,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2008",
                "start_char": 471,
                "end_char": 475,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 479,
                "end_char": 483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 504,
                "end_char": 506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 510,
                "end_char": 514,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 518,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-minute",
                "start_char": 546,
                "end_char": 556,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Xi a Ma",
                "start_char": 670,
                "end_char": 677,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tvbs",
                "start_char": 734,
                "end_char": 738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 755,
                "end_char": 761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 870,
                "end_char": 877,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 895,
                "end_char": 897,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ma",
                "start_char": 902,
                "end_char": 904,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 958,
                "end_char": 960,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Great Hall of the People",
                "start_char": 964,
                "end_char": 992,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 1",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1024,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1098,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1229,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1414,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1467,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Great Wall",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1506,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Great Wall",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1570,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1756,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1910,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1954,
                "end_char": 1960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1965,
                "end_char": 1968,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "between 2008 and 2016",
                "start_char": 1979,
                "end_char": 2000,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kuomintang",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2029,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kmt",
                "start_char": 2031,
                "end_char": 2034,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2086,
                "end_char": 2093,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2121,
                "end_char": 2124,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strait",
                "start_char": 2138,
                "end_char": 2144,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 2159,
                "end_char": 2163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tsai Ing-wen",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2250,
                "end_char": 2257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 2286,
                "end_char": 2292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "13 January",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "William Lai",
                "start_char": 2386,
                "end_char": 2397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 2453,
                "end_char": 2459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2464,
                "end_char": 2471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "communist",
                "start_char": 2505,
                "end_char": 2514,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vertice sui migranti in Guatemala, ci sarà anche Blinken",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:34:00 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/vertice-sui-migranti-in-guatemala-ci-sara-anche-blinken_a4ae2647-ec81-4392-a485-30b5ece09735.html",
        "subtitle": "Autorità di 22 nazioni all'appuntamento del prossimo 7 maggio",
        "content": "\n                                                \n            Il Guatemala ospiterà\nil 7 maggio una conferenza continentale per affrontare la crisi\nmigratoria. All'appuntamento parteciperanno le autorità di 22\nnazioni legate alla questione, tra cui il segretario di Stato\namericano, Antony Blinken.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il fenomeno migratorio è importante per gli Stati Uniti e\nper l'intera regione. Dobbiamo pensare a sfide comuni e cercare\nsoluzioni globali\", ha detto l'ambasciatore Usa in Guatemala,\nTobin Bradley.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il diplomatico ha affermato che il governo americano è pronto\ne disposto a lavorare fianco a fianco con altri partner per\nridurre l'esodo irregolare e trovare modi affinché questa\npopolazione possa vivere nei rispettivi territori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Se hanno bisogno di andare a lavorare (fuori dalla loro\nnazione) lo facciano legalmente, con dignità e rispetto dei\ndiritti umani\", ha aggiunto Bradley. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.6699479,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Summit on migrants in Guatemala, there will also be Blinken",
        "en_content": "Guatemala will host\non 7 May a continental conference to address the crisis\nmigration. The 22 authorities will participate at the meeting\ncountries related to the question, including the Secretary of State\nAmerican, Antony Blinken.\n\n\n\"The migration phenomenon is important to the United States and\nfor the whole region. We need to think about common challenges and seek\nglobal solutions,\" said US ambassador in Guatemala,\nTobin Bradley.\n\n\nThe diplomat said that the American government is ready\nand willing to work side by side with other partners\nreduce irregular exodus and find ways for this\npopulation can live in their respective territories.\n\n\n\"If they need to go to work (out of their\nnation) do it legally, with dignity and respect for\nHuman rights,\" added Bradley.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Summit",
                "meaning": "advcl",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "migrants",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Guatemala",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Guatemala",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Guatemala",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 May",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "22",
                "start_char": 91,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 206,
                "end_char": 214,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 216,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 276,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guatemala",
                "start_char": 411,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tobin Bradley",
                "start_char": 422,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 466,
                "end_char": 474,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bradley",
                "start_char": 765,
                "end_char": 772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontro Musk-Moraes, X boccia il giudice brasiliano",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 10:05:37 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/scontro-musk-moraes-x-boccia-il-giudice-brasiliano_d46aedd6-0fc3-4852-9dfc-bc61bb50f071.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Elon Musk prevale sul web\nnel suo  scontro con il giudice della Corte suprema brasiliana,\nAlexandre de Moraes: secondo un sondaggio di Quaest, il\nmiliardario sudafricano ha ricevuto il 32% delle citazioni\nnegative su X rispetto al 68% del togato. La media delle\nmenzioni giornaliere, tra domenica e ieri, è stata di 865mila,\nraggiungendo un totale di 72 milioni. Moraes ha inserito Musk\nnell'inchiesta sulle cosiddette 'milizie digitali', dal nome dei\nprofili che avrebbero usato internet per diffondere notizie\nfalse.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le critiche a Moraes e alla Corte suprema sono prevalse anche\nal di fuori del social controllato da Musk, con il 63% delle\ncitazioni negative contro il 37%.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo Quaest, l'obiettivo principale dei sostenitori di\nMusk \"è la difesa della libertà di espressione e la lotta alla\ncensura\". I critici del magnate denunciano invece la sua\n\"ingerenza nella sovranità brasiliana\" e affermano che \"si\ntratta di una strategia di estrema destra per facilitare la\ndiffusione di notizie false\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.6801374,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Slash Musk-Moraes, X rejects Brazilian judge",
        "en_content": "Elon Musk prevails on the web\nin his confrontation with the Brazilian Supreme Court judge,\nAlexandre de Moraes: according to a Quaest survey, the\nSouth African billionaire received 32% of quotes\nnegative on X compared to 68% of the togate. The average\ndaily mentions, between Sunday and yesterday, was 865 thousand,\nreaching a total of 72 million. Moraes added Musk\nin the investigation into the so-called 'digital militias', by the name of the\nprofiles that would use the internet to spread news\nfalse.\n\n\nThe criticisms of Moraes and the Supreme Court also prevailed\noutside the social controlled by Musk, with 63% of\nnegative quotes against 37%.\n\n\nAccording to Quaest, the main objective of supporters of\nMusk \"is the defense of freedom of expression and the fight against\ncensorship.\" The critics of the magnate instead denounce his\n\"inger in Brazilian sovereignty\" and say that \"you are\nit deals with an extreme right strategy to facilitate the\ndissemination of false news.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Slash",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Moraes",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "X",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "judge",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slash Musk-Moraes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Brazilian Supreme Court",
                "start_char": 56,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexandre de Moraes",
                "start_char": 91,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Quaest",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 146,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "32%",
                "start_char": 181,
                "end_char": 184,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "68%",
                "start_char": 221,
                "end_char": 224,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between Sunday and yesterday",
                "start_char": 268,
                "end_char": 296,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "865 thousand",
                "start_char": 302,
                "end_char": 314,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "72 million",
                "start_char": 336,
                "end_char": 346,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 361,
                "end_char": 365,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moraes",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 535,
                "end_char": 552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 601,
                "end_char": 605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "63%",
                "start_char": 612,
                "end_char": 615,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "37%",
                "start_char": 643,
                "end_char": 646,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Quaest",
                "start_char": 663,
                "end_char": 669,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 707,
                "end_char": 711,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 846,
                "end_char": 855,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La giustizia argentina congela beni dell'ex presidente Fernandez",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 14:07:08 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/la-giustizia-argentina-congela-beni-dellex-presidente-fernandez_75dc6810-bd81-4890-9b35-4f05cc34b2b0.html",
        "subtitle": "Sospetti di corruzione sulle assicurazioni del settore pubblico",
        "content": "\n                                                \n            La giustizia argentina ha\nordinato il congelamento dei beni dell'ex presidente\ndell'Argentina, Alberto Fernandez, nel quadro dell'inchiesta su\nuna presunta malversazione di fondi nella contrattazione di\nservizi assicurativi per la pubblica amministrazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La misura, che prevede anche l'eliminazione del segreto\nbancario sui conti di Fernandez, e' stata chiesta dal giudice\nfederale Julian Ercolini e riguarda anche altri 33 indagati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'inchiesta ha preso il via il mese scorso a partire dai\nsospetti emersi su una presunta maxi truffa ai danni dello stato\nche avrebbe preso il via grazie a un decreto dello stesso\nFernandez del dicembre 2021.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il decreto stabiliva che a partire da quel momento tutte le\npolizze assicurative degli organismi statali dovevano essere\nfatte attraverso Nacion Seguros, braccio assicurativo della\nbanca statale Banco Nacion.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In questo modo - sospettano gli inquirenti - il broker Hector\nMartinez Sosa, marito della segretaria personale di Fernandez e\nche figura nella dichiarazione dei redditi di Fernandez come\ncreditore, si sarebbe beneficiato di un giro di commissioni da\n20 milioni di dollari l'anno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.7191095,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Argentina's justice freezes assets of former President Fernandez",
        "en_content": "Argentine justice has\nordered the freezing of the assets of the former president\nof Argentina, Alberto Fernandez, as part of the survey on\na presumed malversation of funds in the bargaining\nPublic administration insurance services.\n\n\nThe measure, which also provides for the elimination of secret\nbank on Fernandez's accounts, was requested by the judge\nFederal Julian Ercolini and also covers 33 other investigations.\n\n\nThe investigation started last month from\nsuspects emerged on a presumed maxi scam against the state\nthat would take the way thanks to a decree of the same\nFernandez of December 2021.\n\n\nThe decree established that from that moment all\ninsurance policies of state bodies had to be\nmade through Nacion Seguros, insurance arm\nState bank Banco Nacion.\n\n\nIn this way - suspect investigators - the Hector broker\nMartinez Sosa, husband of Fernandez's personal secretary and\nwhich appears in the tax return of Fernandez as\ncreditor, you would have benefited from a tour of commissions from\n$20 million a year.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Argentina",
                "meaning": "poss",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "justice",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "assets",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "President",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "start_char": 55,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 84,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alberto Fernandez",
                "start_char": 95,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "start_char": 305,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Federal Julian Ercolini",
                "start_char": 354,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 447,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "start_char": 577,
                "end_char": 586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "December 2021",
                "start_char": 590,
                "end_char": 603,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nacion Seguros",
                "start_char": 714,
                "end_char": 728,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 744,
                "end_char": 749,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Banco Nacion",
                "start_char": 755,
                "end_char": 767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martinez Sosa",
                "start_char": 827,
                "end_char": 840,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "start_char": 853,
                "end_char": 862,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernandez",
                "start_char": 923,
                "end_char": 932,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "$20 million",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1014,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi, interferenze non fermeranno riunificazione Cina-Taiwan",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 11:58:10 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/10/xi-interferenze-non-fermeranno-riunificazione-cina-taiwan_245e7470-afce-4440-bfee-d2c6afff82ab.html",
        "subtitle": "Presidente nell'incontro con l'ex leader dell'isola Ma Ying-jeou",
        "content": "\n                                                \n            Le \"interferenze esterne\" non\nimpediranno la riunificazione tra Cina e Taiwan. E' quanto ha\ndetto il presidente Xi Jinping incontrando l'ex presidente\ntaiwanese Ma Ying-jeou nella Grande sala del Popolo, secondo\nmedia ufficiali. Per la prima volta dal 1949, anno della fine\ndella guerra civile, che un ex leader della provincia ribelle e\nrifugio dei nazionalisti di Chiang Kai-shek è ospitato a Pechino\ncon tutti gli onori e le attenzioni. Ma ha guidato Taiwan dal\n2008 al 2016 e aveva già incontrato Xi nel 2015 a Singapore nel\nloro storico incontro durato due minuti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.7434056,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Xi, interference will not stop reunification China-Taiwan",
        "en_content": "The \"external interference\" not\nwill prevent reunification between China and Taiwan. That's what he has.\nsaid President Xi Jinping meeting former president\nTaiwanese Ma Ying-jeou in the Great Hall of the People, second\nofficial media. For the first time since 1949, year of the end\nof the civil war, that a former leader of the rebel province and\nChiang Kai-shek nationalist refuge is housed in Beijing\nwith all honors and attention. But he drove Taiwan from\n2008 to 2016 and had already met Xi in 2015 in Singapore in\ntheir historic meeting lasted two minutes.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Xi",
                "meaning": "advmod",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "interference",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "reunification",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "China",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 120,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ma Ying-jeou",
                "start_char": 166,
                "end_char": 178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Great Hall of the People",
                "start_char": 182,
                "end_char": 210,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 212,
                "end_char": 218,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "1949",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chiang Kai-shek",
                "start_char": 347,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 395,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 447,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2008",
                "start_char": 459,
                "end_char": 463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 467,
                "end_char": 471,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 492,
                "end_char": 494,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 498,
                "end_char": 502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 506,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two minutes",
                "start_char": 549,
                "end_char": 560,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Oms al lavoro per identificare i cadaveri trovati ad Al Shifa",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 11:56:28 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/loms-al-lavoro-per-identificare-i-cadaveri-trovati-ad-al-shifa_9a9102fa-942b-44f1-a1bb-188c8070c058.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            (ANSAmed) - GAZA, 10 APR - Le squadre dell'Organizzazione\nMondiale della Sanità (Oms) sono arrivate lunedì all'ospedale Al\nShifa, che era il più grande di Gaza, per aiutare a identificare\ni corpi che sono disseminati tra le macerie dopo i ripetuti\nattacchi israeliani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esercito israeliano ha detto di aver combattuto con i\nmiliziani palestinesi in quel luogo durante due settimane di\nferoci combattimenti il mese scorso, mentre l'Oms ha detto che i\npazienti erano intrappolati all'interno. (ANSAmed).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712818830.7486176,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-11 09:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-11T09.00.25E1712826025.280059.json",
        "en_title": "Ums at work to identify the bodies found in Al Shifa",
        "en_content": "(ANSAmed) - GAZA, 10 APR - Organization teams\nWorld Health (Oms) arrived Monday at the Al Hospital\nShifa, who was the largest in Gaza, to help identify\nthe bodies that are scattered among the rubble after the repeated\nIsraeli attacks.\n\n\nThe Israeli army said they fought with the\nPalestinian militiamen in that place for two weeks\nfierce fighting last month, while the Oms said the\npatients were trapped inside. (ANSAmed).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Ums",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "work",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "bodies",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Al",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Shifa",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Al Shifa",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "APR - Organization",
                "start_char": 21,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "World Health (Oms",
                "start_char": 46,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Al Hospital\nShifa",
                "start_char": 83,
                "end_char": 104,
                "label": "FAC",
