[
    {
        "title": "++ Zelensky cambia il capo di stato maggiore ++",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 16:51:55 +0100",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/16/-zelensky-cambia-il-capo-di-stato-maggiore-_b32ca374-6d5d-44cc-9e1c-c4c748296513.html",
        "subtitle": "Gnatov al posto di Bargylevych. 'Rafforzare efficienza truppe'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente dell'Ucraina Volodymyr\nZelensky cambia il capo di stato maggiore delle forze armate\nucraine, affidando la carica al maggiore generale Andriy Gnatov,\nin precedenza vice capo di stato maggiore. Lo riporta\nRbc-Ucraina. Gnatov sostituisce Anatoly Barhylevych.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'avvicendamento è legato tra le altre cose alla necessità di\n\"aumentare l'efficienza della gestione verticale delle forze\narmate, in particolare nel processo di riorganizzazione e\nimplementazione della struttura, il processo decisionale con il\nComandante in capo, l'implementazione dell'esperienza di\ncombattimento nella pianificazione e gestione delle truppe\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140818.2832825,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.18",
        "en_title": "++ Zelensky changes the Chief of Staff ++",
        "en_content": "President of Ukraine Volodymyr\nZelensky changes the chief of state of the armed forces\nUkrainian, entrusting the office to Major General Andriy Gnatov,\npreviously Deputy Chief of Staff. He's got it.\nRbc- Ukraine. Gnatov replaces Anatoly Barhylevych.\n\n\nAversion is linked among other things to the need for\n\"increasing the efficiency of vertical management of forces\narmed forces, in particular in the process of reorganization and\nimplementation of the structure, decision-making with\nCommander-in-chief, implementation of the experience of\ncombat in troop planning and management\".\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Gnatov instead of Bargylevych. 'Stressing Troop Efficiency'",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gnatov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bargylevych",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine Volodymyr",
                "start_char": 13,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 87,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andriy Gnatov",
                "start_char": 137,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gnatov",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anatoly Barhylevych",
                "start_char": 229,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tornado scuotono centro e sud degli Usa, almeno 14 morti",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 22:23:39 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/15/tornado-scuotono-centro-e-sud-degli-usa-almeno-14-morti_682d8287-0627-409c-9ae0-a7180026807b.html",
        "subtitle": "Undici vittime solo nel Missouri",
        "content": "Sono almeno 18 i morti provocati dal maltempo, in particolare violenti tornado, che hanno colpito il Midwest e il sud degli Stati Uniti. Gli stati più interessati sono il Missouri (dove ci sono stati 11 morti), il Texas e l'Arkansas.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.732328,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Tornado scuotono center and south of the USA, at least 14 dead",
        "en_content": "There are at least 18 deaths caused by bad weather, especially violent tornadoes, which hit the Midwest and the south of the United States. The most interested states are Missouri (where there were 11 dead), Texas and Arkansas.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Eleven victims only in Missouri",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 41,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 14",
                "start_char": 46,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Eleven",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Missouri",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "at least 18",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Midwest",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 121,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Missouri",
                "start_char": 171,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 198,
                "end_char": 200,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 208,
                "end_char": 213,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arkansas",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Colombia, lunedì Mancuso testimone nel processo contro Uribe",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 17:55:20 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/15/colombia-lunedi-mancuso-testimone-nel-processo-contro-uribe_127bc34b-06ef-480d-b26a-261fc679da83.html",
        "subtitle": "L'ex capo paramilitare sarà sentito da remoto il 17 marzo",
        "content": "\n                                                \n            L'ex capo paramilitare Salvatore\nMancuso, che ha guidato le Autodifese Unite della Colombia, le\nAuc, testimonierà lunedì 17 marzo nel processo in corso contro\nl'ex presidente Álvaro Uribe (2002-2010), accusato dei reati di\nfrode processuale e corruzione per avere fatto pressioni su\ntestimoni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo rende noto il sito del quotidiano El Colombiano. La\ntestimonianza di Mancuso si svolgerà in modo virtuale a causa\ndel suo delicato stato di salute, che lo costringe a rimanere\ncollegato in modo permanente all'ossigeno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La sua testimonianza verte sulla visita di una commissione\ncomposta dal senatore Iván Cepeda, dalla defunta ex senatrice\nPiedad Córdoba e dal politico Rodrigo Lara che, nel 2009,\nviaggiarono negli Stati Uniti per incontrare Mancuso e un altro\nex paramilitare, Juan Carlos Sierra Ramírez, alias El Tuso,\nentrambi all'epoca in carcere a Washington, detenuti per\nnarcotraffico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'episodio è importante nel processo contro Uribe, poiché si\nindaga se ci siano state pressioni indebite affinché i due ex\nparamilitari testimoniassero contro di lui, suo fratello\nSantiago Uribe e suo cugino, l'ex senatore Mario Uribe Escobar.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il processo contro Uribe, uno dei più rilevanti nella storia\npolitica della Colombia, continua ad avanzare con nuove\ntestimonianze e prove mettendo al centro del dibattito, secondo\nil sito della rivista Semana, temi come la manipolazione dei\ntestimoni, le pressioni politiche e il ruolo degli ex\nparamilitari nella costruzione della verità sul conflitto\narmato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.738831,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Colombia, Monday Mancuso witness in the trial against Uribe",
        "en_content": "The former chief paramilitary Salvatore\nMancuso, who led the United Self-Defense of Colombia,\nAuc will testify on Monday 17 March in the ongoing trial against\nformer President Álvaro Uribe (2002-2010), accused of crimes\nprocedural fraud and corruption to have pressured on\nwitnesses.\n\n\nIt makes known the site of the daily El Colombiano. The\nMancuso testimony will take place virtually due to\nof his delicate state of health, which forces him to remain\npermanently connected to oxygen.\n\n\nHis testimony concerns the visit of a commission\ncomposed by Senator Iván Cepeda, the deceased ex senator\nPiedad Córdoba and the politician Rodrigo Lara who, in 2009,\ntraveled to the United States to meet Mancuso and another\nformer paramilitary, Juan Carlos Sierra Ramírez, alias El Tuso,\nboth at the time in prison in Washington, held for\ndrug trafficking.\n\n\nThe episode is important in the trial against Uribe, as it is\ninvestigates whether there has been undue pressure for the two ex\nparamilitaries testify against him, his brother\nSantiago Uribe and his cousin, former Senator Mario Uribe Escobar.\n\n\nThe process against Uribe, one of the most relevant in history\nColombia's policy continues to advance with new\ntestimonies and evidence putting at the center of the debate, second\nthe site of Semana magazine, themes like manipulation of\nwitnesses, political pressures and the role of ex\nparamilitaries in the construction of truth about conflict\narmed.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The former paramilitary leader will be remotely heard on March 17",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mancuso",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uribe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "March 17",
                "start_char": 57,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvatore\nMancuso",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Self-Defense of Colombia",
                "start_char": 57,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday 17 March",
                "start_char": 114,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Álvaro Uribe",
                "start_char": 176,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2002-2010",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "El Colombiano",
                "start_char": 323,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mancuso",
                "start_char": 342,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iván Cepeda",
                "start_char": 557,
                "end_char": 568,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Piedad Córdoba",
                "start_char": 594,
                "end_char": 608,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rodrigo Lara",
                "start_char": 628,
                "end_char": 640,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 649,
                "end_char": 653,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 667,
                "end_char": 684,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mancuso",
                "start_char": 693,
                "end_char": 700,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juan Carlos Sierra Ramírez",
                "start_char": 734,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Tuso",
                "start_char": 768,
                "end_char": 775,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 807,
                "end_char": 817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uribe",
                "start_char": 894,
                "end_char": 899,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 969,
                "end_char": 972,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Santiago Uribe",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Uribe Escobar",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1089,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uribe",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1123,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1272,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Semana",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Oltre 100 mila in piazza a manifestazione Belgrado",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 18:42:42 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/oltre-100-mila-in-piazza-a-manifestazione-belgrado_b6441889-c348-4469-a3ac-b66680d5ec16.html",
        "subtitle": "Lo riferisce il ministero dell'Interno",
        "content": "\n                                                \n            Oltre 100 mila persone\npartecipano alla manifestazione antigovernativa di oggi a\nBelgrado. Ne ha dato notizia il ministero dell'interno. La\nmanifestazione è stata organizzata dal movimento degli studenti\nin agitazione, che contestano la corruzione dilagante nella\npolitica e nell'amministrazione, la scarsa democrazia e il\ncontrollo sui media da parte delle autorità. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.745937,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "More than 100 thousand in Belgrade",
        "en_content": "Over 100 thousand people\nparticipate in today's anti-government demonstration\nBelgrade. The Ministry of the Interior gave news. The\ndemonstration was organized by the student movement\nin agitation, which contest rampant corruption in\npolicy and administration, poor democracy and\ncontrol over the media by the authorities.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Ministry of the Interior",
        "title_NER": [
            {
                "word": "More than 100 thousand",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of the Interior",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Over 100 thousand",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 78,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Ministry of the Interior",
                "start_char": 88,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump ordina vasti raid contro gli Houthi nello Yemen",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 19:45:47 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/trump-ordina-vasti-raid-contro-gli-houthi-nello-yemen_9d8471ca-8ed5-48ca-8e36-e5e5a0a7f421.html",
        "subtitle": "Monito contro di loro e l'Iran, 'stop attacchi o sarà l'inferno'",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha annunciato su\nTruth di aver ordinato all'esercito degli Stati Uniti \"di\nlanciare un'azione militare decisa e potente contro i terroristi\nHouthi nello Yemen\" che \"hanno condotto una campagna implacabile\ndi pirateria, violenza e terrorismo contro navi, aerei e droni\namericani e di altri paesi\". Il presidente ha inoltre avvisato\ngli Houthi di cessare gli attacchi, altrimenti \"l'inferno si\nabbatterà su di voi come non avete mai visto prima\", e l'Iran di\n\"smettere immediatamente\" di sostenerli, altrimenti \"l'America\nti riterrà pienamente responsabile e non saremo gentili al\nriguardo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.7638083,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Trump orders vast raids against the Houthi in Yemen",
        "en_content": "Donald Trump announced on\nTruth of ordering the United States Army \"\nlaunch a decisive and powerful military action against terrorists\nHouthi in Yemen\" that \"have led an implacable campaign\nof piracy, violence and terrorism against ships, planes and drones\nAmericans and other countries.\" The President also warned\nthe Houthi to cease attacks, otherwise \"hell si\nwill fall upon you as you have never seen before,\" and Iran of\n\"immediately\" to support them, otherwise \"America\nyou will feel fully responsible and we will not be kind to\nabout it.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Monito against them and Iran, 'stop attacks or will be hell'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monito",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States Army",
                "start_char": 44,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 145,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 257,
                "end_char": 266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 319,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 418,
                "end_char": 422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Falliti colloqui a Doha'. Nove morti in un raid a Gaza",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 20:21:56 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/falliti-colloqui-a-doha.-nove-morti-in-un-raid-a-gaza_036cd6ad-3e06-4df7-b234-1f9e46d3fd8a.html",
        "subtitle": " 'Troppe divergenze con Israele'. Migliaia in piazza per i rapiti",
        "content": "Hamas ha annunciato che i negoziati di Doha per la tregua a Gaza e il rilascio degli ostaggi sono falliti. Dopo che nella giornata di venerdì sono rimbalzate dall'oceano al Mediterraneo le accuse dell'inviato speciale della Casa Bianca Steve Witkoff e del segretario di Stato Marco Rubio all'organizzazione fondamentalista che ha respinto il piano-ponte degli Usa.Concedendo solo la liberazione del soldato 21enne israelo-americano Idan Alexander e la restituzione di quattro salme di rapiti con doppia cittadinanza, a patto che si passi alle fase due dell'intesa sul cessate il fuoco. Nel mentre la tregua regge, ma sempre, dal 19 gennaio (data dell'accordo), sul bordo del precipizio. Come è avvenuto anche questo sabato, quando un drone fatto volare da palestinesi, nonostante il divieto dell'Idf, ha provocato la reazione dell'esercito israeliano nel nord di Gaza, a Beit Lahiya, dove sono morte nove persone.Il numero non è certo, diverse fonti e media palestinesi riferiscono che tra le vittime ci sono alcuni giornalisti della Striscia, forse uno, forse tre. Alcuni dicono che il velivolo senza pilota era stato lanciato per riprendere il tavolo della cena di Ramadan, Hamas dichiara che stava filmando la distribuzione di aiuti alimentari. L'Idf, che non consente il volo di droni a Gaza per timore che portino esplosivi, ha fornito la sua versione: \"Sono stati identificati e colpiti due terroristi che utilizzavano un drone rappresentando una minaccia per le truppe nella zona\". Poco dopo, ha aggiunto l'Idf, \"altri terroristi hanno raccolto l'equipaggiamento operativo del drone, sono saliti su un veicolo e sono stati presi di mira\".In precedenza, l'esercito israeliano ha fatto sapere di aver individuato e colpito tre terroristi che piazzavano esplosivi nella zona del corridoio Netzarim a Gaza. Hamas ha quindi dichiarato che \"Israele ha commesso una palese violazione del cessate il fuoco\".Gerusalemme non ha commentato subito, ma alla fine dello Shabbat, il premier israeliano si è riunito con alcuni ministri e i mediatori dopo aver richiamato da Doha il team negoziale. Sullo sfondo dell'ennesima crisi dei colloqui, sia negli Usa che in Israele sono stati riferiti diversi dettagli della proposta Witkoff consegnata a Hamas e Israele per sbloccare le trattative. Il piano include il rilascio di cinque ostaggi vivi, tra cui Idan Alexander, e di 10 ostaggi morti in cambio della scarcerazione di terroristi palestinesi, secondo modalità e numeri da definire durante gli incontri. Poi, l'introduzione di aiuti umanitari e la cessazione delle operazioni militari, in uno schema simile alla prima fase dell'intesa. Quindi un cessate il fuoco di 42-50 giorni, durante i quali deve essere discussa la fine della guerra. Un alto funzionario di Hamas ha dichiarato ai media arabi che \"c'è ancora un divario notevole con le proposte di di Israele riguardo all'attuazione della seconda fase. Israele insiste affinché circa 10 ostaggi vengano rilasciati vivi, dopodiché inizieranno i negoziati per la seconda fase\", ha raccontato. Sabato il gruppo che governa la Striscia ha posto un veto, 'si va avanti solo se Israele procede nell'accordo di cessate il fuoco. I colloqui dovrebbero iniziare il giorno del primo rilascio di ostaggi e durare non più di 50 giorni\".Sabato sera in migliaia sono scesi in piazza a Tel Aviv per la liberazione dei rapiti. \"Questo è il 526mo giorno in cui 59 persone sono trattenute nell'inferno di Gaza. Netanyahu, guardami negli occhi, guarda negli occhi di un padre a cui hai dato una condanna. Vuoi sacrificare i nostri figli per i piaceri del potere\", ha detto il padre dell'ostaggio Yair, rilasciato nelle scorse settimane, e di Eitan tuttora nei tunnel di Gaza.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.8674574,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "\"Make talks to Doha.\" Nine died in a raid in Gaza",
        "en_content": "Hamas announced that the Doha negotiations for the truce in Gaza and the release of hostages failed. After on Friday, charges of White House Special Envoy Steve Witkoff and Secretary of State Marco Rubio were rebounded from the ocean to the Mediterranean. Conceding only the liberation of 21-year-old Israeli-American soldier Idan Alexander and the return of four corpses with double citizenship, provided that you pass to phase two of the understanding on the ceasefire. In the while the truce holds, but always, from 19 January (date of the agreement), on the edge of the precipice. Like this Saturday, when a drone made fly by Palestinians, despite the prohibition of the Idf, caused the reaction of the Israeli army in northern Gaza, to Beit Lahiya, where nine people died. The number is not certain, several Palestinian sources and media report that among the victims there are some journalists of the Strip, perhaps one, perhaps three. Some say that the unmanned aircraft had been launched to resume the Ramadan dinner table, Hamas declares that he was filming the distribution of food aid. The Idf, which does not allow the flight of drones to Gaza for fear that they carry explosives, provided its version: \"There were two terrorists who used a drone representing a threat to troops in the area.\" Shortly after, he added the Idf, \"other terrorists collected the operational equipment of the drone, they went up on a vehicle and were targeted\". Previously, the Israeli army announced that it had identified and hit three terrorists placing explosives in the area of the Netzarim corridor in Gaza. Hamas then stated that \"Israel committed a blatant violation of ceasefire.\" Jerusalem did not comment immediately, but at the end of the Shabbat, the Israeli prime minister met with some ministers and mediators after recalling the negotiating team from Doha. In the background of the umpteenth crisis of talks, both in the US and in Israel, several details of the Witkoff proposal delivered to Hamas and Israel were reported to unlock the negotiations. The plan includes the release of five live hostages, including Idan Alexander, and 10 dead hostages in exchange for the scarceness of Palestinian terrorists, according to methods and numbers to be defined during the meetings. Then, the introduction of humanitarian aid and the cessation of military operations, in a scheme similar to the first stage of the agreement. Then a ceasefire of 42-50 days, during which the end of the war must be discussed. A high official of Hamas told the Arab media that \"there is still a considerable gap with Israel's proposals on the implementation of the second stage. Israel insists that about 10 hostages be released alive, after which negotiations for the second stage will begin,\" he said. Saturday the group that governs the Strip has placed a veto, 'it goes on only if Israel proceeds in the agreement of ceasefire. The talks should start the day of the first release of hostages and last no more than 50 days.\" On Saturday night in thousands came to the square in Tel Aviv for the release of the kidnapped. \"This is the 526th day when 59 people are held in Gaza. Netanyahu, look me in the eye, look in the eyes of a father you gave a conviction to. You want to sacrifice our children for the pleasures of power,\" said Yair's hostage father, released in the past few weeks, and Eitan still in the Gaza tunnels.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Too many differences with Israel. Thousands in the square for the kidnapped",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 129,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 155,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 186,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 192,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 241,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "21-year-old",
                "start_char": 289,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Idan Alexander",
                "start_char": 326,
                "end_char": 340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 359,
                "end_char": 363,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 429,
                "end_char": 432,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "19 January",
                "start_char": 519,
                "end_char": 529,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this Saturday",
                "start_char": 590,
                "end_char": 603,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 630,
                "end_char": 642,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 675,
                "end_char": 678,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 707,
                "end_char": 714,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 732,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beit Lahiya",
                "start_char": 741,
                "end_char": 752,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 760,
                "end_char": 764,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 813,
                "end_char": 824,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 907,
                "end_char": 912,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 935,
                "end_char": 940,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ramadan",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1017,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1037,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1230,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1336,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1475,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1527,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Netzarim",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1585,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1602,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 1680,
                "end_char": 1689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1754,
                "end_char": 1761,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1861,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "umpteenth",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1897,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1929,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1943,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 1968,
                "end_char": 1975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1998,
                "end_char": 2003,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2008,
                "end_char": 2014,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2094,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Idan Alexander",
                "start_char": 2120,
                "end_char": 2134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 2140,
                "end_char": 2142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2191,
                "end_char": 2202,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2400,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "42-50 days",
                "start_char": 2445,
                "end_char": 2455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2527,
                "end_char": 2532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 2542,
                "end_char": 2546,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2598,
                "end_char": 2604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2652,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2660,
                "end_char": 2666,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 10",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2688,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2750,
                "end_char": 2756,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 2785,
                "end_char": 2793,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2826,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2866,
                "end_char": 2872,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 2936,
                "end_char": 2943,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2951,
                "end_char": 2956,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saturday night",
                "start_char": 3012,
                "end_char": 3026,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 3030,
                "end_char": 3039,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 3062,
                "end_char": 3070,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 526th day",
                "start_char": 3114,
                "end_char": 3127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 3133,
                "end_char": 3135,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3155,
                "end_char": 3159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 3161,
                "end_char": 3170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yair",
                "start_char": 3316,
                "end_char": 3320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 3351,
                "end_char": 3369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eitan",
                "start_char": 3375,
                "end_char": 3380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3394,
                "end_char": 3398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump retrocede Kellogg, inviato solo per l'Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 20:14:23 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/trump-retrocede-kellogg-inviato-solo-per-lucraina_33baeb68-8635-4ad1-a262-c39cbea74c32.html",
        "subtitle": "Finora il generale era stato escluso dai negoziati di pace",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha annuciato su\nTruth che \"il generale Keith Kellogg è stato nominato inviato\nspeciale in Ucraina\". \"Il generale Kellogg, un esperto militare\nmolto stimato, tratterà direttamente con il presidente Zelensky\ne la leadership ucraina. Li conosce bene e hanno un ottimo\nrapporto di lavoro\", aggiunge. Precedentemente Kellogg era stato\nnominato inviato speciale per Russia e Ucraina, quindi si tratta\ndi un ridimensionamento, dopo che secondo alcuni media, Putin\naveva definito Kellogg troppo duro su Mosca e più simpatizzante\nverso la causa ucraina. Finora il generale era stato escluso dai\nnegoziati di pace. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.8729563,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Trump retrocede Kellogg, sent only for Ukraine",
        "en_content": "Donald Trump announced on\nTruth that \"General Keith Kellogg was appointed\nspecial in Ukraine\". \"General Kellogg, a military expert\nvery estimated, will treat directly with President Zelensky\nand Ukrainian leadership. He knows them well and they have a great\nwork report,\" he adds. Previously Kellogg had been\nappointed special envoy for Russia and Ukraine, so it is\nof a resize, after that according to some media, Putin\nhad defined Kellogg too hard on Moscow and more sympathetic\ntowards the Ukrainian cause. So far the general had been excluded from\npeace negotiations.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "So far the general had been excluded from the peace negotiations",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 182,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 337,
                "end_char": 343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump retrocede Kellogg, inviato solo per l'Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 22:20:59 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/15/trump-retrocede-kellogg-inviato-solo-per-lucraina_cf6ae379-8652-4776-8ae4-1879c5a759e6.html",
        "subtitle": "Finora il generale era stato escluso dai negoziati di pace",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha annuciato su\nTruth che \"il generale Keith Kellogg è stato nominato inviato\nspeciale in Ucraina\". \"Il generale Kellogg, un esperto militare\nmolto stimato, tratterà direttamente con il presidente Zelensky\ne la leadership ucraina. Li conosce bene e hanno un ottimo\nrapporto di lavoro\", aggiunge. Precedentemente Kellogg era stato\nnominato inviato speciale per Russia e Ucraina, quindi si tratta\ndi un ridimensionamento, dopo che secondo alcuni media, Putin\naveva definito Kellogg troppo duro su Mosca e più simpatizzante\nverso la causa ucraina. Finora il generale era stato escluso dai\nnegoziati di pace. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.878318,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Trump retrocede Kellogg, sent only for Ukraine",
        "en_content": "Donald Trump announced on\nTruth that \"General Keith Kellogg was appointed\nspecial in Ukraine\". \"General Kellogg, a military expert\nvery estimated, will treat directly with President Zelensky\nand Ukrainian leadership. He knows them well and they have a great\nwork report,\" he adds. Previously Kellogg had been\nappointed special envoy for Russia and Ukraine, so it is\nof a resize, after that according to some media, Putin\nhad defined Kellogg too hard on Moscow and more sympathetic\ntowards the Ukrainian cause. So far the general had been excluded from\npeace negotiations.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "So far the general had been excluded from the peace negotiations",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 182,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 337,
                "end_char": 343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump invoca poteri di guerra per deportare gang Venezuela",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 22:51:52 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/15/trump-invoca-poteri-di-guerra-per-deportare-gang-venezuela_0bc8d7ea-ed39-44c2-b2b9-7290f9912107.html",
        "subtitle": "Il presidente ricorre all''Enemies Act del 1798",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha invocato poteri\ndi guerra raramente utilizzati nel tentativo di deportare\ncittadini stranieri che il governo federale ritiene siano membri\ndella gang venezuelana Tren de Aragua (TdA). La proclamazione di\nTrump, scrive Poliico, si basa sull'Alien Enemies Act del 1798,\nche ha lo scopo di rimuovere rapidamente gli stranieri in tempo\ndi guerra o di invasione, e arriva poche ore dopo che un ordine\npreventivo di un giudice federale ha impedito di deportare\nimmediatamente cinque cittadini venezuelani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.8836548,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Trump invokes powers of war to deport Venezuelan gangs",
        "en_content": "Donald Trump summoned powers\nof war rarely used in an attempt to deport\nforeign citizens who believe they are members\nof the Venezuelan gang Tren de Aragua (TdA). The proclamation of\nTrump, writes Poliico, is based on the Alien Enemies Act of 1798,\nwhich aims to quickly remove foreigners in time\nof war or invasion, and arrives a few hours after an order\na federal judge's estimate prevented deporting\nfive Venezuelan citizens immediately.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The President shall use the Enemies Act of 1798",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Enemies Act",
                "start_char": 24,
                "end_char": 39,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "1798",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 125,
                "end_char": 135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Poliico",
                "start_char": 197,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Alien Enemies Act",
                "start_char": 218,
                "end_char": 239,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "1798",
                "start_char": 243,
                "end_char": 247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 329,
                "end_char": 340,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 403,
                "end_char": 407,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 408,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gli Houthi minacciano, 'attacchi non rimarranno senza risposta'",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 22:48:44 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/gli-houthi-minacciano-attacchi-non-rimarranno-senza-risposta_ab3064d6-497a-42f6-8b90-2cc9b0a7315e.html",
        "subtitle": "Dopo i raid americani annunciati da Trump",
        "content": "\n                                                \n            Gli attacchi \"non rimarranno senza\nrisposta\". Lo affermano i ribelli Houthi dello Yemen dopo che il\npresidente degli Stati Uniti, Donald Trump, ha annunciato che\nWashington ha lanciato un'azione \"decisiva\" contro i ribelli\nsostenuti dall'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Questa aggressione non rimarrà senza una risposta e le\nnostre forze armate yemenite sono pienamente pronte ad\naffrontare l'escalation con l'escalation\", ha annunciato\nl'ufficio politico dei ribelli in una dichiarazione rilasciata\nalla loro televisione Al-Masirah. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.8933878,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "The Houthi threaten, 'attacks will not remain unanswered'",
        "en_content": "The attacks \"will not remain without\nanswer.\" The Houthi rebels of Yemen say so after the\nPresident of the United States, Donald Trump, announced that\nWashington launched a \"decisive\" action against the rebels\nsupported by Iran.\n\n\n\"This aggression will not remain without an answer and\nour Yemeni armed forces are fully ready to\nfacing escalation with escalation,\" he announced\nthe political office of the rebels in a statement issued\non their television Al-Masirah.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After the American raids announced by Trump",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 103,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 122,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 151,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 223,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemeni",
                "start_char": 290,
                "end_char": 296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Masirah",
                "start_char": 455,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Houthi, 'nei raid Usa-Gb su Sanaa almeno 9 vittime civili'",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 22:20:44 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/houthi-nei-raid-usa-gb-su-sanaa-almeno-9-vittime-civili_fe9ea6f6-4381-4fd7-9552-f00e159fe02e.html",
        "subtitle": "Lo dice il ministero della Salute yemenita citato da al Jazeera",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Salute yemenita,\nguidato dagli Houthi, ha reso noto che negli attacchi\nanglo-americani lanciati sulla capitale Sanaa sono rimasti\nuccisi almeno nove civili. Lo scrive al Jazeera. \"Nove civili\nsono stati uccisi e altri nove sono rimasti feriti, la maggior\nparte dei quali gravemente\", ha affermato il ministero della\nSalute e dell'Ambiente degli Houthi in una dichiarazione alla\nloro agenzia di stampa Saba. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.946868,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Houthi, 'in the US-Gb raid on Sanaa at least 9 civilian victims'",
        "en_content": "The Ministry of Yemeni Health,\nled by the Houthi, announced that in attacks\nAnglo-Americans launched on the Sanaa capital remained\nkilled at least nine civilians. He writes it at Jazeera. \"No civilians\nwere killed and nine others were injured, the most\npart of which gravely\", said the ministry of\nHealth and Environment of the Houthi in a statement to\ntheir Saba press agency.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Says the Yemeni Ministry of Health quoted by the Jazeera",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Yemeni Ministry of Health",
                "start_char": 5,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jazeera",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of Yemeni Health",
                "start_char": 0,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anglo",
                "start_char": 76,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 108,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least nine",
                "start_char": 138,
                "end_char": 151,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jazeera",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 218,
                "end_char": 222,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the ministry of\nHealth and Environment of the Houthi",
                "start_char": 282,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saba",
                "start_char": 359,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Serbia, 'tra i 275.000 e i 325.000 manifestanti oggi a Belgrado'",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 23:23:51 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/serbia-tra-i-275.000-e-i-325.000-manifestanti-oggi-a-belgrado_bcd3d178-0212-471c-b383-56a2c1f4d35a.html",
        "subtitle": "Così un'organizzazione indipendente. Il governo: 'Erano107mila'",
        "content": "\n                                                \n            Tra le 275.000 e le 325.000\npersone hanno partecipato oggi alla manifestazione di protesta a\nBelgrado contro il governo serbo e il presidente Aleksandar\nVucic, secondo l'organizzazione Arhiv javnih skupova (Archivio\ndegli incontri pubblici), un gruppo indipendente formato da\ngiornalisti e intellettuali specializzati da diversi anni nel\nconteggio delle manifestazioni.  \"Tra le 275.000 e le 325.000\npersone hanno partecipato al raduno, ma c'è la possibilità che\nil numero sia stato ancora più alto\", ha affermato\nl'organizzazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di una stima molto più alta rispetto alle cifre\nrese note dal governo. Il presidente Vucic a fine giornata ha\naffermato che il numero dei partecipanti al raduno a Belgrado ha\noscillato fra gli 88 mila, secondo l'Agenzia della sicurezza\nmilitare, e i 107 mila secondo il ministero dell'Interno e le\nforze di polizia. \"Un numero enorme di persone, una gran parte\ndelle quali giunta da altre località della Serbia\", ha osservato\nVucic, che ha espresso soddisfazione per essere riusciti a\nmantenere un sostanziale clima di pace e stabilità per tale\ngrande manifestazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Voglio esprimere la mia soddisfazione, come presidente posso\ndire che si è svolta una grande protesta contrassegnata da una\nenorme e negativa energia, con rabbia e sdegno nei confronti\ndelle autorità, ma non ci sono state né vittime né feriti\ngravi\", ha poi  aggiunto Vucic, che si è detto \"orgoglioso\" del\ncomportamento della polizia e dei servizi di sicurezza che, come\nfatto anche nei giorni scorsi, \"hanno garantito la sicurezza di\ntutti i partecipanti\" alla manifestazione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.9534383,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Serbia, 'between 275.000 and 325.000 demonstrators today in Belgrade'",
        "en_content": "Between 275.000 and 325.000\npeople participated today in the protest demonstration in\nBelgrade against the Serbian government and President Aleksandar\nVucic, according to the organization Arhiv javnih skupova (Archivio\nof public meetings), an independent group formed by\njournalists and intellectuals specialized for several years in\ncount of events. Between 275.000 and 325.000\npeople participated in the meeting, but there is the possibility that\nthe number was even higher,\" he said\nthe organization.\n\n\nThis is a much higher estimate than the figures.\nmade known by the government. President Vucic at the end of the day\nstated that the number of participants in the meeting in Belgrade has\noscillated between 88 thousand, according to the Security Agency\nmilitary, and the 107 thousand according to the Ministry of the Interior and the\nPolice forces. \"A huge number of people, a large part\nof which come from other places of Serbia\", he observed\nVucic, who expressed satisfaction to have succeeded in\nmaintain a substantial climate of peace and stability for this\ngreat event.\n\n\n\"I want to express my satisfaction, as President I can\nto say that there was a great protest marked by a\nenormous and negative energy, with anger and disdain towards\nof the authorities, but there were neither victims nor wounded\nhe added Vucic, who said \"pride\" of\npolice behaviour and security services which, as\ndone even in recent days, \"have ensured the safety of\nall participants\" at the event.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "So an independent organization. The government: 'Erano107mila'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "275.000",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "325.000",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "275.000",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "325.000",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleksandar\nVucic",
                "start_char": 140,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arhiv",
                "start_char": 188,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Archivio",
                "start_char": 210,
                "end_char": 218,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "several years",
                "start_char": 317,
                "end_char": 330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "275.000",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "325.000",
                "start_char": 371,
                "end_char": 378,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 595,
                "end_char": 600,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the day",
                "start_char": 604,
                "end_char": 622,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 680,
                "end_char": 688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 88 thousand",
                "start_char": 704,
                "end_char": 723,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "107 thousand",
                "start_char": 776,
                "end_char": 788,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of the Interior",
                "start_char": 802,
                "end_char": 830,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 928,
                "end_char": 934,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 949,
                "end_char": 954,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1420,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vucic, 'sono pronto a sottopormi ad una verifica di legittimità",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 00:10:53 +0100",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/16/vucic-sono-pronto-a-sottopormi-ad-una-verifica-di-legittimita_4579c0ce-8ace-4a3e-b6f2-36c7d81c7d82.html",
        "subtitle": "'Nel giro di tre, quattro o cinque mesi'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente serbo Aleksandar\nVucic si è detto pronto, nel giro di tre, quattro o cinque mesi\na sottoporsi a una prova di legittimità, andando incontro alle\nopposizioni e affrontando nuove elezioni o un referendum sulla\nsua persona. \"Sono sempre pronto a una verifica di legittimità\",\nha detto Vucic in un intervento in diretta tv, rispondendo a una\ndomanda se con la grande manifestazione di protesta di oggi a\nBelgrado non sia stata messa seriamente in dubbio la sua\nlegittimità alla guida del Paese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742140821.9597254,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 17:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T16.00.21",
        "en_title": "Vucic, 'I am ready to undergo a verification of legitimacy",
        "en_content": "Serbian President Aleksandar\nVucic said he was ready, within three, four or five months\nto undergo a proof of legitimacy, going to meet the\nopposition and facing new elections or a referendum on\nhis person. \"I am always ready for a verification of legitimacy,\"\nsaid Vucic in a live TV talk, responding to a\nquestion whether with the great protest of today to\nBelgrade has not been seriously questioned its\nlegitimacy to guide the country.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'In three, four or five months'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "three",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four or five months'",
                "start_char": 11,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleksandar\nVucic",
                "start_char": 18,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four or five months",
                "start_char": 68,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 266,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 359,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lula celebra i 40 anni di democrazia in Brasile",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 23:57:56 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
