[
    {
        "title": "Studenti pro-Palestina occupano Sciences Po a Parigi",
        "date_raw": "Fri, 26 Apr 2024 16:42:24 +0200",
        "date": "2024-04-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/26/studenti-pro-palestina-occupano-sciences-po-a-parigi_1fc30f75-3372-4a49-8cb7-8368549b1002.html",
        "subtitle": "Bloccati gli storici spazi della Rue Saint-Guillaume",
        "content": "\n                                                \n            Gli studenti pro-Palestina hanno\noccupato la sorica sede di Sciences Po a Parigi, tra gli atenei\npiù prestigiosi di Francia, bloccando gli storici spazi della\nRue Saint-Guillaume sulla scia delle contestazioni nei campus\nnegli Usa. Diverse decine di studenti del 'Comité Palestine' di\nSciences Po hanno occupato l'ateneo nella notte filtrando gli\naccessi al portone d'ingresso. Già mercoledì, una decina di\ntende erano state piantate nel cortile di un edificio secondario\ndell'ateneo, prima che la polizia procedesse allo sgombero.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo la direzione di Sciences Po, che ha deciso di\nchiudere preventivamente alcuni spazi, sarebbero una sessantina\ngli occupanti del principale edificio in rue Saint-Guillaume,\nnel cuore della rive gauche, tra le zone più chic di Parigi. La\ndirezione esprime inoltre una ''ferma condanna per queste azioni\nstudentesche\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143623.7960525,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.23",
        "en_title": "Pro-Palestina students occupy Sciences Po in Paris",
        "en_content": "Pro-Palestina students have\noccupied the sorica seat of Sciences Po in Paris, among the athenesists\nmore prestigious than France, blocking the historical spaces of\nRue Saint-Guillaume in the wake of campus disputes\nin the USA. Several dozens of 'Palestinian Community' students\nSciences Po occupied the athene in the night filtering the\naccess to the front door. Already on Wednesday, about ten\ntents had been planted in the courtyard of a secondary building\nbefore the police cleared.\n\n\nAccording to the direction of Sciences Po, who decided to\nclose some spaces in advance, would be a sixty\nthe occupants of the main building in rue Saint-Guillaume,\nin the heart of the gauche shore, among the most chic areas of Paris. The\nmanagement also expresses a ''firm condemnation of these actions\nstudent.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Locked the historic spaces of the Rue Saint-Guillaume",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pro-Palestina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sciences Po",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Rue Saint-Guillaume",
                "start_char": 30,
                "end_char": 53,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pro-Palestina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sciences Po",
                "start_char": 56,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rue Saint-Guillaume",
                "start_char": 164,
                "end_char": 183,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 222,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Several dozens",
                "start_char": 227,
                "end_char": 241,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sciences Po",
                "start_char": 278,
                "end_char": 289,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 374,
                "end_char": 383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about ten",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sciences Po",
                "start_char": 518,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "sixty",
                "start_char": 587,
                "end_char": 592,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "rue Saint-Guillaume",
                "start_char": 631,
                "end_char": 650,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 715,
                "end_char": 720,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corte dello Stato di NY revoca la condanna di Weinstein",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:03:08 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/corte-dello-stato-di-ny-revoca-la-condanna-di-weinstein_06790e80-9751-4cdd-b7e0-5887b93a7d65.html",
        "subtitle": "'Errore del giudice che ha chiamato altre donne a deporre'",
        "content": "\n                                                \n            La Corte Suprema dello Stato di\nNew York ha revocato la condanna di Harvey Weinstein per reati\nsessuali. La Corte ha stabilito che il giudice che nel febbraio\n2020 ha condannato Weinstein a 23 anni di prigione ha commesso\nun errore chiamando a deporre donne le cui accuse non erano\nparte delle incriminazioni nei confronti dell'ex produttore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tWeinstein era stato poi condannato per stupro nel 2022 a\nscontare una pena ulteriore di 16 anni di carcere a Los Angeles.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.445624,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "NY State Court revokes Weinstein's conviction",
        "en_content": "The Supreme Court of the State\nNew York revoked Harvey Weinstein's conviction for crimes\nSexual. The Court ruled that in February\n2020 sentenced Weinstein to 23 years of prison committed\na mistake calling to lay women whose accusations were not\npart of the charges against the former manufacturer.\n\n\nWeinstein was then convicted of rape in 2022\nserving a 16-year prison sentence in Los Angeles.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Error of the judge who called other women to lay down'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NY State Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Weinstein",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Supreme Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Harvey Weinstein's",
                "start_char": 48,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 121,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 130,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Weinstein",
                "start_char": 145,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "23 years",
                "start_char": 158,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Weinstein",
                "start_char": 300,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 340,
                "end_char": 344,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "16-year",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 382,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nobel Pace Malala ribadisce sostegno a Gaza e condanna Israele",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:05:04 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/25/nobel-pace-malala-ribadisce-sostegno-a-gaza-e-condanna-israele_9abf2136-6b11-4ede-99f6-c6a84d292309.html",
        "subtitle": "Dopo le critiche per il musical prodotto con Hillary Clinton",
        "content": "\n                                                \n            La premio Nobel per la Pace Malala\nYousafzai ha condannato Israele giovedì e ha ribadito il suo\nsostegno ai palestinesi a Gaza, dopo le reazioni negative nel\nsuo natio Pakistan per il musical di Broadway che ha co-prodotto\ncon l'ex segretario di Usa Hillary Clinton.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Yousafzai, premiata con il Nobel nel 2014, è stata duramente\ncriticata in patria per aver collaborato con Clinton, ferma\nsostenitrice della guerra di Israele contro Hamas. Il musical,\nintitolato \"Suffs\", racconta la campagna delle donne americane\nper il diritto al voto nel XX secolo ed è in scena a New York\ndalla scorsa settimana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Voglio che non ci sia confusione sul mio sostegno al popolo\ndi Gaza\", ha scritto Yousafzai su X. \"Non abbiamo bisogno di\nvedere altri cadaveri, scuole bombardate e bambini che muoiono\ndi fame per capire che è urgente e necessario un cessate il\nfuoco\". E ha aggiunto: \"Ho condannato e continuerò a condannare\nil governo israeliano per le sue violazioni del diritto\ninternazionale e i crimini di guerra\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La collaborazione teatrale di Yusafzai con Hillary Clinton,\nche sostiene l'appoggio dell'America al genocidio dei\npalestinesi, è un colpo enorme alla sua credibilità come\nattivista per i diritti umani\", ha scritto la popolare\ncommentatrice pachistana Mehr Tarar su X. \"Lo considero\nassolutamente tragico\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il New York Times ha riferito che Malala ha indossato un\ndistintivo rosso e nero alla prima di \"Suffs\" lo scorso giovedì,\na significare il suo sostegno per un cessate il fuoco. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.4577672,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Nobel Peace Malala reaffirms support for Gaza and condemns Israel",
        "en_content": "The Nobel Peace Prize Malala\nYousafzai condemned Israel on Thursday and reiterated its\nsupport for Palestinians in Gaza, after negative reactions in\nhis native Pakistan for the Broadway musical that he co-produced\nwith former US Secretary Hillary Clinton.\n\n\nYousafzai, awarded the Nobel Prize in 2014, was hard\ncriticized at home for collaborating with Clinton,\nsupporter of the war of Israel against Hamas. The musical,\ntitled \"Suffs\", tells the campaign of American women\nfor the right to vote in the 20th century and is on stage in New York\nfrom last week.\n\n\n\"I want no confusion about my support for the people\nof Gaza,\" wrote Yousafzai on X. \"We do not need\nsee other bodies, schools bombed and children dying\nof hunger to understand that it is urgent and necessary a cease\nFire.\" And he added: \"I have condemned and will continue to condemn\nthe Israeli government for its violations of law\ninternational and war crimes.\"\n\n\n\"The theatrical collaboration of Yusafzai with Hillary Clinton,\nthat supports the support of America to the genocide of\nPalestinians, it is a huge blow to its credibility as\nhuman rights activist,\" wrote the popular\nPakistani commentator Mehr Tarar on X. \"I consider it\nabsolutely tragic.\"\n\n\nThe New York Times reported that Malala wore a\nred and black badge at the first of \"Suffs\" last Thursday,\nto mean his support for a ceasefire.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After criticism of the musical produced with Hillary Clinton",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hillary Clinton",
                "start_char": 45,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Nobel Peace Prize",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Yousafzai",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 99,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 115,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pakistan",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Broadway",
                "start_char": 177,
                "end_char": 185,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 226,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hillary Clinton",
                "start_char": 239,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yousafzai",
                "start_char": 258,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Nobel Prize",
                "start_char": 277,
                "end_char": 292,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 296,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Clinton",
                "start_char": 353,
                "end_char": 360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 386,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 401,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 459,
                "end_char": 467,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 20th century",
                "start_char": 499,
                "end_char": 515,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 535,
                "end_char": 543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 549,
                "end_char": 558,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 618,
                "end_char": 622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yousafzai",
                "start_char": 631,
                "end_char": 640,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 851,
                "end_char": 858,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yusafzai",
                "start_char": 962,
                "end_char": 970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hillary Clinton",
                "start_char": 976,
                "end_char": 991,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1029,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1061,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pakistani",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mehr Tarar",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The New York Times",
                "start_char": 1221,
                "end_char": 1239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malala",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1300,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "last Thursday",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin annuncia la visita in Cina a maggio",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:06:26 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/putin-annuncia-la-visita-in-cina-a-maggio_82a16079-2649-4deb-8631-fdd6d50a85cd.html",
        "subtitle": "'E' stata pianificata', dice senza aggiungere dettagli",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente russo Vladimir Putin\nha annunciato che il mese prossimo si recherà in visita in Cina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riferisce l'agenzia Ria Novosti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Una visita a maggio è stata pianificata\", ha detto Putin\nparlando a un business forum a Mosca, senza fornire altri\ndettagli. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.46662,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Putin Announces Visit to China in May",
        "en_content": "Russian President Vladimir Putin\nannounced that next month you will visit China.\n\n\nThe agency Ria Novosti reports it.\n\n\n\"A visit to May was planned,\" said Putin\ntalking to a business forum in Moscow, without providing others\ndetails.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It was planned', says without adding details",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin Announces Visit",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next month",
                "start_char": 48,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 94,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 132,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 192,
                "end_char": 198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sunak sente Meloni, l'immigrazione è una sfida paneuropea",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:08:50 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/sunak-sente-meloni-limmigrazione-e-una-sfida-paneuropea_27c41611-7ded-48fa-a861-f65d84f4e732.html",
        "subtitle": "Downing Street, sarà un tema importante del vertice G7 in Italia",
        "content": "\n                                                \n            \"La rilevanza della sfida\ndell'immigrazione illegale\" impone \"una collaborazione\"\npaneuropea tale da permettere di contrastare il fenomeno degli\nsbarchi. Lo hanno sottolineato la presidente del Consiglio\nitaliana, Giorgia Meloni, e il primo ministro britannico, Rishi\nSunak, in una telefonata di cui dà conto Downing Street, e a\npochi giorni dall'approvazione a Londra del discusso piano\nRuanda. Nella nota si fa riferimento alla \"forza delle relazioni\nbilaterali fra Regno Unito e Italia\". E si indica l'immigrazione\nillegale come un dossier centrale del prossimo vertice dei\nleader del G7 di giugno in Italia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.4929264,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Sunak hears Meloni, immigration is a pan-European challenge",
        "en_content": "\"The relevance of the challenge\nillegal immigration imposes \"a collaboration\"\n(ii) the Community's financial contribution to the creation of a single currency;\nGet out. The President of the Council stressed this.\nItalian, Giorgia Meloni, and the British Prime Minister, Rishi\nSunak, in a phone call from Downing Street, and\na few days after the London approval of the discussed plan\nRwanda. The note refers to the \"force of relations\"\nbilateral between the United Kingdom and Italy\". And it indicates immigration\nillegal as a central dossier of the next summit\nleader of the G7 of June in Italy.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Downing Street, will be an important topic of the G7 summit in Italy",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "pan-European",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 50,
                "end_char": 52,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Community",
                "start_char": 87,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 213,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 222,
                "end_char": 236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rishi\nSunak",
                "start_char": 270,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Downing Street",
                "start_char": 304,
                "end_char": 318,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 324,
                "end_char": 334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 453,
                "end_char": 471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 476,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the G7 of June",
                "start_char": 571,
                "end_char": 585,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 589,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Idf ritira Brigata Nahal da Gaza in vista dell'azione a Rafah",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:09:10 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/25/lidf-ritira-brigata-nahal-da-gaza-in-vista-dellazione-a-rafah_e5f1a4e2-7a34-4853-af53-2694e7c0c8f8.html",
        "subtitle": "Lo riferisce il Times of Israel",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha annunciato\nil ritiro della Brigata Nahal dalla Striscia di Gaza per\nprepararsi con il resto della 162 Divisione alle operazioni\nfuture, inclusa l'imminente offensiva a Rafah. Lo scrive il\nTimes of Israel. La Brigata Nahal era l'ultima rimasta nel sud\ndella Striscia dopo il ritiro delle truppe di terra del 7\naprile, con il compito di tenere in sicurezza il 'Corridoio\nNetzarim', che attraversa la Striscia da est a ovest a sud di\nGaza City. Nahal, aggiunge il sito israeliano, viene sostituita\nda due brigate di riserva nel centro di Gaza, la 679a Brigata\ncorazzata Yiftah e la 2a Brigata di fanteria Carmeli. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.5008452,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Idf withdraws Brigade Nahal from Gaza in view of the action at Rafah",
        "en_content": "The Israeli army announced\nthe withdrawal of the Nahal Brigade from the Gaza Strip for\npreparing with the rest of the 162 Division for operations\nfutures, including the imminent offensive to Rafah. He writes it\nTimes of Israel. The Nahal Brigade was the last remaining in the south\nof the Strip after the withdrawal of the ground troops of 7\nApril, with the task of keeping the 'Corridoio safe\nNetzarim, crossing the Strip from east to west to south\nGaza City. Nahal, add the Israeli site, is replaced\nfrom two reserve brigades in the center of Gaza, the 679th Brigade\nYiftah and the 2nd Carmeli Infantry Brigade.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Times of Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Times of Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Nahal Brigade",
                "start_char": 45,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 68,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 162 Division",
                "start_char": 114,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Times of Israel",
                "start_char": 211,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Nahal Brigade",
                "start_char": 228,
                "end_char": 245,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "7\nApril",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netzarim",
                "start_char": 394,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 417,
                "end_char": 422,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 450,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 476,
                "end_char": 483,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 507,
                "end_char": 510,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 679th Brigade",
                "start_char": 551,
                "end_char": 568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yiftah",
                "start_char": 569,
                "end_char": 575,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2nd",
                "start_char": 584,
                "end_char": 587,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Carmeli Infantry Brigade",
                "start_char": 588,
                "end_char": 612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa chiedono il rilascio immediato degli ostaggi a Gaza",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:11:08 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/25/usa-chiedono-il-rilascio-immediato-degli-ostaggi-a-gaza_b1314d29-7a72-4abb-929e-7811bba01fb4.html",
        "subtitle": "Appello congiunto con altri 17 Paesi tra cui Francia-Germania-Gb",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti e altri 17\nPaesi - tra cui Francia, Germania e Gran Bretagna - chiedono \"il\nrilascio immediato di tutti gli ostaggi di Hamas a Gaza\". Lo ha\ndetto un alto funzionario della Casa Bianca in un briefing con\nun gruppo ristretto di giornalisti anticipando l'uscita di un\ncomunicato congiunto. \"La liberazione degli ostaggi\", ha\nsottolineato il funzionario, \"è essenziale affinché si raggiunga\nun cessate il fuoco\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.506238,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "US calls for immediate release of hostages in Gaza",
        "en_content": "The United States and 17 others\nCountries - including France, Germany and Great Britain - ask \"\nimmediate release of all Hamas hostages in Gaza.\" He did.\nsaid a high White House official in a briefing with\na small group of journalists anticipating the release of a\njoint statement. \"The liberation of hostages,\" he said.\nunderlined the official, \"it is essential to reach\na ceasefire.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Joint appeal with 17 other countries including France-Germany-Gb",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "17",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 139,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 166,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz a Macron, 'buoni spunti per un'Europa forte'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:11:12 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/scholz-a-macron-buoni-spunti-per-uneuropa-forte_5b99802b-142f-4c99-ab8f-06e21bc578d7.html",
        "subtitle": "'Insieme portiamo avanti l'Ue politicamente ed economicamente'",
        "content": "\n                                                \n            \"Francia e Germania vogliono,\ninsieme, che l'Europa rimanga forte. Il tuo discorso contiene\nbuoni spunti su come possiamo riuscirci\": lo ha scritto su X il\ncancelliere tedesco Olaf Scholz taggando direttamente il\npresidente francese Emmanuel Macron. \"Insieme noi portiamo\navanti l'Ue: politicamente ed economicamente. Per un'Ue sovrana\ne innovativa\", aggiunge Scholz nel suo commento al discorso\nsull'Europa tenuto da Macron all'Università La Sorbona di\nParigi. \"Vive l'Europe!\" conclude, in francese, il cancelliere\ntedesco. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.5225477,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Scholz in Macron, 'good ideas for a strong Europe'",
        "en_content": "\"France and Germany want,\ntogether, that Europe remains strong. Your speech contains\ngood ideas on how we can succeed\": He wrote it on X\nGerman Chancellor Olaf Scholz tagging directly\nFrench President Emmanuel Macron. \"Together we carry\nthe EU: politically and economically. For a sovereign EU\nand innovative\", adds Scholz in his commentary on the speech\non Europe held by Macron at La Sorbona University\nParis. \"Vive l'Europe!\" concludes, in French, the Chancellor\nGerman.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Together we carry the EU politically and economically'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 155,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 201,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 241,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 291,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 316,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 358,
                "end_char": 364,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 373,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Sorbona University",
                "start_char": 383,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 405,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 443,
                "end_char": 449,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'un presidente deve avere l'immunità'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:16:11 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/trump-un-presidente-deve-avere-limmunita_d2d80cac-9794-451e-9bfa-77dc65cc5964.html",
        "subtitle": "Stop a sorpresa prima del tribunale. Oggi udienza Corte Suprema",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump si è fermato a\nsorpresa in un cantiere di New York prima di tornare in\ntribunale per il processo per i soldi alla pornostar. \"Un\npresidente deve avere l'immunità. Se non ce l'ha, è come un\navere un presidente cerimoniale\", ha detto Trump, secondo quanto\nriportano i media americani. La Corte Suprema ascolterà oggi le\nargomentazioni sull'immunità totale chiesta dall'ex presidente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.5277593,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Trump, 'a president must have immunity'",
        "en_content": "Donald Trump stopped at\nsurprise in a construction site in New York before returning to\ncourt for the trial for money at the pornstar. \"\nPresident must have immunity. If he doesn't, he's like a\nhaving a ceremonial president,\" Trump said,\nAmerican media reports. The Supreme Court will hear today\nQuestions on the total immunity requested by the former President.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Stop by surprise before the court. Today Supreme Court hearing",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Today Supreme Court",
                "start_char": 35,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 238,
                "end_char": 246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Supreme Court",
                "start_char": 262,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste per Gaza, ad Atlanta polizia usa gas lacrimogeni",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 17:37:13 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/proteste-per-gaza-ad-atlanta-polizia-usa-gas-lacrimogeni_5b4c0046-939b-4cb6-b287-e4d720b16c70.html",
        "subtitle": "All'università Emory sparate anche pallottole di gomma",
        "content": "\n                                                \n            La polizia ha usato i gas\nlacrimogeni per disperdere una protesta pro-Gaza nel campus\ndella Emory University di Atlanta. Gli agenti hanno anche\nsparato pallottole di gomma contro i manifestanti. E' quanto\nmostrano video girati da studenti in cui si vedono anche\npoliziotti che spingono a terra manifestanti con le mani legate\ndietro la schiena.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli studenti, una decina dei quali sono stati fermati,\navevano tentato di montare un accampamento sul modello di quanto\nfatto a Columbia e in altri atenei Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.5744529,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Protected for Gaza, in Atlanta police use tear gas",
        "en_content": "Police used gases\ntear gas to disperse a pro-Gaza protest on campus\nfrom Emory University in Atlanta. Agents also have\nShot rubber bullets against protesters. That's how much\nshow videos shot by students where you also see\npolicemen pushing to the ground protesters with their hands tied\nbehind your back.\n\n\nThe students, about ten of whom were stopped,\nhad tried to mount a camp on the model of what\nmade to Columbia and other U.S. universities.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Emory University also shot rubber bullets",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlanta",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Emory University",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "pro-Gaza",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emory University",
                "start_char": 73,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atlanta",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about ten",
                "start_char": 322,
                "end_char": 331,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Columbia",
                "start_char": 409,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 428,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, il Brasile aumenta a 400 milioni il contributo all'Unrwa",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 19:11:21 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/25/media-il-brasile-aumenta-a-400-milioni-il-contributo-allunrwa_2585a9ef-4f27-4843-8772-f5d465e3dfcc.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Il governo brasiliano\namplierà del 433% il contributo all'agenzia delle Nazioni unite\nper i rifugiati palestinesi (Unrwa) portando il finanziamento\ndagli attuali 75 milioni di dollari all'anno a 400 milioni. Lo\nriferisce CNN Brasil.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il presidente brasiliano Luiz Inacio Lula da Silva aveva già\nanticipato l'intenzione di donare più fondi all'Unrwa senza però\ndefinire il valore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'Unrwa affronta una crisi economica per la decisione di\nnumerosi Paesi di sospendere i finanziamenti a seguito delle\naccuse del governo di Israele secondo cui alcuni dipendenti\ndell'agenzia avrebbero aiutato Hamas nel portare avanti gli\nattacchi terroristici dello scorso 7 ottobre. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.5802937,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Media, Brazil increases its contribution to Unrwa to 400 million",
        "en_content": "The Brazilian Government\n433% will increase the contribution to the United Nations agency\nfor Palestinian refugees (Unrwa) bringing funding\nfrom the current $75 million a year to $400 million. I do.\nCNN Brasil reports.\n\n\nBrazilian President Luiz Inacio Lula da Silva had already\nanticipated the intention to donate more funds to the Unrwa without however\ndefine the value.\n\n\nUnrwa faces an economic crisis for the decision of\nmany countries to suspend funding as a result of\naccusations of the government of Israel according to which some employees\nof the agency would have helped Hamas in carrying out the\nterrorist attacks last October 7.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Media",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "400 million",
                "start_char": 53,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Brazilian Government",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "433%",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 64,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 94,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$75 million",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "$400 million",
                "start_char": 179,
                "end_char": 191,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 199,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brasil",
                "start_char": 203,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 221,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luiz Inacio",
                "start_char": 241,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 253,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 333,
                "end_char": 338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 375,
                "end_char": 380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 508,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 581,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last October 7",
                "start_char": 625,
                "end_char": 639,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gli Usa ripristinano la neutralità della rete",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 19:24:38 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/gli-usa-ripristinano-la-neutralita-della-rete_e77d767c-7fa0-4c7e-9b1a-ed5687423702.html",
        "subtitle": "Abolito il principio del web a due velocità di Trump",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità americane\nripristinano la neutralità della rete, che era stata abolita\ndall'amministrazione Trump. L'ex presidente aveva infatti\npremuto e ottenuto il via libera al web a due velocita',\nconsentendo agli operatori di offrire un servizio piu' veloce\nalle aziende che pagano, o che pagano di piu'. Una doppia\nvelocità che Joe Biden aveva promesso di abolire. \"Questa\nagenzia ritiene che ogni consumatore meriti un accesso internet\nveloce, aperto e giusto\", ha detto la presidente della Federal\nTrade Commission Jessica Rosenworcel. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.6005914,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "The US restores net neutrality",
        "en_content": "The American authorities\nrestore net neutrality, which had been abolished\nby the Trump administration. The former president had indeed\npressed and obtained the free way to the web at two speeds,\nallowing operators to offer faster service\nto companies that pay, or pay more. A double\nspeed Joe Biden promised to abolish. \"\nagency believes that every consumer deserves internet access\nfast, open and fair\", said the president of the Federal\nTrade Commission Jessica Rosenworcel.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Abolished Trump's two-speed web principle",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 183,
                "end_char": 186,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 289,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Federal\nTrade Commission",
                "start_char": 427,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jessica Rosenworcel",
                "start_char": 456,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Esercito israeliano ammassa tank al valico per Rafah'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 22:47:23 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/25/esercito-israeliano-ammassa-tank-al-valico-per-rafah_8f5cdc6e-21d9-4c7c-a315-85369b6881ff.html",
        "subtitle": "Media: 'Preparativi per l'invasione della città a sud di Gaza'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha ammassato\ndecine di carri armati e veicoli blindati lungo il confine con\nla Striscia di Gaza meridionale in quelli che sembrano essere i\npreparativi per un'invasione della città di confine di Rafah. Lo\nha riferito un giornalista dell'Associated Press che ha visto il\nmovimento dei mezzi militari oggi vicino al valico israeliano di\nKerem Shalom, vicino a Rafah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo la riunione del gabinetto di guerra israeliano di oggi,\ndurato due ore e mezza, e un'altra riunione del gabinetto di\nguerra limitato, un alto funzionario ha riferito in serata a\nYnet che \"non c'è contraddizione tra un'operazione a Rafah e un\naccordo per la restituzione degli ostaggi\". \"Più ci avviciniamo\na Rafah, più il coinvolgimento egiziano aumenta naturalmente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tHanno un collegamento diretto con la Striscia di Gaza e sono\nfondamentali per il futuro della Striscia\". Ha chiarito la\nfonte: \"Siamo diretti a Rafah senza dubbio.C'è speranza che la\nstrada egiziana si sviluppi in direzioni positive. Dovremo\nprovarci in tutti i modi. Gli egiziani partecipano alla\nmediazione da molto tempo. Ora sono molto motivati, perché\nvogliono un accordo\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le rivelazioni del funzionario israeliano arrivano mentre i\nmedia riferiscono che Israele ha abbandonato la sua precedente\nrichiesta che almeno 40 ostaggi fossero rilasciati come parte di\nun eventuale accordo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.614508,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "'Israeli Army Cluster Tank for Rafah'",
        "en_content": "The Israeli army has massed\ndozens of tanks and armored vehicles along the border with\nthe South Gaza Strip in those that seem to be\nprepare for an invasion of the border town of Rafah. I do.\nreported a journalist from the Associated Press who saw the\nmovement of military means today near the Israeli passage of\nKerem Shalom, near Rafah.\n\n\nAfter the meeting of the Israeli war cabinet today,\nlasted two and a half hours, and another meeting of the cabinet\nlimited war, a high official reported in the evening to\nYnet that \"there is no contradiction between an operation at Rafah and a\nagreement for the return of hostages.\" \"More\nto Rafah, the more Egyptian involvement naturally increases.\n\n\nThey have a direct connection to the Gaza Strip and are\nfundamental for the future of the Strip\". He clarified the\nsource: \"We are headed to Rafah without a doubt. There is hope that the\nEgyptian road develops in positive directions. We will.\nTry us in every way. The Egyptians participate in\nmediation for a long time. Now they are very motivated, because\nthey want a deal.\"\n\n\nThe revelations of the Israeli official arrive as the\nmedia report that Israel has abandoned its previous\nrequest that at least 40 hostages were released as part of\na possible agreement.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Media: 'Preparations for the invasion of the city south of Gaza'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israeli Army Cluster Tank for Rafah'",
                "start_char": 1,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Preparations",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the South Gaza Strip",
                "start_char": 87,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Associated Press",
                "start_char": 219,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 294,
                "end_char": 301,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 313,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 332,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 366,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two and a half hours",
                "start_char": 400,
                "end_char": 420,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ynet",
                "start_char": 513,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 727,
                "end_char": 741,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 784,
                "end_char": 789,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 881,
                "end_char": 889,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptians",
                "start_char": 962,
                "end_char": 971,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 40",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1202,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, 'non ci sarà mai uno Stato palestinese con Hamas'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 19:28:20 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/25/usa-non-ci-sara-mai-uno-stato-palestinese-con-hamas_c4316203-f603-49b6-b840-debbb9ba89e2.html",
        "subtitle": "Kirby: 'Serve una leadership che garantisca la pace'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non ci sarà mai uno stato\npalestinese con Hamas\". Lo ha detto il portavoce del Consiglio\nper la sicurezza nazionale, John Kirby, in un briefing a bordo\ndell'Air Force One. \"Gli Stati Uniti sostengono una soluzione a\ndue Stati affinché questo avvenga ci vuole una leadership da\nentrambe le parti che garantisca la pace\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.6366773,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "USA, 'there will never be a Palestinian state with Hamas'",
        "en_content": "\"There will never be a state\nPalestinian with Hamas.\" The Council spokesman said this.\nfor national security, John Kirby, in a briefing on board\nAir Force One. \"The United States supports a solution to\ntwo states so that this happens, it takes a leadership from\nboth parties guaranteeing peace,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kirby: 'Serves a leadership that guarantees peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kirby",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 110,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Air Force One",
                "start_char": 145,
                "end_char": 158,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 161,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 202,
                "end_char": 205,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Haiti, il Consiglio presidenziale si è insediato ufficialmente",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 20:10:59 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/25/haiti-il-consiglio-presidenziale-si-e-insediato-ufficialmente_aa93a6ab-675d-4d28-b443-790438db3dcc.html",
        "subtitle": "Primo passo processo istituzionale per elezioni presidenziali",
        "content": "\n                                                \n            Al termine di un lungo e\ncomplesso processo, il Consiglio presidenziale di transizione di\nHaiti si è insediato oggi nel Palazzo nazionale di Port au\nPrince dove lavorerà alla formazione di un nuovo governo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una cerimonia svoltasi all'alba, riferisce il quotidiano\nLe Nouvelliste, i nove membri del Consiglio hanno giurato\nufficialmente, ricevendo gli onori dalla Guardia del palazzo e\nda una banda musicale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Prima di questo evento, il primo ministro uscente, Ariel\nHenry, ha formalizzato le sue dimissioni, firmando anche un\ndecreto con cui ha nominato premier ad interim l'ex ministro\ndell'Economia, Michel Patrick Boisvert, in attesa che il\nConsiglio designi quello definitivo che formerà un governo e\nguiderà il Paese verso elezioni generali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'obiettivo è quello di dare vita a un processo istituzionale\nche porti, attraverso un voto popolare, all'investitura di un\nnuovo presidente della repubblica entro il 7 febbraio 2026.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le prospettive del percorso sono al momento difficili, per\nl'azione di una federazione di potenti bande criminali ostili\nalla classe politica che ha finora guidato il paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ad una soluzione di questa emergenza potrebbe contribuire il\ndispiegamento di una Forza multinazionale di sostegno alla\nsicurezza (Fmas), già autorizzata dall'Onu, ma che non ha ancora\nvisto la luce per l'instabilità istituzionale haitiana e per la\nmancanza di finanziamenti internazionali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714143627.657485,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 17:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T17.00.27",
        "en_title": "Haiti, the Presidential Council officially settled",
        "en_content": "At the end of a long and\ncomplex process, the Presidential Council of transition of\nHaiti has settled today in the National Palace of Port au\nPrince, where he will be working on the formation of a new government.\n\n\nIn a ceremony held at dawn, reports the daily\nThe Nouvellistes, the nine members of the Council have sworn\nofficially, receiving honors from the Palace Guard and\nby a band.\n\n\nBefore this event, the outgoing prime minister, Ariel\nHenry, he formalized his resignation, signing also a\ndecree with which he appointed interim prime minister\nof Economy, Michel Patrick Boisvert, waiting for the\nCouncil designate the definitive one that will form a government and\nwill lead the country towards general elections.\n\n\nThe aim is to create an institutional process\nwhich leads, through a popular vote, to the investiture of a\nnew president of the republic by 7 February 2026.\n\n\nThe perspectives of the path are at the moment difficult, for\nthe action of a federation of powerful hostile criminal gangs\nto the political class that has so far led the country.\n\n\nTo a solution of this emergency could contribute\ndeployment of a multinational force to support\nsafety (Fmas), already authorized by the UN, but which has not yet\nseen light for Haitian institutional instability and\nlack of international funding.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "First step institutional process for presidential elections",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Presidential Council",
                "start_char": 7,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Presidential Council of transition",
                "start_char": 42,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the National Palace of Port",
                "start_char": 111,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "dawn",
                "start_char": 237,
                "end_char": 241,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nouvellistes",
                "start_char": 265,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Palace Guard",
                "start_char": 356,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ariel\nHenry",
                "start_char": 438,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Economy",
                "start_char": 554,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Patrick Boisvert",
                "start_char": 570,
                "end_char": 586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 604,
                "end_char": 611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7 February 2026",
                "start_char": 864,
                "end_char": 879,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
