[
    {
        "title": "Netanyahu invia i tank in Cisgiordania e minaccia Hamas",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 19:57:57 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/23/netanyahu-invia-i-tank-in-cisgiordania-e-minaccia-hamas_32d0fcd2-8b48-4d74-8a4b-f602736bfefb.html",
        "subtitle": " 'Pronto a riprendere la guerra a Gaza in ogni momento' ",
        "content": "Dopo i lugubri spettacoli allestiti da Hamas durante il rilascio di sei ostaggi, nubi nere si addensano sulla fase due del cessate il fuoco a Gaza.Il primo ministro israeliano Benyamin Netanyahu, che ha annunciato lo stop al rilascio dei detenuti palestinesi in seguito alle \"umiliazioni\" dei rapiti, si è detto pronto \"in qualsiasi momento\" a riprendere i combattimenti a Gaza, e schierando intanto i tank israeliani in Cisgiordania.\"I nostri piani operativi sono pronti\", ha dichiarato Netanyahu nel corso di una cerimonia di laurea degli ufficiali. \"Raggiungeremo pienamente gli obiettivi della guerra, sia attraverso i negoziati che con altri mezzi\". Il premier ha anche chiesto la smilitarizzazione della Siria meridionale.E in serata l'Idf ha comunicato di aver alzato i livelli di allerta operativa attorno alla Striscia. E questo mentre la tensione sale vertiginosamente nelle città cisgiordane dove per la prima volta dal 2002 sono entrati i carri armati dell'Idf, con le truppe israeliane che resteranno per almeno un anno in tre campi profughi palestinesi già svuotati. Decine di migliaia di residenti sono stati costretti ad andarsene, e non sarà concesso loro di rientrare. Il ministro della Difesa israeliano, Israel Katz, ha annunciato la decisione: \"Finora 40mila palestinesi sono stati evacuati dai campi di Jenin, Tulkarem e Nur Shams, e ora sono vuoti. Anche l'attività dell'Unrwa è stata interrotta\", ha affermatoL'Idf sta sgomberando i \"nidi del terrore\" e distruggendo infrastrutture e armi \"su vasta scala. Ho ordinato all'esercito di prepararsi per una lunga permanenza\", ha aggiunto Katz. Nel precisare che ai profughi non sarà più consentito di tornare nei campi, il ministro ha assicurato: \"Non torneremo alla realtà del passato. Continueremo a sgomberare i campi profughi e altri centri terroristici\". Secondo la Wafa, che cita il governatore di Jenin, \"le forze di occupazione hanno annunciato l'inizio di un'operazione militare nella città di Qabatiya (a sud di Jenin) accompagnata da un coprifuoco di 48 ore, a partire da questa mattina\". L'esercito è entrato in azione all'alba, accompagnato da bulldozer, e ha iniziato a devastare strade e infrastrutture e a tagliare le linee idriche ed elettriche, ha detto Ahmad Zakarneh all'agenzia palestinese, sottolineando che è stato distrutto l'ingresso della città e sono state vandalizzate proprietà, negozi e veicoli.Netanyahu ha inoltre sospeso la liberazione dei prigionieri palestinesi, ai sensi dell'accordo di cessate il fuoco nella Striscia, finché Hamas non porrà fine agli 'show' che tiene durante la consegna degli ostaggi israeliani. \"È stato deciso di posticipare il rilascio dei terroristi pianificato per ieri finché non sarà assicurata la liberazione dei prossimi ostaggi senza umilianti cerimonie\", ha detto l'ufficio del premier. Gli ultimi sei ostaggi vivi della prima fase dell'accordo di tregua sono stati rilasciati sabato: due su un palco allestito da Hamas a Rafah, tre su un altro a Nuseirat e uno affidato alla Croce rossa. Quando il 22ennne Omr Shem Tov è salito sul palco, un cameraman di Hamas gli ha detto di baciare sulla testa due miliziani armati e col volto coperto dalla kefiah.E lui lo ha fatto. I media israeliani hanno sottolineato che \"non poteva fare altro: era un ordine dei terroristi\". Poco dopo la milizia palestinese ha diffuso un video di altri due ostaggi crudelmente costretti a vedere la liberazione dei sei. Hamas ha condannato la decisione di Netanyahu, affermando che il rinvio del rilascio dei detenuti palestinesi mette a rischio la tregua, in teoria in vigore fino al primo marzo, e facendo appello ai mediatori perché intervengano. E ha respinto le accuse israeliane: \"La cerimonia di consegna dei prigionieri non include alcun insulto, ma riflette invece il trattamento nobile e umano loro riservato\". \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 79,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.6172702,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Netanyahu sends tanks in West Bank and Hamas threat",
        "en_content": "After the lugur shows set up by Hamas during the release of six hostages, black clouds stand on stage two of the ceasefire in Gaza. Israeli Prime Minister Benyamin Netanyahu, who announced the stop to the release of Palestinian prisoners following the \"humiliation\" of the kidnapped, said he was ready \"at any time\" to resume the fighting in Gaza, and while deploying Israeli tanks in the West Bank.\"Our operational plans are ready,\" said Netanyahu during a official graduation ceremony. \"We will fully achieve the objectives of the war, both through negotiations and by other means.\" The premier also called for the dismilitarization of southern Syria. And in the evening the Idf announced that it had raised the levels of operational alert around the Strip. And this while tension rises dizzyingly in the cities of the West Bank where for the first time since 2002 the tanks of the Idf entered, with Israeli troops who will remain for at least a year in three Palestinian refugee camps already emptied. Tens of thousands of residents were forced to leave, and they will not be allowed to return. Israeli Defense Minister, Israel Katz, announced the decision: \"Then 40 thousand Palestinians have been evacuated from the camps of Jenin, Tulkarem and Nur Shams, and now they are empty. Unrwa's activity has also been interrupted,\" said the Idf is clearing the \"nodes of terror\" and destroying infrastructure and weapons \"on a large scale. I ordered the army to prepare for a long stay,\" added Katz. In pointing out that refugees will no longer be allowed to return to the camps, the minister assured: \"We will not return to the reality of the past. We will continue to clear the refugee camps and other terrorist centers.\" According to Wafa, who cites the governor of Jenin, \"the occupying forces announced the beginning of a military operation in the city of Qabatiya (south of Jenin) accompanied by a 48-hour curfew, starting this morning\". The army entered into action at dawn, accompanied by bulldozers, and began to devastate roads and infrastructure and to cut water and electricity lines, said Ahmad Zakarneh to the Palestinian agency, pointing out that the entrance of the city was destroyed and property, shops and vehicles were vandalized. Netanyahu also suspended the release of Palestinian prisoners under the ceasefire agreement in the Strip until Hamas put an end to the 'shows' he holds during the delivery of Israeli hostages. \"It was decided to postpone the release of terrorists planned for yesterday until the release of the next hostages will be secured without humiliating ceremonies,\" said the Premier's office. The last six live hostages of the first phase of the truce agreement were released on Saturday: two on a stage set up by Hamas to Rafah, three on another at Nuseirat and one entrusted to the Red Cross. When the 22-year-old Omr Shem Tov climbed on stage, a Hamas cameraman told him to kiss on his head two armed militiamen and his face covered by kefiah. The Israeli media stressed that \"it could not do anything else: it was an order of terrorists\". Shortly after the Palestinian militia released a video of two other hostages cruelly forced to see the liberation of the six. Hamas condemned the decision of Netanyahu, stating that the postponement of the release of Palestinian prisoners puts at risk the truce, in theory in force until March 1st, and appealing to the mediators to intervene. And he dismissed the Israeli charges: \"The ceremony of delivery of prisoners does not include any insult, but instead reflects the noble and human treatment reserved to them.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Ready to resume the war in Gaza at any time'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 25,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 60,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 102,
                "end_char": 105,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 126,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 155,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 216,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 385,
                "end_char": 398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 439,
                "end_char": 448,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 647,
                "end_char": 652,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 677,
                "end_char": 680,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 753,
                "end_char": 758,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 817,
                "end_char": 830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 845,
                "end_char": 850,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2002",
                "start_char": 862,
                "end_char": 866,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 884,
                "end_char": 887,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 902,
                "end_char": 909,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least a year",
                "start_char": 937,
                "end_char": 952,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 956,
                "end_char": 961,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 962,
                "end_char": 973,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tens of thousands",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1022,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40 thousand",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1178,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tulkarem",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nur Shams",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 1735,
                "end_char": 1739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1772,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qabatiya",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "48-hour",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1909,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1939,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ahmad Zakarneh",
                "start_char": 2100,
                "end_char": 2114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2122,
                "end_char": 2133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 2249,
                "end_char": 2258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2300,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 2348,
                "end_char": 2353,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2431,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2508,
                "end_char": 2517,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 2642,
                "end_char": 2645,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2667,
                "end_char": 2672,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2727,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2729,
                "end_char": 2732,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2754,
                "end_char": 2759,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2763,
                "end_char": 2768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 2770,
                "end_char": 2775,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 2790,
                "end_char": 2798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2803,
                "end_char": 2806,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 2820,
                "end_char": 2833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "22-year-old",
                "start_char": 2844,
                "end_char": 2855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Omr Shem Tov",
                "start_char": 2856,
                "end_char": 2868,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2889,
                "end_char": 2894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2934,
                "end_char": 2937,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2991,
                "end_char": 2998,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 3101,
                "end_char": 3112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3141,
                "end_char": 3144,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 3204,
                "end_char": 3207,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3209,
                "end_char": 3214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 3241,
                "end_char": 3250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 3300,
                "end_char": 3311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "March 1st",
                "start_char": 3371,
                "end_char": 3380,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3448,
                "end_char": 3455,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa agrodolci per Milei, incontra Trump ma avanza il cripto-gate",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 19:49:53 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/23/usa-agrodolci-per-milei-incontra-trump-ma-avanza-il-cripto-gate_e701a82f-1b44-4502-b4d3-a17579d367a6.html",
        "subtitle": "Visita a Washington offuscata sui media dallo scandalo di $Libra",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente dell'Argentina,\nJavier Milei è tornato oggi dalla visita a Washington incassando\nun positivo incontro con il presidente Usa, Donald Trump,\noffuscato tuttavia dagli ultimi sviluppi dello scandalo della\ncriptomoneta $Libre che lo coinvolge. Proprio l'incontro con\nTrump era una delle grandi incognite prima della partenza di\nMilei, e il fatto che si sia tenuto - seppur per una decina di\nminuti e a margine del forum degli ultraconservatori della Cpac\n- viene celebrato da Buenos Aires come un successo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Poco prima Milei dell'incontro aveva anche incassato gli\nelogi pubblici di Trump, che aveva affermato di essere \"molto\norgoglioso di lui\", considerando che \"sta facendo un gran\nlavoro\" nel suo Paese, mentre al termine della riunione è stato\npoi confermato un invito ufficiale di Trump a Milei a visitare\nla Casa Bianca.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La vicenda del cripto-gate non ha quindi intaccato l'agenda\ndi Milei negli Usa che ha incluso riunioni anche con il capo\ndell'Fmi, Kristalina Georgieva, e con il magnate Elon Musk, che\npure si è lasciato ritrarre con la famosa motosega simbolo della\npolitica dei tagli alla spesa. \n  I media argentini continuano tuttavia a dare ampio risalto\nagli ultimi sviluppi del cripto-gate e segnalano che un dossier\nsulla vicenda è già allo studio del Dipartimento di giustizia\nUsa (Usdoj) e che la raccolta e l'analisi iniziale dei dati è\nstata affidata agli esperti della Sezione Frodi della Divisione\nCriminale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 78,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.623236,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Use agrodolci for Milei, meets Trump but advances the crypto-gate",
        "en_content": "President of Argentina,\nJavier Milei returned today from his visit to Washington cashing\na positive meeting with US President Donald Trump,\nhowever, offended by the latest developments in the scandal of\ncryptomoneta $Book involving it. Just the meeting with\nTrump was one of the great unknowns before the departure\nMilei, and the fact that it was held - albeit for a dozen\nminutes and margin of the Cpac ultraconservative forum\n- is celebrated by Buenos Aires as a success.\n\n\nShortly before Milei of the meeting had also cashed him\nTrump's public praises, which claimed to be \"very\nproud of him\", considering that \"it is doing a great\nwork\" in his country, while at the end of the meeting was\nthen confirmed an official Trump invitation to Milei to visit\nThe White House.\n\n\nThe story of the crypto-gate therefore did not affect the agenda\nby Milei in the U.S. which included meetings with the head\nby the Fmi, Kristalina Georgieva, and with the magnate Elon Musk, who\nas well it is left to portray with the famous chainsaw symbol of\npolicy on spending cuts.\nHowever, the Argentinean media continues to give great emphasis.\nto the latest developments of crypto-gate and report that a dossier\non the affair is already studying the Department of Justice\nUse (Usdoj) and that initial data collection and analysis is\nwas entrusted to the experts of the Frodi Section of the Division\nCriminal.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Visit Washington blurred on the media by the $Libra scandal",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Libra",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 70,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 113,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 126,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 258,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 268,
                "end_char": 271,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a dozen",
                "start_char": 365,
                "end_char": 372,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cpac",
                "start_char": 399,
                "end_char": 403,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 447,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 532,
                "end_char": 537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 720,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 740,
                "end_char": 745,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 755,
                "end_char": 770,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 842,
                "end_char": 847,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 855,
                "end_char": 859,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fmi",
                "start_char": 905,
                "end_char": 908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kristalina Georgieva",
                "start_char": 910,
                "end_char": 930,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 953,
                "end_char": 962,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentinean",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1082,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Department of Justice\nUse",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usdoj",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Frodi Section",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1361,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vince l'unione Cdu-Csu di Merz in Germania, vola l'ultradestra",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 08:06:16 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/23/vince-la-cdu-di-merz-in-germania-vola-lultradestra_5f3b5002-f886-48cd-8654-e4e88c4e185e.html",
        "subtitle": "L'Spd crolla, la Grosse koalition a due potrebbe non bastare. Fuori dal parlamento Bsw e Fdp",
        "content": "L'unione Cdu-Csu guidata da Friedrich Merz ha vinto le elezioni in Germania con il 28,6% dei voti, secondo i dati definitivi pubblicati online dalla Bundeswahlleiterin (la commissione federale elettorale tedesca). L'ultradestra dell'Afd è secondo partito con il 20,8% delle preferenze, +10,4% rispetto al voto del 2021. Crollo di 9,3 punti per l'Spd del cancelliere Olaf Scholz, che chiude terzo al 16,4%. Verdi 11,6%, Linke 8,8%. Fuori dal parlamento la Bsw di Sahra Wagenknecht, che manca per un soffio la soglia del 5% fermandosi al 4,97. Stessa sorte per i liberali dell'Fdp, al 4,3%.Friedrich Merz ce l'ha fatta e sigilla la sua vittoria come \"storica\". I tedeschi hanno premiato la sua Cdu e gli hanno offerto il timone per le prossime consultazioni di governo. Dopo una campagna elettorale tesissima, in Germania, i numeri non lasciano troppi dubbi fin dagli exit poll: sarà lui il prossimo cancelliere. Olaf Scholz è sconfitto, lo ammette e si prepara a lasciare la scena, con un viso contrito ed esplicita \"amarezza\". Mentre l'ultradestra, che si afferma per la prima volta come secondo partito nella Repubblica federale, raddoppia i consensi rispetto a quattro anni fa. Non è esplosa però, come pure si era temuto, oltre la soglia del 20%, da tempo previsto dai sondaggi. A sera inoltrata diventa chiaro che i liberali saranno fuori dal Parlamento. E Christian Lindner, l'ex ministro delle Finanze cacciato dal Kanzler, annuncia di lasciare la politica.\"Benvenuti alla Konrad Adenauer Haus, in questa storica serata, il 23 febbraio 2025. Noi, la Cdu e la Csu, l'Unione, abbiamo vinto queste elezioni\", ha scandito il rivale di Angela Merkel, arrivato al successo dopo aver incassato, nel passato, tante sconfitte. Ma ad aspettarlo c'è uno scoglio notevole: resta incerto che i numeri bastino per una Grosse Koalition (a due): l'unica squadra ritenuta davvero stabile, e possibile solo se a restare fuori dal Bundestag sarà anche BSW. Merz però avverte: il nuovo esecutivo andrà formato, in ogni caso \"entro Pasqua\". Stando alle proiezioni delle 23.10 di ZDF, la Cdu avrebbe il 28,5% (nel 2021 aveva il 24,1), mentre l'Spd crolla al 16,5 (rispetto al 25,7% che consegnò il timone a Scholz). Afd incassa il 20,5%, (e raddoppia i consensi che nel 2021 erano ancora al 10,4). I verdi restano all' 11,8 (contro il 14,7 di allora). La Linke risorge con un balzo all'8,7% (era al 4,9%).Mentre Bsw di Sahra Wagneknehct esordisce con un 5% e rischia l'ingresso al Bundestag. L'Fdp al 4,7% è già fuori (dopo l'11,4% che fece sì che conquistassero un posto nella coalizione del Semaforo).L'esito delle elezioni anticipate, (che hanno segnato un'affluenza record dell'84%), si è confermato un successo dell'ultradestra, guidata da Alice Weidel. La donna che ha scelto di radicalizzare la propria posizione, approfittando anche dell'appoggio degli Stati Uniti d'America e di un clima di generale incertezza scanditi dagli endorsement di Elon Musk, la spinta di JD Vance e un'ondata di terrore senza precedenti, in un susseguirsi di attentati che hanno colpito Berlino - venerdì sera l'ultimo attacco col coltello, di matrice antisemita, nel cuore del memoriale alla Shoah - e anche nel resto del Paese.\"Un risultato storico, abbiamo raddoppiato i nostri voti\", ha esultato la leader. \"Siamo pronti a governare, le nostre mani sono tese\", ha aggiunto, puntando dritto alla abolizione del cordone sanitario che isola il suo partito. Un'atmosfera desolata avvolge invece la Willy Brandt Haus, dove il cancelliere Scholz ha ammesso \"l'amara sconfitta\" e rivolto tempestivamente i suoi auguri al vincitore, cui passerà il testimone, restando un semplice parlamentare. È stato poi il presidente Lars Klingbeil ad annunciare \"un cambiamento generazionale\" nei socialdemocratici tedeschi, che dovranno innovare programmi e personale.Per il resto, a poche ore dal voto - salutato dopo tante interferenze da Donald Trump come \"un grande successo per la Germania e per l'America\" - sono già partiti i segnali per le future trattative. \"I negoziati dovranno essere veloci, il mondo non ci aspetta. La Germania deve avere un governo affidabile\", ha scandito Merz, prima di lanciare la festa del partito che stasera ritorna alla guida del Paese. L'alleato bavarese della Csu, Markus Soeder, ha ribadito il veto su una coalizione con i Verdi: \"Robert Habeck ha perso, devono andare all'opposizione. Se i liberali ce la facessero sarebbe meglio governare con loro e i socialdemocratici, che hanno già promesso un rinnovamento\". Alla luce dei risultati, però, se la coalizione a due non avrà i seggi necessari alla maggioranza, anche lo \"scorpione\" di Monaco dovrà adattarsi. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 75,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.635775,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "He wins the Cdu-Csu union of Merz in Germany, flies the highway",
        "en_content": "The Cdu-Csu union led by Friedrich Merz won the elections in Germany with 28.6% of the votes, according to the definitive data published online by the Bundeswahlleiterin (the German Federal Election Committee). The Afd highway is second party with 20.8% of preferences, +10.4% compared to the vote of 2021. 9.3 points collapse for Chancellor Olaf Scholz's Spd, which closes third to 16.4%. Greens 11.6%, Links 8.8%. Outside the parliament the Bsw of Sahra Wagenknecht, which misses for a breath the threshold of 5% stopping at 4.97. Same for the Fdp liberals, 4.3%. Friedrich Merz made it and sealed his victory as \"historical.\" The Germans rewarded his Cdu and offered him the helm for the next government consultations. After a very tense election campaign, in Germany, numbers do not leave too many doubts since exit polls: he will be the next chancellor. Olaf Scholz is defeated, admits it and prepares to leave the scene, with a contrite and explicit face \"love\". While the ultra-trade, which is established for the first time as a second party in the Federal Republic, doubles the consents over four years ago. However, it did not explode, as it had been feared, beyond the threshold of 20%, for a long time provided by the polls. In the late evening it becomes clear that the liberals will be outside Parliament. And Christian Lindner, former Finance Minister driven by Kanzler, announces to leave politics. \"Welcome to Konrad Adenauer Haus, this historic evening, on February 23, 2025. We, the Cdu and the Csu, the Union, have won these elections,\" wrote Angela Merkel's rival, who came to success after having cashed many defeats in the past. But waiting for him there is a remarkable rock: remains uncertain that the numbers stick to a Grosse Koalition (at two): the only team considered to be really stable, and only possible if to stay out of the Bundestag will also be BSW. Merz warns: the new executive will be formed, in any case \"within Easter\". According to ZDF's 23.10 projections, the Cdu would have 28.5% (in 2021 it had 24.1), while the Spd collapsed at 16.5 (compared to 25.7% that handed the helm to Scholz). Afd cashed 20.5%, (and doubled the consents that in 2021 were still at 10.4). Greens remain at 11.8 (against 14.7 of that time). The Linke rises with a jump at 8.7% (it was 4.9%). While Bsw of Sahra Wagneknehct debuts with a 5% and risks entry to the Bundestag. The Fdp at 4.7% is already out (after 11.4% that made them take a place in the Semaforo coalition). The outcome of the early elections, (which marked a record turnout of 84%), was confirmed a success of the highway, led by Alice Weidel. The woman who chose to radicalize her position, also taking advantage of the support of the United States of America and of a climate of general uncertainty marked by the endorsements of Elon Musk, the thrust of JD Vance and a wave of unprecedented terror, in a succession of attacks that struck Berlin - Friday evening the last attack with the knife, of anti-Semitic matrix, in the heart of the memorial to the rest - \"A historical result, we doubled our votes,\" the leader said. \"We are ready to rule, our hands are weary,\" he added, pointing straight to the abolition of the health cord that isolates his party. A desolate atmosphere envelops the Willy Brandt Haus, where Chancellor Scholz admitted \"the bitter defeat\" and promptly addressed his best wishes to the winner, who will pass the witness, remaining a simple parliamentarian. He was then President Lars Klingbeil to announce \"generational change\" in German Social Democrats, which will innovate programs and staff. For the rest, a few hours from the vote - greeted after so many interferences from Donald Trump as \"a great success for Germany and for America\" - signals for future negotiations have already started. \"The negotiations must be fast, the world does not wait for us. Germany must have a reliable government,\" Merz said, before launching the party party that returns to the country tonight. The Bavarian ally of Csu, Markus Soeder, reiterated the veto on a coalition with the Greens: \"Robert Habeck lost, they have to go to the opposition. If the liberals did it, it would be better to govern with them and the Social Democrats, who have already promised a renewal.\" In the light of the results, however, if the two coalition does not have the necessary seats for the majority, the \"disruption\" of Monaco will also have to adapt.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The SPD collapses, the Grosse koalition at two could not be enough. Outside the parliament Bsw and Fdp",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cdu-Csu",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "SPD",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Grosse",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bsw",
                "start_char": 91,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fdp",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cdu-Csu",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 25,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28.6%",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Bundeswahlleiterin",
                "start_char": 151,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the German Federal Election Committee",
                "start_char": 171,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "20.8%",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 301,
                "end_char": 305,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "9.3",
                "start_char": 307,
                "end_char": 310,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 342,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 356,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 374,
                "end_char": 379,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "16.4%",
                "start_char": 383,
                "end_char": 388,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "11.6%",
                "start_char": 397,
                "end_char": 402,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8.8%",
                "start_char": 410,
                "end_char": 414,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Bsw of Sahra Wagenknecht",
                "start_char": 439,
                "end_char": 467,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "5%",
                "start_char": 512,
                "end_char": 514,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.97",
                "start_char": 527,
                "end_char": 531,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fdp",
                "start_char": 546,
                "end_char": 549,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "4.3%",
                "start_char": 560,
                "end_char": 564,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 566,
                "end_char": 580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 633,
                "end_char": 640,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 654,
                "end_char": 657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 763,
                "end_char": 770,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 859,
                "end_char": 870,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1026,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Federal Republic",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1073,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four years ago",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1115,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1196,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the late evening",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1256,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Christian Lindner",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kanzler",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Konrad Adenauer Haus",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this historic evening",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1470,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "February 23, 2025",
                "start_char": 1475,
                "end_char": 1492,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 1502,
                "end_char": 1505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Csu",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Angela Merkel's",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1578,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a Grosse Koalition",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1770,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1868,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BSW",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1885,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 1887,
                "end_char": 1891,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 1953,
                "end_char": 1959,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "ZDF",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1978,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23.10",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1986,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2007,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28.5%",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2024,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2033,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24.1",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2045,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16.5",
                "start_char": 2075,
                "end_char": 2079,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25.7%",
                "start_char": 2093,
                "end_char": 2098,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 2123,
                "end_char": 2129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 2132,
                "end_char": 2135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20.5%",
                "start_char": 2143,
                "end_char": 2148,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2184,
                "end_char": 2188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10.4",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2207,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 2210,
                "end_char": 2216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "11.8",
                "start_char": 2227,
                "end_char": 2231,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "14.7",
                "start_char": 2241,
                "end_char": 2245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Linke",
                "start_char": 2265,
                "end_char": 2270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8.7%",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2296,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.9%",
                "start_char": 2305,
                "end_char": 2309,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Bsw",
                "start_char": 2318,
                "end_char": 2321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sahra Wagneknehct",
                "start_char": 2325,
                "end_char": 2342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5%",
                "start_char": 2357,
                "end_char": 2359,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 2383,
                "end_char": 2392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fdp",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4.7%",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2409,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "11.4%",
                "start_char": 2432,
                "end_char": 2437,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Semaforo",
                "start_char": 2473,
                "end_char": 2481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "84%",
                "start_char": 2564,
                "end_char": 2567,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Alice Weidel",
                "start_char": 2617,
                "end_char": 2629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States of America",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 2818,
                "end_char": 2827,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 2843,
                "end_char": 2851,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 2927,
                "end_char": 2933,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2936,
                "end_char": 2942,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 2943,
                "end_char": 2950,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "anti-Semitic",
                "start_char": 2986,
                "end_char": 2998,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Willy Brandt Haus",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 3317,
                "end_char": 3323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lars Klingbeil",
                "start_char": 3492,
                "end_char": 3506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 3558,
                "end_char": 3567,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 3623,
                "end_char": 3634,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3692,
                "end_char": 3704,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 3729,
                "end_char": 3736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 3745,
                "end_char": 3752,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 3874,
                "end_char": 3881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 3916,
                "end_char": 3920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 3988,
                "end_char": 3995,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Bavarian",
                "start_char": 4001,
                "end_char": 4009,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Csu",
                "start_char": 4018,
                "end_char": 4021,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Markus Soeder",
                "start_char": 4023,
                "end_char": 4036,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 4082,
                "end_char": 4088,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Habeck",
                "start_char": 4091,
                "end_char": 4104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 4224,
                "end_char": 4233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4321,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 4404,
                "end_char": 4410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'è una grande giornata per la Germania e per gli Usa'",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 20:10:41 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/23/trump-e-una-grande-giornata-per-la-germania-e-per-gli-usa_e0037f89-a3c5-4ce3-910f-c0c2f603ec14.html",
        "subtitle": "'Anche i tedeschi sono stanchi delle politiche senza buon senso'",
        "content": "\n                                                \n            \"E' una grande giornata per la\nGermania, e per gli Stati Uniti sotto la leadership di Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCongratulazioni a tutti\". Lo afferma lo stesso Donald Trump sul\nsuo social Truth commentando l'esito delle elezioni in Germania.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sembra che il partito conservatore in Germania abbia vinto\nalla grande. Come negli Usa, anche i tedeschi sono stanchi della\npolitica senza buon senso, soprattutto sull'energia e\nsull'immigrazione, che ha prevalso per molti anni. Questa è una\ngrande giornata per la Germania e per gli Stati Uniti sotto la\nleadership di un gentleman chiamato Donald Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCongratulazioni a tutti, molte altre vittorie seguiranno\", ha\ndetto Trump. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 77,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.7122009,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Trump, 'it's a great day for Germany and the USA'",
        "en_content": "\"It's a great day for me\nGermany, and for the United States under Trump's leadership.\n\n\nCongratulations to all.\" Donald Trump himself says on\nhis social truth commenting on the outcome of the elections in Germany.\n\n\n\"It seems that the conservative party in Germany has won\nGreat. As in the USA, the Germans are also tired of\npolicy without common sense, especially energy and\non immigration, which has prevailed for many years. This is a\nGreat day for Germany and the United States under\nleadership of a gentleman called Donald Trump.\n\n\nCongratulations to all, many other victories will follow\", he has\nsaid Trump.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Even the Germans are tired of unfair policies'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 42,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 113,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 257,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 290,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "many years",
                "start_char": 416,
                "end_char": 426,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 464,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 521,
                "end_char": 533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 608,
                "end_char": 613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cnn, Trump mette in congedo tutti i dipendenti di Usaid",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 23:14:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/23/cnn-trump-mette-in-congedo-tutti-i-dipendenti-di-usaid_319c16b0-5d7d-4bee-aac6-96e4aba55cf3.html",
        "subtitle": "A partire dalla mezzanotte in Usa",
        "content": "\n                                                \n            Tutti i dipendenti di Usaid,\neccetto in alcuni limitati casi, saranno messi in congedo a\npartire dalla mezzanotte. Lo ha deciso l'amministrazione Trump,\nsecondo quanto riporta Cnn. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.7214613,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Cnn, Trump puts on leave all employees of Usaid",
        "en_content": "All employees of Usaid,\nExcept in some limited cases, they will be put on leave to\nfrom midnight. The Trump administration decided,\naccording to Cnn.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Starting from midnight in USA",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usaid",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "midnight",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Usaid",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "midnight",
                "start_char": 88,
                "end_char": 96,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 145,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky si congratula con Merz, lavoriamo per rafforzare Europa",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 23:40:59 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/23/zelensky-si-congratula-con-merz-lavoriamo-per-rafforzare-europa_fb877c8b-6b8f-41b8-a8fb-752eb318a652.html",
        "subtitle": "'Una voce chiara da parte degli elettori'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky si è congratulato con il leader conservatore tedesco\nFriedrich Merz per la vittoria alle elezioni legislative,\naffermando di voler di lavorare con la Germania per \"rafforzare\nl'Europa\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Mi congratulo con la Cdu/Csu e FriedrichMerz per la vittoria\nalle elezioni del Bundestag. Una voce chiara da parte degli\nelettori, e vediamo quanto questo sia importante per l'Europa\",\nha scritto Zelensky su X. \"Non vediamo l'ora di continuare il\nnostro lavoro con la Germania per proteggere vite, avvicinare la\nvera pace all'Ucraina e rafforzare l'Europa. L'Europa deve\nessere in grado di difendersi, sviluppare le sue industrie e\nottenere i risultati necessari. L'Europa ha bisogno di successi\ncondivisi, e quei successi porteranno un'unità ancora maggiore\nall'Europa\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.7525616,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Zelensky congratulates Merz, we work to strengthen Europe",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky congratulated the German conservative leader\nFriedrich Merz for the victory in the legislative elections,\nclaiming to want to work with Germany to \"strengthen\nEurope.\"\n\n\n\"I congratulate Cdu/Csu and FriedrichMerz for the victory\nin the Bundestag elections. A clear voice by\nvoters, and let's see how important this is for Europe,\"\nwrote Zelensky on X. \"We look forward to continuing the\nour work with Germany to protect lives, approach\ntrue peace to Ukraine and strengthen Europe. Europe must\nbe able to defend itself, develop its industries and\nget the necessary results. Europe needs success\nshared, and those successes will bring an even greater unity\nto Europe,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'A clear voice from voters'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 84,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 198,
                "end_char": 204,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cdu/Csu",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FriedrichMerz",
                "start_char": 237,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 274,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 439,
                "end_char": 446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 519,
                "end_char": 525,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 611,
                "end_char": 617,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 696,
                "end_char": 702,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lindner, 'Fdp fuori. Io lascio la politica'",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 23:15:19 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/23/lindner-fdp-fuori.-io-lascio-la-politica_25c51d30-f1a3-4c25-ade0-68e747151edf.html",
        "subtitle": "Commentando i dati che danno per certa l'uscita dei liberali",
        "content": "\n                                                \n            \"Le elezioni hanno portato una\nsconfitta per l'Fdp ma, spero, anche un nuovo inizio per la\nGermania. Io ho lottato per questo. Adesso lascio la politica\nattiva\". Lo ha affermato il leader Christian Lindner su X,\ncommentando i dati che danno definitivamente certa l'uscita dei\nliberali dal parlamento tedesco. \"E con un solo sentimento:\ngratitudine per quasi 25 anni intensi. Anni ricchi di sfide e di\nrisultati\", ha aggiunto. Lindner, ex ministro delle finanze del\ngoverno di Olaf Scholz, era stato licenziato dal cancelliere\ndopo le forti tensioni dovute alle divergenze sulla politica\nfinanziaria. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740423619.7614565,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-24 20:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T19.00.19",
        "en_title": "Lindner, Fdp out. I leave politics",
