[
    {
        "title": "Usa, Sally Buzbee lascia la direzione del Washington Post",
        "date_raw": "Mon, 3 Jun 2024 04:44:10 +0200",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/03/usa-sally-buzbee-lascia-la-direzione-del-washington-post_2290edc2-724c-45e4-a7ae-b9cee88c3b9f.html",
        "subtitle": "Le subentra Matt Murray, ex caporedattore al Wall Street Journal",
        "content": "\n                                                \n            Sally Buzbee, direttrice esecutiva\ndel Washington Post dal 2021, si è dimessa: lo ha annunciato\nieri sera lo stesso quotidiano statunitense, citando il suo\neditore e ceo William Lewis.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Prima donna a dirigere la redazione del Wp, la Buzbee sarà\nsostituita da Matt Murray, ex caporedattore del Wall Street\nJournal. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383622.8145978,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.22",
        "en_title": "USA, Sally Buzbee leaves the direction of Washington Post",
        "en_content": "Sally Buzbee, Executive Director\nof the Washington Post from 2021, he resigned: he announced it\nlast night the same American newspaper, citing its\neditor and CEO William Lewis.\n\n\nFirst woman to direct the Wp editorial, the Buzbee will be\nreplaced by Matt Murray, former editor of Wall Street\nJournal.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Matt Murray, former editor at Wall Street Journal",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sally Buzbee",
                "start_char": 5,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington Post",
                "start_char": 42,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Matt Murray",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wall Street Journal",
                "start_char": 30,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sally Buzbee",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Washington Post",
                "start_char": 36,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 61,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 96,
                "end_char": 106,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 116,
                "end_char": 124,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "William Lewis",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Buzbee",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matt Murray",
                "start_char": 250,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wall Street\nJournal",
                "start_char": 280,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corea del Nord invia 600 nuovi palloni con rifiuti verso Sud",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 06:32:52 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/02/corea-del-nord-invia-600-nuovi-palloni-con-rifiuti-verso_509631da-4b02-4570-8873-ddb2105b3a9e.html",
        "subtitle": "Nuovo blitz di Pyongyang dopo quello di alcuni giorni fa",
        "content": "\n                                                \n            La Corea del Nord ha inviato oltre\nconfine circa 600 palloncini pieni di spazzatura, contenenti di\ntutto, dai mozziconi di sigaretta alla plastica in una sorta di\nnuovo blitz, dopo quello di alcuni giorni fa. Lo denunciano le\nforze armate di Seoul.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"La Corea del Nord ha ripreso a lanciare palloncini di\nscarto verso la Corea del Sud\", hanno affermato in una nota i\ncapi di stato maggiore congiunti. \"Sono stati identificati circa\n600 palloncini, con circa 20-50 palloncini all'ora che si\nmuovono nell'aria.\" \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.167034,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "North Korea sends 600 new balloons with waste to South",
        "en_content": "North Korea has sent beyond\nborder about 600 balloons full of trash, containing\neverything, from cigarette butts to plastic in a sort of\nnew blitz, after that of a few days ago. They're reporting it.\nSeoul armed forces.\n\n\n\"North Korea has resumed launching balloons\ndiscard to South Korea\", said in a note the\nJoint Chiefs of Staff. \"They were identified about\n600 balloons, with about 20-50 balloons per hour\nmove in the air. \"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "New Pyongyang blitz after a few days ago",
        "title_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "600",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New Pyongyang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days ago",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 600",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a few days ago",
                "start_char": 162,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Seoul",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 223,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 277,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "600",
                "start_char": 361,
                "end_char": 364,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 20-50",
                "start_char": 380,
                "end_char": 391,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 434,
                "end_char": 467,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: Zelensky, 'con Austin discusse questioni chiave'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 08:23:49 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/ucraina-zelensky-con-austin-discusse-questioni-chiave_4b52de98-73e2-44e1-8713-8946a3f171a0.html",
        "subtitle": "'A margine dell'IISS Shangri-La Dialogue a Singapore'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha incontrato a Singapore il segretario alla Difesa\namericano Lloyd Austin, con il quale ha \"discusso questioni\nchiave\" relative alla guerra con la Russia, come \"il\nrafforzamento del sistema di difesa aerea dell'Ucraina\": lo ha\nreso noto questa mattina su X lo stesso leader ucraino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ho incontrato il segretario alla Difesa degli Stati Uniti\nLloyd Austin a margine dell'IISS Shangri-La Dialogue. Abbiamo\ndiscusso le questioni chiave: le esigenze di difesa del nostro\nPaese, il rafforzamento del sistema di difesa aerea\ndell'Ucraina, la coalizione F-16 e la stesura di un accordo\nbilaterale sulla sicurezza - ha scritto Zelensky -. Sono grato a\nPOTUS (il presidente degli Stati Uniti, ndr) per aver preso\nun'importante decisione riguardo agli attacchi difensivi con\narmi americane sul territorio nemico per contrastare\nefficacemente i tentativi russi di espandere la zona di\ncombattimento. Apprezziamo la difesa vitale e il sostegno\npolitico all'Ucraina da parte degli Stati Uniti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ieri Politico aveva anticipato che Zelensky e Austin\navrebbero discusso anche la possibilità di espandere la\ngeografia degli attacchi ucraini con armi americane sul\nterritorio russo. Una questione, aveva sottolineato il giornale,\nche \"sarà in cima all'ordine del giorno\" dell'incontro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.1749008,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Ukraine: Zelensky, 'with Austin discussed key issues'",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky met in Singapore the Secretary of Defense\nAmerican Lloyd Austin, with whom he \"discussed issues\nkey\" related to war with Russia, as \"the\nstrengthening of Ukraine's air defense system\": He did.\nannounced this morning on X the same Ukrainian leader.\n\n\n\"I met the U.S. Secretary of Defense\nLloyd Austin at the edge of the IISS Shangri-La Dialogue. We have\ndiscussed key issues: the defence needs of our\nCountry, strengthening the air defence system\nof Ukraine, the F-16 coalition and the drafting of an agreement\nbilateral security - wrote Zelensky -. I'm grateful\nPOTUS (the President of the United States, ndr) for taking\nan important decision on defensive attacks with\nAmerican weapons on enemy territory to fight\neffectively Russian attempts to expand the area\ncombat. We appreciate vital defense and support\npolitical to Ukraine by the United States.\"\n\n\nYesterday Political had anticipated that Zelensky and Austin\nthey would also discuss the possibility of expanding the\ngeography of Ukrainian attacks with American weapons\nRussian territory. A question, he had emphasized the newspaper,\nthat \"will be at the top of the agenda\" of the meeting.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "IISS Shangri-La Dialogue in Singapore",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "IISS Shangri-La Dialogue",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Lloyd Austin",
                "start_char": 81,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 242,
                "end_char": 254,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 269,
                "end_char": 278,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 300,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 501,
                "end_char": 505,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 576,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 625,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 644,
                "end_char": 647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 708,
                "end_char": 716,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 765,
                "end_char": 772,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 862,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 873,
                "end_char": 890,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 895,
                "end_char": 904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 936,
                "end_char": 944,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 949,
                "end_char": 955,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1035,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1057,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1073,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonte Israele, 'pronti ad accordo perché vogliamo ostaggi'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:27:21 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/06/02/fonte-israele-pronti-ad-accordo-perche-vogliamo-ostaggi_d6b290a0-e050-4009-823a-f47c1968af34.html",
        "subtitle": "'Molti dettagli, ma nessuna tregua senza obiettivi raggiunti'",
        "content": "\n                                                \n            Israele non respinge l'accordo\nche \"è ciò che abbiamo concordato. Non è un buon accordo ma\nvogliamo con forza il rilascio degli ostaggi. Tutti\". Lo ha\ndetto al Sunday Times - ripreso dai media israeliani - Ophir\nFalk, consigliere capo per la politica estera del premier\nBenyamin Netanyahu.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo Falk l'intervento del presidente Usa Joe Biden di\nvenerdì scorso è stato \"una decisione politica\". \"Ci sono ancora\nmolti dettagli da definire e questo include che non ci sarà un\ncessate il fuoco permanente fino a che tutti gli obiettivi di\nIsraele non saranno raggiunti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.2163935,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Source Israel, 'ready to deal because we want hostages'",
        "en_content": "Israel does not reject the agreement\nthat \"is what we agreed. It is not a good deal but\nWe strongly want the release of the hostages. All.\" He did.\ntold at the Sunday Times - resumed by the Israeli media - Ophir\nFalk, Chief Councillor for Foreign Policy of Premier\nBenyamin Netanyahu.\n\n\nAccording to Falk, US President Joe Biden's speech\nLast Friday was a political decision. \"There are still\nmany details to define and this includes that there will be no\ncease permanent fire until all objectives of\nIsrael will not be attained.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Many details, but no truce without goals achieved'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ophir",
                "start_char": 206,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 265,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Falk",
                "start_char": 300,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 306,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Last Friday",
                "start_char": 338,
                "end_char": 349,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 501,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 536,
                "end_char": 569,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, ex leader Ahmadinejad si candida alle presidenziali",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:29:12 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/06/02/iran-ex-leader-ahmadinejad-si-candida-alle-presidenziali_42056d97-906f-45d1-a8a4-3b582e81cd1c.html",
        "subtitle": "Media: 'Il suo ritorno mette sotto pressione Khamenei'",
        "content": "\n                                                \n            L'ex presidente iraniano Mahmoud\nAhmadinejad si è candidato per le elezioni presidenziali, dopo\nche un incidente in elicottero ha ucciso il presidente Raisi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riferisce la Cnn. Tuttavia Ahmadinejad potrebbe essere\nescluso dalla corsa: il Consiglio dei Guardiani vaglierà i\ncandidati e pubblicherà una lista di quelli qualificati l'11\ngiugno. La registrazione dell'ex leader, ed ex membro dell'élite\ndelle Guardie rivoluzionarie, mette sotto pressione la guida\nsuprema Ali Khamenei: quando Ahmadinejad era in carica ha\nsfidato apertamente il religioso e per questo il suo tentativo\ndi candidarsi nel 2021 fu bloccato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.247988,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Iran, former leader Ahmadinejad candidate for presidential elections",
        "en_content": "Former Iranian President Mahmoud\nAhmadinejad ran for presidential elections, after\nthat a helicopter accident killed President Raisi.\n\n\nHowever Ahmadinejad may be\nexcluded from the race: the Council of the Guardians\ncandidates and will publish a list of qualified ones on 11\nJune. Recording of the former leader, and former member of the elite\nof the revolutionary guards, put under pressure the guide\nSupreme Ali Khamenei: when Ahmadinejad was in charge\nopenly challenged the religious and for this reason his attempt\nto run in 2021 was blocked.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Media: 'His return puts Khamenei under pressure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ahmadinejad",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mahmoud\nAhmadinejad",
                "start_char": 25,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 127,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ahmadinejad",
                "start_char": 144,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of the Guardians",
                "start_char": 187,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "11\nJune",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ali Khamenei",
                "start_char": 410,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ahmadinejad",
                "start_char": 429,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 529,
                "end_char": 533,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blackout in tutta l'Ucraina dopo gli attacchi russi",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:28:38 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/blackout-in-tutta-lucraina-dopo-gli-attacchi-russi_cb9ad65e-4134-4cd9-82ec-63806401cc68.html",
        "subtitle": "Aziende elettriche: 'In particolare nella regione di Kiev'",
        "content": "\n                                                \n            Blackout di emergenza sono in corso\nin Ucraina, in particolare nella regione della capitale, a causa\ndella difficile situazione del sistema energetico dopo i\nbombardamenti russi. Lo hanno reso noto le aziende per la\nfornitura di energia elettrica, citate da Rbc-Ukraine. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.261001,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Blackout throughout Ukraine after Russian attacks",
        "en_content": "Emergency Blackout are underway\nin Ukraine, in particular in the region of capital, because\nthe difficult situation of the energy system after\nRussian bombings. It has been announced by companies for\nsupply of electricity, cited by Rbc-Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Electric companies: 'In particular in the Kiev region'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rbc-Ukraine",
                "start_char": 232,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, Cina lavora al fallimento della conferenza in Svizzera",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:27:53 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/zelensky-cina-lavora-al-fallimento-della-conferenza-in-svizzera_120339a4-6536-4730-a698-78d4b3e16818.html",
        "subtitle": "'Pechino sta aiutando la Russia'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha accusato la Cina di aiutare la Russia a far fallire\nil vertice di pace in Svizzera del 15-16 giugno prossimi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La Russia, sfruttando l'influenza cinese nella regione,\nutilizzando anche i diplomatici cinesi, fa di tutto per sabotare\nil vertice di pace\", ha detto Zelensky nel corso della\nconferenza stampa seguita al suo discorso allo Shangri-La\nDialogue di Singapore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Zelensky ha affermato che l'Ucraina ha le prove secondo cui\nPechino sta aiutando gli sforzi bellici della Russia, nonostante\nil presidente Xi Jinping gli avesse promesso un anno fa che\nPechino non sarebbe stata coinvolta. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.2713323,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Zelensky, China works at the failure of the conference in Switzerland",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky accused China of helping Russia fail\nthe summit of peace in Switzerland on 15-16 June next.\n\n\n\"Russia, exploiting Chinese influence in the region,\nalso using Chinese diplomats, does everything to sabotage\nthe summit of peace\", said Zelensky during the course of\npress conference followed by his speech at Shangri-La\nDialogue of Singapore.\n\n\nZelensky claimed that Ukraine has evidence that\nBeijing is helping Russia's war efforts, despite\nPresident Xi Jinping promised him a year ago\nBeijing wouldn't have been involved.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Pechino is helping Russia'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 58,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pechino",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 99,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15-16 June next",
                "start_char": 114,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 134,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 197,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 271,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shangri-La\nDialogue of",
                "start_char": 344,
                "end_char": 366,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 367,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 380,
                "end_char": 388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 447,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 487,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 511,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 522,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 20mila bimbi ucraini rapiti e portati in Russia",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 13:45:34 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/zelensky-20mila-bimbi-ucraini-rapiti-e-portati-in-russia_d7d21990-6e53-4f30-91bc-662bf0deb7b9.html",
        "subtitle": "'Solo i peggiori criminali fanno queste cose'",
        "content": "\n                                                \n            Circa 20.000 bambini ucraini sono\nstati rapiti dai territori occupati del Paese e portati in\nRussia: lo ha detto il presidente ucraino Volodymyr Zelensky\nallo Shangri-La Dialogue di Singapore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Insieme riportiamo indietro anche i bambini ucraini\ndeportati in Russia dai territori occupati del nostro Paese - ha\naffermato Zelensky, secondo un video del suo intervento\npubblicato sul suo accont X -. Sappiamo con certezza che circa\n20.000 bambini ucraini sono stati rapiti da Putin. Rapiti e\nportati in Russia. Conosciamo i loro nomi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La stessa Russia ha dichiarato di aver preso diverse\ncentinaia di migliaia di nostri figli dai territori occupati\ndell'Ucraina. Solo i peggiori criminali fanno queste cose - ha\naggiunto -. Dobbiamo riportare indietro tutti i nostri figli.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tRingrazio il Qatar e gli altri partner per averci aiutato in\nquesto sforzo. Insieme ai partner, stiamo anche riportando\nindietro i nostri soldati catturati\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3069487,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Zelensky, 20,000 Ukrainian children kidnapped and brought to Russia",
        "en_content": "About 20,000 Ukrainian children are\nStates abducted from the occupied territories of the Country and brought into\nRussia: the Ukrainian President Volodymyr Zelensky said\nat the Shangri-La Dialogue in Singapore.\n\n\n\"We also bring back Ukrainian children\ndeported to Russia from the occupied territories of our Country - has\nsaid Zelensky, according to a video of his intervention\npublished on his accont X -. We know for sure that about\n20,000 Ukrainian children were kidnapped by Putin. Relationships\nbrought to Russia. We know their names.\"\n\n\n\"Russia itself said it had taken several\nhundreds of thousands of our children from the occupied territories\nof Ukraine. Only the worst criminals do these things - he has\nadded -. We have to bring all our children back.\n\n\nI thank Qatar and other partners for helping us in\nthis effort. Together with partners, we are also reporting\nback our captured soldiers.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Only the worst criminals do these things'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20,000",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "About 20,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 126,
                "end_char": 135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 146,
                "end_char": 164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Shangri-La Dialogue",
                "start_char": 173,
                "end_char": 196,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 200,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 233,
                "end_char": 242,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 264,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 327,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20,000",
                "start_char": 435,
                "end_char": 441,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 442,
                "end_char": 451,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 479,
                "end_char": 484,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 544,
                "end_char": 550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 584,
                "end_char": 605,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 655,
                "end_char": 662,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 773,
                "end_char": 778,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 909,
                "end_char": 942,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'preso il controllo di Umanskoye'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:28:59 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/mosca-preso-il-controllo-di-umanskoye_2b73f559-0426-43d2-91de-a797304d0a2f.html",
        "subtitle": "'Nella regione di Donetsk'",
        "content": "\n                                                \n            Unità delle truppe Centro hanno preso\nil controllo del villaggio di Umanskoye nella regione di\nDonetsk: lo riferisce il ministero della Difesa russo. Lo\nriporta Ria Novosti. \"Come risultato di azioni riuscite, unità\ndel gruppo di truppe Centro hanno liberato l'insediamento di\nUmanskoye, nella Repubblica popolare di Donetsk\", afferma il\nministero in un comunicato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3257232,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Moscow, 'presed control of Umanskoye'",
        "en_content": "Units of the Center troops have taken\ncontrol of the village of Umanskoye in the region of\nDonetsk: the Russian Defense Ministry reports it. I do.\nreport Ria Novosti. \"As a result of successful actions, unity\nof the group of troops Center have released the settlement of\nUmanskoye, in the People's Republic of Donetsk\", says the\nMinistry in a statement.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the region of Donetsk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Umanskoye",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Umanskoye",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Defense Ministry",
                "start_char": 100,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 154,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Umanskoye",
                "start_char": 271,
                "end_char": 280,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the People's Republic of Donetsk",
                "start_char": 285,
                "end_char": 317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the\nMinistry",
                "start_char": 325,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico al voto, aperto un tavolo per la sicurezza",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:14:45 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/02/messico-al-voto-aperto-un-tavolo-per-la-sicurezza_af594ab7-8bc9-45e3-80d6-6c25ead8709a.html",
        "subtitle": "Partecipano cinque ministri e il procuratore generale",
        "content": "\n                                                \n            Il gabinetto di\nsicurezza del governo del Messico ha aperto un tavolo di\nmonitoraggio per le elezioni di oggi. Partecipano i ministri\ndegli Interni, Luisa María Alcalde, della Sicurezza e protezione\ndei cittadini, Rosa Icela Rodríguez, della Difesa nazionale,\nLuis Cresencio Sandoval, della Marina, José Rafael Ojeda e degli\nAffari esteri, Alicia Bárcena. All'apertura ha assistito anche\nil Procuratore generale della Repubblica, Alejandro Gertz. Si\nsono collegati da remoto anche i membri dei tavoli degli Stati\ndel Paese, guidati dai governatori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa ministra degli Interni Alcalde ha affermato che l'impegno del\ngoverno federale è che i messicani possano recarsi pacificamente\nalle urne per esercitare il loro diritto di voto. Nel corso\ndell'evento è stato ribadito che più di 259mila elementi delle\nforze armate sorvegliano il territorio nazionale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3311994,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Mexico to vote, open a security table",
        "en_content": "The cabinet of\nMexico government security opened a table\nmonitoring for today's elections. The ministers participate\nof the Interior, Luisa María Alcalde, Security and Protection\nof the citizens, Rosa Icela Rodríguez, National Defense,\nLuis Cresencio Sandoval, Marina, José Rafael Ojeda and the\nForeign Affairs, Alicia Bárcena. At the opening he also assisted\nthe Attorney General of the Republic, Alejandro Gertz. Yes\nmembers of the tables of the States are also remotely connected\nof the country, led by the governors.\n\n\nThe Interior Minister Alcalde said that the commitment of the\nfederal government is that Mexicans can go peacefully\nto exercise their right to vote. In the course\nof the event has been reiterated that more than 259 thousand elements of\narmed forces guard the national territory.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Five ministers and the Attorney General participate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Five",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luisa María Alcalde",
                "start_char": 134,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rosa Icela Rodríguez",
                "start_char": 196,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "National Defense",
                "start_char": 218,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Cresencio Sandoval",
                "start_char": 236,
                "end_char": 259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marina",
                "start_char": 261,
                "end_char": 267,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "José Rafael Ojeda",
                "start_char": 269,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alicia Bárcena",
                "start_char": 312,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alejandro Gertz",
                "start_char": 398,
                "end_char": 413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 448,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 527,
                "end_char": 535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alcalde",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexicans",
                "start_char": 612,
                "end_char": 620,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 259 thousand",
                "start_char": 724,
                "end_char": 746,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico: presidente istituto elettorale, 'votate tranquilli'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 12:48:56 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/02/messico-presidente-istituto-elettorale-votate-tranquilli_a24c04a9-71e0-4820-9045-dafe0f8ab607.html",
        "subtitle": "Messaggio di Guadalupe Taddei",
        "content": "\n                                                \n            La presidente\ndell'Istituto nazionale elettorale del Messico, Guadalupe\nTaddei, ha assicurato che l'istituto arriva unito\nall'appuntamento di oggi e ha invitato la popolazione ad uscire\nper andare a votare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In particolare, ha lanciato un messaggio a coloro che vivono\nnelle zone dove si sono registrati atti di violenza affinché si\nrechino alle urne \"con tranquillità\" se nelle loro comunità è\nstata autorizzata l'apertura dei seggi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3369997,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Mexico: President Electional Institute, 'Women'",
        "en_content": "The President\nof the National Electoral Institute of Mexico, Guadalupe\nTaddei, he assured that the institution arrives together\nto the appointment of today and invited the people to leave\nto vote.\n\n\nIn particular, he sent a message to those who live\nin areas where acts of violence have been recorded so that\nto the urns \"with tranquility\" if in their communities is\nthe opening of the seats has been authorized.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Message of Guadeloupe Taddei",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Electional Institute",
                "start_char": 18,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Guadeloupe",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taddei",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the National Electoral Institute of Mexico",
                "start_char": 17,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guadalupe",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taddei",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, 'Italia partner strategico, grati per leadership G7'",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 14:39:09 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/02/usa-italia-partner-strategico-grati-per-leadership-g7_a5eadde5-7642-4d4c-823c-ab237a96444a.html",
        "subtitle": "Lo afferma Blinken in occasione del 2 giugno",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli Stati Uniti e l'Italia sono\nalleati incrollabili, partner strategici e amici. Siamo grati\nall'Italia per la sua leadership durante la presidenza del G7 e\nper la partnership per affrontare le sfide globali più\nimportanti, incluso il sostegno all'Ucraina\". Lo afferma il\nsegretario di Stato Antony Blinken in occasione del 2 giugno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3581593,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "USA, 'Italy strategic partner, grateful for G7 leadership'",
        "en_content": "\"The United States and Italy are\nunwavering allies, strategic partners and friends. We are grateful\nto Italy for its leadership during the G7 Presidency and\nfor partnership to address the most global challenges\nimportant, including support for Ukraine.\" It says\nSecretary of State Antony Blinken on 2 June.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Blinken says on 2 June",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 June",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 1,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 103,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 275,
                "end_char": 280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 281,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 June",
                "start_char": 299,
                "end_char": 305,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Miliardario indiano Adani è di nuovo il più ricco d'Asia",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 14:38:58 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/02/miliardario-indiano-adani-e-di-nuovo-il-piu-ricco-dasia_3f3e97bf-44c6-46c3-8bf2-ce2cd9c20d15.html",
        "subtitle": "Bloomberg: 'Ha scalzato Mukesh Ambani, grazie a +14% in borsa'",
        "content": "\n                                                \n            Gautam Adani ha riconquistato la\nposizione di uomo più ricco dell'Asia. Lo attesta il Bloomberg\nBillionaires Index dopo che, nei giorni scorsi il valore in\nborsa dell'impero, di Adani, che spazia dalla frutta ai porti,\ndal gigante media NDTv alle energie rinnovabili, ha superato\nquello del gruppo Reliance di Mukesh Ambani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le azioni di tutte le compagnie di Adani sono balzate del 14%\nvenerdì scorso dopo che la statunitense Jefferies ha diffuso\nprevisioni al rialzo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNel ping pong che ha già visto i due miliardari indiani\ncontendersi la posizione, \nAdani, con un valore netto di 111 miliardi di dollari, è\nridiventato l'11esimo più ricco al mondo, scalzando di un posto\nAmbani, la cui ricchezza è valutata pari a 109 miliardi di\ndollari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Adani, miliardario self-made di prima generazione, era già\nstato sul podio del più ricco di tutta l'Asia nel 2022, ma nel\n2023 venne pesantemente colpito da un report della Hindenburg\nResearch, che accusò il suo gruppo di essere una ingannevole\ncostruzione di scatole cinesi, e lo fece crollare da 150\nmiliardi di dollari al punto più basso della sua storia,\nespellendo Adani dal gotha dei primi venti miliardari del mondo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAdani ha negato tutte le accuse e in poco più di un anno ha\nrecuperato le perdite, e sorpassato Ambani. Il quale in queste\nore è in crociera nel Tirreno con 800 invitati per la seconda\nfesta che anticipa le nozze del figlio Anant, fissate il\nprossimo 12 luglio, a Mumbai.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa settimana scorsa Adani aveva espresso ottimismo per il futuro\nnel presentare i report annuali delle sue aziende, dicendo \"il\ngruppo oggi è più forte che mai\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.3837705,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Indian billionaire Adani is again the richest in Asia",
        "en_content": "Gautam Adani reconquered\nAsian richer man's position. Attested by Bloomberg\nBillionaires Index after, in recent days\nbag of the empire, of Adani, ranging from fruit to ports,\nfrom the average NDTv giant to renewable energies, it exceeded\nthat of the Reliance group of Mukesh Ambani.\n\n\nThe actions of all the companies of Adani have jumped of 14%\nLast Friday after the American Jefferies released\nforecast to rise.\n\n\nIn the ping pong that has already seen the two Indian billionaires\ncontend the position,\nAdani, with a net value of 111 billion dollars, is\nbecame the richest 11th in the world, kicking a place\nAmbani, whose wealth is estimated at 109 billion\nDollars.\n\n\nAdani, the first generation self-made billionaire, was already\nstatus on the podium of the richest of all Asia in 2022, but in\n2023 was heavily hit by a Hindenburg report\nResearch, who accused his group of being a deceitful\nconstruction of Chinese boxes, and made it collapse from 150\nbillions of dollars to the lowest point of his story,\nexpelling Adani from the gothha of the first twenty billionaires of the world.\n\n\nAdani denied all charges and in just over a year he has\nrecovered the losses, and surpassed Ambani. Who in these\nhours is on cruise in the Tyrrhenian with 800 guests for the second\nthe feast that anticipates the wedding of his son Anant, fix the\nnext 12 July, in Mumbai.\n\n\nLast week Adani expressed optimism for the future\nin submitting annual reports of its companies, saying \"the\ngroup today is stronger than ever.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Bloomberg: 'Has kicked Mukesh Ambani, thanks to +14% in bag'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mukesh Ambani",
                "start_char": 23,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "+14%",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gautam Adani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Asian",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bloomberg\nBillionaires",
                "start_char": 66,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 105,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 139,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NDTv",
                "start_char": 192,
                "end_char": 196,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Reliance",
                "start_char": 250,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mukesh Ambani",
                "start_char": 268,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 321,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14%",
                "start_char": 342,
                "end_char": 345,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Last Friday",
                "start_char": 346,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 368,
                "end_char": 376,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jefferies",
                "start_char": 377,
                "end_char": 386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 459,
                "end_char": 462,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 505,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "111 billion dollars",
                "start_char": 532,
                "end_char": 551,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "11th",
                "start_char": 575,
                "end_char": 579,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ambani",
                "start_char": 610,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "109 billion\nDollars",
                "start_char": 647,
                "end_char": 666,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 670,
                "end_char": 675,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 681,
                "end_char": 686,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 776,
                "end_char": 780,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 784,
                "end_char": 788,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 797,
                "end_char": 801,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hindenburg",
                "start_char": 823,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 910,
                "end_char": 917,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "150\nbillions of dollars",
                "start_char": 951,
                "end_char": 974,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1024,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the gothha of",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1053,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "twenty",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1060,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "just over a year",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1138,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ambani",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these\nhours",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1208,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tyrrhenian",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "800",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1248,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1270,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Anant",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next 12 July",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mumbai",
                "start_char": 1353,
                "end_char": 1359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1372,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Adani",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1433,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1546,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, il processo è stato molto duro per Melania",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 14:39:03 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/02/trump-il-processo-e-stato-molto-duro-per-melania_d62424c3-01ed-4bfb-920d-c6121f2ade1e.html",
        "subtitle": "Ex presidente sbarca su Tik Tok",
        "content": "\n                                                \n            Melania \"sta bene ma il processo\nè stato molto duro per lei. Ha dovuto leggere tutta quella\nrobaccia\". Lo afferma Donald Trump in un'intervista a Fox,\nsottolineando che il processo è stato \"sotto molti punti di\nvista probabilmente più duro sulla mia famiglia che su di me\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Donald Trump sbarca su TikTok, l'app nel mirino di Washington\ne che una volta l'ex presidente voleva vietare. L'esordio sulla\npiattaforma è uno dei tentativi della campagna elettorale di\nTrump per raggiungere potenziali elettori soprattutto fra i\ngiovani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Trump quando era alla casa Bianca voleva vietare TikTok ma di\nrecente ha cambiato idea. Pur restando infatti convinto che\nByteDance sia una minaccia alla sicurezza nazionale, l'ex\npresidente ritiene che un divieto farebbe arrabbiare i giovani e\nrafforzerebbe Meta, la società a cui fa capo Facebook e che lo\nha bloccato per due anni dopo l'assalto del 6 gennaio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717383625.391717,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-03 05:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T05.00.25",
        "en_title": "Trump, the process was very hard for Melania",
        "en_content": "Melania \"is good but the process\nIt was very hard for her. He had to read all that.\nI'm sorry. Donald Trump says that in an interview with Fox,\nstressing that the process was \"under many points of\nprobably harder on my family than on me.\"\n\n\nDonald Trump lands on TikTok, the Washington sights app\nand that once the former president wanted to ban. The debut on\nplatform is one of the attempts of the electoral campaign\nTrump to reach potential voters especially among\nYoung people.\n\n\nTrump when he was at the White House wanted to ban TikTok but from\nrecently changed his mind. While he is convinced that\nByteDance is a threat to national security, the former\nPresident believes that a ban would make young people angry and\nIt would strengthen Meta, the company to which Facebook is headed and\nHe blocked for two years after the January 6 assault.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Former president lands on Tik Tok",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tik Tok",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 241,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 263,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 418,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 504,
                "end_char": 519,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 534,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ByteDance",
                "start_char": 604,
                "end_char": 613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 743,
                "end_char": 747,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 770,
                "end_char": 778,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 808,
                "end_char": 817,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January 6",
                "start_char": 828,
                "end_char": 837,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'imprenditrice Tomasdottir è la nuova presidente dell'Islanda",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 14:50:47 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/02/limprenditrice-tomasdottir-e-la-nuova-presidente-dellislanda_37055899-4ab7-4194-99f6-8f7575594874.html",
        "subtitle": "E' la seconda donna a capo dello Stato, battuta l'ex premier",
