[
    {
        "title": "Netanyahu,Israele pronto per i negoziati su fase 2 accordo",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 13:22:39 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/02/netanyahuisraele-pronto-per-i-negoziati-su-fase-2-accordo_8b0fb250-a81c-4498-a6d7-453b4107e732.html",
        "subtitle": "'Piano Witkoff è un corridoio verso la seconda parte'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il segretario di Stato Usa Steve\nWitkoff ha definito la sua proposta come un corridoio per i\nnegoziati sulla fase due. Israele è pronto per questo\". Lo ha\ndetto il primo ministro Benyamin Netanyahu all'inizio della\nriunione di governo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920417.0982354,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.17",
        "en_title": "Netanyahu, Israel ready for negotiations on phase 2 agreement",
        "en_content": "\"The US Secretary of State Steve\nWitkoff defined his proposal as a corridor for\nnegotiations on stage two. Israel is ready for this.\" He did.\nsaid Prime Minister Benyamin Netanyahu at the beginning of\nGovernment meeting.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Witkoff Plan is a corridor to the second part'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 50,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Witkoff Plan",
                "start_char": 1,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 5,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve\nWitkoff",
                "start_char": 27,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 102,
                "end_char": 105,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 162,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le forze speciali di Haftar addestrate in Bielorussia",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 13:38:28 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/le-forze-speciali-di-haftar-addestrate-in-bielorussia_45818890-1b22-4f3a-bec8-bc7fb5b755e0.html",
        "subtitle": "Consegna dei diplomi dopo una visita del generale a Minsk",
        "content": "\n                                                \n            Un \"nuovo contingente del\nBattaglione Forze Speciali\" libiche, il \"36/o Sa'iqa\", del\ngenerale Khalifa Haftar ha \"completato con successo corsi di\nformazione avanzata nella Repubblica di Bielorussia\". Lo\nriferisce su Facebook l'Ufficio stampa dell'Esercito nazionale\nlibico di cui Haftar è comandante generale dando conto di una\ncerimonia di consegna di diplomi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Haftar era stato in visita in Bielorussia il 17 febbraio,\ncome documentò con immagini sempre su Facebook il \"Comando\nGenerale delle Forze Armate Arabe Libiche\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La cerimonia è stata presieduta dal \"capo di Stato Maggiore\ndelle Forze di Terra, il generale di corpo d'armata Saddam\nHaftar\", precisa il post riferendosi implicitamente a uno dei\nfigli del leader militare libico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'iniziativa si inserisce nell'attuazione delle direttive\ndel comandante in capo delle forze armate, maresciallo Khalifa\nAboulqasem Haftar, volte a migliorare l'efficienza delle unità\nmilitari e a rafforzarne la prontezza operativa attraverso\nprogrammi di sviluppo che contribuiscono alla formazione del\npersonale militare secondo i più recenti standard\", conclude la\nnota. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920417.217723,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.17",
        "en_title": "Haftar special forces trained in Belarus",
        "en_content": "A \"new contingent of\nLibyan Special Forces Battalion, the \"36/or Sa'iqa\"\nGeneral Khalifa Haftar \"completed successfully courses\nadvanced training in the Republic of Belarus\". I do.\nreports on Facebook the National Army Press Office\nLibyan of which Haftar is general commander, taking into account a\naward ceremony of diplomas.\n\n\nHaftar had been visiting Belarus on 17 February,\nas documented with images always on Facebook the \"Command\nGeneral of the Libyan Arab Armed Forces.\"\n\n\nThe ceremony was presided over by the \"Chief of Staff\nof the Forces of Earth, the general of corps of Saddam\nHaftar\", spells the post implicitly referring to one of\nsons of the Libyan military leader.\n\n\n\"The initiative is part of the implementation of the directives\nof the commander-in-chief of the armed forces, Marshal Khalifa\nAboulqasem Haftar, aimed at improving the efficiency of units\nmilitary and strengthening its operational readiness through\ndevelopment programmes contributing to the formation of\nMilitary personnel according to the latest standards,\" concludes\nnote.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Delivery of diplomas after a visit by the general in Minsk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haftar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Minsk",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Libyan Special Forces Battalion",
                "start_char": 21,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "36",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Khalifa Haftar",
                "start_char": 81,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Republic of Belarus",
                "start_char": 149,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 192,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Army Press Office",
                "start_char": 201,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 232,
                "end_char": 238,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Haftar",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haftar",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17 February",
                "start_char": 365,
                "end_char": 376,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 414,
                "end_char": 422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Libyan Arab Armed Forces",
                "start_char": 447,
                "end_char": 475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Forces of Earth",
                "start_char": 537,
                "end_char": 556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saddam\nHaftar",
                "start_char": 582,
                "end_char": 595,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 638,
                "end_char": 641,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 657,
                "end_char": 663,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Khalifa",
                "start_char": 802,
                "end_char": 809,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aboulqasem Haftar",
                "start_char": 810,
                "end_char": 827,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, visita di Zelensky in Usa un completo fallimento",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 14:56:12 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/mosca-visita-di-zelensky-in-usa-un-completo-fallimento_7a4ee202-791f-4f64-9f60-c5d2762a02fc.html",
        "subtitle": "'Nostri obiettivi in Ucraina sono rimasti invariati'",
        "content": "\n                                                \n            \"La visita di (Volodymyr) Zelensky\nnegli Stati Uniti è stato un \"completo fallimento\"  ha\ndichiarato in una nota la portavoce del ministero degli Esteri\nrusso, Maria Zakharova. \"La visita del capo del regime\nneonazista Zelensky a Washington è un completo fallimento\npolitico e diplomatico del regime di Kiev\", ha detto la\nportavoce di Serghei Lavrov. \"Il presidente ucraino è\nossessionato dalla continuazione\" del conflitto ucraino. \"Gli\nobiettivi di Mosca in Ucraina sono rimasti invariati\" ha\nconcluso Zakharova. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920418.8882754,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.18",
        "en_title": "Moscow, visit of Zelensky in USA a complete failure",
        "en_content": "\"The visit of (Volodymyr) Zelensky\nin the United States was a \"complete failure\" has\nstated in a note the spokesman for the Foreign Ministry\nRussian, Maria Zakharova. \"The visit of the chief of the regime\nneonazi Zelensky in Washington is a complete failure\npolitical and diplomatic of the Kiev regime,\" said the\nspokesman for Serghei Lavrov. \"The Ukrainian President is\nobsessed with the continuation of the Ukrainian conflict. \"\nMoscow objectives in Ukraine remained unchanged\" he\nconcluded Zakharova.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Our objectives in Ukraine have remained unchanged'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 38,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 124,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 150,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "neonazi",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 213,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 225,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 290,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 327,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 409,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky ammette, 'comprensibile il dialogo Usa con Putin'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 14:55:45 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/zelensky-ammette-comprensibile-il-dialogo-usa-con-putin_d5332472-a9cb-4022-8fa7-1c3004e708d1.html",
        "subtitle": "'Ma Washington ha sempre evocato una pace attraverso la forza'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky sfuma il tiro sui negoziati americani con Vladimir\nPutin, affermando di ritenere \"comprensibile\" che\nl'amministrazione di Donald Trump voglia dialogare con il leader\nrusso del Cremlino. Lo si legge in un messaggio diffuso via X da\nLondra, dove Zelensky ha anticipato a oggi un bilaterale con il\npremier britannico Keir Starmer dopo lo scontro di ieri con\nTrump alla Casa Bianca. Il presidente ucraino ha tuttavia\naggiunto che \"gli Usa hanno sempre parlato di una pace\" da\nraggiungere \"attraverso la forza\" E ha poi ribadito: \"Insieme\npossiamo compiere passi forti contro Putin\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920418.8992522,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.18",
        "en_title": "Zelensky admits, 'understands US dialogue with Putin'",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky breaks the American negotiations with Vladimir\nPutin, claiming to be \"understandable\"\nDonald Trump's administration wants to dialogue with the leader\nRussian Kremlin. It is read in a message spread via X\nLondon, where Zelensky anticipated a bilateral with the\nBritish Premier Keir Starmer after yesterday's clash with\nTrump at the White House. However, the Ukrainian President\nadded that \"the US has always spoken of a peace\" from\nreach \"through force\" And then he reiterated: \"Together\nwe can take strong steps against Putin.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'But Washington has always evoked peace through strength'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 5,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir\nPutin",
                "start_char": 77,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 125,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 197,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 243,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 315,
                "end_char": 327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 334,
                "end_char": 343,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 357,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 366,
                "end_char": 381,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 396,
                "end_char": 405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 432,
                "end_char": 434,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 559,
                "end_char": 564,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "El Salvador: presidente, 'sta per diventare il Paese più sicuro'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 14:53:09 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/01/el-salvador-presidente-sta-per-diventare-il-paese-piu-sicuro_194fab4a-5bde-403c-9fc7-9c47637ea85a.html",
        "subtitle": "Bukele, 'solo nove omicidi dall'inizio dell'anno'",
        "content": "\n                                                \n            La Polizia civile nazionale\ndi El Salvador ha registrato solo tre omicidi nel mese di\nfebbraio che, sommati ai sei denunciati a gennaio, portano il\ntotale a nove dall'inizio dell'anno, secondo le pubblicazioni\nquotidiane dell'istituzione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente Nayib Bukele ha reagito affermando che il Paese si\nsta avvicinando all'obiettivo di diventare il più sicuro al\nmondo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Abbiamo chiuso febbraio e, se questa tendenza continua,\nchiuderemo il 2025 con meno di 1 omicidio ogni 100.000 abitanti,\navvicinandoci all'obiettivo di diventare il Paese più sicuro al\nmondo\", ha scritto il capo dello Stato sui suoi social network.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   All'inizio di quest'anno, il Gabinetto di sicurezza ha\nsegnalato che nel 2024 in El Salvador sono state assassinate 114\npersone, con un 98,2% dei casi risolti, per un tasso di 1,9\nomicidi ogni 100.000 abitanti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920418.9099872,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.18",
        "en_title": "El Salvador: President, 'is about to become the safest country'",
        "en_content": "National Civil Police\nof El Salvador recorded only three murders in the month\nFebruary that, added to the six reported in January, carry the\ntotal to nine from the beginning of the year, according to publications\ndaily of the institution.\n\n\nPresident Nayib Bukele reacted by stating that the country was\nis approaching the goal of becoming the safest to\nworld.\n\n\n\"We closed February and, if this trend continues,\nWe will close 2025 with less than 1 murder every 100,000 inhabitants,\napproaching us to become the safest country to\nworld,\" wrote the head of state on its social networks.\n\n\nEarlier this year, the Security Cabinet has\nreported that in 2024 in El Salvador 114 were murdered\npeople, with 98.2% of cases solved, for a rate of 1.9\nKill every 100,000 people.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Bukele, 'only nine murders since the beginning of the year'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bukele",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only nine",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year'",
                "start_char": 33,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "National Civil Police",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only three",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the month\nFebruary",
                "start_char": 68,
                "end_char": 86,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 106,
                "end_char": 109,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 150,
                "end_char": 154,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 160,
                "end_char": 185,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 213,
                "end_char": 218,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nayib Bukele",
                "start_char": 251,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 374,
                "end_char": 382,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 427,
                "end_char": 431,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "less than 1",
                "start_char": 437,
                "end_char": 448,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100,000",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Earlier this year",
                "start_char": 588,
                "end_char": 605,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Security Cabinet",
                "start_char": 607,
                "end_char": 627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 649,
                "end_char": 653,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 657,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "98.2%",
                "start_char": 700,
                "end_char": 705,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1.9",
                "start_char": 737,
                "end_char": 740,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100,000",
                "start_char": 752,
                "end_char": 759,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giappone: allerta incendi boschivi nella prefettura di Iwate",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 16:25:55 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/03/01/giappone-allerta-incendi-boschivi-nella-prefettura-di-iwate_ad7d3766-9fb9-4eff-b3a9-74eee1ef26f7.html",
        "subtitle": "Piogge ai minimi in 58 anni. Oltre 4.600 ordini di evacuazione",
        "content": "\n                                                \n            Continuano a imperversare nel\nGiappone nord-orientale gli incendi boschivi che nella mattina\ndi sabato sono arrivati a bruciare circa 1.400 ettari nella zona\ncostiera della prefettura di Iwate. Gli incendi sono iniziati\nmercoledì nella città di Ofunato, e ad oggi oltre 80 edifici\nsono stati danneggiati, riferiscono le autorità locali,\ntuttavia, per una valutazione completa della distruzione delle\nfiamme, ci vorrà del tempo, dato che le operazioni di\nspegnimento degli incendi continuano. Giovedì è stato ritrovato\nil corpo di un uomo, e la polizia sta cercando di confermare la\ncausa della sua morte. Malgrado la mobilitazione di 1.700 vigili\ndel fuoco, gli ordini di evacuazione sono stati emessi per altri\ntre distretti sabato mattina, e un totale di quasi 4.600 persone\nappartenenti a circa 1.900 famiglie sono state sfollate.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAttualmente sono poco più di 1.000 i residenti ospitati nei\ncentri di evacuazione della città. Le cause degli incendi\nrimangono sconosciute.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo i dati governativi nel 2023 si sono verificati circa\n1.300 incendi in tutto il Giappone, concentrati nel periodo da\nfebbraio ad aprile, quando l'aria è più secca e i venti si\nintensificano. Non si escludono le conseguenza del cambiamento\ndel clima, dicono gli analisti, considerando che nella città di\nOfunato questo mese sono caduti appena 2,5 millimetri di\npioggia, un valore di gran lunga inferiore al precedente record\ndi 4,4 millimetri registrato nel febbraio del 1967. Il 2024, è\nstato l'anno più caldo di sempre in Giappone da quando esistono\nle statistiche, al pari di altri Paesi in cui l'aumento delle\nemissioni di gas serra contribuiscono al riscaldamento globale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920418.9922445,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.18",
        "en_title": "Japan: forest fire alert in the Iwate Prefecture",
        "en_content": "They keep imperversing in\nNorth-eastern Japan forest fires that in the morning\non Saturday arrived to burn about 1,400 hectares in the area\nIwate Prefecture Coast. Fires started\nWednesday in the city of Ofunato, and today more than 80 buildings\nhave been damaged, report local authorities,\nHowever, for a complete evaluation of the destruction of\nflames, it'll take some time, as the operations\nFire shutdown continues. Thursday was found\nthe body of a man, and the police are trying to confirm the\ncause of his death. Despite the mobilization of 1,700 cabinets\nof fire, evacuation orders were issued for others\nthree districts Saturday morning, and a total of almost 4,600 people\nbelonging to about 1,900 families were displaced.\n\n\nCurrently there are just over 1,000 residents housed in\ncity evacuation centers. The causes of fires\nremain unknown.\n\n\nAccording to government data in 2023 approximately\n1.300 fires throughout Japan, concentrated in the period from\nFebruary to April, when the air is drier and the winds\nThey intensify. The consequences of change are not excluded\nof the climate, say analysts, considering that in the city\nOfunato this month have fallen just 2,5 mm of\nrain, a much lower value than the previous record\n4.4 mm recorded in February 1967. 2024, it's\nwas the hottest year ever in Japan since they exist\nstatistics, as well as other countries where the increase in\ngreenhouse gas emissions contribute to global warming.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It rains at least in 58 years. Over 4,600 evacuation orders",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Iwate Prefecture",
                "start_char": 28,
                "end_char": 48,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "58 years",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Over 4,600",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "North-eastern",
                "start_char": 26,
                "end_char": 39,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 1,400 hectares",
                "start_char": 107,
                "end_char": 127,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Iwate Prefecture Coast",
                "start_char": 140,
                "end_char": 162,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 178,
                "end_char": 187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ofunato",
                "start_char": 203,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 80",
                "start_char": 222,
                "end_char": 234,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 420,
                "end_char": 428,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1,700",
                "start_char": 547,
                "end_char": 552,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 612,
                "end_char": 617,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 628,
                "end_char": 636,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 637,
                "end_char": 644,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "almost 4,600",
                "start_char": 661,
                "end_char": 673,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 1,900",
                "start_char": 694,
                "end_char": 705,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "just over 1,000",
                "start_char": 753,
                "end_char": 768,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 884,
                "end_char": 888,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1.300",
                "start_char": 903,
                "end_char": 908,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 926,
                "end_char": 931,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February to April",
                "start_char": 965,
                "end_char": 982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ofunato",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this month",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1157,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just 2,5 mm",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1181,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "4.4 mm",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1241,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "February 1967",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1273,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the hottest year",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Baerbock, ieri è iniziata l'epoca della scelleratezza",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 15:08:32 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/baerbock-ieri-e-iniziata-lepoca-della-scelleratezza_82832795-be27-4557-b81d-45c792a2300f.html",
        "subtitle": "Ministra Esteri Germania dopo incontro di ieri Trump-Zelensky",
        "content": "\n                                                \n            \"Ieri sera è iniziata un'epoca\ndella scelleratezza, nella quale dobbiamo difendere\nl'ordinamento internazionale basato sulle regole e la forza del\ndiritto contro il diritto dei più forti\" lo ha detto Annalena\nBaerbock, ministra degli Esteri della Germania, in una\ndichiarazione alla stampa oggi a Berlino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Siamo fermamente al fianco di una libera e sovrana Ucraina,\nparte di un'Europa libera e democratica.  È completamente fuori\ndiscussione chi sia l'aggressore e chi la vittima. Tre anni fa\nPutin ha attaccato senza alcuna ragione l'Ucraina, violando il\ndiritto internazionale. Voglio dire con molta chiarezza anche\nall'altra parte dell'Atlantico: non possiamo essere indifferenti\na ciò che è giusto e ciò che è sbagliato. Nessuno si augura più\ndegli Ucraini la pace. Gli sforzi degli Stati Uniti sono\nimportanti. Ma la pace deve essere giusta e non solo una pausa\nfino alla prossima aggressione della Russia. Non possiamo\naccettare il capovolgimento tra aggressore e vittima \". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920418.998053,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.18",
        "en_title": "Baerbock, the era of unarmedness began yesterday",
        "en_content": "\"A time began last night\nin which we must defend\nthe international order based on the rules and strength of the\nright against the right of the strongest\" said Annalena\nBaerbock, German Foreign Minister, in a\nstatement to the press today in Berlin.\n\n\n\"We are firmly at the side of a free and sovereign Ukraine,\npart of a free and democratic Europe. It's completely out.\nI'm discussing who the assailant is and who the victim is. Three years ago\nPutin attacked Ukraine without any reason, violating the\ninternational law. I mean very clearly, too.\nto the other side of the Atlantic: we cannot be indifferent\nto what is right and what is wrong. No one wishes more\nof the Ukrainians peace. US efforts are\nimportant. But peace must be right and not just a break\nuntil Russia's next aggression. We can't.\naccept the overturn between attacker and victim \".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister Germany after meeting yesterday Trump-Zelensky",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump-Zelensky",
                "start_char": 49,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Annalena\nBaerbock",
                "start_char": 159,
                "end_char": 176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Three years ago",
                "start_char": 428,
                "end_char": 443,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 444,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 459,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 571,
                "end_char": 579,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 668,
                "end_char": 678,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 686,
                "end_char": 688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 763,
                "end_char": 769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rutte 'ho chiesto a Zelensky di ricucire con Trump'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 18:00:04 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/rutte-ho-chiesto-a-zelensky-di-ricucire-con-trump_1adefb6e-29b9-40cd-adb7-633c2b722999.html",
        "subtitle": "'Usa, Ue e Ucraina devono essere uniti per ottenere la pace'",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - LONDRA, 01 MAR - Il segretario generale della\nNato Mark Rutte ha dichiarato di aver chiesto al presidente\nucraino Volodymyr Zelensky di \"riparare\" i suoi rapporti con\nDonald Trump dopo lo scontro di ieri alla Casa Bianca. \"Quello\nche ho detto al presidente Zelensky è che 'credo, caro\nVolodymyr, che tu debba trovare un modo per riparare i tuoi\nrapporti con Donald Trump e l'amministrazione americana'\", ha\ndetto Rutte alla Bbc. \"Dobbiamo unirci, Stati Uniti, Ucraina ed\nEuropa, per portare una pace duratura in Ucraina\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t(ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920419.0116644,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.19",
        "en_title": "Rutte 'I asked Zelensky to sew with Trump'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - LONDRA, 01 MAR - The Secretary General\nBorn Mark Rutte said he asked the president\nUkrainian Volodymyr Zelensky to \"repair\" his relationships with\nDonald Trump after yesterday's fight at the White House. \"That\nthat I told President Zelensky is that 'I believe, dear\nVolodymyr, that you need to find a way to repair your\nrelations with Donald Trump and the American administration,\" he said.\nRutte to the Bbc. \"We must join, United States, Ukraine and\nEurope, to bring lasting peace to Ukraine,\" he added.\n\n\n(ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Use, EU and Ukraine must be united to achieve peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "01",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 57,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 96,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 106,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 160,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 200,
                "end_char": 215,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 245,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 348,
                "end_char": 360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 417,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 437,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 464,
                "end_char": 470,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 498,
                "end_char": 505,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 521,
                "end_char": 529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Orban, 'l'Ue segua gli Usa e apra colloqui diretti con Mosca'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 17:58:55 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/orban-lue-segua-gli-usa-e-apra-colloqui-diretti-con-mosca_addb7a9a-b682-4da1-a1dd-228c3b42d56d.html",
        "subtitle": "'Contrari ad adottare conclusioni su Kiev al vertice del 6/03'",
        "content": "\n                                                \n            Il premier ungherese Viktor\nOrban ha invitato l'Ue ad aprire colloqui diretti con Mosca per\nporre fine alla guerra in Ucraina e ha segnalato che si opporrà\na un accordo a livello di blocco sul conflitto in un prossimo\nvertice, scrive in una lettera indirizzata al presidente del\nConsiglio europeo Antonio Costa. \"Sono convinto che l'Ue,\nseguendo l'esempio degli Usa, dovrebbe avviare un dialogo\ndiretto con la Russia per un cessate il fuoco e una pace\nsostenibile in Ucraina\", ha scritto Orban, proponendo di \"non\ntentare di adottare conclusioni scritte sull'Ucraina\" al vertice\ndei leader Ue del 6 marzo dedicato alla difesa europea. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920419.0170918,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.19",
        "en_title": "Orban, 'the EU follows the US and open direct talks with Moscow'",
        "en_content": "Hungarian Premier Viktor\nOrban invited the EU to open direct talks with Moscow for\nput an end to the war in Ukraine and reported that it will oppose\na block agreement on the conflict in a neighbour\nsummit, writes in a letter addressed to the President of the\nEuropean Council Antonio Costa. \"I am convinced that the EU,\nfollowing the example of the US, should start a dialogue\ndirect with Russia for a ceasefire and peace\nsustainable in Ukraine\", wrote Orban, proposing \"not\nattempt to adopt written conclusions on Ukraine\" at the summit\nof EU leaders on 6 March dedicated to European defence.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Contract to adopt conclusions on Kiev at the top of 6/03'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Orban",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6/03",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Viktor\nOrban",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the\n",
                "start_char": 255,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 259,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Costa",
                "start_char": 276,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 316,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 349,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 389,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orban",
                "start_char": 453,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 515,
                "end_char": 522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 541,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 March",
                "start_char": 555,
                "end_char": 562,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 576,
                "end_char": 584,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gene Hackman per la polizia è morto il 17 febbraio ",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 19:22:30 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/01/gene-hackman-per-la-polizia-e-morto-il-17-febbraio-_b258b12f-9ec6-4b35-8acd-869793c2eea1.html",
        "subtitle": "Sfuma la pista del gas, all'esame le pillole ",
        "content": " Gene Hackman è morto il 17 gennaio, nove giorni prima della scoperta del suo cadavere nella villa sulle colline di Santa Fe: questo l'unico punto fermo del giallo che ha avvolge la scomparsa di uno dei più amati divi di Hollywood. Passata in secondo piano la teoria di un avvelenamento da gas, ci sono solo i dati del pacemaker della star due volte premio Oscar a far da guida agli investigatori dopo che i corpi mummificati dell'attore, della moglie Betsy Arakawa e di uno dei tre cani di famiglia sono stati trovati senza vita in tre parti diverse della villa.    I farmaci trovati sparsi per terra accanto al corpo di Betsy \"potrebbero essere molto importanti\", si è limitato a dire lo sceriffo Aidan Mendoza ai giornalisti in cerca di risposte. Ma è chiaro che l'inchiesta ormai al terzo giorno procede finora a tentoni. \"Quelle pillole potrebbero aiutarci a capire di cosa soffriva lei. L'idea del suicidio è sempre lì\", ha detto al New York Post la patologa Priya Banerjee, secondo cui un'ipotesi è che il cuore del 95enne Hackman non abbia retto alla morte della più giovane moglie con cui era sposato da 34 anni: \"Bisogna sempre considerare tutti i fattori\", ha aggiunto l'esperta.       Sono solo illazioni. Quel che è certo è che Gene e Betsy vivevano da tempo sempre più isolati: \"Per via del Covid\", ha spiegato alla Cnn l'amico e collaboratore di lui Daniel Lenihan.Barbara, la moglie di Lenihan, aveva visto Betsy \"alcune settimane\" fa nel negozio di design che avevano aperto assieme a Santa Fe: \"Mai vista una coppia che andava d'accordo come loro.Frequentarli era una gioia\".Betsy e Barbara parlavano spesso al telefono, non così Gene e Betsy con i rispettivi più immediati familiari: lei usava telefonare regolarmente alla madre, la 91enne Yoshie Feaster che soffre di demenza, ma era ormai da ottobre che non si faceva viva, ha detto la badante dell'anziana signora al Daily Mail: \"Eravamo preoccupati, che cosa poteva essere successo\". Lo stesso vale per i figli di Hackman, anche loro tenuti a distanza. Leslie, una di loro, ha detto che da mesi non sentiva il padre ma che questo non era per lei motivo di preoccupazione: l'attore era in buona salute.In assenza di una stella sulla Walk of Fame di Hollywood tributi si vanno intanto accumulando davanti al ristorante di Santa Fe Jinja Bar & Bistro di cui per anni Hackman aveva avuto la comproprietà assieme a Lenihan. Alle pareti molti quadri dipinti da Gene dopo l'addio a Hollywood che adesso sono in via di catalogazione. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740920419.0866022,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.19",
        "en_title": "Gene Hackman for the police died on February 17",
        "en_content": "Gene Hackman died on 17 January, nine days before the discovery of his body in the villa on the hills of Santa Fe: This is the only firm point in the yellow that envelops the disappearance of one of the most beloved Hollywood stars. On the second floor the theory of gas poisoning, there are only the data of the star's two-time Oscar-winning pacemaker to guide investigators after the mummified bodies of the actor, wife Betsy Arakawa and one of the three family dogs were found lifeless in three different parts of the villa. The drugs found scattered on the ground next to Betsy's body \"may be very important,\" it was limited to saying Sheriff Aidan Mendoza to journalists looking for answers. But it is clear that the investigation by now on the third day proceeds so far. \"That pills could help us figure out what she was suffering. The idea of suicide is always there,\" said Father Priya Banerjee at New York Post, who said that a hypothesis is that the 95-year-old Hackman's heart has not ruled the death of the youngest wife he was married to for 34 years: \"We must always consider all the factors,\" the expert added. They're just illusions. What is certain is that Gene and Betsy lived more and more isolated for some time: \"Because of Covid,\" explained to Cnn the friend and collaborator of him Daniel Lenihan. Barbara, Lenihan's wife, had seen Betsy \"some weeks\" ago in the design store they opened together with Santa Fe: \"I've never seen a couple getting along like them. Attending them was a joy.\" Betsy and Barbara often spoke on the phone, not so Gene and Betsy with their most immediate family members: She used to call her mother regularly, the 91-year-old Yoshie Feaster suffering from dementia, but it was since October that she did not live, said the old lady's caregiver at the Daily Mail: \"We were worried, what could have happened.\" The same applies to the children of Hackman, also kept at distance. Leslie, one of them, said he hadn't heard the father for months but that this was not for her cause of concern: The actor was healthy. In the absence of a star on the Walk of Fame in Hollywood tributes, they go on accumulating in front of the restaurant of Santa Fe Jinja Bar & Bistro, which for years Hackman had had been compromised with Lenihan. On the walls many paintings painted by Gene after the Hollywood farewell which are now in the process of cataloguing.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Fire the gas track, test the pills",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gene Hackman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February 17",
                "start_char": 36,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gene Hackman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17 January",
                "start_char": 21,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "nine days",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Santa Fe",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 192,
                "end_char": 195,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hollywood",
                "start_char": 216,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 320,
                "end_char": 323,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Oscar",
                "start_char": 329,
                "end_char": 334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Betsy Arakawa",
                "start_char": 422,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 440,
                "end_char": 443,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Betsy",
                "start_char": 576,
                "end_char": 581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aidan Mendoza",
                "start_char": 647,
                "end_char": 660,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the third day",
                "start_char": 746,
                "end_char": 759,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Priya Banerjee",
                "start_char": 888,
                "end_char": 902,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York Post",
                "start_char": 906,
                "end_char": 919,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "95-year-old",
                "start_char": 960,
                "end_char": 971,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hackman",
                "start_char": 972,
                "end_char": 979,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "34 years",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gene",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Betsy",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Lenihan",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Barbara",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1328,
