[
    {
        "title": "Metsola, consenso largo a eurobond, nulla sia fuori tavolo",
        "date_raw": "Thu, 20 Mar 2025 13:12:52 +0100",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/20/metsola-consenso-largo-a-eurobond-nulla-sia-fuori-tavolo_e4a43658-05c6-4e5e-8ced-5cfadbf52090.html",
        "subtitle": "Lo ha detto la presidente dell'Eurocamera",
        "content": "\n                                                \n            \"Vediamo Paesi che hanno\nresistito per decenni al debito comune che hanno completamente\ncambiato posizione. Oggi c'è un consenso molto largo al\nParlamento Ue e lo testeremo anche sulle spese della difesa,\ndobbiamo esplorare diverse possibilità. Circostanze\nstraordinarie chiamano decisioni straordinarie. Nulla sia  fuori\ndal tavolo\". Lo ha detto la presidente dell'Eurocamera, Roberta\nMetsola, in confereza stampa a stampa a Bruxelles rispondendo a\nuna domanda sugli Eurobond. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475617.263658,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.17",
        "en_title": "Metsola, wide consent to eurobond, nothing is out table",
        "en_content": "\"We see countries that have\nresisted for decades to the common debt that they have completely\nchanged position. Today there is a very wide consensus\nParliament and we will also test it on defence expenditure,\nWe must explore different possibilities. Environment\nExtraordinary call for extraordinary decisions. Nothing out there\nfrom the table.\" The President of the Eurocamera said so, Roberta\nMetsola, press conference in Brussels responding\na question about Eurobond.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The President of the Eurocamera said so.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Metsola",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 21,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 149,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 366,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberta\nMetsola",
                "start_char": 386,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 423,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kubilius, Leonardo è la più forte società Ue nella difesa",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:03:09 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/kubilius-leonardo-e-la-piu-forte-societa-ue-nella-difesa_a00360b2-4279-4455-9e61-3811433903e9.html",
        "subtitle": "Con investimenti aumenta lavoro, strano se Italia non lo valuta",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Italia ha un'industria della\ndifesa e spaziale molto forte. Molto forte. Leonardo è la più\nforte azienda europea di difesa\". \"Le persone potrebbero capire\nche per l'industria della difesa sta arrivando un momento molto\nimportante per espandersi e per creare nuovi posti di lavoro. E\nsarebbe un strano se l'Italia non esaminasse una tale\npossibilità\". Lo ha detto il commissario Ue alla Difesa Andrius\nKubilius presentando il Libro bianco della difesa e il piano\nReArm Europe alla stampa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475617.4827952,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.17",
        "en_title": "Kubilius, Leonardo is the strongest Ue company in defense",
        "en_content": "\"Italy has an industry in\ndefense and space very strong. Very strong. Leonardo is the most\nstrong European defence company.\" \"People could understand\nthat for the defense industry is coming a very moment\nimportant to expand and create new jobs. E\nwould be strange if Italy did not examine such a\npossibility.\" Commissioner Ue said that\nKubilius presenting the White Book of Defense and the Plan\nReArm Europe at the press.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "With investments increases work, strange if Italy does not currency it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kubilius",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leonardo",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leonardo",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 267,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 323,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kubilius",
                "start_char": 336,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White Book of Defense",
                "start_char": 356,
                "end_char": 381,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer, immagini scioccanti da Gaza dopo ripresa raid",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:03:00 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/starmer-immagini-scioccanti-da-gaza-dopo-ripresa-raid_d6d6fa2c-492c-4ccb-b58c-6307661503dd.html",
        "subtitle": "Il premier Gb si dice 'profondamente preoccupato'",
        "content": "\n                                                \n            Le immagini dei bambini colpiti e i\nnumeri delle vittime a Gaza sono \"scioccanti\". Lo ha dichiarato\nil premier britannico Keir Starmer all'inizio del Question Time\nalla Camera dei Comuni sottolineando di essere \"profondamente\npreoccupato\" per la ripresa dei raid da parte di Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475617.502732,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.17",
        "en_title": "Starmer, shocking images from Gaza after resumption raid",
        "en_content": "Images of affected children and\nNumbers of victims in Gaza are \"slow\". He said\nBritish Premier Keir Starmer at the beginning of Question Time\nto the House of Commons emphasizing to be \"profoundly\nworried about Israel's recovery of raids.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Prime Minister Gb says 'profoundly worried'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Question Time",
                "start_char": 128,
                "end_char": 141,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Commons",
                "start_char": 145,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 210,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Caracas attacca rapporto Onu, 'ribadisce falsità di estremisti'",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 14:14:15 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/19/caracas-attacca-rapporto-onu-ribadisce-falsita-di-estremisti_1a8668c7-eeba-4434-9236-90021eaf85f2.html",
        "subtitle": "'Vogliono favorire un cambio di regime e sfruttare il Venezuela'",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Nicolás Maduro\nrespinge \"con forza\" l'ultimo rapporto aggiornato della missione\ndelle Nazioni Unite che indaga sulle violazioni dei diritti\numani e sui crimini contro l'umanità attribuiti al regime\nchavista. In una nota, il ministero degli esteri osserva che la\n\"pseudo-missione dell'Onu si limita a ribadire le stesse falsità\nsostenute da settori estremisti del Paese\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Questa 'Missione di accertamento dei fatti' dimostra che il\nsuo unico obiettivo è promuovere un cambio di regime che\npermetta lo sfruttamento del Venezuela e delle sue risorse\nnaturali\", si afferma nel comunicato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Missione, che esercita un mandato conferitole nel 2019 dal\nConsiglio per i diritti umani delle Nazioni Unite, sostiene che\nil governo venezuelano \"continua a reprimere duramente le\npersone percepite come oppositori politici o che semplicemente\nesprimono dissenso o critiche alle autorità\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Fonti non governative hanno documentato almeno 42 arresti tra\nsettembre e dicembre 2024 e altri 84 all'inizio di quest'anno,\nsecondo il rapporto diffuso martedì a Ginevra.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Missione ha \"espresso preoccupazione\" anche per l'arresto\ndi almeno 150 stranieri accusati di aver partecipato a\ncospirazioni contro il governo. \"Sia le famiglie che le autorità\ndei Paesi di cui sono cittadini non conoscono la sorte e il\nluogo in cui si trovano queste persone\", si legge. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475617.57151,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.17",
        "en_title": "Caracas attacks Onu report, 'reiterates falseness of extremists'",
        "en_content": "The Government of Nicolás Maduro\nrejects \"strongly\" the last updated report of the mission\nUN investigating violations of rights\nhuman and crimes against humanity attributed to the regime\nchavista. In a note, the Foreign Ministry notes that\n\"Pseudo-mission of the UN merely reiterates the same falsehoods\nsupported by extremist sectors of the country\".\n\n\n\"This 'Mission of Facts' shows that the\nits only objective is to promote a change of regime that\nallow the exploitation of Venezuela and its resources\nnatural\", says in the statement.\n\n\nThe Mission, which exercises a mandate conferred in 2019 from\nUN Human Rights Council, says that\nthe Venezuelan government \"continues to repress the\nPerceived persons as political opponents or simply\nexpress dissent or criticism of the authorities.\"\n\n\nNon-governmental sources have documented at least 42 arrests between\nSeptember and December 2024 and others 84 at the beginning of this year,\naccording to the report released on Tuesday in Geneva.\n\n\nThe Mission has \"expressed concern\" also for arrest\nof at least 150 foreigners accused of having participated in\nconspiracy against the government. \"The families and the authorities\nof the countries of which they are citizens do not know the fate and the\nwhere these people are located,\" we read.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They want to promote a regime change and exploit Venezuela'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 50,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Government of Nicolás Maduro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 91,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 213,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 264,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "This 'Mission of Facts'",
                "start_char": 356,
                "end_char": 379,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 593,
                "end_char": 597,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UN Human Rights Council",
                "start_char": 603,
                "end_char": 626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 642,
                "end_char": 652,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least 42",
                "start_char": 834,
                "end_char": 845,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 862,
                "end_char": 871,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December 2024",
                "start_char": 876,
                "end_char": 889,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "84",
                "start_char": 901,
                "end_char": 903,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the beginning of this year",
                "start_char": 907,
                "end_char": 933,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 971,
                "end_char": 978,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 982,
                "end_char": 988,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 150",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1059,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf smentisce di avere attaccato un edificio Onu a Gaza",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:02:26 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/19/idf-smentisce-di-avere-attaccato-un-edificio-onu-a-gaza_04fb01e2-5c74-4abd-b2f4-e8456febbf0b.html",
        "subtitle": "A Deir al-Balah",
        "content": "\n                                                \n            Un portavoce dell'Idf ha smentito\nche l'esercito abbia attaccato un complesso dell'Onu a Deir\nal-Balah, nel centro della Striscia di Gaza. In precedenza, il\nministero della Salute di Hamas ha affermato che un dipendente\nOnu è stato ucciso in un bombardamento israeliano su una\nstruttura dell'organizzazione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475617.656275,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.17",
        "en_title": "Idf denies attacking an Onu building in Gaza",
        "en_content": "A spokesman for the Idf denied\nthat the army attacked a UN complex at Deir\nal-Balah, in the middle of the Gaza Strip. Previously, the\nMinistry of Health of Hamas said that an employee\nOnu was killed in an Israeli bombing on a\nstructure of the organization.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To Deir al-Balah",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Onu",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 3,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 56,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Deir\nal-Balah",
                "start_char": 70,
                "end_char": 83,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 102,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the\nMinistry of Health of Hamas",
                "start_char": 130,
                "end_char": 161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Onu",
                "start_char": 184,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino,armi a Kiev discusse ieri, è priorità nell'agenda",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:02:17 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/cremlinoarmi-a-kiev-discusse-ieri-e-priorita-nellagenda_ccb23999-be09-4116-9b6b-353bc9b649cc.html",
        "subtitle": "Trump, con Putin non discusso di aiuti militari a Kiev",
        "content": "\n                                                \n            Il tema delle forniture di armi\nall'Ucraina è stato affrontato \"durante la telefonata tra Trump\ne Putin, sarà alto nell'agenda tra Mosca e Washington ma non\ndovrebbe essere discusso pubblicamente\". Lo ha detto il\nportavoce del Cremlino Dmitri Peskov, come riporta Interfax.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente degli Stati Uniti Donald Trump ha affermato che\nnella chiamata di ieri con il presidente russo Vladimir Putin\nnon è stata discussa la questione degli aiuti militari\nall'Ucraina, nonostante il Cremlino abbia affermato che il\nleader russo aveva chiesto la fine dell'assistenza militare a\nKiev.\"Non abbiamo parlato di aiuti, non ne abbiamo parlato\naffatto\", ha detto Trump in un'intervista serale al programma\n\"The Ingraham Angle\" della Fox News.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  \"Abbiamo parlato di tante cose, ma non si è mai parlato di\naiuti\", ha aggiunto come riporta Reuters sul sito. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.1476495,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Kremlin, weapons in Kiev discussed yesterday, is priority in the agenda",
        "en_content": "The theme of arms supplies\nto Ukraine was faced \"during the call between Trump\nand Putin, will be high in the agenda between Moscow and Washington but not\nshould be discussed publicly.\" He said that\nKremlin spokesman Dmitri Peskov, as Interfax reports.\n\n\nUS President Donald Trump said that\nyesterday's call with Russian President Vladimir Putin\nthe question of military aid was not discussed\nto Ukraine, despite the Kremlin said that the\nRussian leader had asked the end of military assistance to\nKiev.\"We didn't talk about aid, we didn't talk about it.\nat all,\" Trump said in an evening interview with the program\n\"The Ingraham Angle\" by Fox News.\n\n\n\"We talked about so many things, but we never talked about it.\nhelp\", he added as Reuters reports on the site.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Trump, with Putin not discussed military aid in Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 73,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 136,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitri Peskov",
                "start_char": 217,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 235,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 255,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 268,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 291,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 331,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 396,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 417,
                "end_char": 424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 439,
                "end_char": 446,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 498,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 581,
                "end_char": 588,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 640,
                "end_char": 648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 734,
                "end_char": 741,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontri in ateneo a Istanbul durante protesta per sindaco",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:02:37 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/scontri-in-ateneo-a-istanbul-durante-protesta-per-sindaco_e1f63d1e-ce1a-4d55-8b6d-c6d75c557066.html",
        "subtitle": "Marcia studentesca dopo l'arresto di Imamoglu",
        "content": "\n                                                \n            Centinaia di studenti\ndell'Università di Istanbul hanno marciato per protestare contro\nl'arresto del sindaco di Istanbul, Ekrem Imamoglu, in custodia\nda questa mattina, e durante la contestazione si sono verificati\nscontri con le forze dell'ordine in assetto anti sommossa. Vari\nmedia turchi hanno diffuso i filmati degli scontri durante la\nmarcia all'interno dell'Università, dove gli studenti hanno\ncontestato l'arresto del sindaco, accusato di corruzione, ma\nanche l'annullamento della laurea di Imamoglu, deciso ieri\ndall'ateneo, senza la quale non si può candidare. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.2181659,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Scontri in Istanbul during protest for mayor",
        "en_content": "Hundreds of students\nof the University of Istanbul marched to protest against\nthe arrest of the mayor of Istanbul, Ekrem Imamoglu, in custody\nfrom this morning, and during the dispute occurred\nclashes with the forces of the order in anti riot order. Other\nTurkish media have released the footage of the clashes during the\nmarch within the University, where students have\ncontested the arrest of the mayor, accused of corruption, but\nalso the cancellation of the degree of Imamoglu, decided yesterday\nfrom the university, without which you cannot apply.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Student March after Imamoglu's arrest",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scontri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "March",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the University of Istanbul",
                "start_char": 24,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ekrem Imamoglu",
                "start_char": 115,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 147,
                "end_char": 159,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "University",
                "start_char": 339,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 472,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 490,
                "end_char": 499,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue presenta Libro Bianco sulla Difesa, 'aggregare spese'",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:01:57 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/ue-presenta-libro-bianco-sulla-difesa-aggregare-spese_01fa2e9a-634a-44ae-9ca7-e897623bfe96.html",
        "subtitle": "Ue, 'attivare ad aprile le deroghe Patto per spese in difesa'",
        "content": "\n                                                \n            La Commissione Europea ha\npresentato il Libro Bianco sulla Difesa, che raggruppa elementi\ndel programma ReArm Eu e combina nuovi elementi, che danno più\ndettagli sull'uso dei fondi e delle partnership.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Commissione Ue invita gli Stati membri ad attivare entro\nfine aprile le deroghe al Patto di stabilità per investimenti in\ndifesa permettendo di superare i limiti di spesa dell'1,5% del\nPil l'anno per 4 anni. \"Offriamo maggior flessibilità\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Dobbiamo assumerci più responsabilità per rafforzare le nostra\ncapacità di difesa\", ha detto il commissario Ue Valdis\nDombrovskis, a un gruppo di giornalisti tra cui ANSA. Le spese\nammesse saranno solo quelle già classificate per la difesa nei\nconti pubblici (Cofog): \"Vogliamo evitare un defence washing\",\ncioè che spese diverse vengano mascherate per investimenti nella\ndifesa, ha spiegato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.5964544,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "EU presents White Paper on Defense, 'aggregating expenses'",
        "en_content": "The European Commission has\npresented the White Paper on Defense, which groups elements\nof the program ReArm Eu and combines new elements, which give more\ndetails on the use of funds and partnerships.\n\n\nThe EU Commission invites Member States to act within\nend of April the derogations to the Stability Pact for investments in\ndefense allowing to exceed the expenditure limits of 1.5% of the\nPil per year for four years. \"We offer more flexibility.\"\n\n\n\"We must take more responsibility to strengthen our\nability to defend\", said Commissioner Ue Valdis\nDombrovskis, a group of journalists including ANSA. Costs\nadmitted will be only those already classified for defense in\npublic accounts (Cofog): \"We want to avoid defense washing,\"\nIn other words, different expenditure is disguised as investment in\ndefense, he explained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "EU, 'activate in April the debts Covenant for defence expenditure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "White Paper on Defense",
                "start_char": 12,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ReArm Eu",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The EU Commission",
                "start_char": 203,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Stability Pact",
                "start_char": 289,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1.5%",
                "start_char": 380,
                "end_char": 384,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "four years",
                "start_char": 409,
                "end_char": 419,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ue Valdis",
                "start_char": 542,
                "end_char": 551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 598,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cofog",
                "start_char": 689,
                "end_char": 694,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cpi, contro di noi minaccia esistenziale, l'Ue ci sostenga",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:02:05 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/cpi-contro-di-noi-minaccia-esistenziale-lue-ci-sostenga_87969acf-9410-476a-9663-8c172471b1b1.html",
        "subtitle": "Presidente al Pe, 'la Corte bersaglio di attori fondamentali'",
        "content": "\n                                                \n            \"La Corte penale internazionale\nè stata attaccata da attori fondamentali. Diversi funzionari\nrappresentanti eletti, me compresa, sono oggetto di mandato\nd'arresto della Russia per il lavoro svolto in Ucraina. E nel\n2023 la Corte è stata bersaglio di un attacco informatico\nsofisticato con il chiaro obiettivo di effettuare azioni di\nspionaggio. Oggi la Corte sta affrontando una minaccia\nesistenziale da parte degli Stati Uniti sotto forma di\nsanzioni\". Così Tomoko Akane, presidente della Cpi, in audizione\nall'Eurocamera. \"Mi presento oggi davanti a voi perché la Corte\nha bisogno del sostegno dell'Ue per sopravvivere\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.606393,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Cpi, against us existential threat, the EU supports us",
        "en_content": "\"The International Criminal Court\nwas attacked by fundamental actors. Various officials\nelected representatives, including myself, are subject to mandate\nRussia's arrest for work in Ukraine. And\n2023 the Court was the target of a cyber attack\nsophisticated with the clear objective of carrying out actions\nEspionage. Today the Court is facing a threat\nexistential by the United States in the form of\nsanctions.\" So Tomoko Akane, president of the Cpi, in audition\nto the Eurocamera. \"I present myself today before you because the Court\nneeds EU support to survive,\" he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President of the Pe, 'the Court of Fundamental Actors'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cpi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pe",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Court of Fundamental Actors'",
                "start_char": 22,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 154,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 195,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 367,
                "end_char": 384,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tomoko Akane",
                "start_char": 415,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 470,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 500,
                "end_char": 505,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 541,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontri in piazza, chiesto l'arresto di 29 tifosi argentini",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:14:10 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/19/scontri-in-piazza-chiesto-larresto-di-29-tifosi-argentini_8a54b891-64ab-4991-a973-9263de0de2b1.html",
        "subtitle": "Il governo pubblica le immagini che 'incastrano' gli ultras",
        "content": "\n                                                \n            Il governo argentino ha\nsollecitato alla procura generale l'arresto di 29 ultras\nappartenenti a tifoserie organizzate di diverse squadre di\ncalcio - note come \"barras bravas\" - presunti responsabili di\natti vandalici contro il parlamento, a margine delle proteste\nanti-governative organizzate dai pensionati a Buenos Aires la\nscorsa settimana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Presentiamo le prove e sollecitiamo alla procura l'arresto\ndi questi 29 ultras violenti che hanno attaccato il parlamento e\nle nostre forze di polizia, con spranghe, sassi e armi\", ha\nscritto su X la ministra della Sicurezza nazionale Patricia\nBullrich, allegando un video in cui si distinguono i tifosi,\nchiaramente identificabili.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel corso degli scontri, nei quali sono rimaste ferite 45\npersone, la polizia aveva fermato in flagranza di reato circa\n120 presunti facinorosi. La giustizia ne aveva tuttavia ordinato\nl'immediata scarcerazione, aprendo una crisi istituzionale con\nil governo che a sua volta ha denunciato il magistrato per abuso\nd'ufficio. Le indagini sulle violenze continuano e i primi\npresunti responsabili sono stati denunciati a piede libero.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.6312978,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Scontri in piazza, asked for the arrest of 29 Argentine fans",
        "en_content": "The Argentine government has\nthe arrest of 29 ultras\nbelonging to organized typhoons of different teams\nfootball - known as \"barras stunts\" - alleged responsible for\nvandalism against parliament, in the margin of protests\nanti-government organized by pensioners in Buenos Aires\nLast week.\n\n\n\"Let's take the evidence and raise the prosecutor's arrest\nof these 29 ultra-violents who attacked parliament and\nour police forces, with pushers, stones and weapons,\" he said.\nwritten on X the national security ministra Patricia\nBullrich, attaching a video in which fans stand out,\nclearly identifiable.\n\n\nDuring the fights, in which 45 wounds remained\npeople, the police had stopped in scourgency of crime about\n120 alleged pheasant. However, justice had ordered\nthe immediate scarceness, opening an institutional crisis with\nthe government that in turn denounced the magistrate for abuse\noffice. Investigations of violence continue and the first\nallegedly responsible were reported on the loose.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The government publishes images that 'set up' ultras",
        "title_NER": [
            {
                "word": "29",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "29",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "barras",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 265,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 278,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "29",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Patricia\nBullrich",
                "start_char": 512,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "45",
                "start_char": 626,
                "end_char": 628,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "120",
                "start_char": 705,
                "end_char": 708,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 934,
                "end_char": 939,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'avvenuto lo scambio di 350 prigionieri con Kiev'",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:01:39 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/mosca-avvenuto-lo-scambio-di-350-prigionieri-con-kiev_8490cb10-d141-4f9f-b421-bc7f566f0e7b.html",
        "subtitle": "175 per parte, come concordato ieri tra Putin e Trump",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Difesa russo ha\nannunciato che Mosca e Kiev hanno effettuato uno scambio di 175\nprigionieri di guerra per parte, come annunciato ieri dopo la\ntelefonata tra Putin e Trump. Lo riporta la Tass. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.649712,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Moscow, 'having exchanged 350 prisoners with Kiev'",
        "en_content": "The Russian Defense Ministry has\nannounced that Moscow and Kiev made an exchange of 175\nprisoners of war on the side, as announced yesterday after the\nCall between Putin and Trump. Tass.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "175 per part, as agreed yesterday between Putin and Trump",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "350",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "175",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Russian Defense Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "175",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 131,
                "end_char": 140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 174,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 181,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sono 2 gli operatori Onu uccisi a Gaza in raid di Israele",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:30:12 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/19/sono-2-gli-operatori-onu-uccisi-a-gaza-in-raid-di-israele_a71db804-e317-4e29-b359-931a4ae035f1.html",
        "subtitle": "Unops al momento conferma una vittima. Cinque i feriti gravi",
        "content": "\n                                                \n            Il direttore esecutivo\ndell'Ufficio delle Nazioni Unite per i servizi ed i progetti\n(Unops) Jorge Moreira da Silva ha confermato, ai cronisti a\nBruxelles, la morte di un funzionario internazionale\ndell'ufficio locale dell'Unops a Gaza e il grave ferimento di\nalmeno cinque altri operatori nella loro sede nel governatorato\ncentrale di Deir al-Balah. Fonti delle Nazioni Unite, citate\ndalla France Presse, hanno affermato c'è una seconda vittima\nnello staff. Moreira da Silva, non ha confermato il secondo\ndecesso in via ufficiale. Non è chiara la natura dall'attacco\nche, è stato sottolineato, proveniva comunque dalle forze\nisraeliane. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.656761,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "It is 2 UN operators killed in Gaza in Israeli raid",
        "en_content": "The Executive Director\nof the United Nations Office for Services and Projects\n(Unops) Jorge Moreira da Silva confirmed to the chroniclers in\nBrussels, the death of an international official\nof the local Unops office in Gaza and the serious wound\nat least five other operators in their seat in the governorate\nDeir al-Balah central. United Nations sources, cited\nby France Presse, they said there is a second victim\nin the staff. Moreira da Silva, did not confirm the second\nofficial death. Nature is not clear from the attack\nthat, it has been emphasized, it came anyway from the forces\nIsraeli.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Unops at the moment confirms a victim. Five serious injuries",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2",
                "start_char": 6,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Unops",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Five",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United Nations Office for Services",
                "start_char": 26,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unops",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorge Moreira da Silva",
                "start_char": 86,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unops",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 219,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least five",
                "start_char": 246,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 309,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 332,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France Presse",
                "start_char": 365,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Moreira da Silva",
                "start_char": 429,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 467,
                "end_char": 473,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 587,
                "end_char": 594,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bill Gates in India, incontri con ministri e governatori",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 14:55:52 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/03/19/bill-gates-in-india-incontri-con-ministri-e-governatori_3b403c5d-bb07-4232-baba-8acdf939cfb8.html",
        "subtitle": "Visita Parlamento e conferma contributi da Fondazione",
        "content": "\n                                                \n            Bill Gates ha incontrato oggi a\nDelhi il ministro alla Salute J P Nadda al quale ha riconfemato\nla collaborazione tra la fondazione Bill & Melinda Gates e il\ngoverno indiano. In un post su X, Nadda ha evidenziato i\nprogresso ottenuti dall'India nei campi della salute materna,\ndella vaccinazione e dell'igiene grazie al sostegno ricevuto\ndalla Fondazione del filantropo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPrima del ministro della Salute, Gates aveva incontrato due\ngiorni fa quello all'Agricoltura, discutendo con lui i temi\ndella sicurezza alimentare, e dell'uso dell'Intelligenza\nArtificiale per incentivare lo sviluppo rurale.  \nSempre oggi, dopo una visita al Parlamento di Delhi, il\nfondatore di Microsoft ha incontrato il governatore (Chief\nMinister) dello stato dell'Andhra Pradesh N Chandrababu Naidu\ncon il quale ha discusso possibili utilizzi dell'Intelligenza\nArtificiale per migliorare i servizi nei settori della salute,\nistruzione,  agricoltura, e per creare occupazione. Anche Naidu\nin un post su X ha elogiato il ruolo di Gates per la\nrealizzazione di un programma di welfare a lungo termine per la\npopolazione dell'Andhra Pradesh. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.6938574,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Bill Gates in India, meetings with ministers and governors",
        "en_content": "Bill Gates met today at\nDelhi the Minister for Health J P Nadda to whom he confirmed\nthe collaboration between the Bill & Melinda Gates Foundation and the\nIndian government. In a post on X, Nadda highlighted the\nprogress obtained from India in the fields of maternal health,\nvaccination and hygiene thanks to the support received\nfrom the philanthropist foundation.\n\n\nBefore the Minister of Health, Gates had met two\ndays ago the one in Agriculture, discussing with him the themes\nfood safety, and the use of Intelligence\nArtificial to encourage rural development.\nAlso today, after a visit to the Parliament of Delhi, the\nfounder of Microsoft met the governor (Chief\nMinister) of the State of Andhra Pradesh N Chandrababu Naidu\nwith which he discussed possible use of Intelligence\nArtificial to improve health services,\neducation, agriculture, and to create employment. Even Naidu\nin a post on X praised the role of Gates for\nimplementation of a long-term welfare programme for\nAndhra Pradesh.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Visit Parliament and confirmation of contributions from Foundation",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bill Gates",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foundation",
                "start_char": 56,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bill Gates",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Delhi",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nadda",
                "start_char": 190,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gates",
                "start_char": 399,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two\ndays ago",
                "start_char": 413,
                "end_char": 425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 430,
                "end_char": 433,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Agriculture",
                "start_char": 437,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Intelligence",
                "start_char": 509,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 570,
                "end_char": 575,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Parliament of Delhi",
                "start_char": 594,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Microsoft",
                "start_char": 634,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State of Andhra Pradesh N Chandrababu Naidu",
                "start_char": 681,
                "end_char": 728,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Intelligence",
                "start_char": 769,
                "end_char": 781,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naidu",
                "start_char": 876,
                "end_char": 881,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gates",
                "start_char": 917,
                "end_char": 922,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andhra Pradesh",
                "start_char": 979,
                "end_char": 993,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brasile, Gusttavo Lima rinuncia alla corsa presidenziale",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 16:07:36 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/19/brasile-gusttavo-lima-rinuncia-alla-corsa-presidenziale_89726d62-34e6-4093-9c6a-bdb3c3296903.html",
        "subtitle": "Lo annuncia due mesi dopo la sua discesa in campo",
        "content": "\n                                                \n            A due mesi dall'annuncio della\nsua discesa in campo con una candidatura per le presidenziali\ndel 2026, il cantante brasiliano Gusttavo Lima, in un'intervista\nal portale Metropoles, informa della sua rinuncia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'artista ha detto che a pesare sulla marcia indietro è stato\nanche il parere contrario della sua famiglia. \"Ho 35 anni. Non\nc'è nulla che mi impedisca di candidarmi a un'altra elezione\",\nha aggiunto Lima.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Mi concentrerò sulla mia carriera internazionale - ha\nconcluso l'artista -. Ho appena firmato un contratto con Sony\nMundo. Sabato andrò a Miami e passerò l'intera settimana a\nregistrare nuove canzoni. È quello che so fare\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.7162924,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Brazil, Gusttavo Lima renounces the presidential race",
        "en_content": "Two months after the announcement\nhis descent into the field with a presidential candidacy\nby 2026, Brazilian singer Gusttavo Lima, in an interview\nthe Metropoles portal, informs of his resignation.\n\n\nThe artist said that to weigh on the back gear was\nalso the contrary opinion of his family. \"I'm 35. Not yet.\nThere's nothing to prevent me from running for another election.\"\nadded Lima.\n\n\n\"I will focus on my international career - he\nconcluded the artist -. I just signed a contract with Sony\nI'm moving. I'll go to Miami on Saturday, and I'll spend the whole week in\nrecord new songs. That's what I can do.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He announces it two months after his descent into the field",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gusttavo Lima",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two months",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Two months",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 94,
                "end_char": 98,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 100,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gusttavo Lima",
                "start_char": 117,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Metropoles",
                "start_char": 152,
                "end_char": 162,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "35",
                "start_char": 298,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 383,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sony",
                "start_char": 491,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 528,
                "end_char": 536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the whole week",
                "start_char": 553,
                "end_char": 567,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Waltz, 'ho parlato con Mosca, oggi chiamerò Kiev'",
        "date_raw": "Wed, 19 Mar 2025 15:10:05 +0100",
        "date": "2025-03-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/19/waltz-ho-parlato-con-mosca-oggi-chiamero-kiev_48c4efd3-854f-4632-ac66-c50928f0be6c.html",
        "subtitle": "'Stiamo spingendo entrambe le parti alla fine della guerra'",
        "content": "\n                                                \n            Il consigliere per la sicurezza\nnazionale americana Mike Waltz ha detto di aver parlato oggi con\nla sua controparte russa e di avere in programma stamane una\nchiamata con funzionari ucraini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t      \"La diplomazia delle due sponde è dura, ma stiamo\nprocedendo e spingenado entrambe le parti verso un cessate il\nfuoco e la fine di questa guerra\", ha dichiarato il funzionario\nai giornalisti alla Casa Bianca. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742475618.7228816,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-20 14:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T13.00.18",
        "en_title": "Waltz, 'I spoke to Moscow, today I will call Kiev'",
        "en_content": "The Security Counsellor\nAmerican national Mike Waltz said he spoke today with\nhis Russian counterpart and having a plan this morning\ncall with Ukrainian officials.\n\n\n\"The diplomacy of the two banks is hard, but we are\nproceeding and pushing both sides towards a cease\nfire and the end of this war,\" said the official\nreporters at the White House.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We're pushing both sides to the end of the war'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 42,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 120,
                "end_char": 132,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 143,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 188,
                "end_char": 191,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 330,
                "end_char": 345,
