[
    {
        "title": "Il principe Harry e Meghan in Nigeria, 'un tour quasi reale'",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 17:56:26 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/12/il-principe-harry-e-meghan-in-nigeria-un-tour-quasi-reale_7101f289-0c24-4512-b390-5fd70016cb5e.html",
        "subtitle": "Daily Mail, 'vestita di giallo onora sue radici africane'",
        "content": "\n                                                \n            \"Meghan porta il sole!\". E' il titolo\nscelto dal quotidiano britannico DailyMail commentando il tour\n\"quasi reale\" di tre giorni in Nigeria della duchessa di Sussex,\ninsieme al marito Harry. La moglie americana del principe\nribelle ha visitato oggi la casa del governatore dello stato di\nLagos \"vestita con un abito giallo, onorando le sue radici\nnigeriane e abbandonando i colori neutri per toni vivaci nel il\nterzo giorno del suo viaggio\", sottolinea il media britannico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il duca di Sussex è arrivato con la moglie venerdì nella\ncapitale della Nigeria, Abuja, dove ha assistito ad un evento\nscolastico sulla salute mentale. Il viaggio in Nigeria ha come\nobiettivo la promozione degli Invictus Games, le competizioni\nsportive per i veterani militari feriti. Harry ha quindi avuto\nmodo di incontrare alcuni soldati nigeriani feriti nel\nnord-ovest del Paese nel corso delle incursioni dei Boko Haram.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel terzo e ultimo giorno della visita, i due hanno preso\nparte a un evento di basket con la Giants of Africa Foundation\ndi Lagos, un'organizzazione che aiuta i giovani attraverso\nl'impegno nello sport. Il principe si è anche esercitato a\ndribblare un pallone da basket con i bambini durante l'evento\nespositivo della fondazione, gestita dall'ex giocatore della Nba\nMasai Ujiri. \"Il potere dello sport può cambiare la vita, unisce\nle persone e crea comunità e non ci sono barriere, questa è la\ncosa più importante\", ha affermato il principe.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La visita si conclude con una partita di polo per raccogliere\nfondi per Nigeria Unconquered e con una cena di gala. Poi il\npassaggio a Londra e il rientro in California.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Harry, un ex capitano dell'esercito che ha pilotato\nelicotteri in Afghanistan, ha fondato gli Invictus Games dieci\nanni fa per aiutare a portare i veterani feriti agli eventi\nsportivi ed aiutarli nel loro recupero. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529630.4331338,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.30",
        "en_title": "Prince Harry and Meghan in Nigeria, 'an almost real tour'",
        "en_content": "\"Meghan brings the sun!\" It's the title\nchosen by the British daily DailyMail commenting on the tour\n\"almost\" of three days in Nigeria of the Duchess of Sussex,\nwith her husband Harry. The American wife of the prince\nrebel visited today the house of the governor of the state of\nLagos \"dressed with a yellow dress, honoring its roots\nnigeriane and abandoning neutral colors for bright tones in the\nThe third day of his journey,\" the British average emphasised.\n\n\nThe Duke of Sussex arrived with his wife Friday in\ncapital of Nigeria, Abuja, where he witnessed an event\nschool on mental health. Your trip to Nigeria has how\nthe promotion of Invictus Games, competitions\nsports for wounded military veterans. Harry then had\nway to meet some Nigerian soldiers injured in\nNorthwest of the country during the raids of the Boko Haram.\n\n\nIn the third and last day of the visit, the two took\npart of a basketball event with the Giants of Africa Foundation\nby Lagos, an organization that helps young people through\nthe commitment in sport. The prince also practiced\ndribblare a basketball with children during the event\nFoundation exhibition, managed by former Nba player\nMasai Ujiri. \"The power of sport can change life, unites\npeople and create communities and there are no barriers, this is\nmore importantly,\" the prince said.\n\n\nThe visit ends with a polo match to collect\nfunds for Nigeria Unconquered and with a gala dinner. Then the\nmoving to London and returning to California.\n\n\nHarry, a former army captain who flew\nhelicopters in Afghanistan, founded the Invictus Games ten\nyears ago to help bring injured veterans to events\nsportsmen and help them in their recovery.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Daily Mail, yellow dress honors its African roots",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Prince Harry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meghan",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Daily Mail",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meghan",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "DailyMail",
                "start_char": 68,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three days",
                "start_char": 113,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sussex",
                "start_char": 153,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Harry",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lagos",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The third day",
                "start_char": 398,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sussex",
                "start_char": 475,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 504,
                "end_char": 510,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 525,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abuja",
                "start_char": 534,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 607,
                "end_char": 614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Invictus Games",
                "start_char": 640,
                "end_char": 654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harry",
                "start_char": 707,
                "end_char": 712,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nigerian",
                "start_char": 739,
                "end_char": 747,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Northwest",
                "start_char": 768,
                "end_char": 777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Boko Haram",
                "start_char": 813,
                "end_char": 827,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the third and last day",
                "start_char": 834,
                "end_char": 856,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 875,
                "end_char": 878,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Giants of Africa Foundation",
                "start_char": 916,
                "end_char": 947,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lagos",
                "start_char": 951,
                "end_char": 956,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foundation",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nba",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Masai Ujiri",
                "start_char": 1163,
                "end_char": 1174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1384,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Harry",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1542,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Invictus Games",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ten\nyears ago",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1584,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schiaffo di Barron a Trump, non andrà alla convention",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 20:41:26 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/11/schiaffo-di-barron-a-trump-non-andra-alla-convention_400275e1-6e7f-439f-abd2-26c89d6c0886.html",
        "subtitle": "Nota di staff Melania, 'per impegni presi in precedenza'",
        "content": "\n                                                \n             La settimana difficile di Donald\nTrump si chiude con uno schiaffo del figlio Barron, il più\ngiovane, dietro al quale sembra esserci lo zampino dell'ex First\nLady Melania. A causa di \"impegni presi in precedenza\", il\nragazzo ormai diciottenne ha declinato l'invito a essere\ndelegato 'at large' della Florida alla convention repubblicana\nche si terrà a Milwaukee in luglio. \"Barron è onorato di essere\nstato scelto come delegato repubblicano della Florida, purtroppo\nperò declina per impegni precedentemente presi\", ha fatto sapere\nuna stringata nota diffusa dallo staff di Melania Trump, da anni\nimpegnata a difendere il figlio dai riflettori. Barron non ha\nquasi mai partecipato agli eventi alla Casa Bianca quando Trump\nera presidente e Melania ha sempre insistito sul fatto che\nviaggiasse a bordo di un'auto diversa dalla 'Beast'\npresidenziale e salisse sull'Air Force One dalle scale\nposteriori così da non essere fotografato. Una protezione rigida\nche, comunque, ora si allenterà quando Barron andrà al college.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNon è ancora chiaro quale università abbia scelto e molto sembra\ndipendere anche dalle proteste pro-Gaza. \"Le scelte del college\nstanno cambiando a causa dei fatti dell'ultimo mese\", ha\nspiegato Trump riferendosi alle manifestazioni nei campus. La\nscelta del partito repubblicano della Florida su Barron aveva\nalimentato una serie di voci, con alcuni che si erano spinti a\nparlare di una dinastia Trump dopo quella di Bush e Clinton.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Gli piace la politica, gli piace darmi consigli\", aveva detto\ndi recente l'ex presidente in merito al figlio cadetto. Parole\nche avevano infiammato le speculazioni ma non avevano tenuto\nconto di Melania. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 28,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529630.7224128,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.30",
        "en_title": "Barron's slap at Trump won't go to the convention.",
        "en_content": "Donald's hard week\nTrump closes with a slap of his son Barron, the most\nyoung man, behind which there seems to be the paw of the former First\nLady Melania. Due to \"commitments taken previously\", the\n18 years old boy declined the invitation to be\nFlorida delegate 'at large' at the Republican convention\nto be held in Milwaukee in July. \"Barron is honored to be\nwas chosen as Republican delegate of Florida, unfortunately\nbut declines for commitments previously made,\" he said\na stringed note diffused by Melania Trump staff, for years\ncommitted to defending the son from the spotlight. Barron does not have\nalmost never participated in the White House events when Trump\nwas president and Melania always insisted that\ntraveled on board a car other than 'Beast'\nPresidential and climbed the Air Force One from the stairs\nso as not to be photographed. A rigid protection\nWhich, by the way, will now get up when Barron goes to college.\n\n\nIt is not yet clear which university has chosen and very seems\ndepends also on pro-Gaza protests. \"The Choices of College\nare changing because of the facts of the last month,\" he\nTrump explained referring to the demonstrations on campuses. The\nFlorida Republican Party Choice On Barron Had\npowered a series of voices, with some who had pushed to\ntalk about a Trump dynasty after Bush and Clinton.\n\n\n\"He likes politics, he likes to give me advice,\" he said.\nrecently the former president on the son cadet. Words\nthat had inflamed speculations but had not kept\nMelania account.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Melania staff note, 'for commitments made previously'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 136,
                "end_char": 141,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18 years old",
                "start_char": 199,
                "end_char": 211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 281,
                "end_char": 291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milwaukee",
                "start_char": 317,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 330,
                "end_char": 334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 337,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 375,
                "end_char": 385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Melania Trump",
                "start_char": 504,
                "end_char": 517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 586,
                "end_char": 592,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 640,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 664,
                "end_char": 669,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 688,
                "end_char": 695,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Air Force One",
                "start_char": 785,
                "end_char": 802,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 908,
                "end_char": 914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Choices of College",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1055,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the last month",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Florida Republican Party Choice",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bush",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clinton",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, attacchi a siti di Hamas a Jabalia nella Striscia",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 22:04:27 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/11/israele-attacchi-a-siti-di-hamas-a-jabalia-nella-striscia_038c41cf-71e7-4eac-9c23-6b4148658af7.html",
        "subtitle": "Report palestinesi denunciano danni a decine di edifici",
        "content": " L'esercito israeliano sta attualmente colpendo \"obiettivi terorristici di Hamas\" nell'area di Jabalia nel nord della Striscia di Gaza. Lo ha fatto sapere il portavoce militare israeliano. Fonti palestinesi riferiscono di danni a decine di edifici.Hamas ha diffuso un nuovo video nel quale ha sostenuto che l'ostaggio Nadav Popplewell è \"morto per le ferite riportate durante un raid israeliano\" più di un mese fa. \"Le sue condizioni - ha detto Abu Obeida, portavoce delle Brigate Qassam - sono deteriorate e non è stato possibile curarlo negli ospedali a causa delle distruzioni degli ospedali a Gaza da parte del nemico\". Poche ore prima Hamas aveva diffuso un brevissimo video di Popplewell - che è anche cittadino britannico - accompagnato da un punto interrogativo. In Israele di norma le immagini dei video non vengono riprodotte e definite di propaganda.    \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 27,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529630.7406173,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.30",
        "en_title": "Israel, attacks on Hamas sites in Jabalia in the Strip",
        "en_content": "The Israeli army is currently striking Hamas' \"terroristic goals\" in the Jabalia area in the north of the Gaza Strip. The Israeli military spokesman let him know. Palestinian sources report damage to dozens of buildings. Hamas released a new video in which he claimed that hostage Nadav Popplewell was \"dead for wounds reported during an Israeli raid\" more than a month ago. \"His conditions - said Abu Obeida, spokesman of the Qassam Brigades - are deteriorated and it was not possible to cure him in hospitals because of the destruction of hospitals in Gaza by the enemy.\" A few hours before Hamas had released a very short video of Popplewell - which is also a British citizen - accompanied by a question mark. In Israel, video images are usually not reproduced and defined as propaganda.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Palestinian reports report damage to dozens of buildings",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 102,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 163,
                "end_char": 174,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 200,
                "end_char": 206,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 221,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nadav Popplewell",
                "start_char": 281,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than a month ago",
                "start_char": 352,
                "end_char": 373,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abu Obeida",
                "start_char": 398,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Qassam Brigades",
                "start_char": 423,
                "end_char": 442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 554,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "A few hours",
                "start_char": 574,
                "end_char": 585,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 593,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Popplewell",
                "start_char": 634,
                "end_char": 644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 663,
                "end_char": 670,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 716,
                "end_char": 722,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele: 'Operazioni in corso a Jabalya, Rafah e Zeitun'",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 17:10:39 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/12/-idfavanti-con-operazione-rafah-per-portare-ostaggi-a-casa-_30cb8ea4-349e-4a28-bb3a-aabfe079ee72.html",
        "subtitle": "Onu: 'Un assalto  violerebbe il diritto umanitario' ",
        "content": " L'Idf ha confermato sia l'avvio dell'operazione contro Hamas a Jabalya nel nord della Striscia sia la prosecuzione di quella già corso nella parte orientale di Rafah, nel sud a confine con l'Egitto. Lo ha detto il portavoce militare spiegando che a Jabalya - dopo gli appelli all'evacuazione \"temporanea\" della popolazione della zona - l'azione è stata avviata la scorsa notte sulla base di informazioni di intelligence, \"un'operazione\" volta a contrastare i tentativi di Hamas di \"rimettere in piedi la sua struttura terroristica e operativa\". Prima dell'azione, raid aerei \"hanno colpito circa 30 obiettivi terroristici nell'area eliminando numerosi operativi della fazione armata\". Lo stesso a Rafah dove -secondo la stessa fonte - sono stati localizzati e smantellati \"una serie di imbocchi di tunnel\". \"In uno di questi - ha proseguito - sono stati uccisi 10 uomini armati di Hamas\".Prosegue l'azione anche a Zeitun, sempre nel nord di Gaza. Complessivamente nelle ultime 24 ore - ha detto il portavoce - sono \"stati colpiti e distrutti oltre 150 obiettivi\" delle fazioni armate in tutta la Striscia. \"Le nostre operazioni contro Hamas a Rafah restano limitate e dirette a progressi tattici, aggiustamenti tattici, progressi militari e ad evitare aree densamente popolate - ha sottolineato il portavoce dell'Idf -. Dall'inizio della nostra azione mirata contro Hamas a Rafah abbiamo eliminato dozzine di terroristi, scoperto tunnel e numerose armi. Prima delle nostre operazioni invitiamo i civili a spostarsi temporaneamente nelle aree umanitarie e ad allontanarsi dal fuoco incrociato in cui li mette Hamas\".\"Negli ultimi giorni - ha spiegato Rear Admiral Daniel Hagari - abbiamo facilitato l'ingresso di 200.000 litri di carburante dal valico di Kerem Shalom, abbiamo facilitato e coordinato l'apertura di un nuovo ospedale da campo a Gaza e ci stiamo adoperando per consentire il flusso di aiuti umanitari verso Rafah attraverso il valico di Salah Al-Din Road. Solo negli ultimi giorni, ci siamo ricordati del perché il nostro attacco contro Hamas sia vitale: Hamas ha lanciato missili da Rafah verso il valico di Kerem Shalom attraverso il quale Israele lascia entrare gli aiuti umanitari per la popolazione di Gaza. E venerdì notte, Hamas ha lanciato 9 missili da Rafah verso la città israeliana di Beer Sheva, colpendo un parco giochi per bambini. Continueremo a compiere la nostra missione per ottenere la sconfitta di Hamas e per riportare a casa i nostri ostaggi\".su larga scala alla città di Rafah, nel sud della Striscia di Gaza, \"non può avere luogo\" perché . Lo ha dichiarato il capo delle  per i diritti umani, Volker Turk. \"Non vedo come gli ultimi ordini di evacuazione, tanto meno un assalto completo, in un'area con una presenza estremamente densa di civili, possano essere conciliati con i requisiti vincolanti del diritto internazionale umanitario e con le due serie di misure provvisorie vincolanti ordinate dalla Corte internazionale di giustizia\", ha dichiarato Turk in un comunicato.  Hamas ha affermato che le frasi presidente Usa Joe Biden sugli ostaggi sono una \"battuta di arresto\" per i negoziati in corso. Ieri il capo della Casa Bianca aveva affermato che un cessate il fuoco ci sarebbe \"domani\" se Hamas liberasse gli ostaggi.\"Condanniamo questa posizione del presidente degli Stati Uniti, la consideriamo una battuta d'arresto rispetto ai risultati dell'ultimo round di negoziati, che avevano portato al consenso del movimento sulla proposta avanzata dai mediatori\", ha dichiarato Hamas in una nota.Hamas ha anche accusato il premier israeliano Benyamin Netanyahu di avere rovinato le chance di un accordo con l'attacco a Rafah. L'Egitto alza l'allerta dopo che l'esercito israeliano ha preso il controllo del valico di Rafah, chiuso per il sesto giorno consecutivo. Il presidente egiziano Abdel Fattah Al Sisi fa sapere che \"segue da vicino gli sviluppi della situazione a Gaza con una unità di crisi, dando direttive per intensificare le misure necessarie a prevenire un'ulteriore escalation\". Numerosi camion sono ammassati in attesa di entrare nella Striscia, così come ambulanze in attesa di ricevere feriti o malati, ma distanti dai cancelli dei terminal.Tutti i palestinesi feriti già in Egitto sono stati trasferiti dagli ospedali Sheikh Zuweid, Al-Arish, Bir Al-Abd e Nakhal ai governatorati vicini come parte dei preparativi ad una eventuale apertura del valico di Rafah che vedrà un grande afflusso di altre persone bisognose di cure.L'Egitto fa poi sapere che sta \"ancora lavorando per contenere la crisi a Gaza attraverso il cessate il fuoco e il rilascio dei prigionieri\".  \"L'accordo di pace egiziano-israeliano è considerato una scelta strategica fatta dall'Egitto quattro decenni fa e un pilastro per raggiungere la pace e la sicurezza nella regione\", ha affermato il ministro degli Esteri Sameh Choukry durante una conferenza stampa con la sua controparte slovena Tanja Fajon.\"L'accordo - ha aggiunto Shoukry secondo la Mena - dispone di meccanismi propri che vengono attivati ;;per far fronte a eventuali violazioni. Ciò avviene in un quadro tecnico e nel quadro del comitato di collegamento militare, e continuiamo ad agire in questa prospettiva\", ha aggiunto. Il riferimento è alla delicata situazione venutasi a creare nella Rafah palestinese e sull'Asse Philadelphia a 6 giorni dall'inizio dell'operazione israeliana a Rafah.    L'agenzia per la difesa civile di Gaza ha reso noto che due medici sono stati uccisi da un raid aereo israeliano sulla città di Deir al-Balah, nell'area centrale della Striscia di Gaza.    \"I corpi del dottor Muhammad Nimr Qazaat e di suo figlio, il dottore Youssef, sono stati recuperati e sono stati portati all'ospedale Al-Aqsa Martyrs\" si legge in una nota.      Due  razzi sono stati lanciati oggi dall'area di Rafah, a sud di Gaza, verso la zona di Kerem Shalom in Israele, che include il valico omonimo da dove entrano gli aiuti ai civili della Striscia. Lo ha fatto sapere il portavoce militare israeliano, aggiungendo che i due razzi sono statiintercettati dal sistema di difesa aereo. Nell'area poco prima erano risuonate le sirene di allarme.    Sono stati circa 30 i manifestanti arrestati dalla polizia durante la protesta di ieri sera a Tel Aviv a favore di un accordo per il rilascio degliostaggi israeliani che ha registrato incidenti e blocchi stradali.    Lo ha riferito Haaretz. Secondo la polizia numerosi dei fermati - tra i quali, secondo i media, anche parenti degli ostaggi - sono stati rilasciati questa mattina.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 25,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529630.7605855,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.30",
        "en_title": "Israel: Operations underway in Jabalya, Rafah and Zeitun",
        "en_content": "The Idf confirmed both the start of the operation against Hamas in Jabalya in the north of the Strip and the continuation of that already course in the eastern part of Rafah, in the south bordering Egypt. The military spokesman said that in Jabalya - after appeals to the \"temporaneous\" evacuation of the population of the area - the action was started last night on the basis of intelligence information, \"an operation\" aimed at countering Hamas' attempts to \"remit his terrorist and operational structure\". Prior to the action, air raids \"had hit about 30 terrorist targets in the area eliminating numerous armed faction operatives\". The same to Rafah where -according to the same source - they have been located and dismantled \"a series of tunnel vents\". \"In one of these - he continued - 10 armed men of Hamas were killed\". The action continues in Zeitun, also in the north of Gaza. Overall in the last 24 hours - the spokesman said - have been hit and destroyed over 150 goals\" of the armed factions throughout the Strip. \"Our operations against Hamas in Rafah remain limited and directed to tactical progress, tactical adjustments, military progress and to avoid densely populated areas - the spokesman of the Idf - said. Since the beginning of our targeted action against Hamas in Rafah we have eliminated dozens of terrorists, discovered tunnels and numerous weapons. Before our operations, we invite civilians to temporarily move to humanitarian areas and move away from the crossfire in which Hamas puts them.\" \"In recent days - said Rear Admiral Daniel Hagari - we facilitated the entry of 200,000 liters of fuel from the Kerem Shalom Pass, we facilitated and coordinated the opening of a new field hospital in Gaza and we are working to allow the flow of humanitarian aid to Rafah through the Salah Al-Din Road pass. Only in recent days, we have remembered why our attack against Hamas is vital: Hamas launched missiles from Rafah to the Kerem Shalom pass through which Israel lets humanitarian aid enter the Gaza people. And on Friday night, Hamas launched 9 missiles from Rafah to the Israeli city of Beer Sheva, hitting a children's playground. We will continue to carry out our mission to achieve the defeat of Hamas and to bring home our hostages.\"On a large scale to the city of Rafah, in the south of the Gaza Strip, \"can not take place\" because . \"I do not see how the last orders of evacuation, much less a complete assault, in an area with an extremely dense presence of civilians, can be reconciled with the binding requirements of international humanitarian law and with the two series of binding interim measures ordered by the International Court of Justice,\" said Turk in a statement. Hamas said that US President Joe Biden's phrases on hostages are a \"stop call\" for ongoing negotiations. Yesterday the head of the White House said that a ceasefire would be there \"tomorrow\" if Hamas freed the hostages. \"We condemn this position of the President of the United States, we consider it a setback against the results of the last round of negotiations, which had led to the consent of the movement on the proposed by the mediators,\" said Hamas in a note. Hamas also accused Israeli premier Benyamin Netanyahu of having ruined the chances of an agreement with the attack on Rafah. Egypt raises the alert after the Israeli army took control of the Rafah pass, closed for the sixth consecutive day. Egyptian President Abdel Fattah Al Sisi says that \"follow developments in the situation in Gaza with a crisis unit, giving directives to intensify the necessary measures to prevent further escalation\". Numerous trucks are piled waiting to enter the Strip, as well as ambulances waiting to receive injured or sick, but distant from the gates of the terminals. All wounded Palestinians in Egypt have already been transferred from the Sheikh Zuweid, Al-Arish, Bir Al-Abd and Nakhal hospitals to nearby governorates as part of the preparations for a possible opening of the Rafah Pass which will see a large influx of other people in need of care. Egypt then says that it is \"still working to contain the crisis in Gaza through the ceasefire and release of prisoners.\" \"The Egyptian-Israeli peace agreement is considered a strategic choice made by Egypt four decades ago and a pillar to reach peace and security in the region,\" said Foreign Minister Sameh Choukry at a press conference with his Slovenian counterpart Tanja Fajon.\"The agreement - said Shoukry according to Mena - has its own mechanisms that are activated; to cope with any violations. This takes place in a technical framework and within the military liaison committee, and we continue to act in this perspective,\" he added. The reference is to the delicate situation in the Palestinian Rafah and the Philadelphia Axis at 6 days from the beginning of the Israeli operation in Rafah. The Gaza Civil Defence Agency reported that two doctors were killed by an Israeli air raid on the city of Deir al-Balah, in the central area of the Gaza Strip. \"The bodies of Dr. Muhammad Nimr Qazaat and his son, Dr. Youssef, were recovered and were taken to the Al-Aqsa Martyrs Hospital\" reads in a note. Two rockets were launched today from the area of Rafah, south of Gaza, to the area of Kerem Shalom in Israel, which includes the eponymous passage from where the aid to the civilians of the Strip enters. The Israeli military spokesman said that the two rockets were intercepted by the air defense system. In the area just before the alarm sirens were resounded. Approximately 30 protesters arrested by the police during last night's protest in Tel Aviv in favor of an agreement for the release of Israeli hostages that recorded accidents and roadblocks. Haaretz reported. According to the police, many of the stops - among which, according to the media, also relatives of the hostages - were released this morning.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Onu: 'An assault would violate humanitarian law'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jabalya",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jabalya",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 198,
                "end_char": 203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jabalya",
                "start_char": 241,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 353,
                "end_char": 363,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 441,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 30",
                "start_char": 549,
                "end_char": 557,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 648,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 762,
                "end_char": 765,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 792,
                "end_char": 794,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 808,
                "end_char": 813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 852,
                "end_char": 858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 881,
                "end_char": 885,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 898,
                "end_char": 915,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "over 150",
                "start_char": 967,
                "end_char": 975,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1025,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1065,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1319,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1503,
                "end_char": 1508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "200,000 liters",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1615,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the Kerem Shalom Pass",
                "start_char": 1629,
                "end_char": 1650,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1792,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salah Al-Din Road",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1848,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1897,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1942,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1962,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1982,
                "end_char": 1988,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2047,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2053,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2060,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2071,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2086,
                "end_char": 2091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2099,
                "end_char": 2106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beer Sheva",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2125,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2227,
                "end_char": 2232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2320,
                "end_char": 2334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2599,
                "end_char": 2602,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 2649,
                "end_char": 2683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turk",
                "start_char": 2691,
                "end_char": 2695,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2712,
                "end_char": 2717,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2728,
                "end_char": 2730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 2741,
                "end_char": 2750,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2826,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2854,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2893,
                "end_char": 2901,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2911,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2978,
                "end_char": 2995,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3162,
                "end_char": 3167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3179,
                "end_char": 3184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3198,
                "end_char": 3205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 3214,
                "end_char": 3232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 3297,
                "end_char": 3302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 3304,
                "end_char": 3309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3337,
                "end_char": 3344,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 3370,
                "end_char": 3375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the sixth consecutive day",
                "start_char": 3393,
                "end_char": 3418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 3420,
                "end_char": 3428,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abdel Fattah Al Sisi",
                "start_char": 3439,
                "end_char": 3459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3511,
                "end_char": 3515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 3669,
                "end_char": 3674,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 3791,
                "end_char": 3803,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 3807,
                "end_char": 3812,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Arish",
                "start_char": 3867,
                "end_char": 3875,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bir Al-Abd",
                "start_char": 3877,
                "end_char": 3887,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nakhal",
                "start_char": 3892,
                "end_char": 3898,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Rafah Pass",
                "start_char": 3986,
                "end_char": 4000,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 4064,
                "end_char": 4069,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 4131,
                "end_char": 4135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 4190,
                "end_char": 4198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 4264,
                "end_char": 4269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four decades ago",
                "start_char": 4270,
                "end_char": 4286,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sameh Choukry",
                "start_char": 4366,
                "end_char": 4379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovenian",
                "start_char": 4411,
                "end_char": 4420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tanja Fajon",
                "start_char": 4433,
                "end_char": 4444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shoukry",
                "start_char": 4467,
                "end_char": 4474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mena",
                "start_char": 4488,
                "end_char": 4492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 4757,
                "end_char": 4768,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Philadelphia Axis",
                "start_char": 4779,
                "end_char": 4800,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 days",
                "start_char": 4804,
                "end_char": 4810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4837,
                "end_char": 4844,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 4858,
                "end_char": 4863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Gaza Civil Defence Agency",
                "start_char": 4865,
                "end_char": 4894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 4909,
                "end_char": 4912,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4939,
                "end_char": 4946,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 4971,
                "end_char": 4984,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 5009,
                "end_char": 5023,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muhammad Nimr Qazaat",
                "start_char": 5044,
                "end_char": 5064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Youssef",
                "start_char": 5082,
                "end_char": 5089,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Al-Aqsa Martyrs Hospital",
                "start_char": 5124,
                "end_char": 5152,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 5171,
                "end_char": 5174,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 5197,
                "end_char": 5202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 5220,
                "end_char": 5225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 5236,
                "end_char": 5240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 5257,
                "end_char": 5269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5273,
                "end_char": 5279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 5361,
                "end_char": 5366,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 5379,
                "end_char": 5386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 5420,
                "end_char": 5423,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Approximately 30",
                "start_char": 5533,
                "end_char": 5549,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last night's",
                "start_char": 5591,
                "end_char": 5603,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 5615,
                "end_char": 5623,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 5668,
                "end_char": 5675,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 5725,
                "end_char": 5732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 5872,
                "end_char": 5884,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, cessate il fuoco domani se Hamas liberasse ostaggi",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 22:37:54 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/11/biden-cessate-il-fuoco-domani-se-hamas-liberasse-ostaggi_f1b367c3-0542-4d8e-9117-1eb5c5e58247.html",
        "subtitle": "Dichiarazione del presidente Usa",
        "content": "\n                                                \n            Un cessate il fuoco ci sarebbe\n\"domani\" se Hamas liberasse gli ostaggi. Lo ha detto il\npresidente Usa Joe Biden. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529630.7763336,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.30",
        "en_title": "Biden, stop the fire tomorrow if Hamas frees hostages",
        "en_content": "A ceasefire there would be\n\"Tomorrow\" if Hamas freed the hostages. He said that\nPresident Use Joe Biden.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Statement by US President",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Use Joe Biden",
                "start_char": 90,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, costretto a New York da processo-show, dietro c'è Biden",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 01:32:18 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/12/trump-costretto-a-new-york-da-processo-show-dietro-ce-biden_1bdd0daa-a925-4d0d-9185-9e687c4779d7.html",
        "subtitle": "'Mi perseguitano perché sono candidato e avanti nei sondaggi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Sono costretto a New York per un\nprocesso-show dovuto a Joe Biden\". Lo ha detto Donald Trump\nattaccando il procuratore di Manhattan Alvin Bragg e citando\n\"esperti legali\" secondo i quali \"non c'è alcun reato\" nel\nprocedimento in corso per i soldi alla pornostar. \"Mi\nperseguitano perché sono candidato alla Casa Bianca e sono\navanti\" nei sondaggi: i democratici \"hanno rubato le elezioni\ndel 2020 e non gli consentiremo di farlo nel 2024\", ha aggiunto\nTrump. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 24,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529634.0114334,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.34",
        "en_title": "Trump, forced to New York by trial-show, behind is Biden",
        "en_content": "\"I am forced to New York for a\ntrial-show due to Joe Biden.\" Donald Trump said\nattacking Manhattan prosecutor Alvin Bragg and quoting\n\"legal experts\" according to which \"there is no crime\"\nproceeding in progress for money to the pornstar. ♪\nThey persecute because I am a candidate for the White House and am\nforward\" in the surveys: the Democrats \" stole the elections\nof 2020 and we will not allow it to do so in 2024\", he added\nTrump.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They're stalking me because I'm a candidate and forward in the polls'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 49,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 61,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 89,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alvin Bragg",
                "start_char": 110,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 285,
                "end_char": 300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 337,
                "end_char": 346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 372,
                "end_char": 376,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 414,
                "end_char": 418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 430,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Agenzia Gaza, due medici uccisi da raid israeliani",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 06:38:02 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/12/agenzia-gaza-due-medici-uccisi-da-raid-israeliani_94b9a0ab-d036-4fd0-a339-a4db2b2e6b86.html",
        "subtitle": "'I corpi recuperati e portati all'ospedale Al-Aqsa Martyrs'",
        "content": "\n                                                \n            L'agenzia per la difesa civile di\nGaza ha reso noto che due medici sono stati uccisi da un raid\naereo israeliano sulla città di Deir al-Balah, nell'area\ncentrale dei territori palestinesi. \"I corpi del dottor Muhammad\nNimr Qazaat e di suo figlio, il dottore Youssef, sono stati\nrecuperati e sono stati portati all'ospedale Al-Aqsa Martyrs\" si\nlegge in una nota. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 23,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529634.045752,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.34",
        "en_title": "Gaza Agency, two doctors killed by Israeli raid",
        "en_content": "The civil defence agency\nGaza reported that two doctors were killed by a raid\nIsraeli plane on the city of Deir al-Balah, in the area\ncentral to the Palestinian territories. \"The bodies of Dr. Muhammad\nNimr Qazaat and his son, Doctor Youssef, were\nrecovered and were taken to the Al-Aqsa Martyrs Hospital\"\nread in a note.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The bodies recovered and brought to the Al-Aqsa Martyrs Hospital'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza Agency",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 13,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Al-Aqsa Martyrs Hospital'",
                "start_char": 37,
                "end_char": 66,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 44,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 107,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 149,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Muhammad\nNimr Qazaat",
                "start_char": 193,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Youssef",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Al-Aqsa Martyrs Hospital",
                "start_char": 276,
                "end_char": 304,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Esercito ucraino, abbandonate posizioni a nord di Kharkiv",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 08:25:52 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/esercito-ucraino-abbandonate-posizioni-a-nord-di-kharkiv_611c11e7-880c-4a46-bdd8-ef936c801eaa.html",
        "subtitle": "'Aree popolate sono passate sotto il controllo russo'",
        "content": "\n                                                \n            L'unità Gostri Kartuzi delle forze\nspeciali Omega della Guardia nazionale ucraina ha dichiarato\nieri sera di essere stata costretta ad abbandonare alcune\nposizioni nel nord della regione di Kharkiv per il pesante\nassalto russo e che aree popolate sono passate sotto il\ncontrollo nemico. \"Alle 14 (di sabato) sono iniziate battaglie\nper Glubokoye, di importanza strategica. Le perdite russe sono\nmassicce, ma continuano a fare pressione e in alcuni punti hanno\navuto successo\", si legge nel messaggio dell'unità su X che ha\nanche postato un video in cui si vede una colonna di fanteria\nrussa in movimento a sud del villaggio di Morokhovets. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 22,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529634.0677614,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.34",
        "en_title": "Ukrainian Army, abandoned positions north of Kharkiv",
        "en_content": "The Gostri Kartuzi unity of forces\nSpecial Omega of the Ukrainian National Guard declared\nlast night of being forced to abandon some\npositions in the north of the Kharkiv region for heavy\nRussian assault and that populated areas have passed under\nenemy control. \"At 14 (on Saturday) battles began\nfor Glubokoye, of strategic importance. Russian losses are\nmassive, but continue to press and in some points have\nSuccessful\", reads in the message of the drive on X that has\nalso posted a video where you see a column of infantry\nRussian moving south of the village of Morokhovets.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Populated areas have passed under Russian control'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian Army",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Ukrainian National Guard",
                "start_char": 52,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 188,
                "end_char": 195,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 266,
                "end_char": 268,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 273,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Glubokoye",
                "start_char": 301,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 337,
                "end_char": 344,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 527,
                "end_char": 534,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Morokhovets",
                "start_char": 566,
                "end_char": 577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, oltre 4mila persone evacuate dalla regione di Kharkiv",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 09:22:54 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/kiev-oltre-4mila-persone-evacuate-dalla-regione-di-kharkiv_eb448e91-ac87-4ed5-ac8d-d360ff7e685b.html",
        "subtitle": "Dopo l'assalto russo cominciato due giorni fa",
        "content": "\n                                                \n            Più di 4.000 persone sono state\nevacuate dalle zone di confine della regione  ucraina di\nKharkiv, come ha dichiarato il governatore Oleg Synegubov in\nseguito all'offensiva russa iniziata venerdì. \"In totale, 4.073\npersone sono state evacuate\", ha scritto Synegubov sui social,\nun giorno dopo che le forze russe hanno rivendicato la conquista\ndi cinque villaggi nella regione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 21,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715529634.100346,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-12 18:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-12T18.00.34",
        "en_title": "Kiev, over 4,000 people evacuated from the Kharkiv region",
        "en_content": "More than 4,000 people have been\nevacuated from the border areas of the Ukrainian region\nKharkiv, as Governor Oleg Synegubov stated in\nfollowed by the Russian offensive that began on Friday. \"In total, 4.073\npeople were evacuated,\" Synegubov wrote on social media,\na day after Russian forces claimed conquest\nof five villages in the region.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After the Russian assault began two days ago",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 4,000",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two days ago",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "More than 4,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 72,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
