[
    {
        "title": "Netanyahu, se residenti Gaza vanno via è una loro scelta",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 21:07:26 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/16/netanyahu-se-residenti-gaza-vanno-via-e-una-loro-scelta_5456f864-c642-4a14-80de-6999793c52a7.html",
        "subtitle": "'Non è un'epurazione. In 150mila sono partiti, i ricchi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il presidente Trump ha\npresentato una nuova visione coraggiosa e l'unico piano che\npenso possa funzionare per un futuro diverso per il popolo di\nGaza, di Israele. Perché non dare agli abitanti di Gaza una\nscelta? Tutti dicono che è la più grande prigione del mondo a\ncielo aperto? Non è colpa nostra. Noi permettiamo alle persone\ndi andarsene. Negli ultimi due anni 150.000 abitanti di Gaza se\nne sono andati. I ricchi potevano andarsene. Ma se altri\nvogliono emigrare, è una loro scelta. Non è un'espulsione\nforzata, non è un'epurazione etnica. In guerra, le persone se ne\nvanno\". Lo ha dichiarato il premier Benyamin Netanyahu. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739619.3062937,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.19",
        "en_title": "Netanyahu, if Gaza residents go away is their choice",
        "en_content": "\"President Trump has\npresented a new courageous vision and the only plan that\nI think it can work for a different future for the people of\nGaza, Israel. Why not give the inhabitants of Gaza a\nchoice? Everyone says it's the biggest prison in the world\nopen sky? It's not our fault. We allow people\nto leave. In the last two years 150,000 inhabitants of Gaza if\nThey're gone. The rich could leave. But if you\nthey want to emigrate, it's their choice. It's not an expulsion\nforced, it's not ethnic purge. In war, people leave\nGo.\" Premier Benyamin Netanyahu declared it.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It's not a purge. In 150,000 they left, the rich.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "150,000",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 139,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last two years",
                "start_char": 310,
                "end_char": 328,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "150,000",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 352,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 536,
                "end_char": 554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Libano sospende voli dall'Iran dopo avvertimenti Usa",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 06:13:28 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/16/libano-sospende-voli-dalliran-dopo-avvertimenti-usa_3b31017b-243d-4ac6-824e-0b68dadfabf1.html",
        "subtitle": "Fonte della sicurezza libanese, 'possibile attacco israeliano'",
        "content": "\n                                                \n            Il Libano ha negato il permesso ai\nvoli iraniani di atterrare a Beirut due volte questa settimana,\ndopo che gli Stati Uniti hanno avvertito che Israele avrebbe\npotuto abbattere gli aerei: lo ha detto una fonte della\nsicurezza libanese all'Afp. E ieri media libanesi, citando fonti\nanonime, annunciavano che i voli tra Libano e Iran \"rimarranno\nsospesi fino al 18 febbraio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il primo episodio era avvenuto giovedì, quando le autorità\nlibanesi hanno impedito di decollare ad un volo in partenza\ndall'Iran. \"Tramite gli americani, Israele ha informato lo Stato\nlibanese che avrebbe preso di mira l'aeroporto se l'aereo\niraniano fosse atterrato in Libano\", ha detto la fonte. \"La\nparte americana ha detto alla parte libanese che Israele era\nserio riguardo alla sua minaccia\", ha aggiunto la fonte. Il\nministero dei lavori pubblici e dei trasporti del Libano ha\nquindi rifiutato l'autorizzazione per il volo, dopo aver\nconsultato il primo ministro e il presidente, ha aggiunto la\nfonte. Il messaggio è stato trasmesso prima che il volo\ndecollasse, ha detto la fonte.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Venerdì è stato impedito di decollare ad un altro volo\ndall'Iran e, per protesta, sostenitori del gruppo Hezbollah\nsostenuto dall'Iran hanno bloccato la strada per l'unico\naeroporto internazionale del Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La sicurezza dell'aeroporto di Beirut ha la precedenza su\nqualsiasi altra considerazione\", ha affermato sabato il primo\nministro libanese Nawaf Salam. \"E la sicurezza dei viaggiatori e\nla sicurezza dei cittadini libanesi sono elementi sui quali non\nscenderemo a compromessi\". Israele ha accusato in diverse\noccasioni Hezbollah di usare l'aeroporto di Beirut per importare\narmi dall'Iran. Il gruppo, e i leader libanesi, hanno negato\nqueste accuse. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739619.4674025,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.19",
        "en_title": "Lebanon suspends flights from Iran after US warnings",
        "en_content": "Lebanon has denied permission to\nIranian flights to land in Beirut twice this week,\nafter the United States warned that Israel would\ncould break down the planes: He said a source of\nLebanese security at the Afp. And yesterday, Lebanese media, citing sources\nAnonymous, announced that flights between Lebanon and Iran \"will remain\nsuspended until 18 February.\"\n\n\nThe first episode was on Thursday, when the authorities\nLebanese have prevented taking off at a flight departing\nfrom Iran. \"Through the Americans, Israel informed the State\nLebanese who would target the airport if the plane\nIranian landed in Lebanon,\" said the source. \"\nAmerican part told the Lebanese part that Israel was\nserious about his threat,\" added the source. The\nMinistry of Public Works and Transport of Lebanon\nthen refused authorization for the flight, after having\nconsulted the Prime Minister and the President, added the\nsource. The message was transmitted before the flight\nHe took off, said the source.\n\n\nFriday was prevented from taking off to another flight\nfrom Iran and, in protest, supporters of the Hezbollah group\nsupported by Iran have blocked the road to the only\nInternational airport of the country.\n\n\n\"The security of Beirut airport has precedence over\nany other consideration\", said Saturday the first\nLebanese minister Nawaf Salam. \"And the safety of travellers and\nthe security of Lebanese citizens are elements on which not\nwe will compromise.\" Israel has accused in several\nHezbollah deals use Beirut airport to import\nweapons from Iran. The group, and Lebanese leaders, denied\nThese charges.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Lebanese security source, 'possible Israeli attack'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 90,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 182,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 216,
                "end_char": 225,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Anonymous",
                "start_char": 258,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 300,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 312,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18 February",
                "start_char": 346,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 366,
                "end_char": 371,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 387,
                "end_char": 395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 418,
                "end_char": 426,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 499,
                "end_char": 508,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 510,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 530,
                "end_char": 535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 536,
                "end_char": 544,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 587,
                "end_char": 594,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 605,
                "end_char": 612,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 634,
                "end_char": 642,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 657,
                "end_char": 665,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 676,
                "end_char": 682,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The\nMinistry of Public Works and Transport of Lebanon",
                "start_char": 732,
                "end_char": 785,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 986,
                "end_char": 992,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1050,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 1211,
                "end_char": 1217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1285,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1304,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nawaf Salam",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le Isole Cook firmano una partnership strategica con la Cina",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 06:18:06 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2025/02/16/le-isole-cook-firmano-una-partnership-strategica-con-la-cina_ea1a4cd0-ced8-4eef-b776-48e65d871ab8.html",
        "subtitle": "Premier Brown, 'non sostituirà intese con i vicini del Pacifico'",
        "content": "\n                                                \n            Le Isole Cook hanno annunciato\nla firma di una \"partnership strategica\" con la Cina,\naffermando, tuttavia, che questa \"non sostituisce\" le relazioni\ncon i vicini del Pacifico, una regione in cui Pechino sta\nespandendo la propria influenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il primo ministro del piccolo arcipelago di 17.000 abitanti,\nMark Brown, sta concludendo una visita di cinque giorni in Cina,\ndove ha incontrato il suo omologo Li Qiang. L'accordo copre\n\"aree in linea con i nostri interessi nazionali e gli obiettivi\ndi sviluppo a lungo termine\", ha affermato Brown in una\ndichiarazione, rivelando il \"Piano d'azione per un partenariato\nstrategico globale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le Isole Salomone e Kiribati sono altri importanti\nbeneficiari degli aiuti cinesi nella regione. Brown ha affermato\nche la partnership delle Isole Cook con Pechino riguarda\ncommercio, investimenti, oceanografia, infrastrutture e\ntrasporti, aggiungendo che i dettagli saranno annunciati \"nei\nprossimi giorni\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"I nostri rapporti e il nostro impegno con la Cina\ncompletano, e non sostituiscono, i nostri rapporti di lunga data\ncon la Nuova Zelanda e molti altri partner bilaterali, regionali\ne multilaterali\", ha affermato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'arcipelago ha un accordo di \"libera associazione\" con\nWellington, che fornisce sostegno finanziario e assistenza negli\naffari esteri e nella difesa. Anche la diplomazia neozelandese\naveva espresso la propria \"preoccupazione\" prima della visita di\nBrown in Cina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.5469286,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Cook Islands sign a strategic partnership with China",
        "en_content": "Cook Islands have announced\nsigning a \"strategic partnership\" with China,\nstating, however, that this \"does not replace\" relations\nwith Pacific neighbors, a region where Beijing is\nexpanding its influence.\n\n\nThe prime minister of the small archipelago of 17,000 inhabitants,\nMark Brown, he's closing a five-day visit to China,\nwhere he met his counterpart Li Qiang. The agreement covers\n\"in line with our national interests and objectives\nlong-term development,\" said Brown in a\ndeclaration, revealing the \"Action Plan for a Partnership\nglobal strategic\".\n\n\nSolomon Islands and Kiribati are other important\nbeneficiaries of Chinese aid in the region. Brown said\nthat the partnership of the Cook Islands with Beijing concerns\ntrade, investment, oceanography, infrastructure and\ntransport, adding that the details will be announced \"in\nnext days.\"\n\n\n\"Our relations and our commitment to China\ncomplete, and do not replace, our long-standing relationships\nwith New Zealand and many other bilateral, regional partners\nand multilateral,\" he said.\n\n\nThe archipelago has an agreement of \"free association\" with\nWellington, which provides financial support and assistance in\nforeign affairs and defence. Also New Zealand diplomacy\nhad expressed its \"preoccupation\" before the visit\nBrown in China.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier Brown, 'will not replace intended with Pacific neighbors'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cook Islands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pacific",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cook Islands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pacific",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17,000",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mark Brown",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five-day",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 320,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Li Qiang",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Action Plan",
                "start_char": 507,
                "end_char": 518,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Solomon Islands",
                "start_char": 558,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiribati",
                "start_char": 578,
                "end_char": 586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 624,
                "end_char": 631,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 651,
                "end_char": 656,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Cook Islands",
                "start_char": 686,
                "end_char": 702,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 708,
                "end_char": 715,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next days",
                "start_char": 834,
                "end_char": 843,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 885,
                "end_char": 890,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 958,
                "end_char": 969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wellington",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1283,
                "end_char": 1288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I sostenitori di Navalny sfidano Mosca a un anno dalla sua morte",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 08:37:05 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/16/i-sostenitori-di-navalny-sfidano-mosca-a-un-anno-dalla-sua-morte_87c3d16e-ab41-41e1-a864-24ff3b850a82.html",
        "subtitle": "Si temono ritorsioni per coloro che visiteranno la sua tomba",
        "content": "\n                                                \n            Un anno dopo la morte dietro le\nsbarre del leader dell'opposizione russa Alexei Navalny, i suoi\nsostenitori si preparano a ricordarlo oggi con eventi\ncommemorativi nonostante i rischi di ritorsioni per coloro che\nvisiteranno la sua tomba a Mosca.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Intanto, il movimento di opposizione russo - costretto\nall'esilio da una repressione senza precedenti - è afflitto da\nlotte intestine e gravemente indebolito dalla perdita del suo\nleader. Esiliati in vari Paesi, i suoi esponenti di spicco hanno\ncercato di rilanciare la lotta contro il lungo regno del\npresidente Vladimir Putin anche in Russia, dove le critiche alle\nautorità sono severamente punite. Navalny, il principale\noppositore di Putin, è stato dichiarato \"estremista\" dalle\nautorità di Mosca, una sentenza che rimane in vigore nonostante\nla sua morte in una colonia penale artica il 16 febbraio 2024.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In Russia, chiunque menzioni Navalny o la sua Fondazione\nanticorruzione senza dichiarare che entrambi sono stati\ndichiarati \"estremisti\" è soggetto a multe o fino a quattro anni\ndi carcere. \"I sostenitori di Alexei terranno eventi\ncommemorativi in ;;tutto il mondo\", ha scritto su Telegram l'ex\ncollaboratore di Navalny, Leonid Volkov,. \"In alcuni luoghi ci\nsaranno manifestazioni o marce, in altri verrà proiettato il\ndocumentario 'Navalny', in altri ci saranno cerimonie\ncommemorative\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La vedova di Navalny, Yulia Navalnaya, condividerà i ricordi\ndel marito durante un evento a Berlino, dove si sono stabiliti\nmolti sostenitori dell'opposizione russa. \"Ovunque voi siate, in\nRussia o all'estero, speriamo davvero che il 16 febbraio\nincontrerete persone che la pensano allo stesso modo\", ha\nscritto Volkov, fornendo gli orari di apertura del cimitero\nBorisovskoye di Mosca dove è sepolto Navalny.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ma i canali russi Telegram pro-Cremlino hanno messo in\nguardia i sostenitori dall'andare al cimitero. \"Diamo un breve\nconsiglio a coloro che intendono andarci ma non sono ancora\nsicuri: non andate!\", si legge in un post condiviso dal\ngiornalista filo-Cremlino Dmitry Smirnov e da altri canali. Il\nmessaggio avverte del \"Grande Fratello e del suo occhio sempre\nvigile\", con la foto del cartello della telecamera di sicurezza\nai cancelli del cimitero. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.5539155,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Navalny's supporters challenge Moscow a year after his death",
        "en_content": "A year after death behind the\nbars of Russian opposition leader Alexei Navalny, his\nsupporters prepare to remember it today with events\ncommemorative despite the risks of retaliation for those who\nThey will visit his tomb in Moscow.\n\n\nMeanwhile, the Russian opposition movement - forced\nto exile from an unprecedented repression - is afflicted by\nintestine lots and severely weakened by the loss of its\nleader. Exiled in various countries, its prominent members have\ntried to revive the struggle against the long kingdom of\nPresident Vladimir Putin also in Russia, where criticisms of\nauthority is severely punished. Navalny, the main\nPutin's opponent, was declared \"extremist\" by\nMoscow authorities, a ruling that remains in force despite\nhis death in an Arctic penal colony on 16 February 2024.\n\n\nIn Russia, anyone mentions Navalny or its Foundation\nanti-corruption without declaring that both were\ndeclared \"extremists\" is subject to fines or up to four years\nprison. \"Alexei's supporters will hold events\ncommemoratives in; all the world\", wrote on Telegram the former\ncollaborator of Navalny, Leonid Volkov,. \"In some places we\nwill be demonstrations or marches, in others will be projected the\ndocumentary 'Navalny', in others there will be ceremonies\ncommemorative,\" he added.\n\n\nNavalny's widow, Yulia Navalnaya, will share memories\nof the husband during an event in Berlin, where they settled\nmany supporters of the Russian opposition. \"Wherever you are, in\nRussia or abroad, we really hope that on 16 February\nYou will meet people who think it the same way,\" he said.\nwritten Volkov, providing the opening hours of the cemetery\nBorisovskoye of Moscow where Navalny is buried.\n\n\nBut the Russian channels Telegram pro-Cremlino put in\nguard the supporters from going to the cemetery. \"We give a brief\nI recommend to those who want to go there but are not yet\nsure: do not go!\", read in a post shared by\npro-Cremlino journalist Dmitry Smirnov and other channels. The\nmessage warns of the \"Great Brother and his eye always\nwith the security camera sign photo\nto the cemetery gates.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We fear retaliation for those who visit his grave",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "A year",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexei Navalny",
                "start_char": 64,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 118,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 534,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 557,
                "end_char": 563,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 617,
                "end_char": 624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 635,
                "end_char": 640,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 681,
                "end_char": 687,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "16 February 2024",
                "start_char": 779,
                "end_char": 795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 802,
                "end_char": 808,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 826,
                "end_char": 833,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Foundation",
                "start_char": 841,
                "end_char": 851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "up to four years",
                "start_char": 946,
                "end_char": 962,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alexei",
                "start_char": 972,
                "end_char": 978,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1096,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leonid Volkov",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yulia Navalnaya",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 1374,
                "end_char": 1380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1431,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16 February",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1518,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Volkov",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the opening hours",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1620,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Borisovskoye of Moscow",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1673,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1695,
                "end_char": 1702,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmitry Smirnov",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1947,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Great Brother",
                "start_char": 1994,
                "end_char": 2007,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz, Navalny morto perché combatteva per democrazia in Russia",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 08:43:07 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/16/scholz-navalny-morto-perche-combatteva-per-democrazia-in-russia_51c551a3-4e65-43c5-b326-26a69a37c37a.html",
        "subtitle": "Suo coraggio ha fatto la differenza, va ben oltre sua scomparsa",
        "content": "\n                                                \n            Il cancelliere tedesco Olaf Scholz\nha reso omaggio oggi al principale oppositore del Cremlino,\nAlexeï Navalny, morto in prigione un anno fa \"perché aveva\ncombattuto per la democrazia e la libertà in Russia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Putin combatte brutalmente la libertà e i suoi difensori. Il\nlavoro di Navalny è stato tanto più coraggioso. Il suo coraggio\nha fatto la differenza e va ben oltre la sua morte\", ha scritto\nancora il cancelliere su X. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.575964,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Scholz, Navalny died because he fought for democracy in Russia",
        "en_content": "German Chancellor Olaf Scholz\ntoday paid tribute to the main opponent of the Kremlin,\nAlexeï Navalny, who died in prison a year ago \"because he had\nfought for democracy and freedom in Russia\".\n\n\n\"Putin brutally fights freedom and its defenders. The\nNavalny's work was so much braver. His courage\nhas made a difference and goes far beyond his death,\" he wrote\nstill the chancellor on X.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "His courage has made a difference, goes far beyond his disappearance",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexeï Navalny",
                "start_char": 86,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 121,
                "end_char": 131,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 249,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "X.\n\n\n\n\n\nReproduction",
                "start_char": 383,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cittadini rendono omaggio alla tomba di Navalny a Mosca",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 09:43:59 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/16/cittadini-rendono-omaggio-alla-tomba-di-navalny-a-mosca_2ac1eb12-dab1-4a32-acdc-e9c5936117d0.html",
        "subtitle": "Ambasciatori Ue, Usa e Gb depongono mazzi di fiori",
        "content": "\n                                                \n            (V. 'I sostenitori di Navalny sfidano...' delle 8:24)\n   Decine di cittadini hanno cominciato\nad affluire al cimitero di Borisovo a Mosca per deporre fiori\nsulla tomba dell'oppositore Alexei Navalny nel primo\nanniversario della morte, avvenuta nella colonia penale artica\ndove era detenuto. L'afflusso, secondo quanto testimoniato\ndall'ANSA sul posto, è cominciato poco dopo l'apertura dei\ncancelli, alle 9 ora locale, senza che la polizia intervenisse\nper impedirlo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I primi a rendere omaggio alla tomba di Navalny, subito dopo\nl'apertura dei cancelli, sono stati diversi ambasciatori e\ndiplomatici di ambasciate europee, tra cui quella italiana,\noltre agli ambasciatori di Stati Uniti e Gran Bretagna, che\nhanno deposto mazzi di fiori. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.596931,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Citizens pay tribute to Navalny's tomb in Moscow",
        "en_content": "(V. Navalny's supporters challenge...' by 8:24)\nTens of citizens have begun\nto flow to the cemetery of Borisovo in Moscow to lay flowers\non the tomb of the opponent Alexei Navalny in the first\nanniversary of death in the Arctic penal colony\nwhere he was detained. The influx, according to the evidence\nfrom the NSA on the spot, began shortly after the opening of\nGates, 9:00 local time, without the police intervened\nto prevent it.\n\n\nThe first to pay tribute to Navalny's tomb, immediately after\nthe opening of the gates, were several ambassadors and\nEuropean embassies diplomats, including Italian,\nin addition to the ambassadors of the United States and Great Britain, who\nhave laid bouquets of flowers.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ambassadors EU, USA and Gb lay bouquets of flowers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "V. Navalny's",
                "start_char": 1,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8:24",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tens",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Borisovo",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 115,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alexei Navalny",
                "start_char": 165,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 187,
                "end_char": 192,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 311,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gates",
                "start_char": 363,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "9:00",
                "start_char": 370,
                "end_char": 374,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 438,
                "end_char": 443,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 551,
                "end_char": 559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 591,
                "end_char": 598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 634,
                "end_char": 651,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 656,
                "end_char": 669,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salgono a 18 i morti nella ressa alla stazione di Delhi",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 06:19:57 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/16/salgono-a-18-i-morti-nella-ressa-alla-stazione-di-delhi_45218252-1fb7-4a85-a812-145549133d2b.html",
        "subtitle": "Continua l'enorme afflusso al festival indù del Kumbh Mela",
        "content": "\n                                                \n            Sono almeno 18 le persone morte\nnella calca in una stazione ferroviaria della capitale indiana\nNew Delhi, quando una folla sempre più numerosa si è precipitata\nverso i treni per recarsi al più grande raduno religioso del\nmondo, quello indù del Kumbh Mela.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il festival continua ad attirare milioni di persone e il mese\nscorso un'altra trentina di persone sono morte in un'altra calca\nalla sacra confluenza dei fiumi Gange, Yamuna e i mitici fiumi\nSaraswati. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.6241946,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "At the station in Delhi, the deaths of 18",
        "en_content": "It's at least 18 dead people.\nin a railway station of Indian capital\nNew Delhi, when a growing crowd fell\ntowards trains to go to the greatest religious gathering of\nThe Hindu world of the Kumbh Mela.\n\n\nThe festival continues to attract millions of people and the month\nlast thirty people died in another lime\nto the sacred confluence of the rivers Ganges, Yamuna and the mythical rivers\nSaraswati.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The huge influx continues at the Hindu festival of Kumbh Mela",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Delhi",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hindu",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kumbh Mela",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "at least 18",
                "start_char": 5,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New Delhi",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hindu",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Kumbh Mela",
                "start_char": 185,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 237,
                "end_char": 245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "thirty",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ganges",
                "start_char": 349,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yamuna",
                "start_char": 357,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio arrivato a Gerusalemme per incontrare Netanyahu",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:10:36 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/16/rubio-arrivato-a-gerusalemme-per-incontrare-netanyahu_2ee4c665-ca9f-4ddb-8ce0-043a41ac29c1.html",
        "subtitle": "Parlerà del progetto Trump per Gaza",
        "content": "\n                                                \n            Il Segretario di Stato\namericano Marco Rubio è arrivato oggi in Israele per un incontro\ncon il primo ministro Benjamin Netanyahu a Gerusalemme, prima\ntappa del suo primo tour in Medio Oriente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante la sua visita nella regione, Rubio dovrebbe\npromuovere la proposta ampiamente criticata del presidente degli\nStati Uniti Donald Trump di prendere il controllo della Striscia\ndi Gaza e ricollocare i suoi oltre due milioni di residenti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.6297183,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Rubio arrived in Jerusalem to meet Netanyahu",
        "en_content": "Secretary of State\nAmerican Marco Rubio arrived today in Israel for a meeting\nwith Prime Minister Benjamin Netanyahu in Jerusalem, first\nstage of his first tour in the Middle East.\n\n\nDuring his visit to the region, Rubio should\npromote the widely criticized proposal of the President of the\nUS Donald Trump to take control of the Strip\nof Gaza and relocate its more than two million residents.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Talk about the Trump project for Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 98,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 120,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 164,
                "end_char": 179,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 215,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 291,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 294,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 339,
                "end_char": 343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than two million",
                "start_char": 361,
                "end_char": 382,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Finlandia, 'adesione Ucraina all'Ue e Nato non è negoziabile'",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:12:29 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/16/finlandia-adesione-ucraina-allue-e-nato-non-e-negoziabile_cc88d4b2-9b9c-4d9e-97f6-04b59400d182.html",
        "subtitle": "Stubb: 'Kiev sarà europea e non russa'",
        "content": "\n                                                \n            \"Ci sono due cose che\nnon sono negoziabili, l'adesione dell'Ucraina all'Ue e alla\nNato. Il processo Ue è in corso, l'Ucraina sarà europea e non\nrussa e questa già è una sconfitta per Putin. La seconda cosa\nnon negoziabile è sono i nuovi accordi di sicurezza per\nl'Ucraina\". Lo ha detto il presidente finlandese Alexander Stubb\nintervenendo alla Conferenza sulla sicurezza di Monaco.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Interpellato su quali pensa siano i termini per un cessate il\nfuoco in Ucraina, \"io inquadrerei il pacchetto in un processo a\ntre fasi\", ha detto Stubb. \"La prima di pre-negoziati serve a\nriarmare l'ucraina e porre massima repssione alla Russia con\nsanzioni e congelamento degli asset così che l'Ucraina possa\npartire da una posizione di forza ai negoziati e questo è anche\nil momento in cui guardare ad accordi di sicurezza provvisori,\nnon so quanto ci vorrà ma ci vorrà un po'. La fase due - e non\nci siamo ancora - è una tregua, spesso confusa con un processo\ndi pace ma sono due cose completamente separate, col\nmonitoraggio del fronte\", ha spiegato Stubb. \"E durante il\ncessate il fuoco si inizia a guardare l'agenda e le modalità per\ni negoziati di pace. Questo è il momento in cui ci dovrebbe\nessere un sistema di mantenimento del cessate il fuoco e\ndovrebbe essere uno sforzo europeo-ucraino-americano: ho sentito\nda molti senatori un'idea eccellente: se la Russia attacca\nnuovamente, è lì che la partecipazione alla Nato si\nmaterializzerebbe come deterrente. Poi ci sarebbe la terza fase,\ni negoziati veri e propri, con la compensazione territoriale,\nricostruzione\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.6804426,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Finland, 'Ukraine accession to the EU and NATO is not negotiable'",
        "en_content": "\"There are two things\nthe accession of Ukraine to the EU and to the\nBorn. The EU process is underway, Ukraine will be European and not\nRussian and this is already a defeat for Putin. The second thing\nnot negotiable is are the new security agreements for\nUkraine.\" Finnish President Alexander Stubb said so.\nIntervening at the Munich Security Conference.\n\n\nAsked about what the terms for a cease\nfire in Ukraine, \"I would frame the package in a process a\nthree phases,\" said Stubb. \"The first pre-negotiated serves to\nrearm the Ukrainian and put maximum repssion to Russia with\nsanctions and freezing of assets so that Ukraine can\nand this is also\nthe moment when looking at temporary security agreements,\nI don't know how long it'll take, but it'll take a while. Stage two - and not\nwe are still - it is a truce, often confused with a process\nof peace but are two completely separate things, with\nmonitoring of the front\", explained Stubb. \"And during the\ncease the fire you start to look at the agenda and the modes for\nthe peace negotiations. This is the time when we should\nbe a maintenance system of ceasefire and\nshould be a European-Ukrainian-American effort: I heard\nby many senators an excellent idea: if Russia attacks\nagain, is there that participation in NATO\nIt would materialize as deterrent. Then there would be the third stage,\nthe real negotiations, with territorial compensation,\nreconstruction.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Stubb: 'Kiev will be European and not Russian'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Stubb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 54,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 78,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 118,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 176,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 187,
                "end_char": 193,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Finnish",
                "start_char": 264,
                "end_char": 271,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexander Stubb",
                "start_char": 282,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 322,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 403,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 454,
                "end_char": 459,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stubb",
                "start_char": 474,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 486,
                "end_char": 491,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 527,
                "end_char": 536,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 565,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 618,
                "end_char": 625,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 769,
                "end_char": 772,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 860,
                "end_char": 863,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stubb",
                "start_char": 933,
                "end_char": 938,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1335,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Maduro: 'Pene più draconiane per qualsiasi minaccia fascista'",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 12:40:07 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/16/maduro-pene-piu-draconiane-per-qualsiasi-minaccia-fascista_afcdf831-3ff5-4270-a5aa-fe077fba5906.html",
        "subtitle": "Il leader chavista presenta la sua riforma della Costituzione",
        "content": "      Il presidente de facto del Venezuela, Nicolás Maduro, ha presentato all'Assemblea nazionale una prima bozza di riforma della Costituzione del 1999, che include 80 nuovi articoli, per adattarla ai \"nuovi tempi\" e imporre sanzioni più severe contro qualsiasi \"minaccia\" al governo chavista.    Nelle sue parole, il progetto mira a \"espandere e perfezionare la democrazia\" e ad includere il potere comunitario come nuova entità all'interno del sistema politico venezuelano, insieme ai poteri nazionale, regionale e municipale.    Maduro ha spiegato che l'obiettivo della riforma è quello di stabilire un modello economico e politico più in linea con le realtà del Paese, il che implicherebbe una trasformazione dell'attuale struttura dei governatorati e dei sindaci.    \"È il momento giusto per una grande riforma storica\", ha affermato, sottolineando che l'obiettivo è quello di adattare la Costituzione \"alla transizione verso la nuova modernità\".    La proposta prevede l'imposizione di pene \"più draconiane\" per qualsiasi tipo di \"minaccia fascista\", termine che Maduro usa abitualmente per riferirsi all'opposizione, in particolare alla sua leader, l'ex deputata liberale María Corina Machado.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 24,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.6982229,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Maduro: 'More draconiane for any fascist threat'",
        "en_content": "The de facto president of Venezuela, Nicolás Maduro, presented to the National Assembly a first draft reform of the 1999 Constitution, which includes 80 new articles, to adapt it to the \"new times\" and impose stricter sanctions against any \"threat\" to the Chavista government. In his words, the project aims to \"expand and improve democracy\" and include community power as a new entity within the Venezuelan political system, along with national, regional and municipal powers. Maduro explained that the goal of reform is to establish an economic and political model more in line with the realities of the country, which would imply a transformation of the current structure of the governorates and mayors. \"It is the right time for a great historical reform,\" he said, stressing that the goal is to adapt the Constitution \"to the transition to new modernity\". The proposal provides for the imposition of penis \"more draconiane\" for any type of \"fascist threat\", term that Maduro uses habitually to refer to the opposition, in particular its leader, former liberal deputation María Corina Machado.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Chavista leader presents its reform of the Constitution",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chavista",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Constitution",
                "start_char": 39,
                "end_char": 55,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicolás Maduro",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Assembly",
                "start_char": 66,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the 1999 Constitution",
                "start_char": 112,
                "end_char": 133,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 150,
                "end_char": 152,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chavista",
                "start_char": 256,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 397,
                "end_char": 407,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 478,
                "end_char": 484,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 810,
                "end_char": 822,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 973,
                "end_char": 979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "María Corina Machado",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1096,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, arrivato nella notte carico di bombe pesanti Usa",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 08:51:44 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/16/israele-arrivato-nella-notte-carico-di-bombe-pesanti-usa_5e304b6c-543c-488e-a34f-84cbb4cc4e0b.html",
        "subtitle": "Le MK-84 erano state autorizzate di recente da Washington",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Difesa\nisraeliano ha annunciato oggi che un carico di bombe \"pesanti\"\ndi fabbricazione statunitense è arrivato durante la notte in\nIsraele, mentre il Segretario di Stato americano Marco Rubio\niniziava la sua prima visita nel Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Un carico di bombe aeree pesanti recentemente inviato dal\ngoverno degli Stati Uniti è stato ricevuto e scaricato durante\nla notte in Israele\", ha affermato il ministero in un comunicato\nstampa, riferendosi alle bombe MK-84 recentemente autorizzate\ndall'amministrazione del presidente Donald Trump. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739739622.7162623,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 22:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T21.00.22",
        "en_title": "Israel, arrived in the night loaded with heavy bombs Usa",
        "en_content": "The Ministry of Defense\nIsraeli announced today that a load of \"heavy\" bombs\nAmerican manufacturing arrived overnight\nIsrael, while the American Secretary of State Marco Rubio\nHis first visit to the country began.\n\n\n\"A load of heavy air bombs recently sent by\nU.S. government was received and downloaded during\nthe night in Israel,\" said the ministry in a statement\nprinting, referring to the recently authorized MK-84 bombs\nby the administration of President Donald Trump.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "MK-84 had recently been authorized by Washington",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "MK-84",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of Defense",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 77,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 136,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 164,
                "end_char": 175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 180,
                "end_char": 185,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 311,
                "end_char": 320,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 324,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 460,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, '1220 bombe aeree, 850 droni e 40 missili in 7 giorni'",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:39:42 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/16/zelensky-1220-bombe-aeree-850-droni-e-40-missili-in-7-giorni_d79eed63-c882-4ecd-b948-59398309c58a.html",
        "subtitle": "'La Russia ha bisogno della guerra per mantenere il potere'",
        "content": "\n                                                \n            Le forze russe hanno attaccato\nl'Ucraina questa settimana con quasi 1.220 bombe aeree, più di\n850 droni kamikaze e oltre 40 missili di vario tipo: lo scrive\nsu Telegram il presidente ucraino, Volodymyr Zelensky\ncommentando che \"la Russia, nel suo stato attuale, ha bisogno\ndella guerra per mantenere il potere e conferma il suo desiderio\ndi continuare a combattere bombardando quotidianamente\nl'Ucraina\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'Ucraina si sta difendendo, noi resistiamo e combattiamo\ngrazie al coraggio dei nostri soldati e al sostegno dei nostri\npartner, e abbiamo bisogno di una maggiore difesa aerea per\nproteggere la vita delle persone\", prosegue il capo dello Stato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"L'Europa e il mondo dovrebbero essere più protetti da questo\nmale, preparati ad affrontarlo. Una forte politica estera\ncongiunta e pressioni su Putin, che ha iniziato la guerra e ora\nla sta estendendo a tutto il mondo - conclude -.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tInsieme all'Europa, agli Stati Uniti e a tutti i nostri partner,\npossiamo porre fine a questa guerra con una pace giusta e\naffidabile\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
