[
    {
        "title": "Venezuela, l'Onu invoca negoziati urgenti tra le forze politiche",
        "date_raw": "Mon, 3 Mar 2025 17:59:39 +0100",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/03/venezuela-lonu-invoca-negoziati-urgenti-tra-le-forze-politiche_b8aea329-4b70-4984-9905-225b34d2dd49.html",
        "subtitle": "Türk: 'Rilascio immediato dei detenuti politici'",
        "content": "\n                                                \n            L'Alto commissario delle Nazioni\nunite per i diritti umani, Volker Türk, ha invocato l'avvio\n\"urgente\" di negoziati tra i diversi attori politici venezuelani\ncon l'obiettivo di \"concordare una via praticabile da seguire\"\nper favorire una pacificazione nel Paese. In occasione della\npresentazione di un report sulla situazione dei diritti e delle\nlibertà fondamentali nel mondo, ripreso dai media venezuelani,\nTürk ha dedicato grande spazio al dossier Venezuela. Dopo la\ncontestata rielezione del presidente Nicolas Maduro, il\ncommissario ha auspicato che i prossimi appuntamenti elettorali\nin Venezuela siano \"trasparenti, inclusivi, pacifici e\npienamente in linea con gli standard internazionali sui diritti\numani\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In questo ambito ha anche insistito sulla richiesta di\nrilascio di tutte le persone ancora in detenzione arbitraria per\naver preso parte alle proteste a seguito delle presidenziali del\n28 luglio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Türk ha poi messo in guardia contro l'uso dei migranti -\nanche venezuelani -come \"capri espiatori\" nelle campagne\nelettorali occidentali, in un momento in cui le società soffrono\ndi una crescente polarizzazione e divisione. Migranti e\nrifugiati \"vengono spesso etichettati come clandestini,\ncriminali, parassiti o peggio\" e \"la disumanizzazione è spesso\nutilizzata come fase preliminare per trattare un intero gruppo\ncome se fosse straniero, indegno dei diritti fondamentali di cui\ntutti godiamo. È un pericoloso precursore dell'odio e della\nviolenza e quando si verifica, bisogna denunciarlo\", ha detto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024817.2369733,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.17",
        "en_title": "Venezuela, the UN calls for urgent negotiations between political forces",
        "en_content": "The High Commissioner of Nations\nunited for human rights, Volker Türk, called for the start\n\"urgery\" of negotiations between the different political actors in Venezuela\nwith the aim of \"concording a practicable way to follow\"\nto promote peace in the country. On the occasion of the\npresentation of a report on the situation of rights and rights\nfundamental freedom in the world, taken up by Venezuelan media,\nTürk has devoted great space to the Venezuelan dossier. After the\ndisputed re-election of President Nicolas Maduro, the\nPresident. — The next item is the report (Doc.\nin Venezuela are \"transparent, inclusive, peaceful and\nfully in line with international rights standards\nhuman.\"\n\n\nIn this context he also insisted on the request for\nrelease of all people still in arbitrary detention for\ntaking part in the protests following the presidential elections\nJuly 28th.\n\n\nTürk then warned against the use of migrants -\nalso Venezuelans -like \"expirers\" in the countryside\nWestern voters, at a time when societies suffer\nof increasing polarization and division. Migrants and\nrefugees \"are often labeled as illegals,\ncriminals, parasites or worse\" and \"dishumanization is often\nused as a preliminary phase to treat a whole group\nas if he were foreign, unworthy of the fundamental rights of which\nWe all enjoy. It is a dangerous precursor of hate and hate\nviolence and when it happens, we have to report it,\" he said.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Türk: 'Immediate release of political prisoners'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Türk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nations",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Volker Türk",
                "start_char": 58,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 159,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 391,
                "end_char": 401,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Türk",
                "start_char": 409,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 445,
                "end_char": 455,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 509,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 579,
                "end_char": 588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July 28th",
                "start_char": 863,
                "end_char": 872,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Türk",
                "start_char": 876,
                "end_char": 880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuelans",
                "start_char": 928,
                "end_char": 939,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, preoccupati dai dazi ma troveremo un accordo",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:19:20 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/meloni-preoccupati-dai-dazi-ma-troveremo-un-accordo_763109fb-d341-4cd6-a504-c603e8e7744f.html",
        "subtitle": "'Sarebbe una escalation che ci indebolisce tutti quanti'",
        "content": "\n                                                \n            \"Sui dazi siamo molto preoccupati,\nnoi siamo una nazione esportatrice ci rendiamo tutti conto che\nsarebbe un problema perché se ci fossero dazi Ue risponderebbe\"\nma \"sarebbe una escalation che ci indebolisce tutti quanti,\ncredo che si possano trovare soluzioni anche su questo che non\nsono di rottura ma di accordo\". Così la presidente del Consiglio\nGiorgia Meloni in un punto stampa nella residenza\ndell'ambasciatore italiano a Londra al termine del vertice\nsull'Ucraina. \"Parliamo con un dealer che ragiona di accordi,\ndobbiamo ragionare di accordi\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.7314847,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Meloni, worried about duties but we will find an agreement",
        "en_content": "\"We are very concerned about duties,\nwe are an exporting nation we all realize that\nwould be a problem because if there were EU duties would respond\"\nbut \"it would be an escalation that weakens us all,\nI believe that we can find solutions also on that which we cannot\nI'm breaking but agreeing.\" So the President of the Council\nGiorgia Meloni at a press point in the residence\nby the Italian ambassador to London at the end of the summit\non Ukraine. \"We speak with a dealer who thinks of agreements,\nwe must reason for agreements.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It would be an escalation that weakens us all",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 125,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 320,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 328,
                "end_char": 342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 384,
                "end_char": 391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 406,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 441,
                "end_char": 448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, tutti vogliono pace giusta per Kiev, anche gli Usa",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:29:33 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/meloni-tutti-vogliono-pace-giusta-per-kiev-anche-gli-usa_21143e33-14a9-4da6-9252-b45e2095cc3e.html",
        "subtitle": "'Poi c'è da discutere come'",
        "content": "\n                                                \n            \"Quello che sappiamo e quello che\ncondividiamo e che abbiamo condiviso anche oggi è che in fondo\ntutti condividiamo lo stesso obiettivo, lo condivide l'Italia,\nlo condivide l'Europa, lo condivide la Nato, lo condividono gli\nStati Uniti ed è arrivare a una pace giusta e duratura in\nUcraina, poi c'è da discutere come\". Così la presidente del\nConsiglio Giorgia Meloni in un punto stampa alla residenza\ndell'ambasciatore italiano a Londra al termine del vertice\nsull'Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.7411413,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Meloni, everyone wants just peace for Kiev, even the US",
        "en_content": "\"What we know and what\nwe share and that we have also shared today is that in the end\nwe all share the same goal, share Italy,\nshare Europe, share NATO, share it, share it\nUnited States and is coming to a just and lasting peace in\nUkraine, then there is to discuss how.\" So the president of the\nCouncil Giorgia Meloni at a press point at the residence\nby the Italian ambassador to London at the end of the summit\non Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Then there is to discuss how'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 172,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 231,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 303,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 416,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, 'dividere l'Occidente sarebbe esiziale per tutti'",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:19:24 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/meloni-dividere-loccidente-sarebbe-esiziale-per-tutti_4670c451-67d1-4a6a-966d-9e17c3032746.html",
        "subtitle": "'Zelensky-Trump? Dispiaciuta ma tifoserie non utili'",
        "content": "\n                                                \n            \"Dobbiamo essere bravi in questa fase\na non dividere l'Occidente perché sarebbe esiziale per tutti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì la presidente del Consiglio Giorgia Meloni in un punto\nstampa alla residenza dell'ambasciatore italiano a Londra al\ntermine del vertice sull'Ucraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Sono molto dispiaciuta di quello che è accaduto, non è utile in\nquesta fase lasciarsi andare alle tifoserie\" ma guardare\n\"all'obiettivo comune\". Così la presidente del Consiglio Giorgia\nMeloni in un punto stampa nella residenza dell'ambasciatore\nitaliano a Londra al termine del vertice sull'Ucraina a\nproposito dell'incontro alla Casa Bianca tra Donald Trump e\nVolodymyr Zelensky. Bisogna guardare \"alla politica estera con\npiù profondità forse\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"L'ho trovato dispiaciuto, credo tutti i protagonisti\". Così la\npresidente del Consiglio Giorgia Meloni in un punto stampa alla\nresidenza dell'ambasciatore italiano a Londra al termine del\nvertice sull'Ucraina rispondendo a una domanda su come abbia\ntrovato il presidente ucraino dopo l'incontro con Donald Trump\nalla Casa Bianca. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.7476106,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Meloni, 'dividing the West would be exiled to all'",
        "en_content": "\"We must be good at this stage\nnot to divide the West because it would be exiled to all.\"\n\n\nSo the President of the Council Giorgia Meloni at one point\npress to the residence of the Italian ambassador in London to\nEnd of the summit on Ukraine.\n\n\n\"I am very sorry about what happened, it is not useful in\nthis phase let go to the typhoriseries\" but watch\n\"to the common goal.\" So the President of the Giorgia Council\nMeloni at a press point in ambassador's residence\nItalian in London at the end of the summit on Ukraine in\nAbout the White House meeting between Donald Trump and\nVolodymyr Zelensky. We must look at \"the foreign policy with\nmore depth perhaps.\"\n\n\n\"I found him sorry, I think all the protagonists.\" So the\nPresident of the Council Giorgia Meloni at a press point\nItalian ambassador's residence in London at the end of the\nsummit on Ukraine answering a question on how it has\nfound Ukrainian president after meeting with Donald Trump\nThe White House.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Zelensky-Trump? Sorry, but not helpful.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zelensky-Trump",
                "start_char": 1,
                "end_char": 15,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "West",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 124,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 142,
                "end_char": 145,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Council",
                "start_char": 400,
                "end_char": 415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 416,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 466,
                "end_char": 473,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 477,
                "end_char": 483,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 533,
                "end_char": 544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 561,
                "end_char": 573,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 578,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 745,
                "end_char": 759,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 777,
                "end_char": 784,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 811,
                "end_char": 817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 846,
                "end_char": 853,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 895,
                "end_char": 904,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 934,
                "end_char": 946,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 947,
                "end_char": 962,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, se c'è freddezza vertice Usa-Ue a portata di mano",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:35:31 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/meloni-se-ce-freddezza-vertice-usa-ue-a-portata-di-mano_989d6bf5-2253-4e49-8f3b-df448c711bd0.html",
        "subtitle": "'Non lasciamoci trascinare dalle emotività, ma dalla strategia'",
        "content": "\n                                                \n            \"Abbiamo proposto che ci sia un\nincontro per parlarci in modo franco di che cosa vogliamo fare,\ndi come vogliamo affrontare le sfide che si presentano, non solo\nil tema della pace in Ucraina. In un mondo che continua a\ncambiare e nel quale bisogna condividere gli obiettivi, gli\nscenari: io penso che lavorando con freddezza, non lasciandosi\ntrascinare dalle emotività e ragionando in modo strategico\nquesto \"incontro tra Usa e Ue \"sia assolutamente a portata di\nmano, è sicuramente quello per cui l'Italia lavora\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì la premier Giorgia Meloni in un punto stampa nella\nresidenza dell'ambasciatore italiano a Londra. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.8116872,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Meloni, if there is cold USA-EU summit at hand",
        "en_content": "\"We proposed that there be a\nI meet to speak frankly about what we want to do,\nof how we want to face the challenges that arise, not only\nthe theme of peace in Ukraine. In a world that continues\nchange and in which we must share the objectives, the\nscenarios: I think working coldly, not leaving\ndragging from emotionality and thinking strategically\nthis \" meeting between the US and the EU \"is absolutely within reach of\nhand, it's definitely what Italy works for.\"\n\n\nSo premier Giorgia Meloni in a press point\nresidence of the Italian ambassador in London.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Let us not be dragged by emotion, but by strategy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 377,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 388,
                "end_char": 390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 480,
                "end_char": 494,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 551,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer, piano per una pace giusta, Usa indispensabili",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:36:29 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/starmer-piano-per-una-pace-giusta-usa-indispensabili_19d91816-7d94-4900-afe9-51ebeb6ba598.html",
        "subtitle": "Intanto aiuti europei per sostenere militarmente Kiev",
        "content": "\n                                                \n            Il premier britannico Keir Starmer\nha evocato un piano per \"una pace duratura e giusta\" per\nl'Ucraina, indicando gli Usa come partner \"indispensabile\" e\ndicendosi \"d'accordo con Donald Trump\" sull'obiettivo di far\nfinire la guerra. Nello stesso tempo ha annunciato quattro\nimpegni europei emersi dal vertice di Londra: a cominciare da\nquello di continuare a sostenere militarmente Kiev e mantenere\n\"le pressioni economiche\" su Mosca;  e di preparare \"una\ncoalizione di volenterosi\" da schierare sul terreno nel momento\ndi un accordo in funzione di tutela \"delle sicurezza e della\nsovranità\" ucraine e di deterrenza verso la Russia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.828064,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Starmer, plan for just peace, Use indispensable",
        "en_content": "British Premier Keir Starmer\nsummoned a plan for \"a lasting and just peace\" for\nUkraine, indicating the US as a \"indispensable\" partner and\nsaying \"agreement with Donald Trump\" on the goal of making\nEnd the war. At the same time it announced four\nEuropean commitments from the London summit: starting from\nto continue to support militarily Kiev and maintain\n\"economic pressure\" on Moscow; and to prepare \"one\ncoalition of willing\" to deploy on the ground at the moment\nof an agreement on the protection of safety and safety\nUkrainian sovereignty and deterrence towards Russia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Meanwhile European aid to militarily support Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 104,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 163,
                "end_char": 175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 247,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 277,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 340,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 405,
                "end_char": 408,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 524,
                "end_char": 533,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 569,
                "end_char": 575,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tusk, 'l'Europa s'è desta per Kiev, cooperare con gli Usa'",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:34:43 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/tusk-leuropa-se-desta-per-kiev-cooperare-con-gli-usa_600e5555-3512-4d4a-9f47-b4612e4e431f.html",
        "subtitle": "'Ora tutti parliamo con una voce sola'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Europa si è svegliata.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'Unione europea, la Gran Bretagna, la Norvegia, la Turchia:\ntutti parlano con una sola voce per aiutare l'Ucraina, per la\nnecessità di una stretta cooperazione transatlantica e per il\nrafforzamento del confine orientale\". Lo scrive su X il premier\npolacco e presidente di turno dell'Ue, Donald Tusk, al termine\ndel vertice di Londra. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.833553,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Tusk, 'Europe stands for Kiev, cooperate with the U.S.'",
        "en_content": "\"Europe has woken up.\n\n\nThe European Union, Great Britain, Norway, Turkey:\nall speak with one voice to help Ukraine, for the\nthe need for close transatlantic cooperation and for\nstrengthening the eastern border.\" X writes the premier\nPolish and President of the EU, Donald Tusk, at the end\nof the London summit.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Now we all talk with one voice'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "one",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The European Union",
                "start_char": 24,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 90,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 262,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Tusk",
                "start_char": 266,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 297,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer annuncia 2 miliardi per difesa aerea dell'Ucraina",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:40:31 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/starmer-annuncia-2-miliardi-per-difesa-aerea-dellucraina_7918e719-ae4c-44e8-83e9-12e8f6762b63.html",
        "subtitle": "Il premier Gb: 'Servono per acquistare 5 mila missili'",
        "content": "\n                                                \n            Il premier britannico Keir Starmer\nha annunciato un nuovo accordo per consentire all'Ucraina di\nutilizzare 1,6 miliardi di sterline (circa 2 miliardi di euro)\nin finanziamenti per acquistare 5.000 missili per la difesa\naerea. Il primo ministro sta rispondendo alle domande dei\ngiornalisti nella conferenza stampa dopo il vertice di Londra\nsull'Ucraina e sulla sicurezza europea. I missili \"saranno\nvitali per proteggere le infrastrutture critiche e rafforzare\nl'Ucraina\", ha aggiunto Starmer. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.8579824,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Starmer Announces 2 Billion Air Defense of Ukraine",
        "en_content": "British Premier Keir Starmer\nannounced a new agreement to allow Ukraine to\nuse 1,6 billion pounds (about 2 billion euros)\nin funding to buy 5,000 missiles for defense\nAir. The Prime Minister is answering questions\njournalists at the press conference after the London summit\non Ukraine and European security. The missiles \"will be\nvital to protect critical infrastructure and strengthen\nthe Ukraine,\" added Starmer.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier Gb: 'Serve to buy 5,000 missiles'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2 Billion Air Defense of Ukraine",
                "start_char": 18,
                "end_char": 50,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5,000",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1,6 billion pounds",
                "start_char": 79,
                "end_char": 97,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 2 billion euros",
                "start_char": 99,
                "end_char": 120,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "5,000",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 260,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 277,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 289,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 406,
                "end_char": 413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Uruguay, Nordio incontra vicesegretario alla presidenza Díaz",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 18:37:04 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/02/uruguay-nordio-incontra-vicesegretario-alla-presidenza-diaz_aecf4305-326e-4a88-9627-3db579011682.html",
        "subtitle": "Nel quadro della collaborazione bilaterale contro la criminalità",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro della Giustizia\nitaliano, Carlo Nordio, a Montevideo per partecipare\nall'insediamento del presidente dell'Uruguay, Yamandú Orsi, ha\navuto un importante incontro in tema di cooperazione col\nvicesegretario alla Presidenza, Jorge Díaz a Montevideo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Díaz è considerato il candidato alla guida alla guida del\nministero della Giustizia del Paese sudamericano, che sarà\nprobabilmente ricostituito durante il governo presieduto da\nOrsi, dopo essere stato soppresso alla fine della dittatura\nnegli anni '80. Un dossier su cui è stato richiesto anche un\ncontributo all'Italia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     L'incontro si è svolto con l'obiettivo di consolidare e\nintensificare le relazioni tra i due Paesi nell'ambito della\nlotta alla criminalità organizzata, che ha rafforzato le sue\nramificazioni in Uruguay col traffico di droga e riciclaggio di\ndenaro, tra la crescente preoccupazione delle autorità locali\nanche per possibili legami tra la 'ndrangheta e le\norganizzazioni criminali sudamericane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t      Il governo del Paese sudamericano ha chiesto sostegno\nall'Italia nell'ambito del processo di ricostituzione del\nministero della Giustizia, anche sotto il profilo normativo e\nstrutturale, per dotarsi di strumenti adeguati alle sue\nfinalità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il ministro Nordio ha ricordato ai presenti l'esperienza\nitaliana in questo campo, maturata in almeno 30 anni di lotta\nalla mafia, e il vicesegretario Díaz ha sottolineato\nl'ammirazione che i membri del nuovo governo nutrono per\nl'Italia, che ha motivato la richiesta di assistenza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.863719,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Uruguay, Nordio meets Deputy Secretary at the Díaz Presidency",
        "en_content": "The Minister of Justice\nItalian, Carlo Nordio, in Montevideo to participate\nto the settlement of the president of Uruguay, Yamandú Orsi, has\nhad an important meeting on cooperation with\nDeputy Secretary to the Presidency, Jorge Díaz in Montevideo.\n\n\nDíaz is considered the driver's candidate\nMinistry of Justice of the South American Country, which will be\nprobably reconstituted during the government chaired by\nBears, after being suppressed at the end of the dictatorship\nin the '80s. A dossier on which a\ncontribution to Italy.\n\n\nThe meeting was held with the aim of consolidating and\nintensifying relations between the two countries within the framework of\nfight against organised crime, which has strengthened its\nbranching in Uruguay with drug trafficking and recycling\nmoney, among the growing concern of local authorities\nalso for possible links between the 'ndrangheta and the\nSouth American criminal organizations.\n\n\nThe Government of the South American Country called for support\nto Italy within the process of reconstitution of\nMinistry of Justice, also in the normative and\nstructural, to equip itself with appropriate instruments\npurpose.\n\n\nMr Nordio reminded those present of the experience\nItalian in this field, matured in at least 30 years of struggle\nthe Mafia, and the Deputy Secretary Díaz has emphasized\nthe admiration that the members of the new government feed for\nItaly, which motivated the request for assistance.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the context of bilateral cooperation against crime",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Díaz",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Carlo Nordio",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montevideo",
                "start_char": 50,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yamandú Orsi",
                "start_char": 123,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jorge Díaz",
                "start_char": 222,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montevideo",
                "start_char": 236,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Díaz",
                "start_char": 250,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ministry of Justice of the South American Country",
                "start_char": 292,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the '80s",
                "start_char": 477,
                "end_char": 485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 524,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 623,
                "end_char": 626,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 732,
                "end_char": 739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 886,
                "end_char": 900,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Government of the South American Country",
                "start_char": 927,
                "end_char": 971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 994,
                "end_char": 999,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ministry of Justice",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1059,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least 30 years",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Díaz",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, sosteniamo decisione Israele di sospendere aiuti Gaza",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 21:02:40 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/02/usa-sosteniamo-decisione-israele-di-sospendere-aiuti-gaza_295d61af-0da6-4ecf-bf86-d829c74f2c06.html",
        "subtitle": "Brian Hughes: 'Hamas non è interessato a tregua'",
        "content": "\n                                                \n            Il portavoce del Consiglio per la\nsicurezza nazionale della Casa Bianca Brian Hughes ha espresso\nsostegno e appoggio alla decisione di Israele di interrompere\ngli aiuti umanitari alla Striscia di Gaza, affermando che\n\"Israele ha negoziato in buona fede fin dall'inizio di questa\namministrazione per garantire il rilascio degli ostaggi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSosterremo la loro decisione sui prossimi passi, dato che Hamas\nha annunciato di non essere più interessato a un cessate il\nfuoco\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.890846,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "US, we support Israel decision to suspend Gaza aid",
        "en_content": "The Council spokesman for\nWhite House national security Brian Hughes expressed\nsupport and support for Israel's decision to stop\nhumanitarian aid to the Gaza Strip, stating that\n\"Israel negotiated in good faith from the beginning of this\nadministration to ensure the release of hostages.\n\n\nWe will support their decision on the next steps, as Hamas\nhas announced to be no longer interested in a cease the\nFire.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Brian Hughes: 'Hamas is not interested in truce'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brian Hughes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 26,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brian Hughes",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 149,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 179,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron,obiettivo europei aumentare spesa difesa tra 3-3,5%",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 22:07:37 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/macronobiettivo-europei-aumentare-spesa-difesa-tra-3-35_d599e12a-2518-47bd-9ba3-af303c11c63d.html",
        "subtitle": "Intervista del presidente francese a Le Figaro",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente francese Emmanuel\nMacron ritiene che gli europei debbano aumentare il loro sforzo\ndi difesa a circa il 3-3,5% del loro prodotto interno lordo\n(Pil) rispetto al 2% attuale per rispondere al disimpegno\namericano in Europa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Da tre anni i russi spendono il 10% del loro Pil per la\ndifesa. Dobbiamo quindi prepararci per il futuro\", ha annunciato\nMacron a Le Figaro, fissando un obiettivo intorno al \"3,3,5%\"\ndel Pil. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.896413,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Macron, European goal to increase defence spending between 3-3.5%",
        "en_content": "French President Emmanuel\nMacron believes Europeans should increase their effort\nto approximately 3-3.5% of their gross domestic product\n(Pil) compared to the current 2% to respond to distrust\nAmerican in Europe.\n\n\n\"For three years the Russians spend 10% of their GDP for\ndefense. We must prepare for the future,\" he said.\nMacron to Le Figaro, setting a goal around the \"3.3.5%\"\nof the GDP.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview of the French President in Le Figaro",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "3-3.5%",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Le Figaro",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel\nMacron",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pil",
                "start_char": 138,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2%",
                "start_char": 167,
                "end_char": 169,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 205,
                "end_char": 211,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 220,
                "end_char": 231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 236,
                "end_char": 244,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "10%",
                "start_char": 251,
                "end_char": 254,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Figaro",
                "start_char": 333,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3.3.5%",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, da Francia-Gb spunti per pace, perplessa su truppe",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 21:02:32 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/meloni-da-francia-gb-spunti-per-pace-perplessa-su-truppe_bac40797-f85b-454a-896d-b57563e64f69.html",
        "subtitle": "'Non presentato un piano, forze italiane in Ucraina non all'odg'",
        "content": "\n                                                \n            \"Presentato? Ci sono degli spunti,\npresentato non direi\". Così la premier Giorgia Meloni risponde a\nLondra a chi le chiede se ci sia un piano di pace Francia-Gb.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Ci sono varie proposte, penso che chiunque metta sul tavolo una\nproposta faccia in questo momento una cosa utile. Poi ci possono\nessere perplessità su alcune proposte\" come quella\n\"dell'utilizzo di truppe europee su cui ho espresso\nperplessità\". Ma \"c'è la volontà di dare tutti una mano e mi\npare molto importante in questa fase\", ha aggiunto ribadendo che\n\"la presenza di truppe italiane in Ucraina non è mai stata\nall'ordine del giorno: voglio sgomberare il campo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.9046636,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Meloni, from France-Gb snacks for peace, perplexed on troops",
        "en_content": "\"Presented? There are snacks,\npresented not to say\". So premier Giorgia Meloni answers\nLondon asks whether there is a French-Gb peace plan.\n\n\n\"There are various proposals, I think anyone puts on the table a\nproposal make at this moment a useful thing. Then they can\nto be puzzled about some proposals\" like that\n\"of the use of European troops on which I expressed\nperplexity.\" But \"the will to give everyone a hand and I\nit seems very important at this stage,\" he said.\n\"the presence of Italian troops in Ukraine has never been\nI want to clear the field.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Not presented a plan, Italian forces in Ukraine not all'odg'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 64,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 327,
                "end_char": 335,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 487,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, abbiamo bisogno di Roma al nostro fianco su Kiev",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 21:02:20 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/macron-abbiamo-bisogno-di-roma-al-nostro-fianco-su-kiev_3382fc43-96c8-4362-8af4-f63cd1e5e064.html",
        "subtitle": "Intervista al Foglio:'Si impegni da grande Paese,su scia Draghi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Se vogliamo essere credibili come\neuropei nel nostro sostegno a lungo termine all'Ucraina,\ndobbiamo essere in grado di fornire delle garanzie di sicurezza\nsolide. Stiamo cercando di muovere le cose. E abbiamo bisogno\ndell'Italia, di un'Italia forte che agisca a fianco della\nFrancia, della Germania, nel concerto delle grandi nazioni. Per\nquesto ho invitato la premier Meloni, lo scorso 17 febbraio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì il presidente Macron in un'intervista a Il Foglio domani in\nedicola. \"E' necessario che l'Italia sia al nostro fianco, che\nsi impegni in questo percorso, e che lo faccia da grande paese\neuropeo, sulla scia di quanto fece Draghi. Ora restiamo uniti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.920701,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Macron, we need Rome by our side on Kiev",
        "en_content": "\"If we want to be credible as\nEuropeans in our long-term support for Ukraine,\nWe must be able to provide security guarantees\nsolid. We're trying to move things. And we need\nItaly, a strong Italy that acts alongside the\nFrance, Germany, in the concert of the great nations. For\nI invited Premier Meloni last February 17th.\"\n\n\nSo President Macron in an interview with Il Foglio tomorrow in\nNewspaper. \"It is necessary that Italy be at our side, that\nyou commit to this path, and do it from great country\nEuropean, in the wake of what Draghi did. Now we stay together.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview with the Foglio:'You are committed by great country, skiing Draghi'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Foglio:'You",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 173,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 219,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 295,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last February 17th",
                "start_char": 302,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Il Foglio",
                "start_char": 366,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 376,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 502,
                "end_char": 510,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron,con Starmer proposta di tregua di 1 mese in Ucraina",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 22:06:22 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/macroncon-starmer-proposta-di-tregua-di-1-mese-in-ucraina_e5b4c706-b48b-40d9-9349-29b9ae6a9ae2.html",
        "subtitle": "Presidente a Le Figaro: 'In 'aria, nei mari e infrastrutture'",
        "content": "\n                                                \n            Francia e Gran Bretagna propongono\nuna tregua di un mese in Ucraina \"nell'aria, nei mari e nelle\ninfrastrutture energetiche\". Lo ha detto il presidente francese\nEmmanuel Macron in dichiarazioni a Le Figaro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   All'inizio della giornata, prima del vertice sull'Ucraina a\nLondra, il primo ministro britannico Keir Starmer ha annunciato\nche Parigi e Londra stavano lavorando su \"un piano\" per fermare\ni combattimenti. Il vantaggio di una simile tregua è che\n\"sappiamo misurarla\" mentre il fronte è immenso, \"l'equivalente\ndella linea Parigi-Budapest\", ha detto il presidente francese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.9259741,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Macron,with Starmer 1 month truce proposal in Ukraine",
        "en_content": "France and Great Britain propose\na truce of a month in Ukraine \"in the air, in the seas and in the\nenergy infrastructure.\" The French President said so.\nEmmanuel Macron in Le Figaro.\n\n\nAt the beginning of the day, before the summit on Ukraine in\nLondon, UK Prime Minister Keir Starmer announced\nthat Paris and London were working on \"a plan\" to stop\nfighting. The advantage of such a truce is that\n\"we know how to measure it\" while the forehead is immense, \"the equivalent\nof the Paris-Budapest line,\" said the French president.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President in Le Figaro: 'In the air, in seas and infrastructure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1 month",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Le Figaro",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 11,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 153,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Le Figaro",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the day",
                "start_char": 188,
                "end_char": 212,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 254,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 272,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 300,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Piano Macron-Starmer, 'truppe in Ucraina solo dopo pace'",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 22:50:16 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/piano-macron-starmer-truppe-in-ucraina-solo-dopo-pace_1cd70d3b-8c95-46fe-b4f3-a4ccf35184aa.html",
        "subtitle": "Presidente: 'In seconda fase. Servono garanzie di sicurezza'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non ci saranno truppe europee sul\nsuolo ucraino nelle prossime settimane\" ma solo dopo che sarà\n\"firmata la pace\". Lo spiega il presidente francese Emmanuel\nMacron in un'intervista a Le Figaro, parlando del piano per\nl'Ucraina, pensato con il premier britannico Keir Starmer. \"I\nsoldati verrebbero schierati sul terreno solo in una seconda\nfase: i negoziati richiederanno diverse settimane e poi, una\nvolta firmata la pace, ci sarà uno schieramento\" di truppe.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Vogliamo la pace ma non lo vogliamo a qualsiasi prezzo, senza\ngaranzie\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741024820.9727445,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-03 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T18.00.20",
        "en_title": "Plan Macron-Starmer, 'truppe in Ukraine only after peace'",
        "en_content": "\"There will be no European troops on\nUkrainian soil in the coming weeks\" but only after it will be\n\"sign peace.\" The French President Emmanuel explains this\nMacron in an interview with Le Figaro, talking about the plan for\nUkraine, thought with British Premier Keir Starmer. \"\nsoldiers would be deployed on the ground only in a second\nphase: the negotiations will take several weeks and then, one\nonce peace is signed, there will be a deployment of troops.\n\n\n\"We want peace but we do not want it at any price, without\nguarantees.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President: Second stage. We need security guarantees.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Plan Macron-Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 55,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
