[
    {
        "title": "Orban, Patto sui migranti è un altro chiodo sulla bara dell'Ue",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 20:32:07 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/10/orban-patto-sui-migranti-e-un-altro-chiodo-sulla-bara-dellue_0527e7f4-3043-475c-bd41-0f1cdd716350.html",
        "subtitle": "'L'Ungheria non si arrenderà mai, serve cambiamento a Bruxelles'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il Patto sulla migrazione è un\naltro chiodo sulla bara dell'Unione Europea. L'unità è morta, i\nconfini sicuri non ci sono più. L'Ungheria non si arrenderà mai\nalla frenesia dell'immigrazione di massa! Abbiamo bisogno di un\ncambiamento a Bruxelles per fermare la migrazione\". Lo scrive su\nX il premier ungherese Viktor Orban, che insieme alla Polonia\naveva votato no al Patto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775624.602763,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:24",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Orban, Path on Migrants is another nail on the EU coffin",
        "en_content": "\"The migration pact is a\nanother nail on the coffin of the European Union. The unit is dead, the\nsecure borders are no longer there. Hungary will never surrender\nto the frenzy of mass immigration! We need a\nchange to Brussels to stop migration\". He writes\nX Hungarian Premier Viktor Orban, who together with Poland\nhad voted no to the Covenant.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Orban",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Path",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Migrants",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "nail",
                "meaning": "attr",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "coffin",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Orban",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Path on Migrants",
                "start_char": 7,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 55,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 217,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "X Hungarian Premier Viktor Orban",
                "start_char": 256,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 308,
                "end_char": 314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Covenant",
                "start_char": 335,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Arrestato in Venezuela l'ex ministro del Petrolio El Aissami",
        "date_raw": "Tue, 9 Apr 2024 22:05:53 +0200",
        "date": "2024-04-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/09/arrestato-in-venezuela-lex-ministro-del-petrolio-el-aissami_8995d32e-8d5e-4e2f-80f3-a47de643404f.html",
        "subtitle": "Accusato di partecipazione a un complotto per colpire l'economia",
        "content": "\n                                                \n            Colpo di scena in Venezuela dove\noggi il procuratore generale  Tarek William Saab ha annunciato\nl'arresto dell'ex ministro del Petrolio, Tareck El Aissami, di\ncui non si avevano notizie da un anno, con l'accusa di\npartecipazione ad un complotto di corruzione nel settore\npetrolifero contro l'economia venezuelana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una conferenza stampa a Caracas, il procuratore ha\naggiunto che insieme a El Aissami è stato anche arrestato uno\ndei suoi uomini di massima fiducia, Simón Alejandro Zerpa, ex\nministro dell'Economia e delle Finanze ed ex presidente del\nFondo nazionale di sviluppo (Fonden).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Inoltre, è finito in cella anche una terza personalità di\nrilievo nel ruolo di prestanome, l'uomo d'affari Samark López\nBello, che ha agito attraverso una banca digitale, in qualità di\noperatore finanziario del gruppo, per fornire denaro e contanti\ndigitali \"per le operazioni dell'associazione mafiosa\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Davanti ai giornalisti il procuratore Saab ha assicurato che\nil piano del gruppo, che aveva agenti anche a Washington e a\nMiami, \"era di demolire l'economia venezuelana, già in ginocchio\nper le sanzioni\". Mostrando la foto dell'ex ministro El Aissami\nammanettato e scortato da agenti della sicurezza, il procuratore\nha sostenuto che questo prova che in Venezuela \"nessuno è al di\nsopra della legge\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.2820535,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "The former Minister of Oil El Aissami was arrested in Venezuela",
        "en_content": "Scene hit in Venezuela where\ntoday Attorney General Tarek William Saab announced\nthe arrest of former Minister of Oil, Tareck El Aissami, of\nwhich had not been reported for a year, with the accusation of\nparticipation in a plot of corruption in the sector\noil against the Venezuelan economy.\n\n\nIn a press conference in Caracas, the prosecutor has\nadded that together with El Aissami was also arrested a\nof his most trusted men, Simón Alejandro Zerpa, ex\nMinister for Economy and Finance and former President of the\nNational Development Fund (Fonden).\n\n\nIn addition, a third personality of\nimportance in the role of lender, businessman Samark López\nBeautiful, who acted through a digital bank, as\nfinancial operator of the group, to provide money and cash\ndigital \"for the operations of the mafia association\".\n\n\nIn front of the journalists, prosecutor Saab assured that\nthe plan of the group, which had agents also in Washington and\nMiami, \"was to demolish the Venezuelan economy, already on its knees\nfor sanctions.\" Showing the photo of former minister El Aissami\nHandcuffed and escorted by security officers, prosecutor\nclaimed that this proof that in Venezuela \"no one is beyond\nabove the law.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Minister",
                "meaning": "nsubjpass",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Oil",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "El",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Aissami",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "El Aissami",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tarek William Saab",
                "start_char": 52,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 272,
                "end_char": 282,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 319,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "El Aissami",
                "start_char": 372,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Simón Alejandro Zerpa",
                "start_char": 428,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the\nNational Development Fund",
                "start_char": 511,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 568,
                "end_char": 573,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Samark López\nBeautiful",
                "start_char": 635,
                "end_char": 657,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saab",
                "start_char": 852,
                "end_char": 856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 918,
                "end_char": 928,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 933,
                "end_char": 938,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 961,
                "end_char": 971,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "El Aissami",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1065,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Procura, Bolsonaro non chiese asilo nell'ambasciata ungherese",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 00:11:50 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/procura-bolsonaro-non-chiese-asilo-nellambasciata-ungherese_7993ea47-2840-450c-a418-9d6af471545c.html",
        "subtitle": "'Non ci sono state violazioni''",
        "content": "\n                                                \n            Per la Procura generale del\nBrasile (Pgr) la permanenza dell'ex presidente Jair Bolsonaro\npresso l'ambasciata dell'Ungheria a Brasilia lo scorso febbraio\nnon prova una volontà di richiesta di \"asilo politico\" presso la\nsede diplomatica. Nel corso della sua visita di due giorni il\nleader di estrema destra non ha inoltre violato alcuna delle\nmisure cautelari impostegli nell'ambito dell'inchiesta sul\ntentativo di colpo di stato dell'8 gennaio 2024 in cui è\nindagato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le conclusioni della Pgr sono contenute in una relazione\ninviata alla Corte suprema che aveva chiesto alla magistratura\ndi verificare la condotta dell'ex capo dello stato a seguito\ndella misteriosa visita appena due giorni dopo il sequestro del\nsuo passaporto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il soggiorno di Bolsonaro era stato scoperto di recente in\noccasione della pubblicazione delle immagini delle telecamere di\nvideo-sorveglianza dell'ambasciata da parte del quotidiano\nstatunitense New York Times. Secondo l'autorevole testata, la\nvisita di Bolsonaro suggeriva una volontà di sottrarsi alla\ngiustizia del suo paese approfittando dell'amicizia con il primo\nministro ungherese Viktor Orban. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.2998505,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Procura, Bolsonaro did not demand asylum in the Hungarian embassy",
        "en_content": "For the Attorney General\nBrazil (Pgr) the permanence of former President Jair Bolsonaro\nat the Embassy of Hungary in Brasilia last February\ndoes not prove a desire for \"political asylum\" at the\ndiplomatic seat. During his two-day visit the\nextreme right leader also did not violate any of the\nprecautionary measures imposed on him under the investigation into\nattempted coup d'état of 8 January 2024 in which it is\ninvestigated.\n\n\nThe conclusions of the Pgr are contained in a report\nsent to the Supreme Court who had asked for the judiciary\nto verify the conduct of the former head of the state following\nof the mysterious visit just two days after the seizure of\nYour passport.\n\n\nBolsonaro's stay had recently been discovered in\nthe publication of images of cameras\nvideo-surveillance of the embassy by the newspaper\nAmerican New York Times. According to the authoritative test, the\nvisit of Bolsonaro suggested a will to escape from\njustice of his country taking advantage of friendship with the first\nHungarian minister Viktor Orban.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Procura",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "asylum",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "embassy",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 73,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Embassy of Hungary",
                "start_char": 91,
                "end_char": 113,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 117,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last February",
                "start_char": 126,
                "end_char": 139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8 January 2024",
                "start_char": 385,
                "end_char": 399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 492,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "just two days",
                "start_char": 630,
                "end_char": 643,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 682,
                "end_char": 691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American New York Times",
                "start_char": 819,
                "end_char": 842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 894,
                "end_char": 903,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1004,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1014,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Viktor Orban",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1036,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aperti i seggi in Corea del Sud per le elezioni parlamentari",
        "date_raw": "Tue, 9 Apr 2024 23:35:09 +0200",
        "date": "2024-04-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/09/aperti-i-seggi-in-corea-del-sud-per-le-elezioni-parlamentari_70147a5d-3161-4f22-be51-caf231296899.html",
        "subtitle": "Sfida tra conservatori e il Partito democratico all'opposizione",
        "content": "\n                                                \n            In Corea del Sud si sono aperti i\nseggi per le elezioni per il rinnovo dell'Assemblea nazionale. I\ncittadini stati ammessi a un seggio nel distretto di Gwangjin a\nSeul alle 6 ora locale, hanno constatato i giornalisti sul\nposto. Il conservatore People Power Party del presidente Yoon\nSuk-yeol spera di conquistare il controllo del Parlamento, ora\nnelle mani del Partito democratico, all'opposizione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.3187292,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Open seats in South Korea for parliamentary elections",
        "en_content": "South Korea opened its doors\nseats for elections for the renewal of the National Assembly. I\ncitizens admitted to a seat in the district of Gwangjin a\nAt 6 o'clock local time, journalists noted\nplace. Conservative People Power Party by President Yoon\nSuk-yeol hopes to gain control of Parliament, now\nin the hands of the Democratic Party, the opposition.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "seats",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "South",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Korea",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "elections",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 14,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the National Assembly",
                "start_char": 68,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gwangjin",
                "start_char": 140,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6 o'clock",
                "start_char": 154,
                "end_char": 163,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Conservative People Power Party",
                "start_char": 201,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yoon\nSuk-yeol",
                "start_char": 246,
                "end_char": 259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 285,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Democratic Party",
                "start_char": 317,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, Israele chieda un cessate il fuoco e consenta aiuti",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 00:33:10 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/biden-israele-chieda-un-cessate-il-fuoco-e-consenta-aiuti_942a328a-4023-4d6e-9f20-17a8c0ff5fb5.html",
        "subtitle": "'Non ci sono più scuse per non fornire medicine e cibo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Quello che chiedo è agli\nisraeliani di chiedere un cessate il gioco, consentire per le\nprossime sei-otto settimane l'accesso totale a cibo e medicine\"\na Gaza. Lo ha detto Joe Biden nel corso in un'intervista a\nUnivision. \"Ho parlato con tutti, dai sauditi ai giordani agli\negiziani. Sono pronti. Ritengo che non ci siano scuse per non\nfornire medicine e cibo\", ha osservato Biden. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.325761,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Biden, Israel ask for a ceasefire and allow aid",
        "en_content": "\"What I ask is to\nIsraelis ask for a ceasefire, allow for\nnext six to eight weeks total access to food and medicine\"\nin Gaza. Joe Biden said that in an interview with\nUnivision. \"I spoke with everyone, from the Saudis to the Jordanians to\nEgyptians. They're ready. I think there is no excuse for not\nprovide medicine and food,\" said Biden.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Biden",
                "meaning": "dep",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "ceasefire",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "aid",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next six to eight weeks",
                "start_char": 58,
                "end_char": 81,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 120,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 126,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Univision",
                "start_char": 167,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saudis",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jordanians",
                "start_char": 225,
                "end_char": 235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptians",
                "start_char": 239,
                "end_char": 248,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 333,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, Netanyahu sta facendo un errore su Gaza",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 00:13:40 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/biden-netanyahu-sta-facendo-un-errore-su-gaza_811efc93-e453-4ed0-a3f5-92ec91381410.html",
        "subtitle": "'Non sono d'accordo sul suo approccio'",
        "content": "\n                                                \n            Il premier israeliano Benjamin\nNetanyahu sta facendo un errore su Gaza: \"non sono d'accordo con\nil suo approccio\". Lo ha detto Joe Biden in un'intervista a\nUnivision. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.3311858,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Biden, Netanyahu is making a mistake on Gaza",
        "en_content": "Israeli Prime Minister Benjamin\nNetanyahu is making a mistake on Gaza: \"I disagree with\nhis approach.\" Joe Biden said that in an interview with\nUnivision.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Biden",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "mistake",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin\nNetanyahu",
                "start_char": 23,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 103,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Univision",
                "start_char": 144,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'ex giudice Sergio Moro sfugge all'impeachment in Brasile",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:32:50 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/10/lex-giudice-sergio-moro-sfugge-allimpeachment-in-brasile_fb9beb1c-0bc4-474c-93f6-80ea56bc8425.html",
        "subtitle": "L'attuale senatore era accusato di abuso di potere economico",
        "content": "- Il Tribunale regionale elettorale (Tre) del Paraná, in Brasile, ha respinto l'impeachment del senatore ed ex giudice Sergio Moro. Il punteggio finale è stato di 5 voti a 2 contro due azioni che accusavano l'ex magistrato simbolo della 'Lava Jato' (la Mani Pulite verdeoro) di abuso di potere economico nelle elezioni del 2022.     Dopo la sentenza del Tre, le parti possono ancora ricorrere al Tribunale superiore elettorale (Tse).     Moro, eletto al Congresso per il partito di centro-destra Unione Brasile dopo aver fatto il ministro della Giustizia nel governo di Jair Bolsonaro (2019-2022), nel 2014 guidò la task-force di pm che fece scoppiare lo scandalo dei fondi neri a Petrobras, portando negli anni all'arresto per corruzione di decine di affaristi, imprenditori e politici, tra cui l'attuale presidente della Repubblica, Luiz Inacio Lula da Silva.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.4597738,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "The former judge Sergio Moro escapes impeachment in Brazil",
        "en_content": "- The Regional Electoral Tribunal (Tre) of Paraná, Brazil, rejected the impeachment of Senator and former Judge Sergio Moro. The final score was 5 votes to 2 against two actions accusing the former magistrate symbol of the 'Lava Jato' (the Greenish Pulite Hands) of abuse of economic power in the elections of 2022. After the judgment of the Three, the parties may still resort to the Higher Election Tribunal (Tse). Moro, elected to the Congress for the Central-Party Union Brazil after making the Justice Minister in the government of Jair Bolsonaro (2019-2022), in 2014 led the task-force of pm that caused the scandal of black funds to Petrobras, leading over the years to the arrest for corruption of dozens of businessmen, entrepreneurs and politicians, including the current president of the Republic, Luiz Inacio Lula da Silva.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "judge",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Sergio",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Moro",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "impeachment",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sergio Moro",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Regional Electoral Tribunal",
                "start_char": 2,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paraná",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Moro",
                "start_char": 112,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 145,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 156,
                "end_char": 157,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Greenish Pulite Hands",
                "start_char": 236,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 310,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 342,
                "end_char": 347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Higher Election Tribunal",
                "start_char": 381,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moro",
                "start_char": 417,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress for the Central-Party Union",
                "start_char": 434,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 475,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 537,
                "end_char": 551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019-2022",
                "start_char": 553,
                "end_char": 562,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 568,
                "end_char": 572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Petrobras",
                "start_char": 640,
                "end_char": 649,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 664,
                "end_char": 673,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 706,
                "end_char": 712,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Republic, Luiz Inacio Lula da Silva",
                "start_char": 795,
                "end_char": 834,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden: Netanyahu sta facendo un errore su Gaza",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:29:46 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2024/04/10/biden-netanyahu-sta-facendo-un-errore-su-gaza_3d7e39d7-1b54-4c01-9642-c26b9f1bf4c6.html",
        "subtitle": "Israele prepara l'evacuazione di Rafah, gli Usa frenano",
        "content": "Il premier israeliano Benjamin  sulla Striscia di Gaza: \"non sono d'accordo con il suo approccio\". Lo ha detto il presidente americano Joe Biden in un'intervista a Univision.L'agenzia di stampa palestinese Wafa afferma che almeno  che ieri sera ha colpito una casa nel campo profughi di Nuseirat, nel centro della Striscia di Gaza. Il bilancio delle vittime palestinesi nella Striscia di Gaza dal 7 ottobre è di almeno 33.360 morti e 75.993 feriti, secondo il Ministero della Sanità locale gestito da Hamas.L'umanità e la comunità internazionale hanno perso la loro \"bussola morale\" nella Striscia di Gaza: lo afferma la vicesegretaria generale delle Nazioni Unite, Amina Mohammed. \"Ciò che mi preoccupa profondamente è che abbiamo perso la nostra bussola morale riguardo a Gaza, come umanità, come comunità internazionale\", ha dichiarato la Mohammed in conferenza stampa. \"Dobbiamo fare qualcosa e in fretta. Migliaia di bambini continuano a perdere la vita, a vivere da amputati. E centinaia di persone aspettano di tornare a casa, come gli ostaggi\", ha aggiunto la vice di Antonio Guterres. Il Comando centrale degli Stati Uniti (Centcom) afferma che ieri ha condotto un lancio aereo di assistenza umanitaria nel nord della Striscia di Gaza, \"per fornire aiuti essenziali ai civili colpiti dal conflitto in corso\". In un comunicato pubblicato oggi sul suo account X il Centcom spiega che l'operazione è stata effettuata con quattro aerei C-130 dell'aeronautica americana \"che hanno sganciato l'equivalente di circa 50.600 pasti\". Ad oggi gli Usa hanno lanciato sull'enclave palestinese circa 797 tonnellate di aiuti umanitari, rende noto il Centcom. nelle prossime settimane, ha detto ieri sera a Dublino il ministro degli Esteri irlandese Micheal Martin. Martin ha annunciato la sua intenzione di presentare al governo una proposta formale sul riconoscimento di uno Stato palestinese una volta completate le \"discussioni internazionali più ampie\". \"Non ho dubbi che il riconoscimento dello Stato palestinese avrà luogo\", ha detto il ministro degli Esteri in un discorso al parlamento irlandese. Ritardare il riconoscimento \"non è più né credibile né sostenibile\", secondo lui.Martin ha poi dichiarato al sito di notizie irlandese The Journal che la proposta formale sarà avanzata \"nelle prossime settimane\". Ha detto di aver discusso del riconoscimento con altri paesi coinvolti in iniziative di pace negli ultimi sei mesi. A marzo i leader di Spagna, Irlanda, Slovacchia e Malta hanno affermato in una dichiarazione congiunta di essere pronti a riconoscere l'esistenza di uno Stato palestinese. L'Irlanda ha da tempo indicato di non avere obiezioni di principio al riconoscimento ufficiale dello Stato palestinese se volesse contribuire al processo di pace in Medio Oriente. Ma la guerra nella Striscia di Gaza ha riproposto questa questione. \"Non c'è dubbio che siano stati commessi crimini di guerra e condanno categoricamente i continui bombardamenti sulla popolazione\" dell'enclave palestinese, ha affermato Martin. Il riconoscimento dello Stato \"potrebbe servire da catalizzatore per aiutare il popolo di Gaza e della Cisgiordania e per portare avanti un'iniziativa di pace a guida araba\", ha aggiunto.  e prepara l'evacuazione della città più a sud della Striscia in vista dell'operazione militare per cui il premier Benyamin Netanyahu ieri ha annunciato di avere una \"data\", senza tuttavia a quanto pare averla comunicata agli americani. \"Continuiamo ad avere un dialogo con Israele su un'eventuale operazione a Rafah - ha commentato il segretario di Stato Usa Antony Blinken - e siamo profondamente preoccupati per la sicurezza dei civili\". Ma, ha aggiunto, a Washington non è stata comunicata \"nessuna data\".E il consigliere per la sicurezza nazionale americana Jake Sullivan in un briefing alla Casa Bianca ha sottolineato: \"Non abbiamo ancora visto un piano credibile e fattibile per portare i civili fuori da Rafah\". Israele non ha presentato un piano \"dettagliato su come ospitare, nutrire e fornire medicine ai civili\", ha spiegato. Inoltre, la risposta di Hamas al cessate il fuoco finora è stata \"meno che incoraggiante\", ha concluso Sullivan.Continua intanto ad approfondirsi il solco tra Erdogan e Israele, con il primo che ha annunciato limiti alle esportazioni verso lo Stato ebraico, subito ricambiato dal governo a Gerusalemme. Obiettivo di Israele resta dunque l'operazione a Rafah, preceduta dall'evacuazione dei civili. Una fonte israeliana - citata dall'Associated Press - ha fatto sapere che Israele a questo scopo sta acquistando 40.000 tende dove ospitare gli sfollati, anche se questo appare una goccia nel mare di un milione e mezzo di persone che popolano attualmente la città.L'unica possibilità di far slittare l'ingresso dei soldati israeliani a Rafah sarebbe un'intesa su una tregua nei negoziati indiretti in corso al Cairo. Gli Usa stanno spingendo per sei settimane di cessate il fuoco in cambio di 40 ostaggi israeliani, la liberazione di 900 detenuti palestinesi e il rientro al nord di Gaza di una parte degli sfollati. Ma le notizie che arrivano dalla capitale egiziana sia da parte di Hamas sia da parte di Israele non sono incoraggianti: le posizioni sono distanti, soprattutto sulla tregua temporanea e il ritiro dell'Idf da tutta la Striscia come pretende Hamas. Proprio la richiesta di un cessate il fuoco immediato da parte di Israele e l'ingresso di aiuti a Gaza sono stati i due punti richiamati dalla Turchia nel giustificare la decisione di imporre limiti alle esportazioni di numerosi beni verso Tel Aviv, compresi prodotti in acciaio, ferro e alluminio. Una mossa alla quale Israele ha risposto decidendo di allargare la lista dei prodotti turchi che non entreranno più nello Stato ebraico. Il ministro degli Esteri Israel Katz ha poi annunciato di voler chiedere \"ai Paesi filo-israeliani e alle organizzazioni negli Usa\" di \"interrompere gli investimenti in Turchia\" e imporre \"sanzioni\" ad Ankara. Nel frattempo continua a covare sotto le ceneri lo scontro tra Israele e Iran, con Teheran intenzionata a vendicare l'uccisione a Damasco di un generale dei pasdaran. Secondo fonti vicine all'intelligence Usa, l'Iran non attaccherà direttamente ma colpirà attraverso le milizie alleate nella regione. Teheran avrebbe esortato molti dei suoi alleati a lanciare un attacco simultaneo su larga scala contro Israele usando droni e missili, forse già questa settimana. \"L'unico modo per combattere i sionisti è formare una coalizione di eserciti islamici\", ha minacciato anche oggi il comandante della Marina delle Guardie rivoluzionarie iraniane, Alireza Tangsiri. Israele non è rimasto guardare: in questi giorni ha completato la maggiore esercitazione al confine nord con il Libano che ha visto coinvolte la 146/esima Divisione, forze della Marina, dall'Aeronautica, della polizia e dei servizi di pronto soccorso.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.4861112,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Biden: Netanyahu is making a mistake on Gaza",
        "en_content": "Israeli Prime Minister Benjamin on the Gaza Strip: \"I don't agree with your approach.\" American president Joe Biden said that in an interview with Univision. The Palestinian press agency Wafa states that at least last night he hit a house in the Nuseirat refugee camp, in the centre of the Gaza Strip. The budget of Palestinian victims in the Gaza Strip since October 7 is at least 33,360 dead and 75,993 wounded, according to the Ministry of Local Health managed by Hamas. Humanity and the international community have lost their \"moral compass\" in the Gaza Strip: the Deputy Secretary General of the United Nations, Amina Mohammed. \"What concerns me deeply is that we have lost our moral compass about Gaza, as humanity, as an international community,\" said Mohammed at the press conference. \"We have to do something and quickly. Thousands of children continue to lose their lives, to live as amputates. And hundreds of people are waiting to come home, like the hostages,\" added Antonio Guterres' deputy. The U.S. Central Command (Centcom) states that yesterday led a humanitarian aid launch in the north of the Gaza Strip, \"to provide essential aid to civilians affected by the ongoing conflict\". In a communiqué published today on his X account, Centcom explains that the operation was carried out with four C-130 aircraft of the American Air Force \"that have released the equivalent of about 50,600 meals\". To date, the U.S. has launched about 797 tonnes of humanitarian aid on the Palestinian enclave. in the coming weeks, said last night in Dublin the Irish Foreign Minister Micheal Martin. Martin announced his intention to present to the government a formal proposal on the recognition of a Palestinian State once the \"largest international debates\" were completed. \"I have no doubt that the recognition of the Palestinian State will take place,\" said the Foreign Minister in a speech to the Irish Parliament. Retarding recognition \"is no longer credible or sustainable,\" he says. Martin then stated at the Irish news site The Journal that the formal proposal will be advanced \"in the coming weeks\". He said he had discussed recognition with other countries involved in peace initiatives over the last six months. In March, the leaders of Spain, Ireland, Slovakia and Malta stated in a joint declaration that they were ready to recognize the existence of a Palestinian State. Ireland has long indicated that it has no objection in principle to the official recognition of the Palestinian State if it would contribute to the peace process in the Middle East. But the war in the Gaza Strip reiterated this question. \"There is no doubt that war crimes have been committed and categorically condemn the continuous bombing of the population\" of the Palestinian enclave, Martin said. The recognition of the state \"may serve as a catalyst to help the people of Gaza and the West Bank and to pursue an Arab-led peace initiative,\" he added. and prepares the evacuation of the city to the south of the Strip in view of the military operation for which Prime Minister Benyamin Netanyahu yesterday announced he had a \"date\", without however apparently having communicated it to the Americans. \"We continue to have a dialogue with Israel on a possible operation in Rafah - said US Secretary of State Antony Blinken - and we are deeply concerned about the security of civilians.\" But, he added, Washington was not communicated \"no date\". And the US National Security Counselor Jake Sullivan in a White House briefing pointed out: \"We haven't seen a credible and feasible plan yet to bring civilians out of Rafah.\" Israel did not present a plan \"detailed on how to host, feed and provide medicine to civilians\", he explained. Moreover, Hamas' response to the ceasefire so far has been \"less than encouraging,\" Sullivan concluded. He continued to deepen the furrow between Erdogan and Israel, with the first one who announced limits to exports to the Jewish State, immediately reciprocated by the government in Jerusalem. Israel's objective remains the operation in Rafah, preceded by the evacuation of civilians. An Israeli source - quoted by the Associated Press - has made it known that Israel for this purpose is buying 40,000 tents where to host the displaced, although this appears a drop in the sea of one and a half million people who currently populate the city. The only possibility of slipping the Israeli soldiers into Rafah would be an agreement on a truce in the indirect negotiations in Cairo. The U.S. are pushing for six weeks to cease fire in exchange for 40 Israeli hostages, the release of 900 Palestinian prisoners and the return to the north of Gaza of a part of the displaced. But the news coming from the Egyptian capital is from Hamas and from Israel are not encouraging: the positions are distant, especially on the temporary truce and the withdrawal of the Idf from the whole Strip as Hamas claims. The request for an immediate ceasefire by Israel and the entry of aid to Gaza were the two points recalled by Turkey in justifying the decision to impose limits on exports of numerous goods to Tel Aviv, including steel, iron and aluminium products. A move to which Israel responded by deciding to enlarge the list of Turkish products that will no longer enter the Jewish state. Foreign Minister Israel Katz then announced that he would ask \"the pro-Israeli countries and organizations in the United States\" to \"interrupt investments in Turkey\" and impose \"sanctions\" in Ankara. Meanwhile, he continues to cove under the ashes the clash between Israel and Iran, with Tehran intent to avenge the killing in Damascus of a general of the pasdarans. According to sources close to the U.S. intelligence, Iran will not attack directly but will strike through the allied militias in the region. Tehran would urge many of his allies to launch a large-scale simultaneous attack on Israel using drones and missiles, perhaps this week. \"The only way to fight the Zionists is to form a coalition of Islamic armies\", today threatened the commander of the Iranian revolutionary Guards Navy, Alireza Tangsiri. Israel has not been watching: in these days he completed the major exercise on the northern border with Lebanon that saw involved the 146/th Division, Navy forces, the Air Force, police and emergency services.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Biden",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "mistake",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 35,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 87,
                "end_char": 95,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 106,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Univision",
                "start_char": 147,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 162,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 187,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least last night",
                "start_char": 204,
                "end_char": 223,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 246,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 286,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 316,
                "end_char": 327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 339,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 360,
                "end_char": 369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least 33,360",
                "start_char": 373,
                "end_char": 388,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "75,993",
                "start_char": 398,
                "end_char": 404,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Local Health",
                "start_char": 427,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 467,
                "end_char": 472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 550,
                "end_char": 564,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 598,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amina Mohammed",
                "start_char": 618,
                "end_char": 632,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 704,
                "end_char": 708,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mohammed",
                "start_char": 760,
                "end_char": 768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 832,
                "end_char": 841,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 910,
                "end_char": 918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Antonio Guterres'",
                "start_char": 981,
                "end_char": 998,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The U.S. Central Command",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1031,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Centcom",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1063,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Centcom",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1311,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "C-130",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1317,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the American Air Force",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 50,600",
                "start_char": 1391,
                "end_char": 1403,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 797 tonnes",
                "start_char": 1443,
                "end_char": 1459,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1487,
                "end_char": 1498,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 1511,
                "end_char": 1527,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1544,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Dublin",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Irish",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Micheal Martin",
                "start_char": 1582,
                "end_char": 1596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Martin",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1604,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1711,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Palestinian State",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Irish Parliament",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martin",
                "start_char": 1990,
                "end_char": 1996,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Irish",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2021,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Journal",
                "start_char": 2032,
                "end_char": 2043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2106,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the last six months",
                "start_char": 2202,
                "end_char": 2221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 2248,
                "end_char": 2253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 2255,
                "end_char": 2262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Malta",
                "start_char": 2277,
                "end_char": 2282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2366,
                "end_char": 2377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 2385,
                "end_char": 2392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2485,
                "end_char": 2496,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 2550,
                "end_char": 2565,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2582,
                "end_char": 2596,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2764,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Martin",
                "start_char": 2774,
                "end_char": 2780,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2863,
                "end_char": 2867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 2872,
                "end_char": 2885,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 2903,
                "end_char": 2907,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 3001,
                "end_char": 3006,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 3066,
                "end_char": 3084,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 3085,
                "end_char": 3094,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 3179,
                "end_char": 3188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3227,
                "end_char": 3233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 3290,
                "end_char": 3295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 3296,
                "end_char": 3310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 3390,
                "end_char": 3400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US National Security",
                "start_char": 3437,
                "end_char": 3461,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jake Sullivan",
                "start_char": 3472,
                "end_char": 3485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 3491,
                "end_char": 3502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3609,
                "end_char": 3615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3730,
                "end_char": 3735,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sullivan",
                "start_char": 3804,
                "end_char": 3812,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 3866,
                "end_char": 3873,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3878,
                "end_char": 3884,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3895,
                "end_char": 3900,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 3944,
                "end_char": 3950,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 4004,
                "end_char": 4013,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 4015,
                "end_char": 4021,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 4059,
                "end_char": 4064,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4110,
                "end_char": 4117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Associated Press -",
                "start_char": 4137,
                "end_char": 4159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 4183,
                "end_char": 4189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40,000",
                "start_char": 4217,
                "end_char": 4223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one and a half million",
                "start_char": 4302,
                "end_char": 4324,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4402,
                "end_char": 4409,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 4495,
                "end_char": 4500,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 4506,
                "end_char": 4510,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six weeks",
                "start_char": 4527,
                "end_char": 4536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40",
                "start_char": 4567,
                "end_char": 4569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4570,
                "end_char": 4577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "900",
                "start_char": 4603,
                "end_char": 4606,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 4607,
                "end_char": 4618,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 4660,
                "end_char": 4664,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 4722,
                "end_char": 4730,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 4747,
                "end_char": 4752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 4762,
                "end_char": 4768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 4896,
                "end_char": 4901,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 4905,
                "end_char": 4910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 4961,
                "end_char": 4967,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 4992,
                "end_char": 4996,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 5006,
                "end_char": 5009,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 5029,
                "end_char": 5035,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 5112,
                "end_char": 5120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5184,
                "end_char": 5190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 5236,
                "end_char": 5243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 5283,
                "end_char": 5289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 5314,
                "end_char": 5325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "pro-Israeli",
                "start_char": 5364,
                "end_char": 5375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 5407,
                "end_char": 5424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 5455,
                "end_char": 5461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 5489,
                "end_char": 5495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5563,
                "end_char": 5569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 5574,
                "end_char": 5578,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 5585,
                "end_char": 5591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 5624,
                "end_char": 5632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 5698,
                "end_char": 5702,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 5717,
                "end_char": 5721,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 5806,
                "end_char": 5812,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5890,
                "end_char": 5896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 5932,
                "end_char": 5941,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zionists",
                "start_char": 5970,
                "end_char": 5978,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 6005,
                "end_char": 6012,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 6022,
                "end_char": 6027,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 6060,
                "end_char": 6067,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alireza Tangsiri",
                "start_char": 6095,
                "end_char": 6111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 6113,
                "end_char": 6119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these days",
                "start_char": 6146,
                "end_char": 6156,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 6217,
                "end_char": 6224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "146",
                "start_char": 6247,
                "end_char": 6250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Division",
                "start_char": 6254,
                "end_char": 6262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navy",
                "start_char": 6264,
                "end_char": 6268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Air Force",
                "start_char": 6277,
                "end_char": 6290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, i russi hanno catturato il villaggio di Pervomaiske",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 12:24:31 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/10/media-i-russi-hanno-catturato-il-villaggio-di-pervomaiske_4537185d-f605-488e-9d24-cee548f74944.html",
        "subtitle": "Nel Donetsk, lo annuncia su Telegram la ong DeepState",
        "content": "\n                                                \n            Le forze russe hanno catturato il\nvillaggio di Pervomaiske - nella regione di Donetsk,\nnell'Ucraina orientale - dove i combattimenti duravano da un\nanno e mezzo. Lo annuncia su Telegram la ong DeepState, come\nriporta Ukrainska Pravda. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.4941342,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Media, the Russians captured the village of Pervomaiske",
        "en_content": "Russian forces captured the\nvillage of Pervomaiske - in the region of Donetsk,\nin eastern Ukraine - where fighting lasted from a\nYear and a half. It announces on Telegram the ong DeepState, as\nreports Ukrainska Pravda.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Media",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "village",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "start_char": 44,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pervomaiske",
                "start_char": 39,
                "end_char": 50,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a\nYear and a half",
                "start_char": 127,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DeepState",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainska Pravda",
                "start_char": 201,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza, media: 14 morti in raid Israele su campo profughi Nuseirat",
        "date_raw": "Wed, 10 Apr 2024 00:46:54 +0200",
        "date": "2024-04-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/10/gaza-media-14-morti-in-raid-israele-su-campo-profughi-nuseirat_a570e4bc-dc9e-401d-9dcf-1f500b9a0bad.html",
        "subtitle": "Il bilancio delle vittime nella Striscia sale a oltre 33.360",
        "content": "\n                                                \n            L'agenzia di stampa palestinese Wafa\nafferma che almeno 14 persone sono morte in un bombardamento\ndelle forze di Israele che ieri sera ha colpito una casa nel\ncampo profughi di Nuseirat, nel centro della Striscia di Gaza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il bilancio delle vittime nell'enclave palestinese dal 7\nottobre è di almeno 33.360 morti e 75.993 feriti, secondo il\nMinistero della Sanità locale gestito da Hamas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712775630.4999514,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-10 21:00:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-10T21.00.23E1712782823.496812.json",
        "en_title": "Gaza, media: 14 dead in raid Israel on refugee camp Nuseirat",
        "en_content": "Palestinian press agency Wafa\nstates that at least 14 people died in a bombing\nof the forces of Israel that struck a house last night\nrefugee camp of Nuseirat, in the center of the Gaza Strip.\n\n\nThe budget of victims in the Palestinian enclave since 7\nOctober is at least 33,360 dead and 75,993 injured, according to\nMinistry of Local Health managed by Hamas.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "media",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
