[
    {
        "title": "L'Idf conferma, 'l'Iran ha lanciato missili'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 01:58:10 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/lidf-conferma-liran-ha-lanciato-missili_669964e8-9fa8-49bf-ab17-fff990551a10.html",
        "subtitle": "'La difesa aerea è pienamente operativa ovunque necessario'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha confermato\nche l'Iran ha lanciato missili come parte del suo attacco. \"Poco\nfa l'Iran ha lanciato missili dal suo territorio verso il\nterritorio dello Stato di Israele\", ha detto il portavoce\nmilitare israeliano, il contrammiraglio Daniel Hagari. \"La\ndifesa aerea è pienamente operativa e sta intercettando le\nminacce ovunque sia necessario, anche in questo preciso momento.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIn questo momento, numerosi nostri aerei sono in volo, pronti a\ncontrastare qualsiasi minaccia\", ha aggiunto, riferisce Sky\nNews. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.8694346,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Idf confirms, 'Iran launched missiles'",
        "en_content": "The Israeli army confirmed\nthat Iran launched missiles as part of its attack. \"\nago Iran launched missiles from its territory to\nterritory of the State of Israel\", said the spokesman\nIsraeli military, Admiral Daniel Hagari. \"\nair defense is fully operational and is intercepting\nthreats wherever necessary, even at this precise time.\n\n\nAt this moment, many of our planes are flying, ready to fly\ncounter any threat,\" he added, reports Sky\nNews.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 84,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 183,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 209,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sky\nNews",
                "start_char": 435,
                "end_char": 443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, l'attacco contro Israele segno debolezza di Biden",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 08:32:56 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/14/trump-lattacco-contro-israele-segno-debolezza-di-biden_0f1a531b-6512-490b-87db-70016edd72b5.html",
        "subtitle": "Lo ha detto ad un evento elettorale",
        "content": "\"L'attacco dell'Iran contro Israele è un segno della debolezza degli Stati Uniti guidati da Biden\". Lo ha detto Donald Trump ad un evento elettorale in Pennsylvania.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.8958273,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Trump, the attack against Israel sign weakness of Biden",
        "en_content": "\"The attack of Iran against Israel is a sign of the weakness of the United States led by Biden\". Donald Trump said that at an election event in Pennsylvania.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 64,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 97,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pennsylvania",
                "start_char": 144,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'Israele ha intercettato il 99% di droni e missili'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 02:02:53 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/media-israele-ha-intercettato-il-99-di-droni-e-missili_d7bc09c3-93f2-4eaa-95a6-f015b8186b31.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Israele avrebbe intercettato il 99%\ndei droni e dei missili lanciati dall'Iran. Lo riferisce Ynet\ncitando funzionari israeliani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9084067,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Media, 'Israel intercepted 99% of drones and missiles'",
        "en_content": "Israel would intercept 99%\ndrones and missiles launched by Iran. Ynet reports\nciting Israeli officials.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "99%",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "99%",
                "start_char": 23,
                "end_char": 26,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ynet",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ferito grave un bimbo di 10 anni nel sud di Israele",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 02:05:21 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/ferito-grave-un-bimbo-di-10-anni-nel-sud-di-israele_6fe9b4a8-6fce-4059-9774-234381789f0c.html",
        "subtitle": "Colpito da schegge dopo l'intercettazione di un drone iraniano",
        "content": "\n                                                \n            Il servizio di ambulanze di Magen\nDavid Adom afferma che i suoi medici stanno curando un bambino\ndi 10 anni nel sud di Israele che è stato ferito da schegge in\nseguito all'intercettazione di un drone iraniano sull'area. Lo\nriferisce il Times of Israel.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il bambino, originario di una città beduina vicino a Arad,\nsarebbe in gravi condizioni ed è stato portato all'ospedale\nSoroka di Beersheba. Non ci sono altre segnalazioni di feriti a\nseguito dell'attacco iraniano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9244027,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Serious wound a 10-year-old child in southern Israel",
        "en_content": "The Magen ambulance service\nDavid Adom says his doctors are treating a child\n10 years in the south of Israel who was wounded by splinters in\nfollowed by the interception of an Iranian drone on the area. I do.\nreports the Times of Israel.\n\n\nThe child, comes from a Bedouin town near Arad,\nwould be in serious condition and was taken to the hospital\nSoroka by Beersheba. There are no other reported injuries to\nfollowed the Iranian attack.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10-year-old",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Magen",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "David Adom",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 77,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Times of Israel",
                "start_char": 217,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bedouin",
                "start_char": 264,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arad",
                "start_char": 282,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Soroka",
                "start_char": 348,
                "end_char": 354,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Beersheba",
                "start_char": 358,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 422,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, non possiamo considerare l'attacco iraniano terminato",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 02:19:43 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/idf-non-possiamo-considerare-lattacco-iraniano-terminato_dee00047-6d6f-48cb-ad5b-bd8aef9f4ba1.html",
        "subtitle": "'Ci sono ancora minacce, la nostra allerta è alta'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano non considera\nancora terminato l'attacco iraniano. \"Ci sono ancora minacce, la\nnostra allerta è alta, i nostri caccia sono ancora in volo\", ha\ndetto il portavoce dell'Idf Daniel Hagari nel corso di un\nbriefing con la stampa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9407153,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Idf, we can't consider the Iranian attack ended",
        "en_content": "The Israeli army does not consider\nthe Iranian attack still ended. \"There are still threats,\nour alert is high, our fighters are still in flight,\" he said.\nsaid Idf spokesman Daniel Hagari during a\nbriefing with the press.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 175,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, 'finora oltre 200 attacchi con droni e missili'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 02:22:38 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/idf-finora-oltre-200-attacchi-con-droni-e-missili_5f8fc288-0b4c-4dc8-aaf7-47a194e4d9de.html",
        "subtitle": "'La gran parte sono stati intercettati'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'operazione è ancora in corso ma\nfino ad ora oltre 200 diversi attacchi sono stati lanciati con\ndroni, missili da crociera e balistici, la gran parte dei quali\nsono stati intercettati. Siamo pronti a ogni tipo di minaccia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha detto il portavoce dell'esercito israeliano Daniel Hagari\nrispondendo a domande in conferenza stampa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9544208,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Idf, up to 200 drone and missile attacks",
        "en_content": "\"The operation is still underway but\nup to now more than 200 different attacks have been launched with\ndrones, cruise missiles and ballistics, most of which\nThey were intercepted. We're ready for every kind of threat.\"\n\n\nIsraeli military spokesman Daniel Hagari said so.\nanswering questions at the press conference.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "200",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "more than 200",
                "start_char": 47,
                "end_char": 60,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 221,
                "end_char": 228,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 248,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, stasera riunione emergenza Consiglio sicurezza Onu",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 03:28:56 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-iran-stasera-riunione-emergenza-consiglio-sicurezza-onu_9485581a-2839-4935-ae78-3995fdffcddb.html",
        "subtitle": "Guterres: con attacco Teheran pericolo devastante escalation",
        "content": "\n                                                \n            Si terrà stasera alle 22 ora\nitaliana una riunione di emergenza del Consiglio di sicurezza\ndell'Onu, richiesta da Israele dopo l'attacco di questa notte da\nparte dell'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Condanno fermamente la grave escalation e chiedo la\ncessazione immediata di queste ostilità\", ha affermato il\nsegretario generale Antonio Guterres dicendosi \"profondamente\nallarmato per il pericolo reale a livello regionale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Esorto tutte le parti a esercitare la massima moderazione\nper evitare qualsiasi azione che possa portare a scontri\nmilitari su più fronti in Medio Oriente\", ha aggiunto Guterres\nsottolineando che \"né la regione né il mondo possono permettersi\nun'altra guerra\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9784217,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, tonight emergency meeting UN Security Council",
        "en_content": "It will be held tonight at 22 hours\nItalian an emergency meeting of the Security Council\nof the UN, requested by Israel after the attack this night from\npart of Iran.\n\n\n\"They firmly condemn the serious escalation and ask for\nimmediate cessation of these hostilities,\" he said.\nSecretary General Antonio Guterres saying \"profoundly\nalarmed by real danger at regional level\".\n\n\n\"I urge all parties to exercise maximum moderation\nto avoid any action that could lead to clashes\nmilitary on multiple fronts in the Middle East,\" added Guterres\nunderlining that \"not the region or the world can afford\nanother war.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "UN Security Council",
                "start_char": 39,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "22 hours",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 68,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 96,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this night",
                "start_char": 137,
                "end_char": 147,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 161,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Guterres",
                "start_char": 295,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 505,
                "end_char": 520,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 529,
                "end_char": 537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'attacco iraniano verso Israele - I VIDEO",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 17:56:19 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/lattacco-iraniano-verso-israele-i-video_bb6da94b-4af3-4f6d-a5c3-a446d9fa8ae9.html",
        "subtitle": "Le sirene a Gerusalemme e le esplosioni per i droni intercettati visti fino in Cisgiordania",
        "content": "Le sirene a Gerusalemme, le esplosioni per i droni intercettati visti fino in Cisgiordania e il premier Netanyahu che parla agli israeliani    \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139231.9900312,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.31",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Iran's attack on Israel - VIDEO",
        "en_content": "The sirens in Jerusalem, the explosions for drones intercepted up to the West Bank and Prime Minister Netanyahu speaking to the Israelis\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 14,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 69,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 102,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 128,
                "end_char": 136,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Fbi: nessuna minaccia credibile contro gli Usa",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 04:01:19 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-iran-fbi-nessuna-minaccia-credibile-contro-gli-usa_8f5652a9-a2dc-49ba-a962-8c2d1bafd230.html",
        "subtitle": "Cnn: al momento nessuno pericolo neanche a New York",
        "content": "\n                                                \n            L'Fbi non ha osservato alcune\nminaccia specifica o credibile nei confronti degli Stati Uniti\nin seguito alle tensioni in Medio Oriente, esacerbate\ndall'attacco iraniano di stanotte contro Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo riporta Cnn citando alcune fonti, secondo le quali\nl'agenzia Usa comunque segue gli sviluppi della situazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNeanche a New York, dove risiede il più alto numero di ebrei al\ndi fuori di Israele, \"ci sono minacce credibili\": lo ha riferito\nil Dipartimento di Polizia della città. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0035212,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, FBI: no credible threat against the US",
        "en_content": "The FBI has not observed some\nspecific or credible threat to the United States\ndue to tensions in the Middle East, exacerbated\nfrom the Iranian attack tonight against Israel.\n\n\nHe's got it. Cnn citing some sources, according to which\nthe agency It still uses the situation.\n\n\nNot even in New York, where the highest number of Jews resides at\noutside Israel, \"there are credible threats\": has reported\nCity Police Department.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 13,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 49,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 98,
                "end_char": 113,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 167,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 288,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 326,
                "end_char": 330,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "City Police Department",
                "start_char": 401,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Teheran a Onu: esercitato diritto autodifesa",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 04:20:03 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-iran-teheran-a-onu-esercitato-diritto-autodifesa_ecc30dac-54d2-40b0-9ec7-b99058de0e62.html",
        "subtitle": "\"Consiglio di sicurezza ha mancato al dovere di mantenere pace\"",
        "content": "\n                                                \n            L'ambasciatore dell'Iran alle\nNazioni Unite, Saied Iravani, ha inviato una lettera alla\npresidenza del Consiglio di sicurezza Onu e al segretario\ngenerale Antonio Guterres affermando che l'attacco contro\nIsraele \"rientra nell'esercizio del diritto di Teheran\nall'autodifesa, sancito nell'articolo 51 della Carta delle\nNazioni Unite, e in risposta alle ricorrenti aggressioni\nmilitari israeliane e in particolare dopo il raid del 1 aprile\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Purtroppo - si legge nella missiva - il Consiglio di\nsicurezza ha mancato al suo dovere di mantenere la pace e la\nsicurezza internazionale, consentendo al regime israeliano di\noltrepassare le linee rosse e di violare i principi fondamentali\ndel diritto internazionale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Tali violazioni - continua la lettera - hanno esacerbato le\ntensioni nella regione e minacciato la pace e la sicurezza\nregionale e internazionale. Se il regime israeliano dovesse\ncommettere nuovamente un'aggressione militare - afferma\nl'ambasciatore di Teheran - la risposta dell'Iran sarà\nsicuramente più forte e più risoluta\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0160627,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, Tehran in Onu: exercised self-defense right",
        "en_content": "The ambassador of Iran to\nUnited Nations, Saied Iravani, sent a letter to\nPresidency of the UN Security Council and the Secretary\nGeneral Antonio Guterres stating that the attack against\nIsrael \"reents in the exercise of the right of Tehran\nenshrined in Article 51 of the Charter of Fundamental Rights\nUnited Nations, and in response to the recurrent attacks\nIsraeli military and especially after the April 1 raid.\"\n\n\n\"Unfortunately - we read in the missive - the Council of\nsecurity has failed to its duty to maintain peace and\ninternational security, allowing the Israeli regime\ncross the red lines and violate the fundamental principles\nof international law.\"\n\n\n\"Those violations - the letter continues - exacerbated the\ntensions in the region and threatened peace and security\nregional and international. If the Israeli regime were to\ncommitting military aggression again - says\nthe ambassador of Tehran - the response of Iran will be\ncertainly stronger and more resolute.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu",
                "start_char": 23,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saied Iravani",
                "start_char": 42,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Security Council",
                "start_char": 88,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Guterres",
                "start_char": 138,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 187,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Article 51",
                "start_char": 254,
                "end_char": 264,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Charter of Fundamental Rights\nUnited Nations",
                "start_char": 268,
                "end_char": 316,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April 1",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 566,
                "end_char": 573,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 816,
                "end_char": 823,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 901,
                "end_char": 907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 926,
                "end_char": 930,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, Idf: da ora non è più necessario stare vicino ai rifugi",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 03:41:00 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-idf-da-ora-non-e-piu-necessario-stare-vicino-ai-rifugi_8aba249c-be10-4310-b903-6752e3ff7aa9.html",
        "subtitle": "'Danni minori a base militare. Bimba ferita in attacchi Iran'",
        "content": "\n                                                \n            Le Forze di difesa israeliane\n(Idf) hanno detto ai residenti di Israele che non devono più\nrestare vicino ai rifugi\", indicando che l'attacco dell'Iran è\nfinito. Lo riportano i media israeliani, sottolineando che le\nIdf hanno spiegato di aver intercettato la maggior parte dei\nmissili balistici iraniani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esercito israeliano ha affermato che gli attacchi di\nTeheran hanno causato \"danni minori\" a una base militare delle\nIdf. Il portavoce dell'esercito Daniel Hagari ha riferito che\nuna bambina è rimasta ferita, unica vittima degli attacchi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0320575,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel, Idf: from now on it is no longer necessary to stay near refuges",
        "en_content": "The Israeli Defense Forces\n(Idf) told the residents of Israel that they no longer have to\nto stay close to the shelters,\" indicating that Iran's attack is\nI'm done. The Israeli media report it, stressing that the\nIdf explained that they intercepted most of the\nIranian ballistic missiles.\n\n\nThe Israeli army said that attacks\nTehran caused \"minor damage\" to a military base of\nIdf. Army spokesman Daniel Hagari reported that\na child was injured, the only victim of attacks.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Israeli Defense Forces",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 169,
                "end_char": 176,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 295,
                "end_char": 302,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 326,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 382,
                "end_char": 386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 397,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Fbi: nessuna minaccia credibile contro gli Usa",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 04:01:17 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/14/israele-iran-fbi-nessuna-minaccia-credibile-contro-gli-usa_dd0f6163-cf20-4606-a77e-4018cf1baf10.html",
        "subtitle": "Cnn: al momento nessuno pericolo neanche a New York",
        "content": "\n                                                \n            L'Fbi non ha osservato alcune\nminaccia specifica o credibile nei confronti degli Stati Uniti\nin seguito alle tensioni in Medio Oriente, esacerbate\ndall'attacco iraniano di stanotte contro Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo riporta Cnn citando alcune fonti, secondo le quali\nl'agenzia Usa comunque segue gli sviluppi della situazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNeanche a New York, dove risiede il più alto numero di ebrei al\ndi fuori di Israele, \"ci sono minacce credibili\": lo ha riferito\nil Dipartimento di Polizia della città. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0407553,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, FBI: no credible threat against the US",
        "en_content": "The FBI has not observed some\nspecific or credible threat to the United States\ndue to tensions in the Middle East, exacerbated\nfrom the Iranian attack tonight against Israel.\n\n\nHe's got it. Cnn citing some sources, according to which\nthe agency It still uses the situation.\n\n\nNot even in New York, where the highest number of Jews resides at\noutside Israel, \"there are credible threats\": has reported\nCity Police Department.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 13,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 49,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 98,
                "end_char": 113,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 167,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 288,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 326,
                "end_char": 330,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "City Police Department",
                "start_char": 401,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden teme che Netanyahu voglia trascinare gli Usa nel conflitto",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 04:33:01 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/biden-teme-che-netanyahu-voglia-trascinare-gli-usa-nel-conflitto_eb546bb6-0a84-466e-a1ec-275fd2c0dc16.html",
        "subtitle": "Nbc: rischio che risposta Israele a Iran non valuti conseguenze",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe Biden\nha espresso privatamente il timore che il premier israeliano\nBenjamin Netanyahu stia cercando di trascinare di più gli Stati\nUniti in un conflitto. Lo riporta la Nbc citando alcune fonti,\nsecondo le quali c'è preoccupazione fra i funzionari americani\nsulla possibilità che Israele risponda rapidamente agli attacchi\ndell'Iran senza pensare alle potenziali conseguenze.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Canada condanna l'attacco di Teheran, che dimostra come il\n\"regime israeliano ignora la pace e la stabilità nell'area\". Lo\nafferma il premier Justin Trudeau. \"Siamo a fianco di Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tDopo aver sostenuto l'attacco di Hamas del 7 ottobre, le ultime\nazioni del regime iraniano destabilizzeranno ulteriormente la\nregione e renderanno la pace più difficile\", osserva Trudeau.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0545669,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Biden fears that Netanyahu will drag the US into the conflict",
        "en_content": "American President Joe Biden\nhas privately expressed the fear that the Israeli prime minister\nBenjamin Netanyahu is trying to drag states more\nUnited in a conflict. The Nbc mentions some sources,\nthat there is concern among American officials\non the possibility that Israel responds quickly to attacks\nof Iran without thinking about the potential consequences.\n\n\nCanada condemns Tehran's attack, which demonstrates how\n\"Israeli regime ignores peace and stability in the area.\" I do.\nstates Premier Justin Trudeau. \"We are next to Israel.\n\n\nAfter supporting Hamas' attack on October 7, the last\nactions of the Iranian regime will further destabilize the\nregion and make peace more difficult,\" notes Trudeau.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 94,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 379,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 420,
                "end_char": 427,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Justin Trudeau",
                "start_char": 498,
                "end_char": 512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 530,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 557,
                "end_char": 562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 574,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 609,
                "end_char": 616,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 698,
                "end_char": 705,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden teme che Netanyahu voglia trascinare gli Usa nel conflitto",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 04:32:59 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/14/biden-teme-che-netanyahu-voglia-trascinare-gli-usa-nel-conflitto_827cdd8c-3322-4507-80f9-c2f088794fb1.html",
        "subtitle": "Nbc: rischio che risposta Israele a Iran non valuti conseguenze",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe Biden\nha espresso privatamente il timore che il premier israeliano\nBenjamin Netanyahu stia cercando di trascinare di più gli Stati\nUniti in un conflitto. Lo riporta la Nbc citando alcune fonti,\nsecondo le quali c'è preoccupazione fra i funzionari americani\nsulla possibilità che Israele risponda rapidamente agli attacchi\ndell'Iran senza pensare alle potenziali conseguenze.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Canada condanna l'attacco di Teheran, che dimostra come il\n\"regime israeliano ignora la pace e la stabilità nell'area\". Lo\nafferma il premier Justin Trudeau. \"Siamo a fianco di Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tDopo aver sostenuto l'attacco di Hamas del 7 ottobre, le ultime\nazioni del regime iraniano destabilizzeranno ulteriormente la\nregione e renderanno la pace più difficile\", osserva Trudeau.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0676482,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Biden fears that Netanyahu will drag the US into the conflict",
        "en_content": "American President Joe Biden\nhas privately expressed the fear that the Israeli prime minister\nBenjamin Netanyahu is trying to drag states more\nUnited in a conflict. The Nbc mentions some sources,\nthat there is concern among American officials\non the possibility that Israel responds quickly to attacks\nof Iran without thinking about the potential consequences.\n\n\nCanada condemns Tehran's attack, which demonstrates how\n\"Israeli regime ignores peace and stability in the area.\" I do.\nstates Premier Justin Trudeau. \"We are next to Israel.\n\n\nAfter supporting Hamas' attack on October 7, the last\nactions of the Iranian regime will further destabilize the\nregion and make peace more difficult,\" notes Trudeau.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 94,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 379,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 420,
                "end_char": 427,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Justin Trudeau",
                "start_char": 498,
                "end_char": 512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 530,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 557,
                "end_char": 562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 574,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 609,
                "end_char": 616,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 698,
                "end_char": 705,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Scholz: irresponsabile l'attacco di Teheran",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 05:14:47 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-iran-scholz-irresponsabile-lattacco-di-teheran_0116f61c-f496-468e-bbfa-3fa8e9f98ac5.html",
        "subtitle": "Rischia di causare \"una conflagrazione\" nella regione",
        "content": "\n                                                \n            \"L'attacco aereo sul territorio\nisraeliano lanciato dall'Iran è irresponsabile e\ningiustificabile\", afferma il cancelliere tedesco Olaf Scholz\naggiungendo che così Teheran rischia di causare \"una\nconflagrazione\" nella regione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Siamo a stretto contatto con Israele e discuteremo con i nostri\nalleati\", scrive Scholz in un post pubblicato sul suo account X.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAnche la ministra degli Esteri tedesca Annalena Baerbock ha\n\"condannato fermamente l'attacco, che ha il potenziale di far\nprecipitare un'intera regione nel caos\". L'Iran \"deve fermare\ntutto questo immediatamente\", ha dichiarato la Baerbock\naggiungendo che \"tutta la solidarietà\" del governo tedesco \"va\nin queste ore a Israele\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.0878024,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, Scholz: irresponsible the attack of Tehran",
        "en_content": "\"The air strike on the territory\nIsraeli launched by Iran is irresponsible and\nunjustifiable\", says German Chancellor Olaf Scholz\nadding that so Tehran risks causing \"a\nconflagration\" in the region.\n\n\n\"We are in close contact with Israel and will discuss with our\nAllies,\" writes Scholz in a post published on his X account.\n\n\nAlso the German foreign minister Annalena Baerbock has\n\" firmly condemned the attack, which has the potential to make\nprecipitate a whole region into chaos.\" Iran \"must stop\nall this immediately\", said Baerbock\nadding that \"all solidarity\" of the German government \"va\nin these hours to Israel.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 118,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 336,
                "end_char": 342,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 360,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 485,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 529,
                "end_char": 537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 574,
                "end_char": 580,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "these hours",
                "start_char": 599,
                "end_char": 610,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 614,
                "end_char": 620,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Biden convoca G7: 'Risposta diplomatica unitaria'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 05:29:47 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/14/israele-iran-biden-convoca-g7-risposta-diplomatica-unitaria_5d51374c-1876-4d69-9537-658bf3604990.html",
        "subtitle": "Il presidente Usa: 'Dura condanna ad attacco senza precedenti'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe Biden\nsi vedrà con i leader del G7 più avanti nel corso della giornata\nper \"coordinare una risposta diplomatica unitaria allo sfrontato\nattacco dell'Iran\" a Israele. Lo afferma lo stesso Biden in una\nnota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il sostegno degli Usa alla sicurezza dello Stato ebraico è\nincrollabile, aggiunge il presidente americano condannando \"nei\ntermini più duri\" l'attacco \"senza precedenti\" di Teheran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.102931,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, Biden summons G7: 'Unified diplomatic response'",
        "en_content": "American President Joe Biden\nyou will see with the G7 leaders later in the day\nto \"coordinate a unitary diplomatic response to the disfronted\nattack of Iran\" to Israel. Biden himself says in one\nnote.\n\n\nUS support for the security of the Jewish state is\nunwavering, adds the American president condemning \"in\nharsher terms\" Tehran's \"without precedent\" attack.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 51,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "later in the day",
                "start_char": 62,
                "end_char": 78,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 203,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 238,
                "end_char": 244,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 275,
                "end_char": 283,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 324,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele-Iran, Biden convoca G7: 'Risposta diplomatica unitaria'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 05:29:47 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-iran-biden-convoca-g7-risposta-diplomatica-unitaria_ed1eee83-6c56-4659-849e-187eaf46e646.html",
        "subtitle": "Il presidente Usa: 'Dura condanna ad attacco senza precedenti'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe Biden\nsi vedrà con i leader del G7 più avanti nel corso della giornata\nper \"coordinare una risposta diplomatica unitaria allo sfrontato\nattacco dell'Iran\" a Israele. Lo afferma lo stesso Biden in una\nnota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il sostegno degli Usa alla sicurezza dello Stato ebraico è\nincrollabile, aggiunge il presidente americano condannando \"nei\ntermini più duri\" l'attacco \"senza precedenti\" di Teheran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.115588,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel-Iran, Biden summons G7: 'Unified diplomatic response'",
        "en_content": "American President Joe Biden\nyou will see with the G7 leaders later in the day\nto \"coordinate a unitary diplomatic response to the disfronted\nattack of Iran\" to Israel. Biden himself says in one\nnote.\n\n\nUS support for the security of the Jewish state is\nunwavering, adds the American president condemning \"in\nharsher terms\" Tehran's \"without precedent\" attack.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 51,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "later in the day",
                "start_char": 62,
                "end_char": 78,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 203,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 238,
                "end_char": 244,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 275,
                "end_char": 283,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 324,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, Hezbollah annuncia: lanciati razzi nel Golan",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 05:49:52 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-hezbollah-annuncia-lanciati-razzi-nel-golan_9b15cd3a-9c9a-4367-a58e-4f030ea58e0a.html",
        "subtitle": "'Sparati decine di Katyusha'. Suonano le sirene d'allarme",
        "content": "\n                                                \n            Hezbollah annuncia di aver\nlanciato razzi nel Golan. In una nota, i miliziani sciiti\nlibanesi sostenuti dall'Iran affermano di aver sparato decine di\nKatyusha contro tre postazioni militari israeliane nella\nregione. Nelle pre precedenti le sirene d'allarme hanno\nrisuonato nel nord di Israele, per possibili missili dal Libano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.1282578,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Israel, Hezbollah announces: rocket launches in Golan",
        "en_content": "Hezbollah announces that\nlaunched rockets in Golan. In a note, the Shiite militia\nLebanese supported by Iran claim to have fired dozens of\nKatyusha against three Israeli military positions in\nregion. Previously, the alarm sirens have\nresounded in northern Israel, for possible missiles from Lebanon.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Golan",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Golan",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Shiite",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 104,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Katyusha",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 162,
                "end_char": 169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden a Netanyahu: Usa contrari a un'offensiva contro l'Iran",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 06:13:21 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/biden-a-netanyahu-usa-contrari-a-unoffensiva-contro-liran_abe98c14-7592-4e06-bd29-da8a0676a34e.html",
        "subtitle": "'Non parteciperanno. Stanotte è stata vittoria per Israele'",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti non sosteranno un\neventuale contrattacco di Israele contro l'Iran. Lo ha detto il\npresidente americano Joe Biden al premier israeliano Benjamin\nNetanyahu, secondo quanto riportato da Axios.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Biden ha spiegato a Netanyahu che gli Usa non parteciperanno\na nessuna operazione offensiva contro Teheran e non sosterranno\nuna tale operazione. Il premier israeliano, mette in evidenza\nAxios, avrebbe capito la posizione del presidente americano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Biden ha detto al premier israeliano Benjamin Netanyahu che\ndovrebbe considerare la nottata una \"vittoria\" visto che, dalle\nprime valutazioni, l'attacco dell'Iran contro lo Stato ebraico\nnon ha avuto successo. Lo afferma un funzionario\ndell'amministrazione Usa, citato dai media americani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713139232.1498346,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-15 02:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T02.00.32",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T02.00.28E1713146428.749795.json",
        "en_title": "Biden to Netanyahu: Uses against an offensive against Iran",
        "en_content": "The United States will not support a\npossible counterattack of Israel against Iran. He said that\nAmerican President Joe Biden to Israeli Premier Benjamin\nNetanyahu, according to Axios.\n\n\nBiden explained to Netanyahu that the US will not participate\nto no offensive operation against Tehran and will not support\nsuch an operation. The Israeli premier highlights\nAxios, he would have understood the position of the American president.\n\n\nBiden told Israeli Premier Benjamin Netanyahu that\nshould consider the night a \"victory\" since, from\nfirst evaluations, Iran's attack against the Jewish state\nIt didn't happen. An official says it\nof the US administration, quoted by American media.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 78,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 97,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 116,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 129,
                "end_char": 136,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin\nNetanyahu",
                "start_char": 145,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
