[
    {
        "title": "Presidente Sudafrica Ramaphosa invita Zelensky a Pretoria",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:03:21 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/21/presidente-sudafrica-ramaphosa-invita-zelensky-a-pretoria_5ffa8918-055d-48c3-8b89-cf5b30188a12.html",
        "subtitle": "'Per una visita di Stato'",
        "content": "\n                                                \n            Nel giorno della riunione\ndei ministri degli esteri del G20, che il Sudafrica ospita nel\n2025, il Presidente sudafricano Cyril Ramaphosa ha confermato di\naver invitato Volodymyr Zelensky in visita di Stato a Pretoria. \nRamaphosa ha scritto su X di aver avuto una conversazione\ntelefonica con Zelensky su varie questioni geopolitiche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Accolgo con favore l'impegno costruttivo ricevuto dal\npresidente Zelensky e mi auguro di poterlo ospitare presto in\nSudafrica per una visita di Stato\", si legge. \"Entrambi abbiamo\nconcordato sull'urgente necessità di un processo di pace\ninclusivo e giusto che coinvolga tutte le parti nel trovare una\nsoluzione al conflitto e garantire una pace duratura. Il\nSudafrica rimane impegnato a sostenere il processo di dialogo\ntra Russia e Ucraina\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Zelensky aveva già scritto ieri: \"Ho parlato con il\npresidente sudafricano Ramaphosa e l'ho ringraziato per il\nsostegno del Sudafrica alla sovranità e all'integrità\nterritoriale dell'Ucraina. È importante che i nostri Paesi\ncondividano la stessa posizione: niente sull'Ucraina senza\nl'Ucraina. Tutti noi speriamo di raggiungere una pace giusta e\nduratura quest'anno. La voce del Sudafrica è importante e\ncontiamo sul suo sostegno\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sebbene il Sudafrica si sia sempre dichiarato non allineato\nnella guerra tra Russia e Ucraina, è stato accusato di essere\nfavorevole a Mosca. A ottobre, Ramaphosa aveva descritto la\nRussia come \"amici e alleati preziosi\" durante un vertice del\nraggruppamento Brics ospitato dal presidente russo Vladimir\nPutin. Ramaphosa ha inoltre avuto un colloquio con il ministro\ndegli Esteri russo Sergei Lavrov ieri a margine delle riunioni\ndei vertici diplomatici del G20 a Johannesburg. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240018.9738023,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.18",
        "en_title": "President South Africa Ramaphosa invites Zelensky to Pretoria",
        "en_content": "On the day of the meeting\nof the Foreign Ministers of the G20, which South Africa hosts in\n2025, South African President Cyril Ramaphosa confirmed that\nhaving invited Volodymyr Zelensky to visit State in Pretoria.\nRamaphosa wrote about X of having had a conversation\ntelephone with Zelensky on various geopolitical issues.\n\n\n\"I welcome the constructive commitment received by the\nPresident Zelensky and I hope to be able to accommodate him soon in\nSouth Africa for a state visit,\" reads. \"We have come\nagreed on the urgent need for a peace process\ninclusive and just involving all parts in finding one\nsolution to conflict and guarantee lasting peace. The\nSouth Africa remains committed to supporting the dialogue process\nbetween Russia and Ukraine.\"\n\n\nZelensky had already written yesterday: \"I spoke to the\nSouth African president Ramaphosa and thanked him for the\nsupport from South Africa to sovereignty and integrity\nUkraine. It is important that our countries\nshare the same position: nothing about Ukraine without\nUkraine. We all hope to achieve a just peace and\nlast year. The voice of South Africa is important and\nwe count on his support.\"\n\n\nAlthough South Africa has always declared itself unfair\nin the war between Russia and Ukraine, he was accused of being\nfavorable to Moscow. In October, Ramaphosa described\nRussia as \"precious friends and allies\" during a summit of\ngrouping Brics hosted by Russian President Vladimir\nPutin. Ramaphosa also had an interview with the Minister\nRussian Foreigners Sergei Lavrov yesterday at the margin of meetings\nof the G20 diplomatic leadership in Johannesburg.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'For a State Visit'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "South Africa Ramaphosa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pretoria",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "a State Visit'",
                "start_char": 5,
                "end_char": 19,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of the G20",
                "start_char": 29,
                "end_char": 61,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 69,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 91,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 97,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cyril Ramaphosa",
                "start_char": 121,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 167,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pretoria",
                "start_char": 204,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 214,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 282,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 390,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 448,
                "end_char": 460,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 598,
                "end_char": 601,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 656,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 730,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 741,
                "end_char": 748,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 753,
                "end_char": 761,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 782,
                "end_char": 791,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 809,
                "end_char": 822,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 833,
                "end_char": 842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 880,
                "end_char": 892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 922,
                "end_char": 929,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1012,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1028,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1079,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1302,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brics",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir\nPutin",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1499,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergei Lavrov",
                "start_char": 1511,
                "end_char": 1524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1571,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Johannesburg",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1609,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Waltz, 'Zelensky firmerà a breve l'accordo sulle terre rare'",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:24:13 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/21/waltz-zelensky-firmera-a-breve-laccordo-sulle-terre-rare_bc11f721-3115-4f81-8a0d-38c4d93920f4.html",
        "subtitle": "'Sarà vantaggioso per l'Ucraina fare affari con gli Usa'",
        "content": "\n                                                \n            L'accordo sui minerali\ndell'Ucraina meridionale sarà firmato \"a brevissimo termine\" dal\npresidente ucraino Volodymyr Zelensky. Lo ha detto il\nconsigliere per la sicurezza nazionale americana Mike Waltz.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Per il Paese è vantaggioso. Cosa c'è di meglio di avere una\npartnership commerciale con gli Stati Uniti?\", ha aggiunto il\nfunzionario alla conferenza dei conservatori in corso a\nWashington dopo aver parlato dello status dei negoziati di pace.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Lo vedrete nei prossimi giorni\", ha aggiunto Waltz. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.0478728,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Waltz, 'Zelensky will shortly sign the rare earth agreement'",
        "en_content": "The agreement on minerals\nof southern Ukraine will be signed \"at very short term\" by\nUkrainian president Volodymyr Zelensky. He said that\nAmerican National Security Counselor Mike Waltz.\n\n\n\"For the country it is advantageous. What is better than having a\nbusiness partnership with the United States?\", added the\nofficials at the Conservative Conference in progress\nWashington after discussing the status of peace negotiations.\n\n\n\"You'll see it in the next few days,\" added Waltz.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It will be beneficial for Ukraine to do business with the US'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 85,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 105,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American National Security",
                "start_char": 138,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 175,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 281,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conservative Conference",
                "start_char": 325,
                "end_char": 352,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 365,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next few days",
                "start_char": 447,
                "end_char": 464,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 473,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gli alleati di Zelensky gli esprimono il loro appoggio",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:48:51 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/21/gli-alleati-di-zelensky-gli-esprimono-il-loro-appoggio_a05e2fc4-8f8c-473f-95f2-c2cc598b0c5e.html",
        "subtitle": "I leader di Germania, Repubblica Ceca e Sudafrica lo sentono al telefono. La Spagna denuncia 'il delirio di Trump'",
        "content": "      Il cancelliere tedesco Olaf Scholz e il presidente ucraino Volodymyr Zelensky hanno discusso al telefono dei \"mezzi\" migliori per raggiungere \"una pace giusta\" in Ucraina. Lo riferisce il governo tedesco.    Scholz e Zelensky hanno concordato nella telefonata \"che l'Ucraina deve essere al tavolo nei futuri negoziati sulla pace in Ucraina e che le questioni sulla sicurezza europea devono essere discusse insieme agli europei\", ha affermato il portavoce del cancelliere Steffen Hebestreit in un comunicato.      Anche il presidente ceco Petr Pavel ha parlato oggi al telefono con Zelensky e ha assicurato di continuare a sostenere l'Ucraina, che da tre anni resiste all'aggressione russa.    \"Sappiamo bene e non dimenticheremo chi è la vittima e chi è l'aggressore in questa guerra. Insieme ad altri Paesi europei, intendiamo intensificare la nostra assistenza all'Ucraina nella sua coraggiosa e giusta lotta\", ha detto il presidente ceco in riferimento alle parole del presidente Trump.     Il presidente ceco ha aggiunto che gli ucraini stanno combattendo non solo per il proprio futuro, \"ma anche per il nostro futuro libero e sicuro\". Secondo Pavel, è importante che l'Ucraina abbia un esercito valido e ben armato.    \"Siamo in grado di garantirlo, credo, anche solo con i Paesi europei, in un periodo di tempo relativamente breve, in vista di una futura adesione dell'Ucraina alla Nato\", ha dichiarato il presidente recentemente al quotidiano Denik N. Per Praga è invece meno probabile il dispiegamento di truppe internazionali in un'eventuale missione di pace sul territorio ucraino, come proposto da alcuni leader europei.      Nel giorno della riunione dei ministri degli esteri del G20, che il Sudafrica ospita nel 2025, il Presidente sudafricano Cyril Ramaphosa ha confermato di aver invitato Volodymyr Zelensky in visita di Stato a Pretoria.     Ramaphosa ha scritto su X di aver avuto una conversazione telefonica con Zelensky su varie questioni geopolitiche. \"Accolgo con favore l'impegno costruttivo ricevuto dal presidente Zelensky e mi auguro di poterlo ospitare presto in Sudafrica per una visita di Stato\", si legge.      \"Entrambi abbiamo concordato sull'urgente necessità di un processo di pace inclusivo e giusto che coinvolga tutte le parti nel trovare una soluzione al conflitto e garantire una pace duratura. Il Sudafrica rimane impegnato a sostenere il processo di dialogo tra Russia e Ucraina\".      Zelensky aveva già scritto ieri: \"Ho parlato con il presidente sudafricano Ramaphosa e l'ho ringraziato per il sostegno del Sudafrica alla sovranità e all'integrità territoriale dell'Ucraina. È importante che i nostri Paesi condividano la stessa posizione: niente sull'Ucraina senza l'Ucraina. Tutti noi speriamo di raggiungere una pace giusta e duratura quest'anno.       La ministra spagnola di Difesa, Margarita Robles, ha criticato oggi \"la contorsione delirante\" del presidente degli Sati Uniti, che ha accusato Zelensky, di essere 'un dittatore' e di aver mosso guerra alla Russia.     \"Siamo tutti scossi dal discorso di Trump in relazione all'Ucraina. Sa perfettamente cosa è successo, sa che l'unico responsabile è Putin e che la popolazione civile è vittima di massacri\", ha detto la Robles in un'intervista alla radio nazionale Rne.     La ministra ha definito \"incomprensibile\" la posizione del presidente nordamericano. \"Dall'inizio della guerra, la Ue e la Nato hanno dato un'immagine di unità, in difesa della pace e dei valori\", ha ricordato. \"In maniera sorprendente adesso, in una contorsione delirante\", Trump \"ha voluto riscrivere la storia\" dell'invasione russa in Ucraina.     Tuttavia Robles ha assicurato che, a fronte del \"forte attacco non solo all'Ucraina o a Zelensky ma ai valori delle società democratiche e libere\", \"l'Europa e la Nato nel loro complesso, ad accezione dell'Ungheria, rimarranno unite\". La titolare della Difesa ha, infine, rinfacciato \"la devozione assoluta\" del leader del partito di estrema destra Vox, Santiago Abascal - presente ieri alla convention del Cpac - \"ai deliri di Trump\". \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.0945947,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Zelensky's allies express their support",
        "en_content": "German Chancellor Olaf Scholz and Ukrainian President Volodymyr Zelensky discussed the phone of the best \"half\" to reach \"just peace\" in Ukraine. The German government reports it. Scholz and Zelensky agreed on the call \"that Ukraine must be at the table in future peace negotiations in Ukraine and that European security issues must be discussed together with Europeans,\" said Chancellor Steffen Hebestreit in a statement. Also Czech President Petr Pavel spoke today on the phone with Zelensky and assured to continue to support Ukraine, which for three years resists Russian aggression. \"We know well and will not forget who the victim is and who is the aggressor in this war. Together with other European countries, we intend to intensify our assistance to Ukraine in its courageous and just struggle,\" said the Czech President in reference to President Trump's words. The Czech president added that Ukrainians are fighting not only for their future, \"but also for our free and safe future.\" According to Pavel, it is important that Ukraine has a valid and well armed army. \"We are able to guarantee it, I believe, even with European countries, in a relatively short period of time, in view of a future membership of Ukraine to NATO,\" said the president recently at the Denik N newspaper. For Prague it is less likely to deploy international troops in a possible peace mission on the Ukrainian territory, as proposed by some European leaders. On the day of the G20 Foreign Ministers meeting, which South Africa hosted in 2025, South African President Cyril Ramaphosa confirmed that he invited Volodymyr Zelensky to visit Pretoria. Ramaphosa wrote about X of having had a telephone conversation with Zelensky on various geopolitical issues. \"I welcome the constructive commitment received by President Zelensky and I hope I will be able to accommodate him soon in South Africa for a state visit,\" we read. \"We agreed on the urgent need for an inclusive and just peace process involving all parties to find a solution to the conflict and ensure lasting peace. South Africa remains committed to supporting the process of dialogue between Russia and Ukraine.\" Zelensky had already written yesterday: \"I spoke with South African President Ramaphosa and thanked him for the support of South Africa to the sovereignty and territorial integrity of Ukraine. It is important that our countries share the same position: nothing about Ukraine without Ukraine. We all hope to achieve a just and lasting peace this year. The Spanish Minister of Defense, Margarita Robles, today criticized \"the delusional contortion\" of the President of the United States, who accused Zelensky, of being a dictator\" and of having waged war on Russia. \"We are all shocked by Trump's speech in relation to Ukraine. He knows exactly what happened, he knows that the only responsible is Putin and that the civilian population is victim of massacres,\" Robles said in an interview with the national radio Rne. The Minister defined the position of the North American President \"incomprehensible\". \"From the beginning of the war, the EU and NATO gave an image of unity, in defense of peace and values,\" he recalled. \"In a surprising manner now, in a delusional contortion,\" Trump \"will rewrite the history\" of the Russian invasion in Ukraine. However, Robles assured that, in the face of the \"strong attack not only to Ukraine or Zelensky but to the values of democratic and free societies,\" \"Europe and NATO as a whole, with the exception of Hungary, will remain united\". The owner of Defense has, finally, in front of \"the absolute devotion\" of the leader of the extreme right-wing party Vox, Santiago Abascal - present yesterday at the Cpac convention - \"to Trump's delusions\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The leaders of Germany, Czech Republic and South Africa feel it on the phone. Spain denounces 'the Trump crime'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech Republic",
                "start_char": 24,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 54,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 137,
                "end_char": 144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 191,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 303,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 360,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Steffen Hebestreit",
                "start_char": 388,
                "end_char": 406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Petr Pavel",
                "start_char": 444,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 461,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 485,
                "end_char": 493,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 548,
                "end_char": 559,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 568,
                "end_char": 575,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 698,
                "end_char": 706,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 759,
                "end_char": 766,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 814,
                "end_char": 819,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 856,
                "end_char": 861,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 875,
                "end_char": 880,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 902,
                "end_char": 912,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pavel",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1012,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Denik N",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1395,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1435,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 1523,
                "end_char": 1527,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1542,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cyril Ramaphosa",
                "start_char": 1553,
                "end_char": 1568,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1613,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pretoria",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1631,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1811,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1865,
                "end_char": 1877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 2060,
                "end_char": 2072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2137,
                "end_char": 2143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2158,
                "end_char": 2166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 2212,
                "end_char": 2225,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ramaphosa",
                "start_char": 2236,
                "end_char": 2245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2342,
                "end_char": 2349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2425,
                "end_char": 2432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 2498,
                "end_char": 2507,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 2513,
                "end_char": 2520,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2560,
                "end_char": 2565,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2625,
                "end_char": 2642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2664,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2720,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2745,
                "end_char": 2750,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2775,
                "end_char": 2782,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2854,
                "end_char": 2859,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Robles",
                "start_char": 2918,
                "end_char": 2924,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rne",
                "start_char": 2970,
                "end_char": 2973,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "North American",
                "start_char": 3016,
                "end_char": 3030,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 3097,
                "end_char": 3099,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 3104,
                "end_char": 3108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3237,
                "end_char": 3242,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3297,
                "end_char": 3304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robles",
                "start_char": 3315,
                "end_char": 3321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3382,
                "end_char": 3389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 3393,
                "end_char": 3401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3462,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 3467,
                "end_char": 3471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 3506,
                "end_char": 3513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 3549,
                "end_char": 3556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 3653,
                "end_char": 3656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Santiago Abascal",
                "start_char": 3658,
                "end_char": 3674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 3685,
                "end_char": 3694,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3724,
                "end_char": 3729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Waltz, 'Zelensky firmerà a breve l'accordo sulle terre rare'",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:24:10 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/21/waltz-zelensky-firmera-a-breve-laccordo-sulle-terre-rare_d67d9670-151e-491a-9855-d7dd3296e064.html",
        "subtitle": "'Sarà vantaggioso per l'Ucraina fare affari con gli Usa'",
        "content": "\n                                                \n            L'accordo sui minerali\ndell'Ucraina meridionale sarà firmato \"a brevissimo termine\" dal\npresidente ucraino Volodymyr Zelensky. Lo ha detto il\nconsigliere per la sicurezza nazionale americana Mike Waltz.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Per il Paese è vantaggioso. Cosa c'è di meglio di avere una\npartnership commerciale con gli Stati Uniti?\", ha aggiunto il\nfunzionario alla conferenza dei conservatori in corso a\nWashington dopo aver parlato dello status dei negoziati di pace.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Lo vedrete nei prossimi giorni\", ha aggiunto Waltz. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.1062639,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Waltz, 'Zelensky will shortly sign the rare earth agreement'",
        "en_content": "The agreement on minerals\nof southern Ukraine will be signed \"at very short term\" by\nUkrainian president Volodymyr Zelensky. He said that\nAmerican National Security Counselor Mike Waltz.\n\n\n\"For the country it is advantageous. What is better than having a\nbusiness partnership with the United States?\", added the\nofficials at the Conservative Conference in progress\nWashington after discussing the status of peace negotiations.\n\n\n\"You'll see it in the next few days,\" added Waltz.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It will be beneficial for Ukraine to do business with the US'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 85,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 105,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American National Security",
                "start_char": 138,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 175,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 281,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conservative Conference",
                "start_char": 325,
                "end_char": 352,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 365,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next few days",
                "start_char": 447,
                "end_char": 464,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 473,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cuba connette alla rete elettrica il suo primo parco eolico",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:31:22 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/21/cuba-connette-alla-rete-elettrica-il-suo-primo-parco-eolico_c870bfad-8c85-42d4-bf67-402c0101cf81.html",
        "subtitle": "In progetto altri 55 impianti per superare la crisi sull'isola",
        "content": "\n                                                \n            E' stato inaugurato a Cuba il\nprimo dei 55 parchi solari fotovoltaici che il governo ha in\nprogramma di installare sull'isola nel corso del 2025. Lo\nriferisce il portale Cubadebate, secondo cui la piccola centrale\nè stata collegata alla rete elettrica nazionale nel corso di una\ncerimonia alla presenza del presidente Miguel Diaz-Canel e di\nalcuni ministri del suo governo. Il parco solare da 21,8\nmegawatt nel municipio di Cotorro, a poca distanza da L'Avana,\nsarà in grado di fornire più di 37 gigawattora all'anno\nconsentendo un risparmio di oltre 8mila tonnellate di\ncombustibile utilizzato nelle vetuste, costose e inquinanti\ncentrali termoelettriche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'investimento fa parte di una \"strategia nazionale di\ntransizione energetica\" che prevede l'installazione di un totale\ndi 92 parchi entro il 2028 con l'obiettivo di \"recuperare\ncapacità nelle reti di generazione distribuita e negli impianti\ntermoelettrici che consumano combustibile, nonché a riabilitare\nle reti elettriche, incentivare il consumo razionale e\npromuovere la transizione energetica\", ha dichiarato il ministro\ndell'Energia, Vicente de la O Levy.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'investimento mira a risolvere la complicata crisi\nenergetica cubana. Da agosto a causa dei ripetuti guasti alle\ncentrali e della mancanza di combustibile, sono stati registrati\ntre blackout totali nazionali ed è stato necessario imporre\nrazionamenti giornalieri per molte ore al giorno su quasi tutto\nil territorio. A garantire energia all'isola sono infatti poche,\nmalandate e maltenute centrali termoelettriche in servizio da\noltre 40 anni. Alle carenze strutturali si è aggiunta la crisi\neconomica e le difficoltà per il governo ad acquistare il\ngasolio necessario per tenere in funzione le centrali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.1134377,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Cuba connects its first wind farm to the electricity network",
        "en_content": "Cuba opened its doors\nfirst of the 55 photovoltaic solar parks that the government has in\nprogram to install on the island during 2025. I do.\nthe portal Cubadebate, according to which the small central\nhas been connected to the national electricity network during a\nceremony in the presence of President Miguel Diaz-Canel and\nsome ministers of his government. 21.8 solar park\nmegawatt in the municipality of Cotorro, a short distance from Havana,\nwill be able to provide more than 37 gigawattora per year\nallowing a saving of over 8 thousand tons of\nfuel used in vetoes, costly and pollutants\nthermal power stations.\n\n\nThe investment is part of a \"national strategy of\nenergy transition\" which provides for the installation of a total\nof 92 parks by 2028 with the aim of \"recovering\ncapacity in distributed generation networks and plants\nthermoelectrics which consume fuel and rehabilitate\nelectricity networks, encourage rational consumption and\npromoting the energy transition,\" said the Minister\nEnergy, Vicente de la O Levy.\n\n\nInvestment aims to solve the complicated crisis\nCuban energy. From August due to repeated failures to\ncentral and lack of fuel, have been recorded\nthree total national blackouts and it was necessary to impose\ndaily razionaments for many hours per day on almost everything\nthe territory. To guarantee energy to the island are in fact few,\nmalandate and maltenute central thermoelectric in service from\nover 40 years. The crisis has been added to structural deficiencies\neconomics and difficulties for the government to buy\noil necessary to keep the power stations in place.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In project 55 other plants to overcome the crisis on the island",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "55",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "55",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 130,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cubadebate",
                "start_char": 153,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miguel Diaz-Canel",
                "start_char": 304,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21.8",
                "start_char": 360,
                "end_char": 364,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cotorro",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Havana",
                "start_char": 439,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 37",
                "start_char": 471,
                "end_char": 483,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 8 thousand tons",
                "start_char": 526,
                "end_char": 546,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "92",
                "start_char": 738,
                "end_char": 740,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 750,
                "end_char": 754,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Minister\nEnergy",
                "start_char": 986,
                "end_char": 1005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicente de la O Levy",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1027,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1084,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1183,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "many hours",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1273,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1445,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giordano, 'l'intervento di Meloni al Cpac sarà ottimo'",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 18:59:43 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/21/giordano-lintervento-di-meloni-al-cpac-sara-ottimo_1ca36b81-64ca-427c-89f0-ff14c5a0e4bd.html",
        "subtitle": "Presidente Ecr e deputato Fdi: 'Da Bannon nessun saluto nazista'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non ho ragione di ritenere che\ncambi qualcosa rispetto all'intervento\" di Giorgia Meloni al\nCpac, \"che sarà come sempre ottimo\". Lo dice Antonio Giordano,\nsegretario generale di Ecr e deputato di Fratelli d'Italia,\ncontattato telefonicamente dall'ANSA in merito alle polemiche\nsul presunto saluto nazista di Steve Bannon alla kermesse dei\nconservatori, dove è previsto che la premier domani parli in\nvideocollegamento. \"Ero in platea durante l'intervento di Bannon\ne non mi è parso assolutamente abbia fatto un saluto nazista.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tInviterei la sinistra a smetterla di fare polemiche sul nulla e\na confrontarsi sulle idee\", aggiunge Giordano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.130138,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Giordano, 'Meloni's intervention at Cpac will be great'",
        "en_content": "\"I have no reason to believe that\nchange something about the intervention\" by Giorgia Meloni to\nCpac, \"that will be as good as ever.\" Antonio Giordano says so,\nSecretary-General of Ecr and Member of the Brothers of Italy,\ncontacted by the NSA on the controversy\non the alleged Nazi greeting of Steve Bannon to the kermesse of\nConservatives, where it is expected that the Premier tomorrow speaks in\nvideo connection. \"I was in the audience during Bannon's intervention\nand I didn't seem to have made a Nazi greeting.\n\n\nI would invite the left to stop making controversies about nothing and\nto confront the ideas,\" adds Giordano.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President Ecr and MP Fdi: 'From Bannon no Nazi greetings'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Giordano",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cpac",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ecr",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fdi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 78,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cpac",
                "start_char": 96,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Giordano",
                "start_char": 134,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Brothers of Italy",
                "start_char": 199,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 239,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 277,
                "end_char": 281,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Steve Bannon",
                "start_char": 294,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conservatives",
                "start_char": 326,
                "end_char": 339,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 379,
                "end_char": 387,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 446,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 501,
                "end_char": 505,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giordano",
                "start_char": 618,
                "end_char": 626,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attacco a Berlino, accoltellato al Memoriale della Shoah",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 20:04:56 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/21/attacco-a-berlino-accoltellato-al-memoriale-della-shoah_c692c764-9dbc-4fd9-9e6e-5d5450ebf6ce.html",
        "subtitle": "L'uomo è stato gravemente ferito",
        "content": "\n                                                \n            Un uomo è stato attaccato a\ncoltellate tra le steli che compongono il Memoriale della Shoah\nnel centro di Berlino, a pochi metri dal Bundestag: lo riporta\nla polizia berlinese. L'uomo è stato gravemente ferito ed ora è\nin ospedale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.1718857,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Attack in Berlin, stabbed at the Shoah Memorial",
        "en_content": "A man was attacked\npounded between the stems that make up the Shoah Memorial\nin the centre of Berlin, a few meters from the Bundestag: He's got it.\nThe Berlin police. The man was seriously injured and now he is\nin the hospital.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The man was seriously injured",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Shoah Memorial",
                "start_char": 29,
                "end_char": 47,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Shoah Memorial",
                "start_char": 62,
                "end_char": 76,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few meters",
                "start_char": 102,
                "end_char": 114,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 124,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Farnesina ricorda l'ambasciatore Attanasio ucciso in Congo",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 18:56:14 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/21/la-farnesina-ricorda-lambasciatore-attanasio-ucciso-in-congo_16bd3770-9671-4a03-8f77-edbdf3ea9c1f.html",
        "subtitle": "Nell'attentato morirono carabiniere Iacovacci e autista Milanbo",
        "content": "\n                                                \n            Il vicepresidente del Consiglio e\nministro degli Affari Esteri e della Cooperazione\nInternazionale, Antonio Tajani, ha deposto oggi a Roma presso la\nScalea Attanasio, fuori dal palazzo della Farnesina, una corona\nd'alloro in memoria dell'ambasciatore Luca Attanasio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La cerimonia è stata l'occasione per commemorare il quarto\nanniversario dell'attentato nella Repubblica Democratica del\nCongo dove persero la vita oltre all'ambasciatore Attanasio,\nanche il carabiniere scelto Vittorio Iacovacci e l'autista del\nPam Mustapha Milambo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.2053516,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "The Farnesina remembers Ambassador Attanasio killed in Congo",
        "en_content": "The Vice-President of the Council and\nMinister for Foreign Affairs and Cooperation\nInternational, Antonio Tajani, today in Rome at the\nScalea Attanasio, outside the palace of the Farnesina, a crown\nof laurel in memory of Ambassador Luca Attanasio.\n\n\nThe ceremony was the occasion to commemorate the fourth\nanniversary of the attack in the Democratic Republic of\nCongo where they lost their lives besides Ambassador Attanasio,\nalso the chosen Carabiniere Vittorio Iacovacci and the driver of\nPam Mustapha Milambo.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the attack carabiniere died Iacovacci and driver Milanbo",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Attanasio",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iacovacci",
                "start_char": 31,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milanbo",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cooperation\nInternational",
                "start_char": 71,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 98,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 114,
                "end_char": 119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 123,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scalea Attanasio",
                "start_char": 135,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "laurel",
                "start_char": 201,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luca Attanasio",
                "start_char": 232,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 299,
                "end_char": 305,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Democratic Republic of\n",
                "start_char": 335,
                "end_char": 362,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Attanasio",
                "start_char": 415,
                "end_char": 424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carabiniere Vittorio Iacovacci",
                "start_char": 442,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pam Mustapha Milambo",
                "start_char": 491,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brasile, concessi i poteri di polizia alle guardie municipali",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 20:08:00 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/21/brasile-concessi-i-poteri-di-polizia-alle-guardie-municipali_4b64d685-6d92-498c-84c3-51a5fcd2919d.html",
        "subtitle": "La Corte suprema autorizza i sindaci a riorganizzare il settore",
        "content": "\n                                                \n            La Corte suprema del Brasile ha\nconcesso alle autorità comunali di approvare leggi per conferire\npoteri di polizia alle guardie municipali nell'ambito delle\npolitiche di sicurezza elaborate nei singoli contesti urbani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Corte si è espressa a favore di un parere richiesto dal\nmunicipio di San Paolo che rivendicava la possibilità di\ndispiegare il personale della guardia municipale in operazioni\ndi polizia. Altri 53 enti locali del Paese avevano presentato\nrichieste simili nel corso degli anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo l'interpretazione della Corte, le norme municipali\ndovranno prevedere il \"rispetto dei limiti, in modo da non\nsovrapporsi, ma cooperare con le attribuzioni della polizia\ncivile e militare, le cui funzioni sono regolate dalla\nCostituzione e dagli ordinamenti statali\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In particolare le guardie municipali non avranno il potere di\nindagare, ma \"potranno svolgere attività di ordine pubblico e\nagire di fronte a condotte dannose per le persone, i beni e i\nservizi, compreso realizzare arresti in flagranza di reato\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le attività delle guardie saranno comunque \"limitate alle\nstrutture comunali, in collaborazione con altri organi di\npubblica sicurezza e sotto la supervisione della procura della\nRepubblica\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.2231643,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Brazil, granted police powers to municipal guards",
        "en_content": "The Supreme Court of Brazil has\ngranted to the municipal authorities to approve laws to confer\nPolice powers to municipal guards within the framework of\nsecurity policies developed in individual urban contexts.\n\n\nThe Court expressed itself in favour of an opinion requested by the\nTown Hall of St. Paul claiming the possibility of\ndeploy the personnel of the municipal guard in operations\nPolice. 53 other local authorities in the country had submitted\nsimilar requests over the years.\n\n\nAccording to the Court's interpretation, municipal rules\nwill have to predict the \"respect of limits, so as not\noverlap, but cooperate with the police's attributes\ncivil and military, whose functions are governed by\nConstitution and state orders.\"\n\n\nIn particular the municipal guards will not have the power of\ninvestigate, but \"they can carry out public activities and\nact against harmful conduct for people, goods and\nservices, including arrests in scourgency of crime.\"\n\n\nThe activities of the guards will be \"limited to\nmunicipal structures, in collaboration with other bodies\npublic safety and under the supervision of the prosecutor\nRepublic.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Supreme Court authorizes mayors to reorganize the sector",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Supreme Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Supreme Court of Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 217,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Town Hall",
                "start_char": 281,
                "end_char": 290,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 397,
                "end_char": 399,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 475,
                "end_char": 484,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 505,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cuba dichiara una guerra 'a ferro e fuoco' contro i narcos",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 23:03:29 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/21/cuba-dichiara-una-guerra-a-ferro-e-fuoco-contro-i-narcos_3cc19e78-c0a5-45c8-8634-83d8e78399d2.html",
        "subtitle": "La droga sintetica 'el quimico' è diventata un'emergenza sociale",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Cuba ha iniziato una\nvera e propria guerra contro il narcotraffico a causa del\ndiffondersi a macchia d'olio tra la popolazione giovane\ndell'isola caraibica di una nuova droga sintetica, \"el quimico\",\nun mix di marijuana, metanfetamine e altre sostanze tossiche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo rendono noto oggi i siti indipendenti cubani 14ymedio e\nCibercuba, riprendendo un articolo di Granma, organo di stampa\nufficiale del governo dell'Avana, dove il primo ministro, Manuel\nMarrero Cruz, ha dichiarato, citando Raúl Castro, che il\ncombattimento sarà \"a ferro e fuoco contro chiunque tenti di\ncontaminare le nostre strade, i nostri figli, nipoti, i nostri\nadolescenti e giovani\", aggiungendo che \"Cuba ratifica la\nvolontà politica di tolleranza zero verso le droghe, flagello\nuniversale che colpisce la sicurezza nazionale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le dichiarazioni di Marrero arrivano dopo le decine di\noperazioni antidroga che hanno portato a numerosi arresti questa\nsettimana in diverse zone dell'Avana tra cui Marianao,\nGuanabacoa, Habana del Este, Habana Vieja, Arroyo Naranjo, Cerro\ne Boyeros.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Cuba ha anche annunciato la creazione dell'Osservatorio\nnazionale sulle droghe (Ond) che, sotto la direzione del\nMinistero della Giustizia, disporrà di un Sistema di allerta\nprecoce per identificare le nuove sostanze psicoattive come \"el\nquimico\". L'Ond fa parte di Copolad III, il programma di\ncooperazione dell'Unione Europea con l'America latina per le\npolitiche sulle droghe, e sarà operativo da luglio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740240019.2410524,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T16.00.19",
        "en_title": "Cuba declares a 'iron and fire' war against narcos",
        "en_content": "The government of Cuba has begun a\nreal war against drug trafficking due to\nspread to oil stain between the young people\nof the Caribbean island of a new synthetic drug, \"el quimico\",\na mix of marijuana, methamphetamines and other toxic substances.\n\n\nToday it is known by the independent Cuban 14ymedio sites and\nCibercuba, taking back an article by Granma, press organ\nofficial of the Government of Havana, where the Prime Minister, Manuel\nMarrero Cruz, said, citing Raúl Castro, that the\ncombat will be \"iron and fire against anyone\ncontaminate our roads, our children, grandchildren, our\nteenagers and young people\", adding that \"Cuba ratifies the\npolitical will of zero tolerance towards drugs, scourge\nuniversal affecting national security.\"\n\n\nMarrero's statements arrive after tens of\ndrug operations that have led to numerous arrests this\nweek in different areas of Havana including Marianao,\nGuanabacoa, Habana del Este, Habana Vieja, Arroyo Naranjo, Cerro\nand Boyeros.\n\n\nCuba also announced the creation of the Observatory\nnational on drugs (Ond) which, under the direction of\nMinistry of Justice, will have an alert system\nearly to identify new psychoactive substances as \"el\nQuimic.\" The Ond is part of Copolad III, the program of\nEuropean Union cooperation with Latin America for\ndrug policies, and will be operational since July.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Synthetic drug 'el quimico' has become a social emergency",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "el quimico'",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 128,
                "end_char": 137,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 251,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "14ymedio",
                "start_char": 294,
                "end_char": 302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cibercuba",
                "start_char": 313,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Granma",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Government of Havana",
                "start_char": 382,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manuel\nMarrero Cruz",
                "start_char": 434,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raúl Castro",
                "start_char": 468,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 633,
                "end_char": 637,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 669,
                "end_char": 673,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marrero",
                "start_char": 749,
                "end_char": 756,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tens",
                "start_char": 783,
                "end_char": 787,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "this\nweek",
                "start_char": 841,
                "end_char": 850,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Havana",
                "start_char": 873,
                "end_char": 879,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marianao",
                "start_char": 890,
                "end_char": 898,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
