[
    {
        "title": "Europee: Tajani, 'l'8-9 giugno è importante andare a votare'",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 11:41:45 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/europee-tajani-l8-9-giugno-e-importante-andare-a-votare_7f2604f0-b812-4118-bcdf-6c204b846d63.html",
        "subtitle": "'Barra il simbolo (di Forza Italia) e scrivi Tajani'",
        "content": "\n                                                \n            \"Sono stato 28 anni in giro per\nquesti palazzi. Ora è importante l'8 e il 9 di giugno andare a\nvotare, perché si eleggeranno i nuovi deputati al Parlamento\neuropeo e, ricordiamoci, perché è importante? Perché l'80% delle\nleggi che approviamo in Italia sono frutto delle leggi che si\napprovano qui a Bruxelles. Si decide a Bruxelles e poi si\ntrasformano in norme italiane alla Camera e al Senato\": lo\nafferma il vicepremier e ministro degli Esteri, Antonio Tajani,\nin un video registrato a Bruxelles e pubblicato sul suo account\nX, dove scrive: \"Da 30 anni al servizio delle Istituzioni\neuropee\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"E per contare di più in Europa bisogna scegliere Forza\nItalia, perché Forza Italia è il Partito Popolare Europeo. Il\nPartito Popolare Europeo è il primo Partito che avrà il\npresidente della Commissione europea e il presidente del\nParlamento europeo. Quindi è il Partito che dà le carte -\nprosegue il segretario nazionale di Forza Italia nel\nvideomessaggio-. E allora, se vogliamo far contare di più\nl'Italia, dobbiamo avere più deputati europei di Forza Italia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tInsomma, votare Forza Italia è anche un voto utile. Barra il\nsimbolo e scrivi Tajani\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239631.7710927,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.31",
        "en_title": "European: Tajani, '8-9 June is important to go to vote'",
        "en_content": "\"I've been 28 years around\nThese buildings. Now it is important on June 8 and 9 to go to\nvote because the new Members of Parliament will be elected\nEuropean and, let us remember, why is it important? Because 80% of\nlaws that we approve in Italy are the fruit of the laws\nThey approve here in Brussels. You decide in Brussels and then you decide\nturn into Italian norms to the Chamber and the Senate\": I do.\nsays vicepremier and foreign minister, Antonio Tajani,\nin a video recorded in Brussels and posted on his account\nX, where he writes: \"For 30 years at the service of the Institutions\nEuropean.\"\n\n\n\"And to count more in Europe you have to choose Force\nItaly, because Forza Italia is the European People's Party. The\nEuropean People's Party is the first Party that will have\nPresident of the European Commission and the President of the\nEuropean Parliament. So it is the Party that gives the cards -\ncontinues the national secretary of Forza Italia in\nvideo message. So, if we want to count more\nItaly, we must have more European Members of Forza Italia.\n\n\nIn short, voting Forza Italia is also a useful vote. Bar the\nsymbol and write Tajani.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Barra the symbol (of Forza Italia) and write Tajani'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8-9 June",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Barra",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "28 years",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June 8 and 9",
                "start_char": 67,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 121,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 148,
                "end_char": 156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "80%",
                "start_char": 208,
                "end_char": 211,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 239,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 292,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 316,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 376,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 392,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 446,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 485,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 545,
                "end_char": 553,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 624,
                "end_char": 630,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Force\nItaly",
                "start_char": 650,
                "end_char": 661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 671,
                "end_char": 683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European People's Party",
                "start_char": 687,
                "end_char": 714,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European People's Party",
                "start_char": 720,
                "end_char": 743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first Party",
                "start_char": 747,
                "end_char": 762,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 791,
                "end_char": 814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European Parliament",
                "start_char": 840,
                "end_char": 859,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Party",
                "start_char": 874,
                "end_char": 879,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 939,
                "end_char": 951,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1004,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1032,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1089,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1185,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'Kiev ha ormai perso il potenziale offensivo'",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:27:41 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/mosca-kiev-ha-ormai-perso-il-potenziale-offensivo_18ecc5b6-ef6e-4ddb-b7f6-7044bbcf75fd.html",
        "subtitle": "Ucraini ritirati di 8-9 chilometri nel Kharkiv",
        "content": "\n                                                \n            Le forze di Kiev hanno ormai perduto\n\"il potenziale offensivo\", anche se l'Ucraina continua ad\ninsistere con l'Occidente che è disponibile \"a combattere fino\nalla fine per riprendere il controllo sui territori perduti\". \nLo ha detto il ministro della Difesa russo, Andrei Belousov,\naffermando che nel solo mese di maggio gli ucraini hanno perso\naltri 35.000 uomini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le forze ucraine si sono ritirate di 8-9 chilometri nella\nregione di Kharkiv mentre quelle russe \"stanno avanzando in\ntutte le aree tattiche del fronte\". Lo ha detto il ministro\ndella Difesa di Mosca, Andrei Belousov, aggiungendo che nel mese\ndi maggio i soldati russi hanno conquistato 28 villaggi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239631.9440002,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.31",
        "en_title": "Moscow, 'Kiev has lost the offensive potential'",
        "en_content": "The Kiev forces have now lost\n\"the potential offensive\", although Ukraine continues to\ninsist with the West that it is available \"to fight until\nat the end to regain control over the lost territories.\"\nThe Russian Defence Minister Andrei Belousov said,\nstating that in May alone Ukrainians lost\n35,000 more men.\n\n\nUkrainian forces retreated by 8-9 kilometers in\nregion of Kharkiv while the Russian ones \"will advance in\nall tactical areas of the front\". The Minister said so.\nof the Moscow Defense, Andrei Belousov, adding that in the month\nof May the Russian soldiers conquered 28 villages.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ukrainians with 8-9 kilometers in Kharkiv",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "8-9 kilometers",
                "start_char": 16,
                "end_char": 30,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 103,
                "end_char": 107,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 206,
                "end_char": 213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Andrei Belousov",
                "start_char": 231,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 269,
                "end_char": 272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 279,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "35,000",
                "start_char": 295,
                "end_char": 301,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 314,
                "end_char": 323,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "8-9 kilometers",
                "start_char": 344,
                "end_char": 358,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 372,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Moscow Defense",
                "start_char": 479,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrei Belousov",
                "start_char": 499,
                "end_char": 514,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the month",
                "start_char": 531,
                "end_char": 540,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 544,
                "end_char": 547,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 552,
                "end_char": 559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 579,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il presidente Milei ha incontrato in California Mark Zuckerberg",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:35:41 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/31/il-presidente-milei-ha-incontrato-in-california-mark-zuckerberg_1099baeb-33f9-4697-b474-2b565efcffed.html",
        "subtitle": "Conclusa la visita di tre giorni negli Usa vola in El Salvador",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente argentino\nJavier Milei conclude oggi una visita di tre giorni negli Stati\nUniti. Nel pomeriggio sarà in El Salvador dove domani\npresenzierà all'insediamento per un secondo mandato\npresidenziale di Nayib Bukele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel suo ultimo appuntamento il capo dello stato argentino ha\nincontrato a Palo Alto, in California, insieme alla sorella\nKarina Milei e al ministro dell'Economia Luis Caputo, il\npresidente di Meta Platforms, Mark Zuckerberg, a cui ha offerto\ndi investire in un polo tecnologico di innovazione in Argentina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel corso della sua permanenza a San Francisco, Milei ha\ntenuto una lezione aperta all'Università di Stanford, e\nincontrato gli amministratori delegati e direttori esecutivi di\nChatGP, Google e Apple con l'obiettivo di presentare l'Argentina\ncome una possibile alternativa nello sviluppo di progetti\ntecnologici di avanguardia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'aereo presidenziale argentino, si è appreso, partirà dagli\nStati Uniti nel pomeriggio locale e si dirigerà quindi verso San\nSalvador, in Centro America.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Da qui, dopo aver partecipato domani alla cerimonia di\ninsediamento di Bukele farà ritorno in Argentina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.047312,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "President Milei met in California Mark Zuckerberg",
        "en_content": "Argentine President\nJavier Milei concludes a three-day visit to the States today\nUnited. In the afternoon he will be in El Salvador where tomorrow\nwill attend the settlement for a second term\nPresidential of Nayib Bukele.\n\n\nIn his last appointment, the Argentine head of state has\nmet in Palo Alto, California, along with her sister\nKarina Milei and the Minister of Economy Luis Caputo, the\npresident of Meta Platforms, Mark Zuckerberg, who offered\nto invest in a technological pole of innovation in Argentina.\n\n\nDuring his stay in San Francisco, Milei ha\nlectured at Stanford University, and\nmet the CEOs and executive directors of\nChatGP, Google and Apple with the aim of presenting Argentina\nas a possible alternative in the development of projects\ntechnological advance.\n\n\nThe Argentine presidential plane, learned, will depart from\nUnited States in the local afternoon and will then head towards San\nSalvador, Central America.\n\n\nFrom here, after attending tomorrow at the ceremony\nBukele settlement will return to Argentina.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The three-day visit to the U.S. flies to El Salvador",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 23,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Zuckerberg",
                "start_char": 34,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "three-day",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 20,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three-day",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the afternoon",
                "start_char": 92,
                "end_char": 105,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 120,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 138,
                "end_char": 146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 253,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palo Alto",
                "start_char": 288,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 299,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Karina Milei",
                "start_char": 333,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis Caputo",
                "start_char": 374,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meta Platforms",
                "start_char": 404,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Zuckerberg",
                "start_char": 420,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 500,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "San Francisco",
                "start_char": 532,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stanford University",
                "start_char": 568,
                "end_char": 587,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ChatGP",
                "start_char": 633,
                "end_char": 639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 641,
                "end_char": 647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Apple",
                "start_char": 652,
                "end_char": 657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 685,
                "end_char": 694,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 781,
                "end_char": 790,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 837,
                "end_char": 850,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 864,
                "end_char": 873,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "San\nSalvador",
                "start_char": 901,
                "end_char": 913,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central America",
                "start_char": 915,
                "end_char": 930,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 961,
                "end_char": 969,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bukele",
                "start_char": 986,
                "end_char": 992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1028,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7, la Corea del Nord smetta di dare armi alla Russia",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 13:00:04 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/g7-la-corea-del-nord-smetta-di-dare-armi-alla-russia_0b9cfe72-e330-4e35-a83c-705f25509118.html",
        "subtitle": "Nota congiunta con Australia, Nuova Zelanda e Corea del Sud",
        "content": "\n                                                \n            I ministri degli Esteri del G7 più\nquelli di Australia, Nuova Zelanda e Corea del Sud \"si oppongono\nfermamente ai continui trasferimenti di armi\" dalla Corea del\nNord alla Russia, che Mosca \"ha utilizzato per colpire le\ninfrastrutture critiche dell'Ucraina, prolungando la sofferenza\ndel popolo ucraino\". Lo si legge in una dichiarazione congiunta\npromossa dal ministero degli Esteri italiano in quanto\npresidente di turno. \"Chiediamo alla Corea del Nord e alla\nRussia di cessare i trasferimenti illegali di armi ed esortiamo\"\nPyongyang \"a compiere passi concreti verso l'abbandono di tutte\nle armi nucleari, missili balistici e programmi correlati in\nmodo completo, verificabile e irreversibile\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.0551393,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "G7, North Korea stops giving weapons to Russia",
        "en_content": "The Foreign Ministers of the G7 more\nthose of Australia, New Zealand and South Korea \"are opposed\nfirmly to the continuous arms transfers\" from Korea\nNorth to Russia, that Moscow \"used to hit the\ncritical infrastructure of Ukraine, prolonging suffering\nof the Ukrainian people.\" We read it in a joint statement\npromoted by the Italian Foreign Ministry as\nPresident-in-Office. \"We ask North Korea and North Korea\nRussia ceases illegal arms transfers and exhorts\"\nPyongyang \"to take concrete steps towards the abandonment of all\nnuclear weapons, ballistic missiles and related programs in\ncomplete, verifiable and irreversible way.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Joint note with Australia, New Zealand and South Korea",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 43,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 57,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 73,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Korea",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 260,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Italian Foreign Ministry",
                "start_char": 323,
                "end_char": 351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 384,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 400,
                "end_char": 411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 412,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pyongyang",
                "start_char": 462,
                "end_char": 471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 636,
                "end_char": 669,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa: resti di 60enne trovati nelle fauci di un alligatore",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:41:10 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/31/usa-resti-di-60enne-trovati-nelle-fauci-di-un-alligatore_765b6216-9f7c-47e8-9732-175d4a31181f.html",
        "subtitle": "Nello Stato del Texas",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità del Texas hanno trovato i\nresti di una donna nelle fauci di un alligatore durante le\nricerche di una persona scomparsa: lo riporta la Bbc. L'animale\nè stato ucciso per impedirgli di danneggiare ulteriormente i\nresti della vittima.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'identificazione della donna non è stata ancora effettuata,\nma secondo gli inquirenti si tratta di una signora sulla\nsessantina. Le indagini dovranno determinare inoltre se\nl'alligatore l'ha uccisa o se ne ne ha raccolto i resti quando\nera già morta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Un incidente simile era già accaduto a Largo, in Florida,\notto mesi fa, quando la polizia uccise un alligatore di 4 metri\nmentre vagava per la città con un torso umano in bocca. La\nvittima, secondo l'autopsia, era una donna di 41 anni, Sabrina\nPeckham. Pochi mesi prima un alligatore di 3 metri aveva ucciso\nuna donna di 85 anni a Fort Pierce, sempre in Florida, mentre\nportava a spasso il suo cane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli attacchi di alligatori non sono rari in Florida, ricorda\nla Bbc, ma sono molto rati in Texas. Il precedente episodio del\ngenere in questo Stato risale al 2015, quando un uomo di 28 anni\nfu ucciso mentre nuotava nella città di Orange. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.1348255,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "Use: 60-year-old remains found in the jaws of an alligator",
        "en_content": "Texas authorities have found\nremains of a woman in the mouths of an alligator during\nresearch of a missing person: the Bbc reports it. The animal\nHe was killed to prevent him from further damage\nremains of the victim.\n\n\nThe identification of the woman has not yet been made,\nbut according to the pollutants it is a lady on\nSixty-six. The investigation will also have to determine whether\nThe alligator killed her or picked up the remains when\nShe was already dead.\n\n\nA similar incident had already happened in Largo, Florida,\neight months ago, when the police killed a four-metre alligator\nwhile wandering around the city with a human torso in his mouth. The\nVictim, according to the autopsy, was a 41-year-old woman, Sabrina.\nPeckham. A few months before an alligator of 3 meters killed\n85-year-old woman in Fort Pierce, Florida, while\nHe was walking his dog.\n\n\nAlligator attacks are not rare in Florida, remember\nBbc, but they're very rare in Texas. The previous episode of\ngenus in this state dates back to 2015, when a man of 28 years\nHe was killed while swimming in the city of Orange.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the State of Texas",
        "title_NER": [
            {
                "word": "60-year-old",
                "start_char": 5,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the State of Texas",
                "start_char": 3,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 119,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sixty-six",
                "start_char": 323,
                "end_char": 332,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Largo",
                "start_char": 510,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eight months ago",
                "start_char": 526,
                "end_char": 542,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four-metre",
                "start_char": 569,
                "end_char": 579,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "41-year-old",
                "start_char": 699,
                "end_char": 710,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sabrina",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peckham",
                "start_char": 727,
                "end_char": 734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "A few months",
                "start_char": 736,
                "end_char": 748,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3 meters",
                "start_char": 772,
                "end_char": 780,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "85-year-old",
                "start_char": 788,
                "end_char": 799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fort Pierce",
                "start_char": 809,
                "end_char": 820,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 822,
                "end_char": 829,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 897,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 915,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 945,
                "end_char": 950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1014,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "28 years",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1038,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orange.\n\n\n\n\n\n",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1096,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mons. Shomali, 'un sacrilegio l'attacco alla chiesa di Jenin'",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 11:44:21 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/31/mons.-shomali-un-sacrilegio-lattacco-alla-chiesa-di-jenin_712a89d6-2a20-4f90-aa05-a3942d3d8a52.html",
        "subtitle": "Il sopralluogo del Patriarcato dopo l'irruzione dell'esercito",
        "content": "\n                                                \n            Monsignor William\nShomali, vicario generale del Patriarcato latino di Gerusalemme,\naccompagnato da mons. Bolous-Marcuzzo, vescovo emerito, e da una\ndelegazione dello stesso Patriarcato, nei giorni scorsi \"ha\nvisitato il monastero latino di Jenin e ha verificato lo stato\ndell'edificio ecclesiastico, dopo l'irruzione dell'esercito\nisraeliano all'alba di domenica scorsa\". Lo riferisce una nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo quanto raccontato da padre Labib Daibes, parroco di\nJenin, \"è stata forzata la porta esterna, utilizzata per salire\nin chiesa, dove si sono verificati atti di vandalismo sui\nsimboli della chiesa, oltre a provocare alcuni danni al muro,\nlasciando dietro di sé alcuni proiettili vuoti\". Padre Daibes ha\nsottolineato che i ripetuti attacchi a Jenin causano molteplici\nperdite di vite umane tra i residenti, distruggono le\ninfrastrutture della città e ostacolano il processo educativo,\nsoprattutto con l'avvicinarsi della fine dell'anno accademico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Monsignor Shomali ha sottolineato \"l'urgente necessità di\nporre fine alla guerra e al conflitto esistente in conformità\ncon il diritto internazionale\" e considera \"l'assalto\nall'edificio della chiesa un sacrilegio a una delle case di Dio\ne una violazione della sua santità\". Ha aggiunto che \"il\nGovernatorato di Jenin sogna una pace giusta e completa e cerca\ncon tutte le sue capacità di garantire alla sua popolazione una\nvita sicura e rassicurante, dove i bambini crescono senza paura\ne tutti lavorano per costruire e sviluppare la società\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La delegazione ha anche incontrato il governatore di Jenin,\nKamal Abu Al-Rub, che \"ha apprezzato il ruolo della Chiesa e il\nsuo lavoro - riferisce ancora il Patriarcato - per lo sviluppo\nsociale e ha elogiato la visita del cardinale Pierbattista\nPizzaballa a Gaza, descrivendola come un passo coraggioso,\nsperando che questa visita porti alla cessazione della guerra\ncontro Gaza e alla fine del conflitto in corso. Ha inoltre\ndenunciato i continui attacchi al governatorato e ai luoghi di\nculto. Ha aggiunto che i recenti raid e attacchi di cui è stato\nvittima il governatorato stanno distruggendo le speranze di\npace. Ha poi osservato che la continua chiusura dei posti di\nblocco esistenti, in particolare del valico di Jalama, si\nripercuote sull'economia del governatorato\", conclude la nota\ndella Chiesa latina di Gerusalemme. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.2965043,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "Mons. Shomali, 'a sacrilege the attack on the church of Jenin'",
        "en_content": "Monsignor William\nShomali, Vicar General of the Latin Patriarchate of Jerusalem,\naccompanied by mons. Bolous-Marcuzzo, bishop emeritus, and a\ndelegation of the same Patriarchate, in recent days \"has\nvisited the Latin monastery of Jenin and verified the state\nof the ecclesiastical building, after the raid of the army\nIsraeli at dawn last Sunday.\" It's a note.\n\n\nAccording to Father Labib Daibes, pastor\nJenin, \"the outside door was forced, used to climb\nin church, where acts of vandalism have occurred on\nsymbols of the church, besides causing some damage to the wall,\nleaving behind some empty bullets.\" Father Daibes has\nstressed that repeated attacks on Jenin cause multiple\nhuman lives losses among residents, destroy the\ncity infrastructure and hinder the educational process,\nespecially with the approach of the end of the academic year.\n\n\nMonsignor Shomali underlined \"the urgent need for\nend the war and conflict existing in accordance\nwith international law\" and considers \"the assault\nat the church building a sacrilege to one of the houses of God\nand a violation of his holiness.\" He added that \"the\nJenin Governorate dreams of a just and complete peace and seeks\nwith all its ability to guarantee its population a\nsafe and reassuring life, where children grow without fear\nand all work to build and develop society.\"\n\n\nThe delegation also met the governor of Jenin,\nKamal Abu Al-Rub, who \" appreciated the role of the Church and the\nhis work - still reports the Patriarchate - for development\nsocial and praised Cardinal Pierbattista's visit\nPizzaballa in Gaza, describing it as a brave step,\nhope that this visit will lead to the cessation of war\nagainst Gaza and at the end of the ongoing conflict. It also\ndenounced the continuous attacks on the governorate and the places of\ncult. He added that the recent raids and attacks he was\nvictim the governorate is destroying hopes of\npeace. He then observed that the continuous closure of the seats\nexisting block, in particular the Jalama Pass, yes\nrepercussions on the economy of the governorate\", concludes the note\nof the Latin Church of Jerusalem.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Patriarchate's nickname after the army's inruption",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Shomali",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Patriarchate",
                "start_char": 4,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "William\nShomali",
                "start_char": 10,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Latin Patriarchate",
                "start_char": 44,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 70,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolous-Marcuzzo",
                "start_char": 102,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patriarchate",
                "start_char": 165,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 182,
                "end_char": 193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Latin",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dawn",
                "start_char": 329,
                "end_char": 333,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "last Sunday",
                "start_char": 334,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Labib Daibes",
                "start_char": 383,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daibes",
                "start_char": 614,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 659,
                "end_char": 664,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shomali",
                "start_char": 858,
                "end_char": 865,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1038,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1378,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kamal Abu Al-Rub",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Church",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patriarchate",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cardinal Pierbattista's",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pizzaballa",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1674,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Jalama Pass",
                "start_char": 1990,
                "end_char": 2005,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Latin Church of Jerusalem",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Voto in Messico, domenica i risultati del conteggio rapido",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 13:16:22 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/31/voto-in-messico-domenica-i-risultati-del-conteggio-rapido_7923ffe7-a86d-41b9-a20e-17f45d8eb4f4.html",
        "subtitle": "Per l'elezioni del presidente della Repubblica",
        "content": "\n                                                \n            L'Istituto Nazionale\nElettorale del Messico pubblicherà domenica, poco dopo le 22\n(ora del Messico Centrale, le 6 di lunedì in Italia) i risultati\ndel \"conteggio rapido\" per l'elezione del presidente della\nRepubblica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di una procedura statistica ufficiale progettata\ncon lo scopo di stimare l'andamento dei risultati finali delle\nvotazioni e la percentuale di partecipazione dei cittadini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Due ore dopo verranno resi noti i risultati della stessa\nprocedura per il Senato e la Camera dei Deputati. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.3054996,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "Vote in Mexico, Sunday the results of the quick count",
        "en_content": "The National Institute\nMexico Electoral will publish on Sunday, shortly after 22:00\n(time of Central Mexico, Monday 6 in Italy) results\nof the \"fast contact\" for the election of the president of the\nRepublic.\n\n\nThis is an official statistical procedure designed\nwith the aim to estimate the performance of the final results of the\nvote and the percentage of citizens' participation.\n\n\nTwo hours later the results of the same will be announced\nprocedure for the Senate and the Chamber of Deputies.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For the election of the President of the Republic",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "National Institute\nMexico Electoral",
                "start_char": 4,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Central Mexico",
                "start_char": 93,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday 6",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the\nRepublic",
                "start_char": 195,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Two hours later",
                "start_char": 385,
                "end_char": 400,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 461,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chamber of Deputies",
                "start_char": 472,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonti Egitto, Israele respinge aiuti a Kerem Shalom",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 13:25:52 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/31/fonti-egitto-israele-respinge-aiuti-a-kerem-shalom_b1baced8-4101-4f41-b1c3-0ef15aa9fecd.html",
        "subtitle": "A causa della ripresa di scontri armati con Hamas nella zona",
        "content": "\n                                                \n            Israele avrebbe respinto i camion\ncon gli aiuti per Gaza inviati dall'Egitto al valico di Kerem\nShalom in seguito alla ripresa di scontri armati tra Israele e\nHamas nell'area e vicino a Rafah sul lato palestinese. Lo\nriferiscono all'ANSA fonti egiziane della sicurezza, della\nMezzaluna rossa e testimoni oculari. Gli addetti del terminal di\nRafah sul lato egiziano hanno confermato il ritorno di decine di\ncamion di aiuti umanitari ai magazzini logistici del terminal di\nRafah sul lato egiziano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239632.3145084,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.32",
        "en_title": "Sources Egypt, Israel rejects aid to Kerem Shalom",
        "en_content": "Israel would have rejected trucks\nwith aid for Gaza sent from Egypt to the Kerem Pass\nShalom following the resumption of armed clashes between Israel and\nHamas in the area and near Rafah on the Palestinian side. I do.\nreport to ANSA Egyptian sources of security,\nRed crescent and eyewitnesses. The employees of the terminal of\nRafah on the Egyptian side confirmed the return of dozens of\nhumanitarian aid truck to the logistics warehouses of the terminal of\nRafah on the Egyptian side.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Due to the resumption of armed clashes with Hamas in the area",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kerem Pass\nShalom",
                "start_char": 71,
                "end_char": 92,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 181,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 194,
                "end_char": 205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red crescent",
                "start_char": 263,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 340,
                "end_char": 348,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 378,
                "end_char": 384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 458,
                "end_char": 463,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 471,
                "end_char": 479,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino, accuse contro Trump un complotto politico",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:14:20 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/cremlino-accuse-contro-trump-un-complotto-politico_880281d7-57e0-48ff-912a-17d88a83822b.html",
        "subtitle": "'Per eliminare i rivali politici a ogni costo'",
        "content": "\n                                                \n            Le accuse contro l'ex presidente Usa\nDonald Trump sono solo un complotto per eliminare i rivali\npolitici ad ogni costo. Lo ha detto il Cremlino, citato dalla\nTass. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239638.8284216,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.38",
        "en_title": "Kremlin, charges against Trump a political plot",
        "en_content": "The charges against former US president\nDonald Trump is just a plot to eliminate rivals\npoliticians at all costs. The Kremlin said so,\nTass.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To eliminate political rivals at any cost'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 135,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Re Felipe di Spagna in El Salvador per l'insediamento di Bukele",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 14:39:48 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/31/re-felipe-di-spagna-in-el-salvador-per-linsediamento-di-bukele_63c350f8-7dd2-4f64-9662-f0f3016749d1.html",
        "subtitle": "Alla cerimonia prevista anche la partecipazione di Milei",
        "content": "\n                                                \n            Re Felipe di Spagna sarà in\nEl Salvador per assistere all'insediamento del presidente Nayib\nBukele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Alla stessa cerimonia è prevista la partecipazione del capo\ndi Stato argentino, Javier Milei, mentre tra Madrid e Buenos\nAires è in corso una crisi diplomatica, dopo i commenti\ndell'inquilino della Casa Rosada sulla moglie del premier, Pedro\nSanchez, che durante una manifestazione di Vox, ha definito\n\"corrotta\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Questa sarà la prima occasione in cui Milei presenzierà ad un\nevento con un alto rappresentante spagnolo, dopo che il 21\nmaggio il governo iberico ha richiamato il suo ambasciatore a\nBuenos Aires. Non sono tuttavia previste  bilaterali tra Milei e\nil sovrano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239638.8362763,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.38",
        "en_title": "King Felipe of Spain in El Salvador for the settlement of Bukele",
        "en_content": "King Felipe of Spain will be\nEl Salvador to attend the settlement of President Nayib\nBukele.\n\n\nAt the same ceremony the boss will participate\nof Argentine State, Javier Milei, while between Madrid and Buenos\nBuenos Aires is in progress a diplomatic crisis, after comments\nthe tenant of the Rosada House on the wife of the premier, Pedro\nSanchez, who during a Vox event, defined\n\"corrupt.\"\n\n\nThis will be the first occasion when Milei will take part in a\nevent with a high Spanish representative, after the 21\nMay the Iberian government recalled its ambassador to\nBuenos Aires. However, there are no bilateral arrangements between Milei and\nthe ruler.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Milei's participation in the ceremony",
        "title_NER": [
            {
                "word": "King Felipe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 24,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bukele",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "King Felipe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nayib\nBukele",
                "start_char": 79,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 145,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buenos",
                "start_char": 201,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 208,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Rosada House",
                "start_char": 286,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro\nSanchez",
                "start_char": 331,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 359,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 472,
                "end_char": 479,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 506,
                "end_char": 508,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 509,
                "end_char": 512,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iberian",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 563,
                "end_char": 575,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stoltenberg, più ci prepariamo per la guerra prima finirà",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 14:18:06 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/stoltenberg-piu-ci-prepariamo-per-la-guerra-prima-finira_ec9960cc-b609-4975-8a0c-c661d8ffbffe.html",
        "subtitle": "'Servono fondi per Kiev, siano soldi freschi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Le nostre discussioni si sono\nconcentrate sull'Ucraina, tutti vogliamo finire questa guerra ma\nil paradosso è che più ci prepariamo per il lungo periodo prima\npossiamo terminare il conflitto\". \"Sono fermamente convinto che\nl'Ucraina abbia bisogno di finanziamenti prevedibili per il\nfuturo, in linea con quanto ho proposto: gli alleati hanno dato\n40 miliardi all'anno e serve un impegno simile per il futuro, e\nquesto per definizione significa dare soldi freschi\". Lo ha\ndetto il segretario generale della Nato Jens Stoltenberg al\ntermine della ministeriale a Praga. \"Ora inizia il lavoro sui\ndettagli, non posso dire di più, devo presentarlo agli alleati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl Pil è uno dei valori che possiamo studiare per avere una\ndivisione equa del peso fra gli alleati\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239638.8449214,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.38",
        "en_title": "Stoltenberg, the more we prepare for war before it will end",
        "en_content": "\"Our discussions were\nconcentrated on Ukraine, we all want to end this war but\nthe paradox is that the longer we prepare for the long period before\nwe can end the conflict.\" \"I am firmly convinced that\nUkraine needs predictable funding for\nfuture, in line with what I proposed: the allies have given\n40 billion a year and serves a similar commitment to the future, and\nthis by definition means giving fresh money.\" He did.\nsaid NATO Secretary General Jens Stoltenberg at\nMinisterial term in Prague. \"Now begins work on\ndetails, I can't say more, I have to introduce him to the allies.\n\n\nPil is one of the values we can study to have a\nfair division of weight among allies.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Serve funds for Kiev, be fresh money'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40 billion",
                "start_char": 300,
                "end_char": 310,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 428,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 451,
                "end_char": 467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 491,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 679,
                "end_char": 712,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Venezuela Maduro crea il ministero degli anziani",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 14:43:26 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/31/in-venezuela-maduro-crea-il-ministero-degli-anziani_40e55dc1-4fe6-4cda-8de8-4fcd12b02461.html",
        "subtitle": "'Per salvaguardare i nonni della patria'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente venezuelano, Nicolas\nMaduro, ha firmato un decreto per la creazione del ministero del\nPotere Popolare per gli anziani, per salvaguardare \"i nonni\ndella patria\" nei campi della sanità, dell'alimentazione e della\nprotezione sociale, tra gli altri.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Garantire l'accesso completo e tempestivo alla sanità, lo\nsviluppo di condizioni di vita dignitose, la ricreazione, i\nservizi pubblici, i trasporti, è una decisione che nasce dalla\nproposta del Congresso nazionale dei nonni\", ha spiegato Maduro\nin un programma radiofonico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel 2020, la popolazione anziana in Venezuela era di circa 2\nmilioni di persone (l'8% di una popolazione di 28,4 milioni).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239638.8533216,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.38",
        "en_title": "In Venezuela Maduro creates the ministry of the elderly",
        "en_content": "Venezuelan President, Nicolas\nMaduro, has signed a decree for the creation of the ministry of\nPopular power for the elderly, to safeguard \" grandparents\nin the fields of health, food and\nsocial protection, among others.\n\n\n\"Ensure complete and timely access to health, it\ndevelopment of dignified living conditions, recreation,\npublic services, transport, is a decision that arises from\nproposal of the National Congress of Grandparents,\" explained Maduro\nin a radio show.\n\n\nIn 2020, the elderly population in Venezuela was about 2\nmillion people (8% of a population of 28.4 million).\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To safeguard the grandparents of the homeland'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the ministry of the elderly",
                "start_char": 28,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nicolas\nMaduro",
                "start_char": 22,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Popular",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the National Congress of Grandparents",
                "start_char": 398,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 448,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 477,
                "end_char": 481,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 509,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 2\nmillion",
                "start_char": 523,
                "end_char": 538,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8%",
                "start_char": 547,
                "end_char": 549,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "28.4 million",
                "start_char": 569,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Se confermato arresto madre Saman parte iter estradizione",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:15:33 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/se-confermato-arresto-madre-saman-parte-iter-estradizione_1d9d9b7b-ae89-4c43-93e3-1a1e859dac0a.html",
        "subtitle": "Fonti Farnesina: 'Se l'avvocato si oppone procedura più lunga'",
        "content": "\n                                                \n            Dopo l'arresto della madre di Saman\nAbbas, Nazia Shaheen, si attende l'esito dell'udienza di\nconvalida: se il giudice ad horas la conferma, parte la\nprocedura di estradizione. Lo fanno sapere fonti della Farnesina\nspiegando che se l'avvocato fa opposizione la procedura potrebbe\nessere più lunga, ma essendo coimputata non dovrebbero esserci i\npresupposti per l'opposizione. Questa notte, confermano le\nfonti, durante un'operazione effettuata dalla polizia del Punjab\ntra i distretti di Jhelum e Gujrat, la donna è stata\nrintracciata e arrestata in esecuzione della Red Notice emessa\ndalle Autorità italiane. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717239638.865222,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 13:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T13.00.38",
        "en_title": "If confirmed stop mother Saman part iter extradition",
        "en_content": "After Saman's mother was arrested\nAbbas, Nazia Shaheen, expects the outcome of the hearing\nvalidation: if the judge ad horas confirms, part the\nextradition procedure. The sources of the Farnesina\nexplaining that if the lawyer opposes the procedure may\nto be longer, but being co-occupied should not be\npreconditions for the opposition. This night, they confirm the\nsources, during an operation carried out by the Punjab police\nbetween the districts of Jhelum and Gujrat, the woman was\ntracked and arrested running the Red Notice issued\nby the Italian Authorities.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Farnesina sources: 'If the lawyer opposes longer procedure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Saman",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Saman",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abbas",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
