[
    {
        "title": "Forze filo-Iran, nostra base in Iraq colpita in un attacco",
        "date_raw": "Sat, 20 Apr 2024 11:53:21 +0200",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/20/forze-filo-iran-nostra-base-in-iraq-colpita-in-un-attacco_aa6c1a84-1c41-4de4-abd4-7eb8d37d36ea.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            L'esplosione avvenuta durante la\nnotte in una base di unità militari filo-iraniane a Kalso, in\nIraq, è il \"risultato di un attacco\": lo affermano le Forze di\nmobilitazione popolare, citate da Reuters e riprese da vari\nmedia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607227.8322353,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.27",
        "en_title": "Phil-Iran forces, our base in Iraq hit in an attack",
        "en_content": "The explosion occurred during the\nnight in a base of pro-Iranian military units in Kalso,\nIraq is the \"result of an attack\": that the Forces of\npopular mobilization, cited by Reuters and filmed by various\naverage.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Phil-Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "pro-Iranian",
                "start_char": 53,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kalso",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Indonesia: ancora un'eruzione del vulcano Ruang",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:00:21 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/19/indonesia-ancora-uneruzione-del-vulcano-ruang_e2860d5e-5a91-470e-8f10-4874e371a64e.html",
        "subtitle": "Sprigionata una colonna di fumo alta 400 metri",
        "content": "\n                                                \n            Nuova eruzione oggi\nin Indonesia del remoto vulcano Ruang, nella regione più esterna\ndel Paese: lo riporta un giornalista dell'agenzia di stampa Afp,\ndopo che il cratere ha emesso colonne di fumo e lava più volte\nquesta settimana costringendo migliaia di persone\nall'evacuazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il monte Ruang è uno stratovulcano nella provincia del Nord\nSulawesi. L'agenzia vulcanologica del Paese ha successivamente\nconfermato che l'eruzione ha provocato una colonna di fumo alta\n400 metri. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.0227218,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Indonesia: Ruang volcano eruption again",
        "en_content": "New eruption today\nin Indonesia of the remote volcano Ruang, in the outermost region\nof the country: a journalist from the Afp press agency reports it,\nafter the crater emitted columns of smoke and lava several times\nthis week forcing thousands of people\nto evacuation.\n\n\nMount Ruang is a stratovulcan in the northern province\nSulawesi. The volcanic agency of the country has subsequently\nconfirmed that eruption caused a column of high smoke\n400 meters.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Sprigionata a column of smoke 400 meters high",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ruang",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "400 meters",
                "start_char": 30,
                "end_char": 40,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ruang",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 123,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 217,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 235,
                "end_char": 244,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mount Ruang",
                "start_char": 272,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sulawesi",
                "start_char": 327,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "400 meters",
                "start_char": 443,
                "end_char": 453,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pubblicata la lista dei criminali più ricercati dell'Ecuador",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 12:56:20 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/19/pubblicata-la-lista-dei-criminali-piu-ricercati-dellecuador_d589c9be-299c-4fb4-afa3-9e73cc343e36.html",
        "subtitle": "Il presidente Noboa include oltre 60 membri di 8 diverse gang",
        "content": "\n                                                \n            La presidenza dell'Ecuador ha\npubblicato oggi sul suo account ufficiale sui social l'elenco\ndei criminali più ricercati del Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nella lista sono menzionati i nomi delle organizzazioni\ncriminali Fatales, Águilas, Mafia 18, Tiguerones, Latin King,\nLobos, Chone Killer e Lagartos.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il governo ha menzionato più di 60 membri di otto diverse\ngang classificati come \"terroristi\" dal decreto con cui il\npresidente Daniel Noboa ha dichiarato il conflitto armato\ninterno nella nazione sudamericana. In Ecuador, da gennaio è in\nvigore lo stato di emergenza, deciso in seguito al caos\nscatenato dalle bande del narcotraffico, che ha causato una\nventina di morti, esplosioni nelle strade, sequestri temporanei\ndi funzionari carcerari e l'assalto armato a un canale\ntelevisivo che trasmetteva in diretta. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.044686,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "List of the most wanted criminals of Ecuador published",
        "en_content": "The Presidency of Ecuador\npublished today on its official social account the list\nof the most wanted criminals in the country.\n\n\nIn the list are mentioned the names of organizations\nFatales, Águilas, Mafia 18, Tiguerones, Latin King,\nLobos, Chone Killer and Lagartos.\n\n\nThe government has mentioned more than 60 members of eight different\ngangs classified as \"terrorists\" by decree with which the\nPresident Daniel Noboa has declared the armed conflict\nin the South American nation. In Ecuador, from January is in\nthe state of emergency, decided after chaos\ntriggered by gangs of drug trafficking, which caused a\n20 deaths, explosions in the streets, temporary seizures\nof prison officials and armed assault on a canal\ntelevision broadcast live.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President Noboa includes over 60 members of 8 different gangs",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Noboa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 44,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fatales",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 206,
                "end_char": 208,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tiguerones",
                "start_char": 210,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin King",
                "start_char": 222,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lobos",
                "start_char": 234,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chone Killer",
                "start_char": 241,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lagartos",
                "start_char": 258,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 60",
                "start_char": 299,
                "end_char": 311,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 323,
                "end_char": 328,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Daniel Noboa",
                "start_char": 407,
                "end_char": 419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 459,
                "end_char": 473,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 485,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 499,
                "end_char": 506,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 612,
                "end_char": 614,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, 'Italia farà il possibile per la difesa aerea di Kiev'",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 12:46:34 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/tajani-italia-fara-il-possibile-per-la-difesa-aerea-di-kiev_5a4e84e0-77e2-4260-9520-7cdfe2942621.html",
        "subtitle": "Lo afferma il ministro degli Esteri al termine del G7 di Capri",
        "content": "\n                                                \n            \"Confermo quello che ha detto il\npresidente del Consiglio, anche alla luce del mio colloquio con\nil ministro Crosetto alla presenza del ministro ucraino Kuleba.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tFaremo il possibile per la protezione aerea dell'Ucraina,\nvediamo che si può fare\". Lo ha detto il ministro degli Esteri\nAntonio Tajani in conferenza stampa al termine del G7 di Capri\nrispondendo ad una domanda sulla richiesta di Kiev dei Samp-t.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.0566144,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Tajani, 'Italy will do everything possible for the aerial defense of Kiev'",
        "en_content": "\"I confirm what he said\nPresident of the Council, even in the light of my interview with\nMinister Crosetto in the presence of Ukrainian minister Kuleba.\n\n\nWe will do everything we can to protect Ukraine,\nLet's see what we can do.\" The Foreign Minister said so.\nAntonio Tajani at the press conference at the end of the G7 of Capri\nanswering a question about the Samp-t Kiev request.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Foreign Minister says so at the end of the G7 of Capri",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Crosetto",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 126,
                "end_char": 135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kuleba",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 261,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 318,
                "end_char": 320,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 324,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 368,
                "end_char": 372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7, determinati a rafforzare la difesa aerea dell'Ucraina",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 12:42:33 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/g7-determinati-a-rafforzare-la-difesa-aerea-dellucraina_8fe8be1e-b959-4274-9df1-c24bc0a64628.html",
        "subtitle": "'Impegno per la sicurezza a lungo termine'",
        "content": "\n                                                \n            \"Continueremo a sostenere il diritto\nall'autodifesa dell'Ucraina e a ribadire il nostro impegno per\nla sicurezza a lungo termine dell'Ucraina\". Lo si legge nel\ncomunicato finale del G7 Esteri di Capri. \"Stiamo intensificando\nla nostra assistenza in materia di difesa e sicurezza\nall'Ucraina e stiamo aumentando le nostre capacità di produzione\ne consegna. Sosteniamo gli sforzi volti ad aiutare l'Ucraina a\ncostruire una futura forza capace di autodifesa e deterrenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tEsprimiamo la nostra determinazione in particolare a rafforzare\nle capacità di difesa aerea per salvare vite umane e proteggere\nle infrastrutture critiche\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.0761342,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "G7, determined to strengthen the air defense of Ukraine",
        "en_content": "\"We will continue to support the right\nto the self-defense of Ukraine and to reaffirm our commitment to\nthe long-term security of Ukraine.\" We read it in\nfinal statement of the G7 Esteri of Capri. \"We are intensifying\nour defence and security assistance\nto Ukraine and we are increasing our production capacities\nand delivery. We support efforts to help Ukraine to\nbuild a future force capable of self-defense and deterrence.\n\n\nWe express our determination in particular to strengthen\nair defense capabilities to save human lives and protect\ncritical infrastructure.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Long-term safety commitment",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7 Esteri",
                "start_char": 177,
                "end_char": 186,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 190,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 257,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonti, 'i 27 vogliono maggiori sanzioni a Iran, Ue frena'",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:01:02 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/fonti-i-27-vogliono-maggiori-sanzioni-a-iran-ue-frena_c3e964e8-dfa9-4106-968c-47336fafb944.html",
        "subtitle": "Fonte alla vigilia del Consiglio Esteri-Difesa di lunedì",
        "content": "\n                                                \n            I 27 Paesi membri dell'Ue \"da\nmesi\" chiedono al Servizio di Azione Esterna della Commissione\n(EEAS) di ampliare il regime delle sanzioni applicato all'Iran\nsui droni ma il servizio \"trascina i piedi\" perché ha la sua\n\"agenda\". Lo dice un'alta fonte diplomatica alla vigilia del\nConsiglio Esteri-Difesa di lunedì prossimo, che affronterà il\ntema delle sanzioni a Teheran. \"I leader sono stati chiari, c'è\nil necessario consenso tra i 27\", precisa la fonte. L'idea è\nd'inserire nelle misure restrittive anche la produzione dei\nmissili e la loro consegna ai 'proxy' nella regione, in modo che\nl'Iran \"paghi un prezzo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1362934,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Sources, '27 want more sanctions to Iran, EU brakes'",
        "en_content": "The 27 EU Member States \"from\nmonths\" ask the Commission's External Action Service\n(EEAS) to extend the regime of sanctions applied to Iran\non drones but the service \"turns his feet\" because he has his\nAgenda. It says a high diplomatic source on the eve of the\nForeign-Defense Council next Monday, which will address\nThe theme of sanctions in Tehran. \"The leaders were clear, there is\nthe necessary consent between the 27\", the source states. The idea is\nin the restrictive measures also the production of\nmissiles and their delivery to the 'proxy' in the region, so that\nIran \"pay a price.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Source on Monday's eve of the Foreign-Defense Council",
        "title_NER": [
            {
                "word": "'27",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 42,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Foreign-Defense Council",
                "start_char": 26,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "27",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "External Action Service",
                "start_char": 59,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 135,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Agenda",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Foreign-Defense Council",
                "start_char": 261,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "next Monday",
                "start_char": 285,
                "end_char": 296,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 419,
                "end_char": 421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 572,
                "end_char": 576,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ex vicepresidente ecuadoriano chiede aiuto a leader progressisti",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 12:17:38 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/19/ex-vicepresidente-ecuadoriano-chiede-aiuto-a-leader-progressisti_0c9fdbdf-b0c7-43d7-b7e7-af02b2e8e8ca.html",
        "subtitle": "Glas scrive dal carcere a Obrador, Petro e Lula: 'Fate qualcosa'",
        "content": "\n                                                \n            L'ex vicepresidente ecuadoriano\nJorge Glas - arrestato durante un blitz nell'ambasciata\nmessicana a Quito ampiamente condannato dalla comunità\ninternazionale - ha chiesto aiuto ai presidenti progressisti di\nMessico, Colombia e Brasile. In lettere datate 15 aprile, Glas\nlamenta le condizioni nel carcere La Roca di Guayaquil, dove si\ntrova detenuto da quando è stato prelevato con la forza dalla\npolizia ecuadoriana il 5 aprile dentro l'ambasciata messicana,\nore dopo essergli stato concesso l'asilo politico. L'episodio ha\naperto una crisi diplomatica tra Messico ed Ecuador.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sono nella peggiore prigione dell'Ecuador e sto facendo lo\nsciopero della fame. Aiutatemi. Qui c'è una brutale persecuzione\ncontro tutti i progressisti. Solo l'aiuto internazionale può\nfare qualcosa\", ha scritto Glas nelle missive indirizzate a\nManuel Lopez Obrador, Gustavo Petro e Luiz Inacio Lula da Silva.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1490881,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Former Ecuadorian vice president calls for help to progressive leaders",
        "en_content": "The former Ecuadorian Vice-President\nJorge Glas - arrested during a blitz at the embassy\nMexican in Quito widely condemned by the community\ninternational - asked for help to progressive presidents\nMexico, Colombia and Brazil. In letters dated 15 April, Glas\ncomplains about the conditions in the La Roca prison in Guayaquil, where\nfinds detained since it was taken with force from\nEcuadorian police on 5 April inside the Mexican Embassy,\nhours after he was granted political asylum. The episode has\nopened a diplomatic crisis between Mexico and Ecuador.\n\n\n\"I'm in Ecuador's worst prison and I'm doing it.\nhunger strike. Help me. Here is a brutal persecution\nagainst all progressives. Only international aid can\ndo something,\" wrote Glas in the missives addressed to\nManuel Lopez Obrador, Gustavo Petro and Luiz Inacio Lula da Silva.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Glas writes from prison in Obrador, Petro and Lula: 'Do something'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ecuadorian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Obrador",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Petro",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ecuadorian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jorge Glas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Quito",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 197,
                "end_char": 203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 205,
                "end_char": 213,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 218,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15 April",
                "start_char": 243,
                "end_char": 251,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Glas",
                "start_char": 253,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Roca",
                "start_char": 296,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guayaquil",
                "start_char": 314,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuadorian",
                "start_char": 381,
                "end_char": 391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "5 April",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Mexican Embassy",
                "start_char": 417,
                "end_char": 436,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 534,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 564,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Glas",
                "start_char": 732,
                "end_char": 736,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manuel Lopez Obrador",
                "start_char": 766,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 788,
                "end_char": 801,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luiz Inacio Lula da Silva",
                "start_char": 806,
                "end_char": 831,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mitsotakis a Lesbo con i turisti turchi celebra la visa express",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:31:28 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/mitsotakis-a-lesbo-con-i-turisti-turchi-celebra-la-visa-express_74fca41d-ab9c-426e-9d3d-18147a50742a.html",
        "subtitle": "Premier: 'Riavvicinamento con Ankara ha risultati tangibili'",
        "content": "\n                                                \n            Il primo ministro greco Kyriakos\nMitsotakis, in visita nell'isola di Lesbo durante la campagna\nelettorale per le europee, ha incontrato alcuni turisti turchi\ngiunti nel porto dell'isola, che ha registrato nelle ultime\nsettimane un'impennata del numero di visitatori dalla Turchia\ngrazie al programma di visti turistici, conosciuto anche come\n\"visa-express\". Attivo dallo scorso primo aprile, il programma\npermette ai viaggiatori turchi di ottenere un visto turistico di\nmassimo sette giorni per visitare alcune isole greche dell'Egeo,\nfacilmente raggiungibili in traghetto dalle coste dell'Anatolia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIn questa prima fase, il visto turistico è disponibile per\nviaggiare nelle isole di Kos, Lesbo, Rodi, Samos e Chios. Entro\nla fine di aprile, altre cinque isole si uniranno\nall'iniziativa: si tratta di Lemno, Leros, Kalymnos,\nKastellorizo e Symi. Grazie al programma, circa 7mila turisti\nturchi hanno visitato Lesbo solo nelle prime due settimane di\naprile, riporta Kathimerini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante la sua visita al porto, Mitsotakis ha ricordato i\nbenefici portati dal programma all'economia locale dell'isola.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Questo programma è anche la conferma pratica che il\nriavvicinamento tra Grecia e Turchia ha risultati tangibili e\nreali, innanzitutto per i nostri isolani, che sono i primi a\nvoler vivere in pace e sicurezza con il nostro vicino e\novviamente a beneficiare anche economicamente di questa\ncomunicazione regolare\", ha dichiarato il primo ministro. Lo\nriporta l'agenzia Ana-mpa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1565928,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Mitsotakis in Lesbos with Turkish tourists celebrate visa express",
        "en_content": "Greek Prime Minister Kyriakos\nMitsotakis, visiting the island of Lesbos during the campaign\nEuropean elections, met some Turkish tourists\narrived in the port of the island, which has recorded in the last\nweeks a surge of the number of visitors from Turkey\nthanks to the tourist visa program, also known as\n\"visa-express.\" Active since last April, the program\nallows Turkish travellers to get a tourist visa\nseven days to visit some Greek Aegean islands,\neasily reachable by ferry from the coast of Anatolia.\n\n\nAt this first stage, the tourist visa is available for\ntravel to the islands of Kos, Lesbos, Rhodes, Samos and Chios. Within\nthe end of April, five other islands will join\nto the initiative: it is Lemno, Leros, Kalymnos,\nKastellorizo and Symi. Thanks to the program, about 7 thousand tourists\nTurks visited Lesbos only in the first two weeks of\nApril, report Kathimerini.\n\n\nDuring his visit to the port, Mitsotakis remembered the\nbenefits brought by the program to the local economy of the island.\n\n\n\"This program is also practical confirmation that the\nrapprochement between Greece and Turkey has tangible results and\nreal, first of all for our islanders, who are the first to\nwant to live in peace and security with our neighbor and\nof course to benefit also economically from this\nregular communication,\" said the Prime Minister. I do.\nreport the agency Ana-mpa.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier: 'Approximation with Ankara has tangible results'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lesbos",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyriakos\nMitsotakis",
                "start_char": 21,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lesbos",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 92,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last\nweeks",
                "start_char": 195,
                "end_char": 209,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last April",
                "start_char": 335,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 366,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "seven days",
                "start_char": 407,
                "end_char": 417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greek Aegean",
                "start_char": 432,
                "end_char": 444,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Anatolia",
                "start_char": 498,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kos",
                "start_char": 590,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lesbos",
                "start_char": 595,
                "end_char": 601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rhodes",
                "start_char": 603,
                "end_char": 609,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Samos",
                "start_char": 611,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chios",
                "start_char": 621,
                "end_char": 626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 635,
                "end_char": 651,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 653,
                "end_char": 657,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lemno, Leros",
                "start_char": 707,
                "end_char": 719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kalymnos",
                "start_char": 721,
                "end_char": 729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kastellorizo",
                "start_char": 731,
                "end_char": 743,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Symi",
                "start_char": 748,
                "end_char": 752,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 7 thousand",
                "start_char": 777,
                "end_char": 793,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Turks",
                "start_char": 803,
                "end_char": 808,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lesbos",
                "start_char": 817,
                "end_char": 823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first two weeks",
                "start_char": 832,
                "end_char": 851,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 855,
                "end_char": 860,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kathimerini",
                "start_char": 869,
                "end_char": 880,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mitsotakis",
                "start_char": 914,
                "end_char": 924,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greece",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1092,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1140,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1184,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7, parti lavorino per evitare escalation in Medio Oriente",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 12:42:04 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/19/g7-parti-lavorino-per-evitare-escalation-in-medio-oriente_cd9b9df8-7810-4a1e-8562-77da289d2d7a.html",
        "subtitle": "'L'Iran si astenga da ulteriori azioni destabilizzanti'",
        "content": "\n                                                \n            \"Alla luce delle notizie sui raid\ndel 19 aprile, invitiamo tutte le parti a lavorare per prevenire\nun'ulteriore escalation. Il G7 continuerà a lavorare a tal fine.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tChiediamo a tutte le parti, sia nella regione che oltre, di\noffrire il loro contributo a questo sforzo\". Lo si legge nel\ncomunicato finale del vertice di Capri. \"Chiediamo all'Iran di\nastenersi dal sostenere Hamas e dall'intraprendere ulteriori\nazioni che destabilizzino il Medio Oriente, compreso il sostegno\nagli Hezbollah e ad altri attori non statali. Chiediamo a tutti\ni paesi di impedire la fornitura di componenti per i programmi\nrelativi a droni e missili iraniani\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1863403,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "G7, parts work to avoid escalation in the Middle East",
        "en_content": "\"In the light of the news about the raid\nof 19 April, we invite all parties to work to prevent\na further escalation. The G7 will continue to work for this purpose.\n\n\nWe call on all parties, both in the region and beyond, to\noffer their contribution to this effort.\" We read it in\nfinal statement of the summit of Capri. \"Let us ask Iran about\nabstain from supporting Hamas and from drawing further\nactions that destabilize the Middle East, including support\nHezbollah and other non-state actors. Let's ask everyone\ncountries to prevent the provision of components for programs\nrelated to Iranian drones and missiles.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Iran abstains from further destabilizing actions'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "19 April",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 121,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 313,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 332,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 423,
                "end_char": 438,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 458,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 588,
                "end_char": 595,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue, misure dell'Italia sull'aborto non rientrano nel Pnrr",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:00:31 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/ue-misure-dellitalia-sullaborto-non-rientrano-nel-pnrr_0a113320-d626-4354-806f-7c7101cbda25.html",
        "subtitle": "'Alcuni aspetti del decreto non hanno alcun legame con il Piano'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il decreto Pnrr contiene misure\nche riguardano la struttura di governance del Pnrr, ma ci sono\naltri aspetti che non sono coperti e non hanno alcun legame con\nil Pnrr, come ad esempio la legge sull'aborto\". Lo ha detto una\nportavoce della Commissione europea, interpellata sul dibattito\nsull'aborto in Italia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1915522,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "EU, Italy's measures on abortion do not fall within the Pnrr",
        "en_content": "\"The decree Pnrr contains measures\nconcerning the governance structure of the Pnrr, but there are\nother aspects that are not covered and have no connection with\nPnrr, such as the abortion law.\" He said that.\nEuropean Commission spokesperson on the debate\non abortion in Italy.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Some aspects of the decree have no connection with the Plan'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European Commission",
                "start_char": 208,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken, Usa non coinvolti in alcuna operazione offensiva",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:32:23 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/19/blinken-usa-non-coinvolti-in-alcuna-operazione-offensiva_4848ec0a-f66b-4813-a1d1-478c191aca83.html",
        "subtitle": "'Lavoriamo a de-escalation'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non siamo coinvolti in alcuna\noperazione offensiva. Quello che posso dire è che stiamo\nlavorando alla de-escalation. Non voglio dire altro, non siamo\nstati coinvolti\". Lo ha detto il segretario di Stato americano\nAntony Blinken in conferenza stampa al termine del G7 di Capri\nrispondendo ad una domanda sull'attacco israeliano di stamane in\nIran. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.1980703,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Blinken, USA not involved in any offensive operation",
        "en_content": "\"We are not involved in any\noffensive operation. What I can say is we are\nworking on de-escalation. I don't mean anything else.\nwere involved.\" The American Secretary of State said so.\nAntony Blinken at the press conference at the end of the G7 of Capri\nanswering a question about the Israeli attack this morning\nIran.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Let's work in de-escalation'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 148,
                "end_char": 156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 185,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 242,
                "end_char": 244,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 285,
                "end_char": 292,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 300,
                "end_char": 312,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 313,
                "end_char": 317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bolsonaro, 'il Brasile si sta avvicinando ad una dittatura'",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:38:08 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/19/bolsonaro-il-brasile-si-sta-avvicinando-ad-una-dittatura_037fd748-807b-4e73-82d2-56857a03462a.html",
        "subtitle": "L'ex presidente promotore di evento 'in difesa della democrazia'",
        "content": "\n                                                \n               L'ex presidente\nbrasiliano, Jair Bolsonaro, ha dichiarato che il Brasile è\nvicino a diventare una \"dittatura\" in un video nel quale invita\ni suoi sostenitori alla manifestazione da lui convocata per\ndomenica sulla spiaggia di Copacabana, a Rio de Janeiro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Compiamo il nostro atto pacifico, in difesa della\ndemocrazia, per la nostra libertà. Ciò che è in gioco non è il\nmio futuro, è il futuro di tutti noi, dei nostri figli e dei\nnostri nipoti\", ha detto l'ex leader di destra. \"Il mondo intero\nè consapevole di quanto sia minacciata la nostra libertà di\nespressione, di quanto siamo vicini a una dittatura\", ha\naggiunto Bolsonaro, chiedendo ai sostenitori di non portare\nstriscioni all'evento.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'iniziativa si svolge nel pieno dello scontro tra il magnate\nElon Musk, proprietario di X, e il giudice della Corte suprema,\nAlexandre de Moraes, principale inquisitore di Bolsonaro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'ex capo dello Stato aveva già organizzato una massiccia\nprotesta il 25 febbraio nel centro di San Paolo, dove ha difeso\nuna \"amnistia\" per le persone arrestate nell'ambito del presunto\ntentativo di colpo di Stato compiuto l'8 gennaio 2023 in\noccasione dell'invasione delle sedi istituzionali di Brasilia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.2488463,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Bolsonaro, 'Brazil is approaching a dictatorship'",
        "en_content": "The former president\nBrazilian, Jair Bolsonaro, said that Brazil is\nclose to becoming a \"dictator\" in a video in which he invites\nhis supporters to the event he called for\nSunday on the beach of Copacabana, in Rio de Janeiro.\n\n\n\"We work our peaceful act, in defense of\ndemocracy, for our freedom. What is at stake is not the\nMy future is the future of all of us, our children and\nour grandchildren,\" said former right-wing leader. \"The whole world\nis aware of how threatened our freedom is\nexpression, how close we are to a dictatorship,\" he said.\nadded Bolsonaro, asking supporters not to bring\nbanners at the event.\n\n\nThe initiative takes place in the middle of the clash between the magnate\nElon Musk, owner of X, and the Supreme Court judge,\nAlexandre de Moraes, Bolsonaro's main inquisitor.\n\n\nThe former head of the state had already arranged a massive\nprotest on February 25 in the center of São Paulo, where he defended\na \"amnesty\" for persons arrested under the alleged\nattempted coup d'état on 8 January 2023 in\nthe occasion of the invasion of the institutional offices of Brasilia.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The former president promoter of event 'in defense of democracy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Copacabana",
                "start_char": 195,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 210,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 554,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 694,
                "end_char": 703,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 721,
                "end_char": 738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexandre de Moraes",
                "start_char": 746,
                "end_char": 765,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 767,
                "end_char": 776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February 25",
                "start_char": 869,
                "end_char": 880,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "São Paulo",
                "start_char": 898,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8 January 2023",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1017,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken, 'su Rafah molto chiari, contrari a operazione'",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:37:28 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/19/blinken-su-rafah-molto-chiari-contrari-a-operazione_263b9504-a569-4240-9e25-ab1b046a230c.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            \"Voglio in primo luogo ripetere la\nnostra impostazione\" che quella di \"evitare l'escalation e\nchiediamo tutte le parti di controllare le loro azioni\". Su\nRafah \"siamo stati molto chiari: non possiamo essere favorevoli\na un'operazione militare a Rafah\". Lo ha detto il Segretario di\nStato Usa Antony Blinken in conferenza stampa al termine del G7\nEsteri a Capri. \"Crediamo che si possono raggiungere gli stessi\nobiettivi con altri mezzi\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.2905464,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Blinken, 'on Rafah very clear, contrary to operation'",
        "en_content": "\"I want to first repeat the\nour approach\" than to \"avoid escalation and\nwe ask all parties to control their actions.\" Come on.\nRafah \"we were very clear: we cannot be favorable\nto a military operation in Rafah.\" The Secretary said so.\nUSA Antony Blinken at press conference at the end of the G7\nGo to Capri. \"We believe that you can reach the same\nobjectives with other means.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA Antony Blinken",
                "start_char": 235,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 292,
                "end_char": 294,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 301,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Premi Nobel e Sacharov a Picierno: 'Resti al Pe'",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 13:54:02 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/premi-nobel-e-sacharov-a-picierno-resti-al-pe_aec21dd7-c95b-436d-9a49-11fb4d87292e.html",
        "subtitle": "Due lettere cosiglate da Matvijčuk, Paievska e attivisti di",
        "content": "\n                                                \n            \"Auspichiamo che nella prossima\nlegislatura l'attuale vicepresidente dell'Eurocamera Pina\nPicierno sia riconfermata e continui il suo lavoro per lo Stato\ndi diritto e la democrazia\". Lo dicono due appelli cosiglati da\noltre trenta personalità di spicco nella lotta per i diritti\numani in Ucraina, in Iran e nello Xingyang, tra cui la\nrappresentante per il Premio Nobel per la Pace 2022, l'ucraina\nOleksandra Matvijčuk e la rappresentante del Premio Sacharov\n2022 Yulia 'Taira' Paievska.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tGli appelli in sostegno all'eurodeputata Pd sono stati siglati\nanche dall'attivista per i diritti delle donne iraniane Pegah\nMoshir Pour e dall'analista dello Iai, Nona Mikhelidze, nonchè\nda Oleksandr Amelin marito della scrittrice Victoria Amelina,\nuccisa da un bombardamento russo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Pina Picierno in questi anni ha preso una posizione decisa e\nnetta contro l'invasione russa dell'Ucraina sin dal primo\nmomento e ha posto in essere azioni sia parlamentari che\ndiplomatiche per una pace giusta per l'Ucraina\" si legge in uno\ndei testi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"In questi anni, il Parlamento europeo ha fatto affidamento\nsull'incrollabile dedizione di Pina Picierno che è diventata un\nesempio di leadership per tutti noi\" scrivono nel secondo\nappello \"mentre guardiamo al futuro, esprimiamo il nostro\nsincero desiderio di continuare a collaborare con lei\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607228.3212764,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.28",
        "en_title": "Nobel Prize winners and Sacharov in Picierno: 'Back to Pe'",
        "en_content": "\"We hope that in the next\nthe current vice-president of the Eurocamera Pina\nPicierno is reconfirmed and continues his work for the State\nof law and democracy.\" They say two appeals so-called by\nover thirty prominent personalities in the fight for rights\nhuman in Ukraine, Iran and Xingyang, including\nRepresentative for the Nobel Peace Prize 2022, Ukrainian\nOleksandra Matvijčuk and Sacharov Prize Representative\n2022 Yulia 'Taira' Paievska.\n\n\nApproaches in support of the MEP Pd were signed\nalso by the rights activist of Iranian women Pegah\nMoshir Pour and the analyst of Iai, Nona Mikhelidze, as well as\nby Oleksandr Amelin husband of the writer Victoria Amelina,\nkilled by a Russian bombing.\n\n\n\"Pina Picierno has taken a strong position these years and\nnet against the Russian invasion of Ukraine from the first\nmoment and has put in place actions both parliamentary and\ndiplomats for a just peace for Ukraine\" reads in a\nof texts.\n\n\n\"In recent years, the European Parliament has relied on\non the unbreakable dedication of Pina Picierno who has become a\nexample of leadership for all of us\" write in the second\ncall \"while we look at the future, we express our\nsincere desire to continue to collaborate with her.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Two letters related to Matvijčuk, Paievska and activists",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nobel Prize",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Sacharov",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Picierno",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Matvijčuk",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paievska",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurocamera Pina",
                "start_char": 60,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Picierno",
                "start_char": 76,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "thirty",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 272,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xingyang",
                "start_char": 281,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Nobel Peace Prize",
                "start_char": 320,
                "end_char": 341,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matvijčuk",
                "start_char": 369,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sacharov Prize",
                "start_char": 383,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 413,
                "end_char": 417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yulia",
                "start_char": 418,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taira",
                "start_char": 425,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paievska",
                "start_char": 432,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MEP",
                "start_char": 473,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 523,
                "end_char": 530,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pegah",
                "start_char": 537,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moshir Pour",
                "start_char": 543,
                "end_char": 554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iai",
                "start_char": 574,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleksandr Amelin",
                "start_char": 610,
                "end_char": 626,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Victoria Amelina",
                "start_char": 649,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 679,
                "end_char": 686,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pina Picierno",
                "start_char": 699,
                "end_char": 712,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 741,
                "end_char": 752,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 773,
                "end_char": 780,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 793,
                "end_char": 800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 810,
                "end_char": 815,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 906,
                "end_char": 913,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 942,
                "end_char": 954,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 956,
                "end_char": 979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pina Picierno",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1040,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1114,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok commissione Camera Usa, aiuti a Israele e Kiev in aula",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 15:07:54 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/19/ok-commissione-camera-usa-aiuti-a-israele-e-kiev-in-aula_9c4fd01f-5edf-424b-8b65-397ae956f445.html",
        "subtitle": "Col voto determinante dei democratici. Domani il voto",
        "content": "\n                                                \n            La rules committee della Camera\nUsa, la commissione preposta a definire le regole in base ai cui\nvengono presentate le leggi, ha spianato la strada nella notte\nai quattro distinti provvedimenti proposti dallo speaker Mike\nJohnson per gli aiuti a Ucraina, Israele e Taiwan. Determinante\nil voto dei dem, che hanno votato a favore neutralizzando\nl'opposizione dei falchi repubblicani e consentendo l'approdo\noggi in aula dei progetti di legge. Il voto è previsto per\ndomani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607232.45125,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.32",
        "en_title": "Ok commission US House, help Israel and Kiev in the classroom",
        "en_content": "The Rules Committee of the Chamber\nUse, the commission to define the rules according to which\nlaws are presented, paved the way in the night\nto the four distinct measures proposed by speaker Mike\nJohnson for aid to Ukraine, Israel and Taiwan. Determination\nthe dem vote, which voted in favour neutralizing\nthe opposition of the Republican Falcons and allowing the landing\nToday in the court of bills. The vote is scheduled for\nTomorrow.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "With the decisive vote of the Democrats. Tomorrow the vote",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US House",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Rules Committee",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chamber\nUse",
                "start_char": 23,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 131,
                "end_char": 140,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 148,
                "end_char": 152,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mike\nJohnson",
                "start_char": 191,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 215,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dem",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 328,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 372,
                "end_char": 377,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 427,
                "end_char": 435,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue vara sanzioni contro i coloni violenti in Cisgiordania",
        "date_raw": "Fri, 19 Apr 2024 15:07:31 +0200",
        "date": "2024-04-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/19/ue-vara-sanzioni-contro-i-coloni-violenti-in-cisgiordania_ebaee504-88a0-4f0b-80a8-44513185de98.html",
        "subtitle": "Due entità e quattro individui. 'Gravi violazioni diritti umani'",
        "content": "\n                                                \n            Il Consiglio Ue sanziona quattro\npersone e due entità per gravi violazioni dei diritti umani\ncontro i palestinesi, tra cui la tortura e altri trattamenti o\npunizioni crudeli, inumani o degradanti e la violazione del\ndiritto alla proprietà e alla vita privata e familiare dei\npalestinesi in Cisgiordania. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713607232.5271041,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-20 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-20T12.00.32",
        "en_title": "EU sanctions against violent settlers in the West Bank",
        "en_content": "The Council\npeople and two entities for serious human rights violations\nagainst the Palestinians, including torture and other treatments or\ncruel, inhuman or degrading punishment and violation of\nright to property and private and family life\nPalestinians in the West Bank.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Two entities and four individuals. 'Grave human rights violations'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 41,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 0,
