[
    {
        "title": "Londra: domani un importante pacchetto di sanzioni contro Mosca",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 01:28:32 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/23/londra-domani-un-importante-pacchetto-di-sanzioni-contro-mosca_90f9043e-edd6-4b13-af5f-d41f56448012.html",
        "subtitle": "Il ministro Lammy: 'Giro di vite su Putin, sostenere Kiev'",
        "content": "\n                                                \n            Il Regno Unito svelerà domani un\n\"importante pacchetto di sanzioni\" contro Mosca, in occasione\ndei tre anni dalla guerra in Ucraina. Lo ha affermato oggi il\nministro degli Esteri britannico David Lammy, confermando\nanticipazioni di stampa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   È tempo di \"stringere la vite contro la Russia di Putin\", ha\naffermato Lammy in una nota. \"Domani ho intenzione di annunciare\nil più grande pacchetto di sanzioni dall'inizio della guerra,\nper erodere la sua macchina militare e ridurre le entrate che\nalimentano la distruzione in Ucraina\", ha aggiunto il ministro\ndegli Esteri britannico. \"Questo è un momento critico nella\nstoria dell'Ucraina, del Regno Unito e di tutta l'Europa\", ha\naffermato Lammy, il cui Paese è un sostenitore chiave di Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Ecco perché è giunto il momento che l'Europa raddoppi il suo\nsostegno all'Ucraina\", ha proseguito il ministro ribadendo che\nil Regno Unito resta impegnato a fornire 3 miliardi di sterline\n(3,6 miliardi di euro) all'anno in aiuti militari a Kiev ed è\npronto a inviare truppe britanniche \"come parte di una forza di\nmantenimento della pace, se necessario\" in caso di cessate il\nfuoco. \"Stiamo lavorando con gli Stati Uniti e i nostri partner\neuropei per raggiungere una pace duratura e giusta, nella\nconsapevolezza che nulla può accadere riguardo all'Ucraina senza\nl'Ucraina\", ha detto Lammy. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294017.8733675,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.17",
        "en_title": "London: tomorrow an important package of sanctions against Moscow",
        "en_content": "The United Kingdom will launch tomorrow a\n\"important package of sanctions\" against Moscow, on the occasion\nof three years from the war in Ukraine. It has been said today\nBritish Foreign Minister David Lammy, confirming\nPress advances.\n\n\nIt is time to \"stringe the vine against Putin Russia\", he has\nLammy said in a note. \"Tomorrow I intend to announce\nthe largest package of sanctions since the beginning of the war,\nto erode his military machine and reduce the revenue that\nfuel destruction in Ukraine\", added the minister\nBritish Foreigners. \"This is a critical moment in\nhistory of Ukraine, the United Kingdom and all of Europe,\" he said.\nLammy, whose country is a key supporter of Kiev.\n\n\n\"That is why the time has come for Europe to double its\nsupport for Ukraine,\" he said.\nthe United Kingdom remains committed to providing 3 billion pounds\n3.6 billion euros) per year in military aid in Kiev and is\nready to send British troops \"as part of a force of\nmaintenance of peace, if necessary\" in the event of an end\nFire. \"We are working with the United States and our partners\nEuropeans to achieve lasting and just peace, in\nawareness that nothing can happen about Ukraine without\nUkraine,\" Lammy said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Lammy: 'Screw shoot on Putin, support Kiev'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lammy",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United Kingdom",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 83,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 110,
                "end_char": 121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 138,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "David Lammy",
                "start_char": 195,
                "end_char": 206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 277,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 283,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lammy",
                "start_char": 299,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 322,
                "end_char": 330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 495,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 524,
                "end_char": 531,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 594,
                "end_char": 612,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 624,
                "end_char": 630,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lammy",
                "start_char": 642,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 685,
                "end_char": 689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 728,
                "end_char": 734,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 761,
                "end_char": 768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 780,
                "end_char": 798,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3 billion pounds",
                "start_char": 830,
                "end_char": 846,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "3.6 billion euros",
                "start_char": 847,
                "end_char": 864,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 894,
                "end_char": 898,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1061,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1088,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lammy",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, pronti a scambio 'globale' ostaggi con detenuti",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 10:45:24 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/22/hamas-pronti-a-scambio-globale-ostaggi-con-detenuti_63e41a84-5bb9-4562-9b56-36619983eeb0.html",
        "subtitle": "'Per arrivare a cessate il fuoco permanente e ritiro Idf'",
        "content": "\n                                                \n            Hamas afferma di essere pronto a\nprocedere con la seconda fase dell'accordo di cessate il fuoco\ncon Israele e spinge per accelerare il processo di scambio di\ntra ostaggi e detenuti. In una dichiarazione rilasciata questa\nmattina, Hamas ribadisce di essere pronto a un \"processo di\nscambio globale\" con gli ostaggi che porterà a un \"cessate il\nfuoco permanente e al ritiro completo dell'Idf da Gaza\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.8064709,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Hamas, ready to exchange 'global' hostages with prisoners",
        "en_content": "Hamas claims to be ready to\nproceed with the second phase of the ceasefire agreement\nwith Israel and pushes to accelerate the process of exchange of\nbetween hostages and prisoners. In a statement issued this\nmorning, Hamas reiterates to be ready to a \"process of\nglobal exchange with the hostages that will lead to a \"death the\npermanent fire and complete withdrawal of the Idf from Gaza.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To arrive to cease permanent fire and retreat Idf'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this\nmorning",
                "start_char": 203,
                "end_char": 215,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 217,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 374,
                "end_char": 377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 383,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Accoltellatore a Berlino è 19enne siriano",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 10:32:16 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/accoltellatore-a-berlino-e-19enne-siriano_03a8ab83-3128-479c-9b3e-a488bec33b7c.html",
        "subtitle": "Episodio al memoriale dell'Olocausto",
        "content": "\n                                                \n            Il presunto autore\ndell'accoltellamento di ieri al memoriale dell'Olocausto sarebbe\nun richiedente asilo, diciannovenne, di nazionalità siriana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIntorno alle 18.00 di ieri ha accoltellato un trentenne\nspagnolo, ricoverato in gravi condizioni ma non in pericolo di\nvita. Lo scrive Bild. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.8232367,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Stacker in Berlin is 19-year-old Syrian",
        "en_content": "The alleged author\nto the memorial of the Holocaust would be\nAn asylum seeker, 19 years old, of Syrian nationality.\n\n\nAround 18.00 yesterday he stabbed a thirty-year-old\nSpanish, admitted under serious conditions but not in danger of\nLife. Bild writes it.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Episode to Holocaust memorial",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19-year-old",
                "start_char": 21,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Holocaust",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Holocaust",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "19 years old",
                "start_char": 79,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 131,
                "end_char": 140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thirty-year-old",
                "start_char": 154,
                "end_char": 169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 240,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'Zelensky non è pronto all'accordo sui minerali'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 12:52:30 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/media-zelensky-non-e-pronto-allaccordo-sui-minerali_86d69f36-b61e-4c01-b134-5c2cb7900fec.html",
        "subtitle": "Fonti ucraine a Sky: 'C'è una serie di ostacoli problematici'",
        "content": "\n                                                \n            Volodymyr Zelensky non è disponibile\nal momento a firmare un accordo con gli Stati Uniti sullo\nsfruttamento di minerali e terre rare ucraini, dato da alcune\nfonti come in dirittura di arrivo: lo riferisce Sky News Uk che,\ncitando fonti informate ucraine, scrive che a frapporsi\nall'intesa c'è una \"serie di ostacoli problematici\". \"L'accordo\nnon è ancora pronto per la firma, c'è una serie di ostacoli\nproblematici e il presidente non è disposto a firmarlo nella\nforma attuale della bozza\", dice la fonte. \"Ad oggi, la bozza di\naccordo non rispecchia un'intesa fra partner ma contiene solo un\nimpegno unilaterale da parte dell'Ucraina\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.8299313,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Media, 'Zelensky is not ready to agree on minerals'",
        "en_content": "Volodymyr Zelensky is not available\nat the moment to sign an agreement with the United States on\nexploitation of Ukrainian minerals and rare lands, given by some\nsources as in arrival: Sky News Uk reports,\nciting Ukrainian informed sources, writes that to break\nto the understanding there is a \"series of problematic obstacles\". \"The agreement\nis not yet ready for signature, there is a series of obstacles\nthe President is not prepared to sign it in\nthe current form of the draft,\" says the source. \"To date, the draft\nagreement does not reflect an agreement between partner but contains only one\nunilateral commitment by Ukraine.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ukrainian sources in Sky: 'There is a series of problematic obstacles'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 76,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 113,
                "end_char": 122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sky News",
                "start_char": 185,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uk",
                "start_char": 194,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 213,
                "end_char": 222,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 623,
                "end_char": 630,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La famiglia Bibas: è di Shiri il corpo restituito da Hamas",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 04:57:01 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/22/la-famiglia-bibas-e-di-shiri-il-corpo-restituito-da-hamas_31b604be-36f1-4ab6-93cb-76bf1b915fbc.html",
        "subtitle": "Lo confermerebbero gli esami autoptici dei medici israeliani",
        "content": "\n                                                \n            La famiglia Bibas ha affermato che\ngli esperti dell'Istituto di medicina legale di Israele hanno\nidentificato il corpo di Shiri, la madre dei piccoli Kfir e\nAriel.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Abbiamo ricevuto la notizia che temevamo di più: la nostra\nShiri è stata assassinata in prigionia\", hanno scritto\nstamattina i familiari sugli account social Bring Bibas Back. La\ndonna \"ora è tornata a casa dai suoi figli per riposare\", si\nlegge nella dichiarazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ieri le Forze di difesa israeliane (Idf) avevano contestato\nal movimento islamista della Striscia di Gaza la mancata\nrestituzione della salma di Shiri, definendola \"una flagrante\nviolazione dell'accordo di tregua\". Al posto della donna, nella\nbara nera inviata da Hamas sono stati trovati i resti di\nun'anonima gazawi il cui dna non corrisponde ad alcuno dei\nrapiti israeliani. In serata le Brigate al Qassam avevano poi\nriferito all'emittente araba Al Jazeera di avere consegnato i\nresti di Shiri alla Croce rossa. Hamas ha spiegato l'errore\ndichiarando che il corpo della donna \"è stato fatto a pezzi e si\nè mescolato ad altri corpi sotto le macerie dopo un attacco\nisraeliano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Kfir e Ariel Bibas \"sono stati brutalmente assassinati dai\nterroristi a mani nude e dopo la loro morte sono state compiute\nazioni orribili per coprire le atrocità commesse: hanno mutilato\ni corpi in modo che le Idf potessero essere incolpato di averli\nuccisi in un bombardamento\", ha dichiarato ieri il portavoce\ndelle forze armate israeliane Daniel Hagari respingendo\nduramente la ricostruzione degli islamisti palestinesi secondo\ncui i due bambini avrebbero perso la vita a causa di un attacco\naereo delle Idf nei primi giorni della guerra dello Stato\nebraico contro Hamas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.84496,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "The Bibas family: is Shiri's body returned by Hamas",
        "en_content": "The Bibas family said that\nexperts of the Institute of Legal Medicine of Israel have\nidentified Shiri's body, the mother of the little Kfir and\nAriel.\n\n\n\"We received the news we feared more: our\nShiri was murdered in prison,\" they wrote\nFamily members on Bring Bibas Back social accounts this morning. The\nwoman \"now she returned home to her children to rest,\"\nread in the statement.\n\n\nYesterday the Israeli Defense Forces (Idf) had challenged\nthe Islamist movement of the Gaza Strip\nreturn of Shiri's psalm, calling it \"a flagrant\nviolation of the truce agreement.\" Instead of the woman, in\nblack coffin sent by Hamas were found the remains of\nan anonymous gazawi whose dna does not match any of\nIsraeli kidnappings. In the evening, the Qassam Brigades had\nreported to the Arab broadcaster Al Jazeera of having delivered the\nremains of Shiri at the Red Cross. Hamas explained the error\nstating that the woman's body \"was torn apart and fell apart\nis mixed to other bodies under the rubble after an attack\nIsraeli.\"\n\n\nKfir and Ariel Bibas \"have been brutally murdered by\nterrorists with bare hands and after their death were accomplished\nhorrible actions to cover the atrocities committed: they have mutilated\nthe bodies so that the Idfs could be blamed for having them\nkilled in a bombing\", said yesterday the spokesman\nof the Israeli armed forces Daniel Hagari rejecting\nhard reconstruction of Palestinian Islamists according to\nwhich the two children would lose their lives due to an attack\nIdf plane in the early days of the state war\nJewish against Hamas.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "They would confirm the autopsy examinations of Israeli doctors",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Institute of Legal Medicine of Israel",
                "start_char": 38,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 96,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 135,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bring Bibas",
                "start_char": 255,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 288,
                "end_char": 300,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 386,
                "end_char": 395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Israeli Defense Forces (Idf",
                "start_char": 396,
                "end_char": 427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 448,
                "end_char": 456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 473,
                "end_char": 483,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 494,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 613,
                "end_char": 618,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 697,
                "end_char": 704,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the evening",
                "start_char": 721,
                "end_char": 732,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Qassam Brigades",
                "start_char": 734,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 774,
                "end_char": 778,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 791,
                "end_char": 801,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 837,
                "end_char": 842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 846,
                "end_char": 859,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 861,
                "end_char": 866,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1013,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1022,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel Bibas",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idfs",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1306,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1328,
                "end_char": 1335,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1407,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamists",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1441,
                "end_char": 1444,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1497,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the early days",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1545,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1554,
                "end_char": 1559,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ostaggi Shoham e Mengistu liberati, sul palco di Hamas a Rafah",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 10:44:36 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/22/ostaggi-shoham-e-mengistu-liberati-sul-palco-di-hamas-a-rafah_bce2caaf-1c48-4e1e-ba05-4915b43949bf.html",
        "subtitle": "Prima di consegna a Croce Rossa poi a forze israeliane",
        "content": "\n                                                \n            Gli ostaggi Tal Shoham e Avera\nMengistu sono saliti sul palco allestito da Hamas a Rafah\naiutati a camminare dai miliziani prima di essere consegnati\nalla Croce Rossa che a sua volta li ha accompagnati presso le\nforze armate israeliane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAvera Mengistu è stato tenuto prigioniero da Hamas per oltre un\ndecennio, l'ostaggio israeliano vivente che è rimasto più a\nlungo detenuto. Il 28enne ebreo israeliano di origine etiope era\nentrato a Gaza nel 2014, attraversando il confine vicino a Zikim\nBeach, appena a nord della Striscia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tTal Shoham il 7 ottobre era in visita al kibbutz Beeri con la\nmoglie Adi e i loro due figli, Yahel di tre anni e Nave di otto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tShoham, la moglie, i loro figli e altri quattro membri della\nfamiglia sono stati portati a Gaza. Adi e i bambini sono stati\nrilasciati nel novembre 2023. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.8514647,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Shoham and Mengistu freed, on Hamas stage in Rafah",
        "en_content": "The hostages Tal Shoham and Avera\nMengistu climbed on stage set up by Hamas to Rafah\nhelp you walk from militiamen before being delivered\nto the Red Cross which in turn accompanied them at\nIsraeli armed forces.\n\n\nAvera Mengistu was held prisoner by Hamas for over one\ndecade, the living Israeli hostage which remained more to\nlong inmate. The 28-year-old Israeli Jew of Ethiopian origin was\nentered Gaza in 2014, crossing the border near Zikim\nBeach, just north of the Strip.\n\n\nTal Shoham on October 7 was visiting the kibbutz Beeri with the\nwife Adi and their two sons, three-year-old Yahel and eight-year-old Nave.\n\n\nShoham, the wife, their children and four other members\nfamily were brought to Gaza. Adi and children were\nreleased in November 2023.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Before delivery to the Red Cross then to Israeli forces",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Shoham",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mengistu",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tal Shoham",
                "start_char": 13,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avera",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mengistu",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 141,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avera Mengistu",
                "start_char": 213,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 249,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one\ndecade",
                "start_char": 264,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28-year-old",
                "start_char": 343,
                "end_char": 354,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ethiopian",
                "start_char": 370,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 399,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 407,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zikim\nBeach",
                "start_char": 438,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tal Shoham",
                "start_char": 478,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 492,
                "end_char": 501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beeri",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Adi",
                "start_char": 547,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 561,
                "end_char": 564,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three-year-old",
                "start_char": 571,
                "end_char": 585,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yahel",
                "start_char": 586,
                "end_char": 591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eight-year-old",
                "start_char": 596,
                "end_char": 610,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nave",
                "start_char": 611,
                "end_char": 615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shoham",
                "start_char": 619,
                "end_char": 625,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 656,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 698,
                "end_char": 702,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adi",
                "start_char": 704,
                "end_char": 707,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 738,
                "end_char": 751,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Famiglia Bibas, 'i dettagli degli omicidi non siano diffusi'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 12:54:44 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/22/famiglia-bibas-i-dettagli-degli-omicidi-non-siano-diffusi_c04075d2-ad47-4f4a-ba56-b12437cf2594.html",
        "subtitle": "Di Shiri e dei suoi due figli Ariel e Kfir a Gaza",
        "content": "\n                                                \n            La famiglia Bibas ha rilasciato\nuna dichiarazione chiedendo di non condividere ulteriori\ndettagli sull'omicidio di Shiri e dei suoi due figli, Ariel e\nKfir, da parte di Hamas a Gaza. \"Yarden Bibas e la famiglia\nvogliono che il mondo sappia che si è trattato di un omicidio,\nma senza entrare nei dettagli. Ogni pubblicazione di dettagli\n(inclusi i riferimenti alla profanazione dei corpi) è fatta\ncontro il volere della famiglia, e chiediamo che ciò venga\nevitato. La famiglia non ha ricevuto alcuna informazione del\ngenere da fonti ufficiali. Ogni pubblicazione del genere\naggiunge profondo dolore in questo momento\", hanno detto i\nfamiliari ma senza specificare di quali dettagli si tratti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.9510722,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Bibas Family, 'the details of the murders are not widespread'",
        "en_content": "The Bibas family has released\na statement asking not to share further\ndetails about the murder of Shiri and his two sons, Ariel and\nKfir, from Hamas to Gaza. \"Yarden Bibas and the family\nThey want the world to know it was murder,\nbut without entering the details. Every publication of details\n(including references to body profanation) is made\nagainst the will of the family, and we ask that this come\navoided. The family has not received any information\nKind of from official sources. Each publication of the genus\nadds deep pain right now,\" they said\nfamiliar but without specifying what details it is.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "By Shiri and his two sons Ariel and Kfir in Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bibas Family",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 112,
                "end_char": 115,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 132,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 143,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yarden Bibas",
                "start_char": 159,
                "end_char": 171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Capo dell'esercito russo visita le truppe in Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 11:32:33 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/capo-dellesercito-russo-visita-le-truppe-in-ucraina_c57e4687-64a6-4d1c-8ead-7a0f5c287bd7.html",
        "subtitle": "Il generale Valery Gerasimov nella regione orientale di Donetsk",
        "content": "\n                                                \n            Il capo di Stato maggiore russo\nValery Gerasimov ha visitato le unità impegnate nei\ncombattimenti nell'Ucraina orientale nel contesto dell'avanzata\ndelle forze di Mosca nella zona, ha riferito l'esercito russo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Il generale Valery Gerasimov ha visitato il posto di comando\"\ndelle truppe che operano nella regione orientale di Donetsk, ha\naffermato il ministero della Difesa russo in una nota. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.956751,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Russian army leader visits troops in Ukraine",
        "en_content": "Russian Chief of Staff\nValery Gerasimov visited the units engaged in\nfighting in eastern Ukraine in the context of the advance\nof the Moscow forces in the area, reported the Russian army.\n\n\n\"General Valery Gerasimov visited the place of command\"\nof the troops operating in the eastern region of Donetsk, has\nstated the Russian Ministry of Defense in a note.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "General Valery Gerasimov in the eastern region of Donetsk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Valery Gerasimov",
                "start_char": 8,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valery Gerasimov",
                "start_char": 23,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 134,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 174,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valery Gerasimov",
                "start_char": 199,
                "end_char": 215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 295,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Ministry of Defense",
                "start_char": 315,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Procura, siriano arrestato a Berlino voleva uccidere ebrei",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 13:05:19 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/procura-siriano-arrestato-a-berlino-voleva-uccidere-ebrei_57591b55-3d2c-4305-8d50-0a8c6cd48cc9.html",
        "subtitle": "Ha accoltellato un uomo al Memoriale dell'Olocausto",
        "content": "\n                                                \n            L'attacco sferrato dall'uomo\nsiriano arrestato ieri a Berlino dopo aver accoltellato un uomo\nal Memoriale dell'Olocausto è di matrice antisemita. Lo ha\naffermato la Procura. Dalle sue dichiarazioni rilasciate alla\npolizia emerge che volesse uccidere degli ebrei. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.9624398,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Procuracies, Syrian arrested in Berlin wanted to kill Jews",
        "en_content": "The attack by man\nSyrian arrested yesterday in Berlin after stabbing a man\nat the Holocaust Memorial is an anti-Semitic matrix. He did.\nthe Prosecutor said. From his statements to\nPolice emerge that he wanted to kill Jews.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He stabbed a man at the Holocaust Memorial.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Procuracies",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Holocaust Memorial",
                "start_char": 20,
                "end_char": 42,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Holocaust Memorial",
                "start_char": 78,
                "end_char": 100,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "anti-Semitic",
                "start_char": 107,
                "end_char": 119,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Per Time Magazine Gisèle Pelicot tra le donne dell'anno",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 14:01:05 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/per-time-magazine-gisele-pelicot-tra-le-donne-dellanno_021c0139-8cf3-429d-94b9-fee6109c3abd.html",
        "subtitle": "'Ha agito in modo straordinario di fronte a tragedia personale'",
        "content": "\n                                                \n            Gisèle Pelicot è una \"donna comune\nche ha agito in modo straordinario di fronte a una tragedia\npersonale\". Questa la motivazione della rivista statunitense\nTime per la sua scelta di includere la 72enne francese nella sua\nlista di personalità ricnosciute come 'Donna dell'anno 2025'.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    La decisione di Gisèle Pelicot di rifiutare un processo a\nporte chiuse\n per chi l'aveva violentata per anni e quindi rinunciare al suo\ndiritto all'anonimato l'ha resa \"un'eroina mondiale\", scrive la\nrivista.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Pelicot condivide il riconoscimento con altre dodici donne,\ntra cui l'attrice Nicole Kidman, la ginnasta Jordan Chiles e la\ncestista A'ja Wilson. Le loro storie saranno pubblicate nel\nnumero di Time in uscita il 10 marzo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.9689407,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "For Time Magazine Gisèle Pelicot among women of the year",
        "en_content": "Gisèle Pelicot is a \"common woman\nthat has acted extraordinaryly in the face of a tragedy\npersonal.\" This is the motivation of the American magazine\nTime for his choice to include the French 72-year-old in his\nlist of personalities raised as 'Woman of the Year 2025'.\n\n\nGisèle Pelicot's decision to refuse a trial a\nclosed doors\nfor those who had raped her for years and therefore give up her\nthe right to anonymity has made it \"a world heroine\", writes the\nmagazine.\n\n\nPelicot shares recognition with twelve other women,\nincluding actress Nicole Kidman, gymnast Jordan Chiles and the\nA'ja Wilson. Their stories will be published in\nissue of Time on March 10.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'He acted extraordinaryly in the face of personal tragedy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Time Magazine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gisèle Pelicot",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gisèle Pelicot",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 131,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Time",
                "start_char": 149,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "72-year-old",
                "start_char": 191,
                "end_char": 202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Year 2025'",
                "start_char": 252,
                "end_char": 266,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gisèle Pelicot's",
                "start_char": 270,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 361,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pelicot",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "twelve",
                "start_char": 502,
                "end_char": 508,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nicole Kidman",
                "start_char": 540,
                "end_char": 553,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan Chiles",
                "start_char": 563,
                "end_char": 576,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wilson",
                "start_char": 590,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Time",
                "start_char": 642,
                "end_char": 646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March 10",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Crisi violenza in Colombia, allarme del Garante dei cittadini",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 13:12:46 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/22/crisi-violenza-in-colombia-allarme-del-garante-dei-cittadini_d4f74584-0554-45c9-8a4e-b3badf233a6e.html",
        "subtitle": "Gli ultimi dati mostrano 'la fotografia di un paese in guerra'",
        "content": "\n                                                \n            Attentati, scontri a fuoco,\nmassacri, omicidi, sequestri e migliaia di persone sfollate.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'ultimo rilevamento sulla situazione dell'ordine pubblico e\ndella violenza in Colombia effettuata dall'ufficio del Garante\ndei cittadini (Defensor del Pueblo) esibisce la 'fotografia di\nun Paese in guerra', come titolano oggi alcuni media locali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo le cifre dell'ombudsman colombiano, il recente\nsciopero armato dichiarato nel Chocó dalla guerriglia dell'Eln\nha provocato più di 3.500 sfollati che si sommano ai 51.000 per\nle violenze scatenate dalla guerriglie nella regione del\nCatatumbo, nel dipartimento del Norte de Santander, dove si\ncontano anche 63 morti e 9 dispersi tra i dissidenti che hanno\naderito agli accordi di pace.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Negli ultimi giorni i gruppi armati hanno ripreso a seminare\nil terrore proprio in questa regione con l'esplosione di diverse\nautobombe nelle città di Cúcuta e Villa del Rosario, dove le\nautorità hanno dovuto dichiarare il coprifuoco.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ma la ripresa delle violenze, segnala il rapporto, riguarda\nanche altri dipartimenti come quelli di Antioquia (segnalati\ndiversi omicidi e centinaia di sfollati), Arauca (anche qui\nomicidi ma anche attentati, reclutamento di bambini e il\nsequestro di 4 militari), Valle del Cauca, Nariño, Huila, Sur de\nBolivar, Tolima, Amazonas, Meta, Guaviare, Magdalena Medio,\nCaquetá e Putumayo. In ognuno di questi si registra l'attività\ndi gruppi armati che contendono allo Stato il controllo del\nterritorio e seminano il terrore tra la popolazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In un'intervista rilasciata ieri il nuovo ministro colombiano\ndella Difesa, il generale Pedro Arnulfo Sánchez Suárez, ha\ndefinito la Colombia \"un paziente in terapia intensiva\"\nammettendo la gravità della crisi di sicurezza nel Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294020.9746723,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.20",
        "en_title": "Crisis violence in Colombia, alarm of the City's Guarantor",
        "en_content": "Careful, clashes on fire,\nmassacres, murders, kidnappings and thousands of displaced people.\n\n\nThe last survey on the situation of the public order and\nviolence in Colombia carried out by the Garante's office\nof the citizens (Defensor del Pueblo) exhibits the 'photography of\na country in war, as some local media today.\n\n\nAccording to the figures of Colombian ombudsman, the recent\narmed strike declared in Chocó by the guerrilla of the Eln\nhas caused more than 3,500 displaced persons who sum up to 51,000 per\nviolence triggered by guerrillas in the region of\nCatatumbo, in the department of Norte de Santander, where\nThere are also 63 dead and 9 missing among the dissidents who have\nadhere to the peace agreements.\n\n\nIn recent days armed groups have resumed to sow\nterror in this region with the explosion of several\nautobombes in the cities of Cúcuta and Villa del Rosario, where the\nauthorities had to declare the curfew.\n\n\nBut the resumption of violence, reports the report, concerns\nalso other departments such as those of Antioquia (marked\nseveral murders and hundreds of displaced persons), Arauca (also here\nmurders but also attacks, recruiting children and the\nseizure of 4 soldiers), Valle del Cauca, Nariño, Huila, Sur de\nBolivar, Tolima, Amazonas, Meta, Guaviare, Magdalena Medio,\nCaquetá and Putumayo. In each of these activities are recorded\nof armed groups that contend with the state control of the\nterritory and sow terror among the population.\n\n\nIn an interview released yesterday the new Colombian minister\nof Defense, General Pedro Arnulfo Sánchez Suárez, has\ndefined Colombia \"a patient in intensive care\"\nadmitting the severity of the security crisis in the country.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The latest figures show 'the photograph of a war country'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 164,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Garante",
                "start_char": 192,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "del Pueblo",
                "start_char": 235,
                "end_char": 245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 351,
                "end_char": 360,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chocó",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eln",
                "start_char": 438,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 3,500",
                "start_char": 453,
                "end_char": 468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "up to 51,000",
                "start_char": 495,
                "end_char": 507,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catatumbo",
                "start_char": 562,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norte de Santander",
                "start_char": 594,
                "end_char": 612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "63",
                "start_char": 635,
                "end_char": 637,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 647,
                "end_char": 648,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 724,
                "end_char": 735,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cúcuta",
                "start_char": 849,
                "end_char": 855,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Villa del Rosario",
                "start_char": 860,
                "end_char": 877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antioquia",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1040,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1077,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Arauca",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1185,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Valle del Cauca",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nariño",
                "start_char": 1214,
                "end_char": 1220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Huila, Sur de\nBolivar",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tolima",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amazonas",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guaviare",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Magdalena Medio",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caquetá",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putumayo",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1519,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 1532,
                "end_char": 1539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro Arnulfo Sánchez Suárez",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1577,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 1591,
                "end_char": 1599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'grande lavoro Musk, sia più aggressivo su riforme'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 14:33:51 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/22/trump-grande-lavoro-musk-sia-piu-aggressivo-su-riforme_1e8ef91c-d88a-4076-8d6d-69682e715bb2.html",
        "subtitle": "'Ricordiamoci che dobbiamo salvare il Paese'",
        "content": "\n                                                \n            \"Elon Musk sta facendo un grande\nlavoro ma lo vorrei vedere più aggressivo\" sulle riforme portate\navanti dal Dipartimento per l'Efficienza del governo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Ricordiamoci che abbiamo un Paese da salvare e, soprattutto, da\nrendere di nuovo grande\". Lo afferma Donald Trump sul suo social\nTruth. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 28,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294021.042219,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.21",
        "en_title": "Trump, 'big Musk work, both more aggressive on reforms'",
        "en_content": "\"Elon Musk is doing a great job\nwork but I would like to see more aggressive\" on the reforms brought\nforward from the Department for Government Efficiency.\n\n\n\"Let us remember that we have a country to save and, above all, from\nmake it great again.\" Donald Trump says on his social\nTruth.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Remember that we must save the country'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Department for Government Efficiency",
                "start_char": 114,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 249,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz, 'non credo nei miracoli, ma nella vittoria'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 12:58:50 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/scholz-non-credo-nei-miracoli-ma-nella-vittoria_53b64a75-e2a0-431a-a3fe-0e4c65874b6c.html",
        "subtitle": "Il cancelliere tedesco alla vigilia del voto",
        "content": "\n                                                \n            \"Io non credo nei miracoli, ma\nnella vittoria\". Alla vigilia delle elezioni il cancelliere\ntedesco Olaf Scholz si mostra sicuro di farcela, nonostante i\nsondaggi dicano il contrario. \"Sono convinto che anche questa\nvolta molti decideranno alle urne\", ha detto alla Dpa. Molti\nsceglieranno i socialdemocratici, ha aggiunto, \"in modo che noi\nrisulteremo abbastanza forti, da far sì  che io possa continuare\na guidare il Paese\" \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294021.0480764,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.21",
        "en_title": "Scholz, 'I don't believe in miracles, but in victory'",
        "en_content": "\"I don't believe in miracles, but\nin victory.\" On the eve of the elections the Chancellor\nGerman Olaf Scholz is sure to make it, despite the\npolls say otherwise. \"I am convinced that this too\nmany will decide at the urns,\" said the Dpa. Many\nwill choose the Social-Democrats, he added, \"so that we\nWe will be strong enough, so that I can continue\nto drive the country\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The German Chancellor on the eve of the vote",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 97,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dpa",
                "start_char": 232,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 258,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vandalizzato il palazzo della Commissione Ue a Sofia",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 16:42:46 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/22/vandalizzato-il-palazzo-della-commissione-ue-a-sofia_8ed831d8-79f6-4ba9-9f40-ef73fdefa040.html",
        "subtitle": "Gruppo estrema destra anti-euro dà alle fiamme bandiera europea",
        "content": "\n                                                \n            Manifestanti di estrema destra scesi\noggi in piazza a Sofida, su invito del partito anti-euro Revival\n(Vazrazhdane) contrario all'ingresso della Bulgaria\nnell'Eurozona e all'adozione dell'euro prevista per il 2026,\nhanno vandalizzato il palazzo della Commissione Ue, dando alle\nfiamme il portone di ingresso, lanciato delle uova e imbrattato\ni muri con della vernice. I dimostranti hanno anche dato fuoco\nad una bandiera della Ue. La polizia è intervenuta per\nallontanare i manifestanti dall'edificio, mentre grazie\nall'intervento dei vigili del fuoco sono state domate le fiamme.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI partecipanti all'azione di protesta hanno scandito gli slogan\n\"Dimissioni\" e \"No all'euro\". Lo riporta la stampa bulgara.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740294021.0535557,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-23 08:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-23T07.00.21",
        "en_title": "Vandalized the Palace of the EU Commission in Sofia",
        "en_content": "Extremist Manifestants\ntoday in the square in Sofida, at the invitation of the anti-euro party Revival\n(Vazrazhdane) against the entry of Bulgaria\nin the Eurozone and the adoption of the euro for 2026,\nhave vandalized the palace of the EU Commission, giving to\nflames the entrance door, launched eggs and smoky\nwalls with paint. The demonstrators also set fire\nto an EU flag. The police intervened for\nremove the protesters from the building, while thank you\nthe firefighters were tamed.\n\n\nParticipants in the protest action scanned the slogans\n\"Resign\" and \"No to the euro.\" The Bulgarian press.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Extreme right-wing anti-euro flag flames European flag",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Palace of the EU Commission",
                "start_char": 11,
                "end_char": 42,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Sofia",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "anti-euro",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Manifestants",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sofida",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 138,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eurozone",
                "start_char": 154,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 196,
                "end_char": 200,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 232,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 367,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
