[
    {
        "title": "Usa, Nasa: oggetto che colpì casa in Florida era spazzatura Iss",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 04:40:28 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/16/usa-nasa-oggetto-che-colpi-casa-in-florida-era-spazzatura-iss_60c5073d-600a-4fc8-88dd-46eb609ecee9.html",
        "subtitle": "Sarebbe dovuto bruciare completamente a contatto con l'atmosfera",
        "content": "\n                                                \n            La Nasa ha confermato ieri che un\noggetto misterioso che si è schiantato contro il tetto di una\ncasa in Florida il mese scorso era un pezzo di spazzatura\nspaziale proveniente da attrezzature scartate presso la Stazione\nspaziale internazionale (Iss). Lo riportano i media Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'oggetto cilindrico che ha fatto irruzione in un'abitazione\ndella città di Naples l'8 marzo era stato successivamente\nportato al Kennedy Space Center di Cape Canaveral per essere\nanalizzato. L'agenzia spaziale americana ha affermato che si\ntratta di un supporto metallico utilizzato per montare batterie\nvecchie su un pallet da carico per lo smaltimento. Il pallet è\nstato lanciato dalla stazione spaziale nel 2021 e si prevedeva\nche il carico alla fine sarebbe bruciato completamente una volta\nentrato nell'atmosfera terrestre, ma un pezzo è sopravvissuto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il pezzo di metallo pesa 0,7 chili, è alto 10 centimetri e\nlargo 4. Il proprietario della casa colpita, Alejandro Otero,\ndisse all'epoca che l'oggetto aveva squarciato il soffitto\ndell'abitazione e lacerato il pavimento. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.1857772,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Use, Nasa: object that struck home in Florida was garbage Iss",
        "en_content": "The Nasa confirmed yesterday that a\nmysterious object that crashed against the roof of a\nhouse in Florida last month was a piece of garbage\nspace from discarded equipment at the Station\ninternational space (Iss). The U.S. media reports it.\n\n\nThe cylindrical object that broke into a home\nof the city of Naples on 8 March had been subsequently\nbrought to the Kennedy Space Center in Cape Canaveral to be\nanalyzed. The American space agency said that\ntreats a metal support used to mount batteries\nold on a load pallet for disposal. The pallet is\nwas launched by the space station in 2021 and expected\nthat the load at the end would be burned completely once\nentered the Earth's atmosphere, but a piece survived.\n\n\nThe piece of metal weighs 0.7 kilos, is 10 cm tall and\n4 wide. The owner of the house hit, Alejandro Otero,\nsaid at the time that the object had cut off the ceiling\nof the house and lacerated the floor.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It would have to burn completely in contact with the atmosphere",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nasa",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iss",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nasa",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 106,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8 March",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Kennedy Space Center",
                "start_char": 354,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 582,
                "end_char": 586,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 669,
                "end_char": 674,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "0.7",
                "start_char": 739,
                "end_char": 742,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10 cm",
                "start_char": 753,
                "end_char": 758,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 768,
                "end_char": 769,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Alejandro Otero",
                "start_char": 804,
                "end_char": 819,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Precipita un elicottero a Città del Messico, ci sono 3 morti",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:07:13 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/precipita-un-elicottero-a-citta-del-messico-ci-sono-3-morti_169ff832-c5ca-4430-8fd3-64e073871d2e.html",
        "subtitle": "Il pilota è riuscito a evitare l'impatto su un mercato affollato",
        "content": "\n                                                \n            Un elicottero privato,\nutilizzato come taxi aereo, è precipitato nel sud di Città del\nMessico, causando la morte di almeno tre persone. Non sono\nancora chiare le dinamiche dell'incidente, ma le autorità\nmessicane hanno avviato un'indagine per determinarne le cause.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il ministero delle Infrastrutture, delle Comunicazioni e dei\nTrasporti ha fatto sapere in un comunicato che \"l'elicottero si\nè schiantato a causa di un apparente guasto al motore sopra una\nstruttura di riparazione di mezzi per il trasporto pubblico, nel\nquartiere di Coyoacan\", e che l'uomo che controllava il velivolo\n\"era in possesso della licenza di pilota commerciale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo i testimoni oculari, intervistati dalla stampa\nlocale, il pilota avrebbe evitato, con un'ultima manovra, di\ncadere sopra un mercato di frutta e verdura, indirizzando\nl'aeromobile all'interno di un deposito per autobus. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.3721983,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Precise a helicopter in Mexico City, there are 3 dead",
        "en_content": "A private helicopter,\nused as air taxi, crashed in the south of City of\nMexico, causing the death of at least three people. I'm not\nthe dynamics of the accident, but the authorities\nMexicans started an investigation to determine their causes.\n\n\nThe Ministry of Infrastructures, Communications and\nTransportation has made known in a statement that \"the helicopter si si\ncrashed due to an apparent engine failure over a\nrepair structure of means for public transport, in\ndistrict of Coyoacan\", and that the man who controlled the aircraft\n\"She was in possession of the commercial pilot license.\"\n\n\nAccording to eyewitnesses, interviewed by the press\nthe pilot would have avoided, with a last manoeuvre, of\nfall over a fruit and vegetable market, addressing\nthe aircraft inside a bus deposit.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The pilot managed to avoid the impact on a crowded market",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 24,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 47,
                "end_char": 48,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least three",
                "start_char": 101,
                "end_char": 115,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexicans",
                "start_char": 182,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Infrastructures, Communications",
                "start_char": 245,
                "end_char": 292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Transportation",
                "start_char": 297,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coyoacan",
                "start_char": 481,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ambasciatore Israele, 'non diremo come ma fermeremo l'Iran'",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:11:27 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/15/ambasciatore-israele-non-diremo-come-ma-fermeremo-liran_45e07e38-622a-4355-9025-e1a628e4cbb8.html",
        "subtitle": "'Se non lo facciamo continuerà il rischio di escalation'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non è una buona idea dire al nemico\ncosa faremo\" per rispondere agli attacchi contro Israele, \"ma\nfinché non troveremo un modo di fermare l'Iran il rischio di\nescalation continuerà ad esistere\". Lo ha detto l'ambasciatore\nisraeliano Alon Bar a Skytg24.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Israele è stato attaccato da centinaia di missili balistici,\nda crociera, droni. Con successo abbiamo bloccato l'attacco. Ma\nquesto fa parte di uno sforzo continuo di Teheran di provocare\nuna escalation, ci sono attacchi contro il nostro Paese dal\nLibano, dallo Yemen, dall'Iraq, dalla Siria. Finché non\ntroveremo un modo per fermare l'Iran, il rischio di escalation\ncontinua a esistere\", ha spiegato l'ambasciatore. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.3977337,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Ambassador Israel, 'we will not say how but we will stop Iran'",
        "en_content": "\"It's not a good idea to tell the enemy\nwhat we will do\" to respond to attacks against Israel, \"but\nuntil we find a way to stop Iran the risk of\nescalation will continue to exist.\" The ambassador said so.\nIsraeli Alon Bar in Skytg24.\n\n\n\"Israel was attacked by hundreds of ballistic missiles,\ncruise, drones. We successfully blocked the attack. Ma\nThis is part of a continuous effort of Tehran to provoke\nan escalation, there are attacks against our country from\nLebanon, Yemen, Iraq, Syria. Until\nwe will find a way to stop Iran, the risk of escalation\ncontinues to exist,\" the ambassador explained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'If we do not do it will continue the risk of escalation'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 57,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli Alon Bar",
                "start_char": 205,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 237,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 386,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 478,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 484,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 524,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La ministra degli Esteri argentina in Brasile e Colombia",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 08:04:29 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/la-ministra-degli-esteri-argentina-in-brasile-e-colombia_5e591a92-040a-43de-800c-07d6872ffcd8.html",
        "subtitle": "Diana Mondino dovrà cercare di attutire le tensioni diplomatiche",
        "content": "\n                                                \n            La ministra degli Esteri\nargentina, Diana Mondino, avrà oggi in Brasile il primo incontro\nufficiale con il suo omologo, Mauro Vieira. La riunione sarà\nessenziale per rafforzare il legame bilaterale di Buenos Aires\ncon il suo principale partner commerciale, dopo le tensioni\ndovute alle divergenze politiche tra il presidente\nultraliberista Javier Milei e quello progressista Luiz Inacio\nLula da Silva.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La visita di Mondino arriva pochi giorni dopo il viaggio di\nMilei in Texas, dove ha incontrato il magnate sudafricano Elon\nMusk, che nei giorni scorsi ha approfondito la battaglia contro\nla magistratura brasiliana per aver bloccato alcuni account su\nX. Secondo il portavoce della Presidenza, Manuel Adorni, il\nleader argentino avrebbe offerto \"collaborazione\" a Musk nel\nconflitto che il suo social mantiene in Brasile.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo il viaggio a Brasilia, Mondino venerdì si recherà in\nColombia per incontrare il ministro degli Esteri Luis Murillo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAnche in questo caso Mondino dovrà cercare di riallacciare i\nrapporti tra i due Paesi, dopo la tensione diplomatica iniziata\nda Milei contro il presidente colombiano Gustavo Petro, da lui\ndefinito un \"terrorista assassino\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.4397113,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "The Argentine Foreign Minister in Brazil and Colombia",
        "en_content": "The Foreign Minister\nArgentina, Diana Mondino, will have today in Brazil the first meeting\nofficial with his counterpart, Mauro Vieira. The meeting will be\nessential to strengthen the bilateral bond of Buenos Aires\nwith its main trading partner, after tensions\ndue to the political differences between the President\nultra-liberist Javier Milei and progressive Luiz Inacio\nLula da Silva.\n\n\nMondino's visit arrives a few days after the trip\nMilei in Texas, where he met the South African magnate Elon\nMusk, who in recent days has deepened the battle against\nBrazilian judiciary for blocking some accounts on\nX. According to the Presidency spokesman, Manuel Adorni, the\nArgentine leader would offer \"colaboration\" to Musk in\nconflict that its social keeps in Brazil.\n\n\nAfter your trip to Brasilia, Mondino Friday will travel in\nColombia to meet Foreign Minister Luis Murillo.\n\n\nAlso in this case Mondino will try to reconnect the\nrelations between the two countries, after the diplomatic tension began\nfrom Milei against Colombian president Gustavo Petro, from him\ndefined as a \"killer terrorist.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Diana Mondino must try to implement diplomatic tensions",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Diana Mondino",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Diana Mondino",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mauro Vieira",
                "start_char": 122,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 331,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luiz Inacio",
                "start_char": 360,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 372,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 413,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 439,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 472,
                "end_char": 485,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elon\nMusk",
                "start_char": 494,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 512,
                "end_char": 523,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 556,
                "end_char": 565,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Manuel Adorni",
                "start_char": 648,
                "end_char": 661,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 667,
                "end_char": 676,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 714,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 785,
                "end_char": 793,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 795,
                "end_char": 802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 803,
                "end_char": 809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 825,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luis Murillo",
                "start_char": 859,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 893,
                "end_char": 900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 949,
                "end_char": 952,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1009,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1027,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1051,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wsj, lancio non riuscito per metà missili iraniani su Israele",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 07:42:58 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/15/wsj-lancio-non-riuscito-per-meta-missili-iraniani-su-israele_ba795948-fb73-420d-ba51-1899212028a7.html",
        "subtitle": "'Una parte è caduta prima di raggiungere l'obiettivo'",
        "content": "\n                                                \n            Secondo funzionari statunitensi\ncitati dal Wall Street Journal, per metà dei missili balistici\ndell'Iran contro Israele il lancio non è riuscito o sono caduti\nprima di  raggiungere l'obiettivo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo Israele, Teheran ha lanciato più di 170 droni carichi di\nesplosivo, circa 120 missili balistici e circa 30 missili da\ncrociera, quasi tutti sono stati intercettati . \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.458293,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Wsj, unsuccessful launch for half Iranian missiles on Israel",
        "en_content": "According to US officials\ncited by the Wall Street Journal, for half of the ballistic missiles\nof Iran against Israel the launch failed or fell\nbefore reaching the target.\n\n\nAccording to Israel, Tehran launched more than 170 drones loaded with\nexplosive, about 120 ballistic missiles and about 30 missiles from\ncruise, almost all were intercepted.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'A part fell before reaching the goal'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "half",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Wall Street Journal",
                "start_char": 35,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 98,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 187,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 195,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 170",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 120",
                "start_char": 255,
                "end_char": 264,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 30",
                "start_char": 288,
                "end_char": 296,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, in 24 ore Zaporizhzhia colpita dai russi 400 volte",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 09:09:13 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/15/kiev-in-24-ore-zaporizhzhia-colpita-dai-russi-400-volte_80058217-c680-4052-a5d1-741aa627456f.html",
        "subtitle": "Governatore: 'Una donna è stata uccisa'",
        "content": "\n                                                \n            \"Durante le ultime 24 ore, l'esercito\nrusso ha colpito la regione sud-orientale di Zaporizhzhia per\n400 volte, una donna è rimasta uccisa nel distretto di\nVasilievskij\", ha reso noto su Telegram il governatore Ivan\nFedorov, citato da Ukrainska Pravda. \"In totale, i russi in una\nsola giornata hanno colpito la regione di Zaporozhzhia 400\nvolte. Sette località sono finite sotto il fuoco nemico: in\nparticolare Gulyaypole, Levadnoye, Robotino, Malaya Tokmachka,\nMalinovka e Novoandreevka. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.484076,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Kiev, in 24 hours Zaporizhzhia hit by the Russians 400 times",
        "en_content": "\"During the last 24 hours, the army\nRussian hit the south-eastern region of Zaporizhzhia for\n400 times, a woman was killed in the district\nVasilievsky\", announced on Telegram Governor Ivan\nFedorov, quoted by Ukrainska Pravda. \"In total, the Russians in one\nonly day hit the region of Zaporozhia 400\ntimes. Seven locations ended under enemy fire: in\nGulyaypole, Levadnoye, Robotino, Malaya Tokmachka,\nMalinovka and Novoandreevka.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Governor: 'A woman was killed'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "400",
                "start_char": 51,
                "end_char": 54,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 8,
                "end_char": 25,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 76,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "400",
                "start_char": 93,
                "end_char": 96,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vasilievsky",
                "start_char": 139,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 166,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ivan\nFedorov",
                "start_char": 184,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainska Pravda",
                "start_char": 208,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 241,
                "end_char": 249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 253,
                "end_char": 256,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "only day",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "400",
                "start_char": 295,
                "end_char": 298,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Seven",
                "start_char": 306,
                "end_char": 311,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gulyaypole",
                "start_char": 349,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Levadnoye",
                "start_char": 361,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robotino",
                "start_char": 372,
                "end_char": 380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Malaya Tokmachka",
                "start_char": 382,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Malinovka",
                "start_char": 400,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Novoandreevka",
                "start_char": 414,
                "end_char": 427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, intervenuti su attacco a Israele, chiesto da Amman",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 09:02:55 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/15/macron-intervenuti-su-attacco-a-israele-chiesto-da-amman_e914c0c0-6d96-4ee5-9ec5-a8be44918942.html",
        "subtitle": "'L'Iran ha provocato una profonda frattura'",
        "content": "\n                                                \n            Negli attacchi contro Israele la\nFrancia ha effettuato \"intercettazioni\" (di droni e missili) su\nrichiesta della Giordania, ha dichiarato il presidente francese\nEmnmanuel Macron. E ha accusato l'Iran di aver \"deciso di\ncolpire Israele\", provocando \"una profonda lacerazione\". \"Faremo\ndi tutto per evitare un'escalation in Medio Oriente\", ha\naggiunto. Macron ha poi accusato l'Iran di aver risposto \"in\nmodo sproporzionato\" all'attacco al suo consolato a Damasco. Il\npresidente francese ha assicurato di voler \"fare di tutto per\nevitare un incendio\" in Medio Oriente: \"Abbiamo condannato,\nsiamo intervenuti, faremo di tutto per evitare un incendio e\nun'escalation. Bisogna isolare l'Iran, aumentare le sanzioni e\nritrovare un cammino di pace nella regione\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.4898696,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Macron, speaking on an attack on Israel, asked by Amman",
        "en_content": "In the attacks against Israel\nFrance has made \"interceptions\" (of drones and missiles) on\nJordan's request, said the French President\nEmnmanuel Macron. And he accused Iran of \"deciding\"\nhit Israel, causing \"a deep laceration.\" \"We will\nto avoid an escalation in the Middle East,\" he said.\nadded. Macron then accused Iran of responding \"in\ndisproportionate way\" to attack his consulate in Damascus. The\nFrench president assured you want to \"do everything for\navoid a fire\" in the Middle East: \"We have condemned,\nWe intervened, we will do everything to avoid a fire and\nan escalation. We must isolate Iran, increase sanctions and\nto find a path of peace in the region\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Iran has caused a deep fracture'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amman",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 117,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emnmanuel Macron",
                "start_char": 134,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 167,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 262,
                "end_char": 277,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 316,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 388,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 475,
                "end_char": 490,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 600,
                "end_char": 604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Maduro rilancia il cartoon 'SuperBaffo' per farsi rieleggere",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 09:11:49 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/maduro-rilancia-il-cartoon-superbaffo-per-farsi-rieleggere_b9b784bb-5951-4854-b484-d695b77860b1.html",
        "subtitle": "E annuncia un reality per scegliere il jingle della sua campagna",
        "content": "\n                                                \n             Il presidente del Venezuela,\nNicolás Maduro, ha rilanciato la serie animata 'SuperBigote'\n(SuperBaffo), con lui stesso come protagonista, nell'ambito\ndella sua strategia elettorale in vista del voto del 28 luglio,\ndove correrà per un ulteriore mandato. Il leader chavista ha\ninoltre annunciato un reality show, chiamato 'Factor M', per\nscegliere il jingle della sua campagna.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le iniziative, secondo alcuni osservatori, servono al governo\nper cercare di ripulire la propria immagine e distrarre\nl'attenzione nazionale e internazionale dalla crisi politica\ninterna, soprattutto dopo l'esclusione dalla contesa elettorale\ndella principale candidata dell'opposizione, l'ex deputata María\nCorina Machado, nonché della sostituta di quest'ultima, la\nfilosofa Corina Yoris.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Rientra in questa tattica anche il recente arresto dell'ex\nministro del Petrolio, Tareck El Aissami, accusato di gravi\ncrimini di corruzione. L'operazione è stata descritta dal\nprocuratore generale, Tarek William Saab, come parte di una\ncampagna incessante contro la corruzione, che ha coinvolto anche\naltre figure chiave come l'ex ministro dell'Economia e delle\nFinanze, Simón Alejandro Zerpa, e l'imprenditore Samark José\nLopez. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.4984536,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Maduro re-launches the cartoon 'SuperBaffo' to be re-elected",
        "en_content": "The President of Venezuela,\nNicolás Maduro, relaunched the animated series 'SuperBigote'\n(SuperBaffo), with him as the protagonist, within\nof its electoral strategy for the vote of 28 July,\nwhere he will run for a further mandate. The chavista leader has\nalso announced a reality show, called 'Factor M', for\nchoose the jingle of his campaign.\n\n\nThe initiatives, according to some observers, serve the government\nto try to clean up your image and distract\nnational and international attention from the political crisis\ninternal, especially after the exclusion from the electoral dispute\nof the main opposition candidate, former MP María\nCorina Machado and the replacement of the latter, the\nphilosopher Corina Yoris.\n\n\nThe recent arrest of the ex\nMinister of Oil, Tareck El Aissami, accused of serious\ncorruption crimes. The operation was described by\nAttorney General, Tarek William Saab, as part of a\nincessant campaign against corruption, which also involved\nother key figures such as the former Minister of Economy and\nFinances, Simón Alejandro Zerpa, and entrepreneur Samark José\nLopez.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And announces a reality to choose the jingle of his campaign",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SuperBaffo",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicolás Maduro",
                "start_char": 28,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SuperBaffo",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28 July",
                "start_char": 181,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Corina Yoris",
                "start_char": 703,
                "end_char": 715,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "William Saab",
                "start_char": 876,
                "end_char": 888,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Simón Alejandro Zerpa",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1054,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Samark José\nLopez",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1090,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, 'se Israele risponderà, reagiremo più duramente'",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:15:34 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/15/iran-se-israele-rispondera-reagiremo-piu-duramente_21747812-a5fe-48e7-9cb0-ae5252ef64e8.html",
        "subtitle": "Ministro degli Esteri: 'L'attacco di sabato era un avvertimento'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'attacco limitato dell'Iran\ncontro Israele di sabato sera mirava ad avvertire, scoraggiare e\npunire il regime sionista. Ma se Israele intraprenderà una nuova\nazione contro l'Iran, dovrà sicuramente affrontare una risposta\nmolto forte\". Lo ha detto il ministro degli Esteri iraniano\nHossein Amirabdollahian, in un colloquio telefonico con\nl'omologo russo Serghei Lavrov. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.5087216,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Iran, 'if Israel responds, we will react harder'",
        "en_content": "\"The limited attack of Iran\nagainst Israel on Saturday evening aimed to warn, discourage and\npunish the Zionist regime. But if Israel starts a new\naction against Iran, will surely face an answer\nVery strong.\" The Iranian Foreign Minister said so.\nHossein Amirabdollahian, in a telephone interview with\nRussian homologue Serghei Lavrov.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister for Foreign Affairs: 'The Saturday attack was a warning'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 162,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 213,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 247,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 302,
                "end_char": 309,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 320,
                "end_char": 334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sicurezza aerea Ue, 'cautela su spazio aereo di Israele e Iran'",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:23:02 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/15/sicurezza-aerea-ue-cautela-su-spazio-aereo-di-israele-e-iran_df4dd45a-342a-4bff-83bd-b23dfb9a4628.html",
        "subtitle": "Easa: 'Attenzione in un raggio di 100 miglia nautiche'",
        "content": "\n                                                \n            L'Agenzia dell'Unione europea\nper la sicurezza aerea (Easa)\nha diffuso un avviso invitando all'attenzione sullo spazio aereo\nsu Iran e Israele, incluso quello circostante per una distanza\ndi 100 miglia nautiche. L'invito è a seguire tutte le\npubblicazioni aeronautiche disponibili in vigore, compresi gli\naggiornamenti dalla piattaforma europea per la condivisione e la\ncooperazione delle informazioni. Sull'Iran, segnala, \"continua a\nesserci un aumento del rischio di errori di calcolo e/o di\nidentificazione errata al momento sulla Fir Teheran\", la regione\ndi informazione dei voli di Teheran. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.522365,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Air safety EU, 'caute it on air space of Israel and Iran'",
        "en_content": "The European Union Agency\nfor air safety (Easa)\nhas issued a notice inviting attention to airspace\non Iran and Israel, including the surrounding one for a distance\n100 nautical miles. The invitation is to follow all\naeronautical publications available in force, including\nupdates from the European platform for sharing and\nInformation cooperation. Sull'Iran, reports, \"Continues in\nThere is an increase in the risk of calculation errors and/or\nincorrect identification at the moment on Fir Tehran\", the region\ninformation of Tehran flights.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Easa: 'Attention within a radius of 100 nautical miles'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Air safety",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Easa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "100 nautical miles",
                "start_char": 36,
                "end_char": 54,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The European Union Agency",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Easa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 102,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100 nautical miles",
                "start_char": 164,
                "end_char": 182,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 289,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sull'Iran",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fir",
                "start_char": 486,
                "end_char": 489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 525,
                "end_char": 531,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'bombardamenti russi in Donetsk, uccisi 4 civili'",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:48:20 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/15/kiev-bombardamenti-russi-in-donetsk-uccisi-4-civili_5a8143b6-27b2-4bfb-adad-57e835e73c18.html",
        "subtitle": "In mattinata colpita anche Sloviansk",
        "content": "\n                                                \n            Nella tarda serata di ieri le truppe\nrusse hanno attaccato con l'artiglieria missilistica la città di\nSeversk, nella regione di Donetsk, uccidendo quattro civili: lo\nrende noto il governatore Vadim Filashkin citato da Ukrainska\nPravda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"I russi stanno cercando di uccidere quanti più nostri\ncittadini possibile, e l'unico modo per proteggersi è evacuare\nin regioni più sicure dell'Ucraina\", ha commentato Filashkin. In\nmattinata è stato bombardato il centro di Sloviansk, due\ncondomini sono stati danneggiati, ma non ci sono state vittime.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.5685692,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "Kiev, Russian bombings in Donetsk, killed 4 civilians",
        "en_content": "In the late evening of yesterday the troops\nRussians attacked with missile artillery the city of\nSeversk, in the region of Donetsk, killing four civilians:\nmakes known governor Vadim Filashkin quoted by Ukrainska\nPravda.\n\n\n\"The Russians are trying to kill as many of our\ncitizens possible, and the only way to protect yourself is to evacuate\nin safer regions of Ukraine,\" said Filashkin. In\nmorning was bombed the center of Sloviansk, two\ncondominiums were damaged, but there were no victims.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the morning hit also Sloviansk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 42,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sloviansk",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the late evening",
                "start_char": 3,
                "end_char": 19,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Seversk",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 140,
                "end_char": 144,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vadim Filashkin",
                "start_char": 177,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainska",
                "start_char": 203,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pravda",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 228,
                "end_char": 236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 362,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Filashkin",
                "start_char": 377,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sloviansk",
                "start_char": 424,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 435,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salgono a 197 le vittime della dengue in Argentina",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 12:05:58 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/salgono-a-197-le-vittime-della-dengue-in-argentina_713e6f94-7213-483a-a957-aa6379376c7a.html",
        "subtitle": "Nel Paese finora sono stati registrati oltre 269 mila contagiati",
        "content": "\n                                                \n               Sale a 197 il numero delle\nvittime della dengue in Argentina, dove sono già oltre 269mila\nle persone che finora hanno contratto la malattia, secondo\nl'ultimo Bollettino epidemiologico nazionale pubblicato dal\nministero della Salute.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'incidenza accumulata finora per la stagione è di 573 casi\nogni centomila abitanti. Nello stesso periodo, 643 casi sono\nstati classificati come gravi\", ha precisato il dicastero.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nonostante il numero di vittime, il governo argentino ha\ndichiarato che \"nell'analisi della curva epidemica di dengue a\nlivello nazionale è stata registrata una diminuzione del numero\ndi casi settimanali nella penultima settimana analizzata\nrispetto alla precedente\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240025.5982914,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.25",
        "en_title": "The victims of dengue in Argentina rose to 197",
        "en_content": "Number of rooms at 197\nvictims of dengue in Argentina, where more than 269 thousand\nthe people who so far have contracted the disease, according to\nthe latest National Epidemiological Bulletin published by\nMinistry of Health.\n\n\n\"The incidence accumulated so far for the season is 573 cases\nevery hundred thousand inhabitants. In the same period, 643 cases are\nwere classified as serious\", he specified the dicastery.\n\n\nDespite the number of victims, the Argentine government has\nstated that \"in the analysis of the epidemic curve of dengue a\nnational level has been recorded a decrease in the number\nof weekly cases in the penultimate week analysed\ncompared to the previous one.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the country so far more than 269 thousand farmers have been registered",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 25,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "197",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "269 thousand",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "197",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 269 thousand",
                "start_char": 61,
                "end_char": 83,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "National Epidemiological Bulletin",
                "start_char": 159,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ministry of Health",
                "start_char": 206,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the season",
                "start_char": 266,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "573",
                "start_char": 280,
                "end_char": 283,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "every hundred thousand",
                "start_char": 290,
                "end_char": 312,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "643",
                "start_char": 346,
                "end_char": 349,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 454,
                "end_char": 463,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 603,
                "end_char": 609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the penultimate week",
                "start_char": 619,
                "end_char": 639,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ambasciatore d'Israele a riunione del comitato di crisi di Milei",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 12:46:11 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/ambasciatore-disraele-a-riunione-del-comitato-di-crisi-di-milei_50548aa5-035b-4db1-89c6-15b6ba38f5eb.html",
        "subtitle": "'L'Argentina sostiene con forza lo Stato ebraico'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente argentino,\nJavier Milei, durante la riunione del \"comitato di crisi\" da lui\nconvocata dopo l'attacco dell'Iran a Tel Aviv ha fatto sedere\naccanto alla sua vice, Victoria Villerruel, l'ambasciatore\nisraeliano a Buenos Aires, Eyal Sela. A quest'ultimo è stato\nchiesto di avviare formalmente la riunione di gabinetto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A causa dell'escalation del conflitto in Medio Oriente, il\nleader ultraliberista aveva anticipato il suo ritorno nel Paese\ndal viaggio che stava effettuando negli Stati Uniti. E invece di\nstabilire una posizione neutrale sulla questione, come hanno\nfatto la maggior parte dei suoi omologhi della regione e del\nresto del mondo, Milei ha espresso il suo sostegno a favore del\ngoverno di Benjamin Netanyahu.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  \"L'Argentina sostiene con forza lo Stato di Israele in difesa\ndella sua sovranità\", ha detto il portavoce presidenziale,\nManuel Adorni, al termine della riunione presso la Casa Rosada.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La \"chiara condanna dell'Iran\" da parte dell'Argentina\ndimostra che il Paese si è collocato \"dalla parte giusta della\nstoria e dei fatti\", ha affermato a sua volta Sela. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713240027.7965999,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 06:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T06.00.27",
        "en_title": "Ambassador of Israel to meeting the crisis committee of Milei",
        "en_content": "The Argentine President,\nJavier Milei, during the meeting of the \"crisis committee\" from him\nsummoned after Iran's attack in Tel Aviv sat down\nnext to his deputy, Victoria Villerruel, the ambassador\nIsraeli to Buenos Aires, Eyal Sela. To the latter was\nasked to formally start the cabinet meeting.\n\n\nDue to the escalation of the conflict in the Middle East, the\nultra-liberal leader anticipated his return to the country\nfrom the journey he was carrying out in the United States. And instead of\nto establish a neutral position on the question, as they have\nmade most of its counterparts in the region and\nthe rest of the world, Milei expressed his support for\nBenjamin Netanyahu's government.\n\n\n\"Argentina strongly supports the State of Israel in defense\nof his sovereignty,\" said the presidential spokesman,\nManuel Adorni, at the end of the meeting at the Casa Rosada.\n\n\nThe \"clear condemnation of Iran\" by Argentina\nshows that the country has placed \"on the right side of the\nhistory and facts,\" said Sela.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Argentina strongly supports the Jewish State'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 125,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Victoria Villerruel",
                "start_char": 163,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 210,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eyal Sela",
                "start_char": 224,
                "end_char": 233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 341,
                "end_char": 356,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 461,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 628,
                "end_char": 633,
                "label": "PERSON",
