[
    {
        "title": "Abu Mazen, Israele a Rafah a giorni, solo Usa lo possono fermare",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 11:34:24 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/28/abu-mazen-israele-a-rafah-a-giorni-solo-usa-lo-possono-fermare_1cd2f3e9-7652-4eb1-9c09-1f2fcb8aca68.html",
        "subtitle": "Sarebbe 'il peggiore disastro della storia palestinese', dice",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente palestinese, Abu Mazen\nha dichiarato che solo gli Stati Uniti a questo punto possono\nfermare l'attacco israeliano a Rafah, che costituirebbe \"il più\ngrande disastro nella storia del popolo palestinese\". \"Israele\nentrerà a Rafah nei prossimi giorni\", ha detto, citato dai media\nisraeliani. \"Ci appelliamo agli Stati Uniti d'America perché\nchiedano a Israele di fermare l'operazione a Rafah, perché\nl'America è l'unico Paese in grado di impedire a Israele di\ncommettere questo crimine\", ha proseguito Abu Mazen, che si\ntrova a Riad, in Arabia Saudita, per il vertice del World\nEconomic Forum (Wef). Il presidente palestinese incontrerà il\nsegretario di Stato Usa Antony Blinken. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.161624,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Abu Mazen, Israel in Rafah at days, only Usa can stop him",
        "en_content": "Palestinian President, Abu Mazen\nstated that only the US at this point can\nstop the Israeli attack on Rafah, which would constitute \"the most\ngreat disaster in the history of the Palestinian people.\" Israel\nwill enter Rafah in the coming days,\" he said, quoted by the media\nIsraelis. \"We appeal to the United States of America because\nask Israel to stop the operation at Rafah, because\nAmerica is the only country that can prevent Israel from\ncommitting this crime,\" said Abu Mazen,\nlocated in Riad, Saudi Arabia, for the World Summit\nEconomic Forum (Wef). The Palestinian President will meet\nUS Secretary of State Antony Blinken.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It would be the worst disaster in Palestinian history,\" he says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Abu Mazen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 41,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abu Mazen",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 54,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 179,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 200,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 227,
                "end_char": 242,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States of America",
                "start_char": 298,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 339,
                "end_char": 345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 386,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abu Mazen",
                "start_char": 472,
                "end_char": 481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 494,
                "end_char": 498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 500,
                "end_char": 512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the World Summit\nEconomic Forum",
                "start_char": 518,
                "end_char": 549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 561,
                "end_char": 572,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 593,
                "end_char": 595,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 609,
                "end_char": 614,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 615,
                "end_char": 629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Netanyahu teme mandato di arresto da Cpi, colloqui frenetici'",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 08:02:12 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/28/netanyahu-teme-mandato-di-arresto-da-cpi-colloqui-frenetici_bf60b34e-0768-4952-9360-ddcc547d9431.html",
        "subtitle": "Media: 'Potrebbe arrivare in settimana.Anche a Gallant e Halevi'",
        "content": "\n                                                \n            Secondo i media israeliani, gli Stati\nUniti stanno prendendo parte a un disperato sforzo diplomatico\nper impedire alla Corte penale internazionale (Cpi) di emettere\nin settimana mandati di arresto per il premier Benyamin\nNetanyahu, il ministro della Difesa Yoav Gallant e il capo\ndell'Idf Herzi Halevi. Il sito di notizie Walla aggiunge che\nNetanyahu ha fatto telefonate continue durante il weekend\ncercando di convincere gli Usa a bloccare qualsiasi decisione\ndella Cpi. Haaretz scrive che il governo israeliano sta\nlavorando con il presupposto che il procuratore della Cpi Karim\nKhan possa emettere questa settimana i mandati. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.1908212,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "'Netanyahu fears warrant of arrest from Cpi, frenetic talks'",
        "en_content": "According to Israeli media, states\nUnited States are taking part in a desperate diplomatic effort\nto prevent the International Criminal Court (Cpi) from issue\nin week arrest warrants for Premier Benyamin\nNetanyahu, Defense Minister Yoav Gallant and Chief\nIdf Herzi Halevi. The Walla news site adds that\nNetanyahu made continuous calls during the weekend\ntrying to convince the US to block any decision\nCpi. Haaretz writes that the Israeli government is\nworking on the assumption that Cpi Karim's attorney\nKhan can issue the warrants this week.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Media: 'It could come in the week. Also in Gallant and Halevi'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cpi",
                "start_char": 40,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Halevi",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 35,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Criminal Court",
                "start_char": 109,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 162,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Benyamin",
                "start_char": 195,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 204,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 215,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 232,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Herzi Halevi",
                "start_char": 259,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 303,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 342,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 377,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cpi Karim's",
                "start_char": 484,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khan",
                "start_char": 505,
                "end_char": 509,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 533,
                "end_char": 542,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina, Cristina Kirchner attacca l'anarco-capitalista Milei",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 07:26:16 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/28/argentina-cristina-kirchner-attacca-lanarco-capitalista-milei_823f08d6-d359-456d-bea6-bea5d56c1f7d.html",
        "subtitle": "Il Capo dello Stato le ha risposto attraverso le reti sociali",
        "content": "\n                                                \n            Nel suo primo intervento\npubblico da quando in Argentina l'ultraliberista Javier Milei si\nè insediato alla presidenza, la ex presidente Cristina Fernández\nde Kirchner ha sferrato ieri un pesante attacco alla politica\ngovernativa sviluppata dal governo, denunciando che a causa di\nquesta, \"la gente muore di fame\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Prendendo la parola a Quilmes, in provincia di Buenos Aires,\nper l'inaugurazione di un micro-stadio intitolato al suo defunto\nmarito Nestor Kirchner, la ex Capo di Stato ha criticato,\ndavanti a migliaia di militanti la politica economica di Milei\nsostenendo che \"gli argentini sono sottoposti a sacrifici\ninutili\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo aver confutato l'annuncio di un \"storico\" avanzo di\nbilancio nel primo trimestre di quest'anno, realizzato secondo\nlei \"bloccando i pagamenti che lo stato avrebbe dovuto fare\", la\nKirchner ha bollato di anarco-capitalismo la dottrina\npresidenziale, aggiungendo che \"non è neppure\nanarco-capitalismo, ma anarco-colonialismo\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Rivolgendosi poi direttamente a Milei, ha sottolineato che\n\"può darsi che il 60% degli argentini ti abbiano votato, ma se\nquando sei al governo la gente muore di fame, perde il lavoro,\nnon arriva a fine mese, che senso ha?\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Al termine del discorso durato poco più di un'ora, è giunta\nattraverso l'account X la replica di Milei: \"Se la gente muore\ndi fame è perché per decenni avete difeso un modello basato\nsulla spesa senza limiti e su falsificazioni contabili per\ncoprire il deficit. Il risultato è un Paese distrutto con il 60%\ndi poveri. E quello che stiamo facendo serve a ricostruire il\nPaese da voi distrutto\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.2206979,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Argentina, Cristina Kirchner attacks the arch-capitalist Milei",
        "en_content": "In his first speech\npublic since the ultra-liberist Javier Milei in Argentina\nis installed at the presidency, former president Cristina Fernández\nde Kirchner made a heavy attack on politics yesterday\ngovernment developed by the government, denouncing that due to\nThis, \"people are starving.\"\n\n\nTaking the word to Quilmes, in the province of Buenos Aires,\nfor the inauguration of a micro-stadium entitled to its deceased\nhusband Nestor Kirchner, the former Head of State criticized,\nin front of thousands of militants the economic policy of Milei\nclaiming that \"the Argentines are subject to sacrifices\nuseless.\"\n\n\nAfter refuting the announcement of a \"historical\" leftover\nbudget in the first quarter of this year, realized according to\nshe \"blocking payments that the state should have done,\"\nKirchner branded anarcho-capitalism doctrine\nPresidential, adding that \"is not even\nanarcho-capitalism, but anarcho-colonialism\".\n\n\nAddressing himself directly to Milei, he emphasized that\n\"It may be that 60% of the Argentines voted for you, but if\nWhen you're in the government, people die of hunger, lose their jobs,\nHe doesn't come to the end of the month, what's the point?\"\n\n\nAt the end of the speech lasted just over an hour, it has come\nthrough the X account Milei replication: \"If people die\nhunger is because for decades you have defended a model based\non limitless spending and accounting falsifications for\ncover the deficit. The result is a country destroyed with 60%\nof the poor. And what we're doing is rebuilding\nCountry destroyed by you.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Head of State responded through social networks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cristina Kirchner",
                "start_char": 11,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 68,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cristina Fernández\nde Kirchner",
                "start_char": 127,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Quilmes",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 341,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nestor Kirchner",
                "start_char": 428,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 464,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 494,
                "end_char": 503,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 540,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first quarter of this year",
                "start_char": 683,
                "end_char": 713,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kirchner",
                "start_char": 794,
                "end_char": 802,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 957,
                "end_char": 962,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "60%",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1002,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just over an hour",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1224,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "X",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 1316,
                "end_char": 1323,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "60%",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1473,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nave con 400 tonnellate di aiuti per Gaza salpata da Cipro",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 12:36:15 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/28/nave-con-400-tonnellate-di-aiuti-per-gaza-salpata-da-cipro_db386de7-d9b9-4c89-98d1-f7283e6f50c6.html",
        "subtitle": "Sarà nel porto israeliano di Ashdod in 25-30 ore",
        "content": "\n                                                \n            E' partito sabato da Cipro un carico\ndi 400 tonnellate di aiuti alimentari destinati a Gaza,\nsettimane dopo che gli sforzi umanitari sono stati interrotti in\nseguito a un attacco aereo israeliano che ha ucciso sette\noperatori della World Central Kitchen (Wck). L'incidente ha\nindotto almeno tre fornitori di aiuti a sospendere le operazioni\na Gaza, tra cui Wck, che era al centro del nuovo corridoio\nmarittimo da Cipro. Gli Emirati Arabi Uniti hanno ora\ncollaborato con un'agenzia di aiuti per inviare assistenza\ncruciale a Gaza attraverso il porto israeliano di Ashdod. Un\nfunzionario emiratino ha dichiarato che la nave carica di aiuti\nalimentari è partita grazie al rapporto con l'American Near East\nRefugee Aid. La nave 'Jennifer' è partita dal porto di Larnaca\nalle 9 ora locale e impiegherà circa 25-30 ore per arrivare al\nporto israeliano di Ashdod. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.2907307,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Ship with 400 tons of aid for Gaza sailed from Cyprus",
        "en_content": "On Saturday from Cyprus a cargo\n400 tonnes of food aid for Gaza,\nweeks after humanitarian efforts were interrupted in\nfollowed by an Israeli air strike that killed seven\nWorld Central Kitchen operators (Wck). The incident has\nInduced at least three aid providers to suspend operations\nin Gaza, including Wck, who was at the center of the new corridor\nmaritime from Cyprus. The United Arab Emirates now\ncollaborated with an aid agency to send assistance\ncrucial in Gaza through the Israeli port of Ashdod. A\nemiratino official declared that the vessel loaded with aid\nfood started thanks to the relationship with the American Near East\nRefugee Aid. The ship 'Jennifer' has departed from the port of Larnaca\nat 9 local time and will take about 25-30 hours to get to the\nIsraeli port of Ashdod.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It will be in the Israeli port of Ashdod in 25-30 hours",
        "title_NER": [
            {
                "word": "400 tons",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cyprus",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ashdod",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25-30 hours",
                "start_char": 44,
                "end_char": 55,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "400 tonnes",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least three",
                "start_char": 234,
                "end_char": 248,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wck",
                "start_char": 304,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cyprus",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United Arab Emirates",
                "start_char": 373,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 464,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ashdod",
                "start_char": 497,
                "end_char": 503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 616,
                "end_char": 624,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jennifer",
                "start_char": 658,
                "end_char": 666,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Larnaca",
                "start_char": 698,
                "end_char": 705,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 709,
                "end_char": 710,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 25-30 hours",
                "start_char": 736,
                "end_char": 753,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 768,
                "end_char": 775,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ashdod",
                "start_char": 784,
                "end_char": 790,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Premier Cina a Musk, 'saremo sempre aperti a imprese straniere'",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 13:52:44 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/28/premier-cina-a-musk-saremo-sempre-aperti-a-imprese-straniere_95f56879-b81f-48e3-b7ee-e5e050136527.html",
        "subtitle": "Li Qiang: 'Lavoreremo duramente per espandere accesso a mercato'",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - PECHINO, 28 APR - Pechino sarà \"sempre\" aperta\nalle imprese straniere, ha detto il primo ministro cinese, Li\nQiang, incontrando il capo di Tesla, Elon Musk, nel secondo\nviaggio del miliardario americano nel Paese nel giro di un anno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo l'emittente statale Cctv, Li ha detto a Musk che il\nmercato cinese su larga scala sarà sempre aperto alle imprese\nfinanziate dall'estero, promettendo che la Cina \"continuerà a\nlavorare duramente per espandere l'accesso al mercato\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t(ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.317402,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Premier China in Musk, 'we will always be open to foreign companies'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - PECHINO, 28 APR - Beijing will always be open\nto foreign enterprises, said Chinese Prime Minister, Li\nQiang, meeting the head of Tesla, Elon Musk, in the second\nAmerican billionaire travel in the country within a year.\n\n\nAccording to the state broadcaster Cctv, Li told Musk that the\nChinese market on a large scale will always be open to enterprises\nfunded from abroad, promising that China \"will continue to\nwork hard to expand market access.\"\n\n\n(ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Li Qiang: 'We will work hard to expand market access'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Li Qiang: '",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "28",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "APR - Beijing",
                "start_char": 25,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 88,
                "end_char": 95,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Li\nQiang",
                "start_char": 112,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 142,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 149,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 167,
                "end_char": 173,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 174,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cctv",
                "start_char": 269,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Li",
                "start_char": 275,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 297,
                "end_char": 304,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 399,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf approva i nuovi piani di guerra in vista di Rafah",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 14:24:56 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/28/idf-approva-i-nuovi-piani-di-guerra-in-vista-di-rafah_d1c526ad-f4e9-430d-9780-9f6cf57aa061.html",
        "subtitle": "La decisone del capo di stato maggiore Herzi Halevi",
        "content": "\n                                                \n            Il capo di stato maggiore Herzi\nHalevi ha approvato \"i nuovi piani\" per la continuazione della\nguerra a Gaza, in previsione anche della imminente operazione di\nterra a Rafah. Lo ha fatto sapere lo stesso esercito. Alla\nriunione era presente anche il comandante del Fronte sud\ndell'Idf, il generale Yaron Finkelman. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.3462207,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Idf approves new war plans ahead of Rafah",
        "en_content": "The Chief of Staff Herzi\nHalevi approved \"the new plans\" for the continuation of the\nwar in Gaza, also in anticipation of the imminent operation\nland at Rafah. He let the same army know. The\nmeeting was also present the commander of the South Front\nof Idf, General Yaron Finkelman.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The decision of the Chief of Staff Herzi Halevi",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Herzi Halevi",
                "start_char": 35,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Herzi\nHalevi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South Front",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yaron Finkelman",
                "start_char": 265,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Titanic, venduto per 1,5 milioni orologio di un ricco passeggero",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 12:31:06 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/28/titanic-venduto-per-15-milioni-orologio-di-un-ricco-passeggero_d2ad7f57-d4a2-43be-ab0b-a23695a5e6b4.html",
        "subtitle": "'Nuovo record all'asta per i cimeli del transatlantico'",
        "content": "\n                                                \n            Un orologio d'oro indossato da John\nJacob Astor IV, l'uomo più ricco a bordo del Titanic , è stato\nvenduto all'asta per la cifra record di quasi 1,5 milioni di\ndollari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  L'orologio è stato venduto a dieci volte il prezzo d'asta\nprevisto, stabilidendo un \"nuovo record mondiale per i cimeli\ndel Titanic\", ha spiegato alla Cnn Andrew Aldridge,\namministratore delegato della casa d'aste Henry Aldridge and\nSon.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Astor era una delle circa 1.500 persone che morirono quando\nil Titanic affondò il 15 aprile 1912 dopo aver colpito un\niceberg. Sua moglie incinta, Madeleine, è invece sopravvissuta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.5298886,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Titanic, sold for 1.5 million watch of a rich passenger",
        "en_content": "A gold watch worn by John\nJacob Astor IV, the richest man on board the Titanic, was\nsold at auction for the record figure of almost 1.5 million\nDollars.\n\n\nThe watch was sold ten times the auction price\nplanned, establishing a \"new world record for the tops\nof the Titanic,\" explained to Cnn Andrew Aldridge,\nCEO of the auction house Henry Aldridge and\nSon.\n\n\nAstor was one of about 1,500 people who died when\nthe Titanic sank on 15 April 1912 after hitting a\niceberg. His pregnant wife, Madeleine, survived.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'New auction record for transatlantic memorabilia'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Titanic",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1.5 million",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "John\nJacob Astor IV",
                "start_char": 21,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Titanic",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "almost 1.5 million",
                "start_char": 125,
                "end_char": 143,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 174,
                "end_char": 177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Titanic",
                "start_char": 264,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 287,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrew Aldridge",
                "start_char": 291,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Henry Aldridge",
                "start_char": 333,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Astor",
                "start_char": 359,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 369,
                "end_char": 372,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 1,500",
                "start_char": 376,
                "end_char": 387,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Titanic",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15 April 1912",
                "start_char": 429,
                "end_char": 442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Madeleine",
                "start_char": 487,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Poster con l'Italia 'gamba malata' al dibattito tra candidati Ue",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 20:22:02 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/27/poster-con-litalia-gamba-malata-al-dibattito-tra-candidati-ue_62cbed95-acf6-4318-8709-275a4475d1e0.html",
        "subtitle": "La vignetta a Maastricht dove lunedì ci sarà anche von der Leyen",
        "content": "\r\n                                                \r\n            Un'Europa in stampelle, con\r\nl'Italia a raffigurare la gamba malmessa. E' quanto viene\r\nraffigurato nel poster che, a Maastricht, fa da scenografia al\r\ndibattito tra i candidati alle Europee dei vari gruppi che\r\nsiedono all'Eurocamera che si terrà lunedì sera. Al dibattito,\r\norganizzato da Politico, parteciperanno otto Spitzenkandidat o\r\nleader dei gruppi politici dell'Ue, a cominciare dalla\r\npresidente uscente Ursula von der Leyen.\r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\t     La vignetta raffigurata nel poster è stata rilanciata da\r\nEunews: c'è un uomo, dalla faccia sofferente, con la maglietta\r\nblu con il simbolo dell'euro e la scritta Europa. L'uomo ha le\r\nstampelle e la gamba malata ha la forma della penisola italiana,\r\ncon tanto di Tricolore e la scritta Italia. Autore della\r\nvignetta è Arend van Dam, fumettista olandese nato a Rotterdam e\r\npiuttosto conosciuto in patria per i suoi \"Political cartoons\",\r\nvignette satiriche sulla politica europea. \r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\t          \r\n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.548396,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Poster with Italy 'sickleged girl' at the debate between EU candidates",
        "en_content": "A Europe in crutches, with\nItaly to depict the wrong leg. That's what's coming.\ndepicted in the poster that, in Maastricht, makes as a scenography to the\ndebate between candidates for Europeans in the various groups\nsit at the Eurocamera which will be held Monday evening. To the debate,\norganized by Politico, will participate eight Spitzenkandidat or\nleader of EU political groups, beginning with\noutgoing president Ursula von der Leyen.\n\n\nThe cartoon depicted in the poster was raised by\nEunews: there is a man, with a suffering face, with a shirt\nblue with the euro symbol and the European writing. The man has the\ncrutches and the sick leg has the form of the Italian peninsula,\nwith so much of Tricolore and the Italian writing. Author of the\nArend van Dam, Dutch cartoonist born in Rotterdam and\nrather known at home for his \"Political cartoons\",\nsatirical cartoons about European politics.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The vineyard in Maastricht where Monday will be von der Leyen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Maastricht",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maastricht",
                "start_char": 112,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 184,
                "end_char": 193,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 227,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 257,
                "end_char": 263,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 264,
                "end_char": 271,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Politico",
                "start_char": 301,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 328,
                "end_char": 333,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spitzenkandidat",
                "start_char": 334,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 363,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 418,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eunews",
                "start_char": 491,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 585,
                "end_char": 593,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tricolore",
                "start_char": 700,
                "end_char": 709,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arend van Dam",
                "start_char": 749,
                "end_char": 762,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 764,
                "end_char": 769,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rotterdam",
                "start_char": 789,
                "end_char": 798,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 879,
                "end_char": 887,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sistema compagnia aera va in tilt, 101enne scambiata per bebè",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 12:33:05 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/28/sistema-compagnia-aera-va-in-tilt-101enne-scambiata-per-bebe_fab3a3de-bda1-4dd5-bc65-6216d57891d8.html",
        "subtitle": "Patricia è nata nel 1922 ma i computer registrano 2022",
        "content": "\n                                                \n            Una donna di 101 anni continua a\nessere scambiata per una bambina di poco più di un anno a causa\ndi un errore nel sistema di prenotazione della compagnia aerea.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl problema si verifica perché i sistemi di American Airlines\napparentemente non riescono a calcolare che Patricia, che non ha\nvoluto condividere il suo cognome, è nata nel 1922, anziché nel\n2022.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  La Bbc racconta di aver assistito all'ultimo caso in cui si è\nverificato il problema, tra l'ilarità dell'anziana passeggera e\nl'equipaggio di cabina: \"Era divertente che pensassero che fossi\nsolo una bambina e non una vecchia signora!\" ha commentato la\ndonna. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.5586483,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Aera company system goes in tilt, 101 year old exchanged for baby",
        "en_content": "A woman of 101 years continues\nbeing exchanged for a little girl over a year due\nof an error in the reservation system of the airline.\n\n\nThe problem occurs because American Airlines systems\napparently fail to calculate that Patricia, who has not\nwanted to share his surname, was born in 1922, instead of in\n2022.\n\n\nThe Bbc says he has witnessed the last case in which he is\nverified the problem, between the ilarity of the elderly passing and\nthe cabin crew: \"It was fun they thought I was\njust a little girl and not an old lady!\" commented\nwoman.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Patricia was born in 1922 but computers record 2022",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Aera",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "101 year old",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Patricia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1922",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "101 years",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American Airlines",
                "start_char": 164,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patricia",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1922",
                "start_char": 287,
                "end_char": 291,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 307,
                "end_char": 311,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Bbc",
                "start_char": 315,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Poster con l'Italia 'gamba malata' al dibattito tra candidati Ue",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 20:22:00 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2024/04/27/poster-con-litalia-gamba-malata-al-dibattito-tra-candidati-ue_28968889-5928-4fd4-af56-497405a93a20.html",
        "subtitle": "La vignetta a Maastricht dove lunedì ci sarà anche von der Leyen",
        "content": " Un'Europa in stampelle, con l'Italia a raffigurare la gamba malmessa. E' quanto viene raffigurato nel poster che, a Maastricht, fa da scenografia al dibattito tra i candidati alle Europee dei vari gruppi che siedono all'Eurocamera che si terrà lunedì sera. Al dibattito, organizzato da Politico, parteciperanno otto Spitzenkandidat o leader dei gruppi politici dell'Ue, a cominciare dalla presidente uscente Ursula von der Leyen.     La vignetta raffigurata nel poster è stata rilanciata da Eunews: c'è un uomo, dalla faccia sofferente, con la maglietta blu con il simbolo dell'euro e la scritta Europa. L'uomo ha le stampelle e la gamba malata ha la forma della penisola italiana, con tanto di Tricolore e la scritta Italia. Autore della vignetta è Arend van Dam, fumettista olandese nato a Rotterdam e piuttosto conosciuto in patria per i suoi \"Political cartoons\", vignette satiriche sulla politica europea.    \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.5735884,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Poster with Italy 'sickleged girl' at the debate between EU candidates",
        "en_content": "A Europe in crutches, with Italy depicting the wrong leg. This is what is depicted in the poster that, in Maastricht, sets out the debate between the candidates for the Europeans of the various groups that sit at the Eurocamera that will be held Monday evening. The debate, organized by Politico, will be attended by eight Spitzenkandidat or leader of EU political groups, beginning with the outgoing president Ursula von der Leyen. The cartoon depicted in the poster was raised by Eunews: There is a man, from the suffering face, with the blue shirt with the symbol of the euro and the written Europe. The man has the crutches and the sick leg has the shape of the Italian peninsula, with so much of Tricolore and the written Italy. Author of the cartoon is Arend van Dam, a Dutch cartoonist born in Rotterdam and rather known at home for his \"Political cartoons\", satirical cartoons about European politics.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The vineyard in Maastricht where Monday will be von der Leyen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Maastricht",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maastricht",
                "start_char": 106,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 169,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 217,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 253,
                "end_char": 260,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Politico",
                "start_char": 287,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spitzenkandidat",
                "start_char": 323,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 352,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 411,
                "end_char": 425,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 426,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eunews",
                "start_char": 482,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 595,
                "end_char": 601,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 666,
                "end_char": 673,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tricolore",
                "start_char": 701,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 727,
                "end_char": 732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arend van Dam",
                "start_char": 759,
                "end_char": 772,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 776,
                "end_char": 781,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rotterdam",
                "start_char": 801,
                "end_char": 810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 891,
                "end_char": 899,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste in tutta Australia,'emergenza violenza contro le donne'",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 12:33:52 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2024/04/28/proteste-in-tutta-australiaemergenza-violenza-contro-le-donne_65858163-aead-423f-b181-47ddcd6641a5.html",
        "subtitle": "In media viene uccisa una ogni quattro giorni",
        "content": "\n                                                \n            Proteste si sono tenute in tutta\nl'Australia per la recente ondata di violenza contro le donne: i\nmanifestanti chiedono che la violenza di genere venga dichiarata\nemergenza nazionale e che siano introdotte leggi più severe,\nmentre il premier Anthony Albanese ha dichiarato che il problema\nè una crisi nazionale. Lo riporta la Bbc. Nel Paese quest'anno è\nstata uccisa in media una donna ogni quattro giorni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Vogliamo opzioni di denuncia alternative per le vittime\nsopravvissute, che permettano loro di possedere le loro storie e\nil loro percorso di guarigione e denuncia\", ha dichiarato\nl'organizzatrice delle manifestazioni Martina Ferrara,\n\"e vogliamo che il governo riconosca che si tratta di un'azione\ndi emergenza e prenda provvedimenti immediati\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Parlando a una marcia nella capitale Canberra a cui hanno\npartecipato migliaia di manifestanti, Albanese ha ammesso che il\ngoverno deve fare meglio a tutti i livelli: \"Dobbiamo cambiare\nla cultura, gli atteggiamenti, il sistema legale e l'approccio\ndi tutti i governi\", ha dichiarato, \"dobbiamo assicurarci che\nquesto non dipenda dalle donne, ma anche dagli uomini per\ncambiare il loro comportamento\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714309231.5815752,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 15:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T15.00.31",
        "en_title": "Protected all over Australia, emergency violence against women",
        "en_content": "Protected themselves in all\nAustralia for the recent wave of violence against women: I\nprotesters call for gender violence to be declared\nnational emergency and more stringent laws,\nwhile Premier Anthony Albanese stated that the problem\nIt's a national crisis. Bbc's back. In the country this year\nA woman was killed on average every four days.\n\n\n\"We want alternative reporting options for victims\nsurvived, allowing them to own their stories and\ntheir path of healing and reporting,\" he said\nthe organizer of the events Martina Ferrara,\n\"and we want the government to recognize that this is an action\nand take immediate steps.\"\n\n\nSpeaking to a march in the capital Canberra to which they have\nparticipated thousands of protesters, Albanian admitted that the\ngovernment must do better at all levels: \"We must change\nculture, attitudes, legal system and approach\nof all governments,\" he said, \"we must ensure that\nthis does not depend on women, but also on men for\nchange their behavior,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On average, one is killed every four days",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "every four days",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anthony Albanese",
                "start_char": 196,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 288,
                "end_char": 297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "every four days",
                "start_char": 328,
                "end_char": 343,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Martina Ferrara",
                "start_char": 521,
                "end_char": 536,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Canberra",
                "start_char": 666,
                "end_char": 674,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 707,
                "end_char": 716,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Albanian",
                "start_char": 732,
                "end_char": 740,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    }
]
