[
    {
        "title": "Messico, torna la polemica sulle ossa dell'ultimo re azteco",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 13:40:14 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/19/messico-torna-la-polemica-sulle-ossa-dellultimo-re-azteco_9b6635f4-d6b8-4283-a7e6-5e791e011477.html",
        "subtitle": "500 anni fa moriva per mano di Cortés l'imperatore Cuauhtémoc",
        "content": "\n                                                \n            Le ossa trovate nel 1949\nnello stato messicano di Guerrero \"sono, in realtà, quelle\ndell'imperatore Cuauhtémoc\", afferma il ricercatore Jorge Veraza\nUrtuzuástegui in un'intervista pubblicata dal quotidiano La\nJornada, una dichiarazione che riaccende una controversia lunga\npiù di sette decenni tra chi difende questa posizione e chi la\nnega categoricamente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl dottore in studi latinoamericani dell'Università nazionale\nautonoma del Messico (Unam) basa la sua affermazione su un\ndettagliato documento comparativo tra le prove presentate a metà\ndel XX secolo dall'archeologa Eulalia Guzmán (1890-1985),\nresponsabile della scoperta dei resti, e le commissioni di\nspecialisti che ne confutarono l'autenticità in tre diverse\noccasioni, l'ultima delle quali nel 1976.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl libro 'Analisi della negazione dei resti di Cuauhtémoc:\nepistemologia e metodo', pubblicato dalla Benemerita università\nautónoma di Puebla (Buap), assume ora un'importanza ancora\nmaggiore, nel contesto del 500° anniversario della morte\ndell'ultimo 'tlatoani' mexica per mano del conquistador spagnolo\nHernán Cortés, che cade il 28 febbraio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI resti che Eulalia Guzmán attribuì a Cuauhtémoc furono\nritrovati il ;;26 settembre 1949 nella chiesa di Santa María de\nla Asunción, nella località di Ixcateopan dello stato di\nGuerrero. Si tratta di ossa calcinate, accompagnate da una punta\ndi lancia in rame e da una targa ovale con una croce al centro e\nla scritta '1495-1525. Rey e S. Coatemo'. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970068.3231273,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.08",
        "en_title": "Mexico, the controversy about the bones of the last Aztec king",
        "en_content": "The bones found in 1949\nin the Mexican state of Guerrero \"are, in fact, those\nby Emperor Cuauhtémoc,\" says the researcher Jorge Veraza\nUrtuzuástegui in an interview published by La newspaper\nJornada, a statement rekindling a long dispute\nmore than seven decades between those who defend this position and who defend it\ncategorically deny.\n\n\nThe Doctor in Latin American Studies of the National University\nautonomous of Mexico (Unam) based its claim on a\ndetailed comparative document between the tests presented in half\nof the 20th century by archaeologist Eulalia Guzmán (1890-1985),\nresponsible for discovering the remains, and commissions\nspecialists who refuted its authenticity in three different\nThe last of which was in 1976.\n\n\nThe book 'Analysis of the denial of the remains of Cuauhtémoc:\nepistemology and method, published by Benemerita university\nautónoma di Puebla (Buap), is now still important\ngreater, in the context of the 500th anniversary of death\nof the last mexic 'Tlatoani' by the hand of the Spanish conquistador\nHernán Cortés, which falls on 28 February.\n\n\nThe remains that Eulalia Guzmán attributed to Cuauhtémoc were\nfound on; 26 September 1949 in the church of Santa María de\nthe Asunción, in the place of Ixcateopan of the state of\nGuerrero. These are bones kicked, accompanied by a tip\nof copper spear and an oval plate with a cross in the center and\nwritten '1495-1525. Rey and S. Coatemo.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "500 years ago the Emperor Cuauhtémoc died at the hands of Cortés",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aztec",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "500 years ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuauhtémoc",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cortés",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "1949",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Guerrero",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuauhtémoc",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jorge Veraza",
                "start_char": 122,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Urtuzuástegui",
                "start_char": 135,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "La",
                "start_char": 178,
                "end_char": 180,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jornada",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than seven decades",
                "start_char": 238,
                "end_char": 261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 355,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "National University",
                "start_char": 385,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 419,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unam",
                "start_char": 427,
                "end_char": 431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 515,
                "end_char": 519,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 20th century",
                "start_char": 523,
                "end_char": 539,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eulalia Guzmán",
                "start_char": 557,
                "end_char": 571,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1890-1985",
                "start_char": 573,
                "end_char": 582,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 686,
                "end_char": 691,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1976",
                "start_char": 727,
                "end_char": 731,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "'Analysis of the denial of the remains",
                "start_char": 744,
                "end_char": 782,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Cuauhtémoc",
                "start_char": 786,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Benemerita university",
                "start_char": 836,
                "end_char": 857,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "500th",
                "start_char": 939,
                "end_char": 944,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tlatoani",
                "start_char": 985,
                "end_char": 993,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1021,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hernán Cortés",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1048,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "28 February",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1076,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eulalia Guzmán",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuauhtémoc",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "26 September 1949",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Santa María de\n",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asunción",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ixcateopan",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guerrero",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1495-1525",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1397,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rey",
                "start_char": 1399,
                "end_char": 1402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "S. Coatemo",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'a tempo debito negoziati con Usa su Ucraina'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:06:17 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/18/mosca-a-tempo-debito-negoziati-con-usa-su-ucraina_caacc8a0-c6e2-44d5-8987-c0080f571c2f.html",
        "subtitle": "Ushakov: 'I colloqui sono andati bene'",
        "content": "\n                                                \n            La Russia e gli Usa cominceranno \"a\ntempo debito\" negoziati sull'Ucraina. Lo ha detto il consigliere\nper la politica estera del Cremlino, Yuri Ushakov, al termine\ndei colloqui a Riad che a suo avviso sono andati \"bene\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Sarà il presidente Putin a decidere quando i colloqui con gli\nUsa sull'Ucraina cominceranno\", aggiunge Ushakov, come riporta\nInterfax. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 79,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970072.8670263,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:12",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.12",
        "en_title": "Moscow, 'in due time negotiated with US on Ukraine'",
        "en_content": "Russia and the US will begin \"to\ndebt time\" negotiations on Ukraine. The councilman said that.\nfor the foreign policy of the Kremlin, Yuri Ushakov, at the end\nof the talks at Riad that in his opinion they went \"good\".\n\n\n\"It will be President Putin to decide when talks with\nUse on Ukraine will begin,\" adds Ushakov, as reported\nInterfax.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ushakov: 'The interviews went well'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 60,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yuri Ushakov",
                "start_char": 134,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 175,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 242,
                "end_char": 247,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 281,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, 'colloqui con Mosca un primo passo importante'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:06:19 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/usa-colloqui-con-mosca-un-primo-passo-importante_e1408c0a-b1c6-4e95-9d3e-0eabe7c33128.html",
        "subtitle": "'Decisa consultazione su elementi irritanti delle relazioni'",
        "content": "\n                                                \n            Washington accoglie con favore un\n\"primo passo importante\" dopo i colloqui con la Russia, oggi a\nRiad. Lo afferma il dipartimento di Stato americano in una nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il dipartimento di Stato afferma che il segretario di Stato\namericano Marco Rubio ha concordato con i funzionari russi di\nistituire un \"meccanismo di consultazione per affrontare gli\nelementi irritanti nelle relazioni tra Stati Uniti e Russia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sull'Ucraina Washington e Mosca hanno deciso di nominare\nsquadre \"di alto livello\" per negoziare la fine del conflitto,\naffermano gli Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 80,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970072.8953955,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:12",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.12",
        "en_title": "Use, take them with Moscow an important first step",
        "en_content": "Washington welcomes a\n\"first important step\" after talks with Russia, today at\nRiad. The U.S. State Department says that in a note.\n\n\nThe State Department states that the Secretary of State\nAmerican Marco Rubio agreed with Russian officials\nestablish a \"consultation mechanism to address the\nirritating elements in relations between the United States and Russia\".\n\n\nOn Ukraine Washington and Moscow decided to appoint\n\"high-level\" teams to negotiate the end of the conflict,\nsay the U.S.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Decided consultation on irritating elements of relationships'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 79,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The U.S. State Department",
                "start_char": 85,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The State Department",
                "start_char": 134,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 190,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 199,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 333,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 369,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 377,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 392,
                "end_char": 398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 483,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio, 'tutte le parti devono fare concessioni per la pace'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:38:50 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/18/rubio-tutte-le-parti-devono-fare-concessioni-per-la-pace_1d88ca98-ea2c-4c4c-bb22-a1737a9c1216.html",
        "subtitle": "'E risolvere il conflitto in maniera accettabile per tutti'",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato Usa Marco\nRubio ha affermato a Riad che tutte le parti devono fare\nconcessioni per far finire la guerra in Ucraina e risolvere il\nconflitto in maniera accettabile per tutti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 74,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970072.9559734,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:12",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.12",
        "en_title": "Rubio, 'all parties must make concessions for peace'",
        "en_content": "US Secretary of State Marco\nRubio said at Riad that all parties must do\nconcessions to end the war in Ukraine and solve the\nconflict acceptable to all.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'And solve the conflict in an acceptable way for all'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco\nRubio",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio, anche l'Europa dovrà sedere al tavolo dei negoziati",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:22:41 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/18/rubio-anche-leuropa-dovra-sedere-al-tavolo-dei-negoziati_e187f678-0d18-42c0-8ff5-257884b26671.html",
        "subtitle": "'Dobbiamo mettere fine al conflitto,Trump l'unico che può farlo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Anche l'Europa ha imposto sanzioni\"\nalla Russia \"e quindi anche l'Europa dovrà sedersi al tavolo dei\nnegoziati\" sull'Ucraina, \"ma prima di tutto dobbiamo mettere\nfine a questo conflitto e Trump è l'unico leader al mondo che\npuò riuscirci\". Lo ha detto il segretario di Stato Usa Marco\nRubio dopo i colloqui con la delegazione russa a Riad. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 77,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970072.9629495,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:12",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.12",
        "en_title": "Mr Rubio, Europe must also sit at the negotiating table",
        "en_content": "\"Europe has also imposed sanctions\"\nto Russia \"and therefore Europe must also sit at the table of\nnegotiations on Ukraine, \"but first of all we must put\nend to this conflict and Trump is the only leader in the world that\ncan succeed.\" The US Secretary of State said this\nRubio after talks with the Russian delegation at Riad.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We must put an end to the conflict, the only one who can do it'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 239,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 298,
                "end_char": 305,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 320,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio, 'tutte le parti devono fare concessioni per la pace'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:38:36 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/rubio-tutte-le-parti-devono-fare-concessioni-per-la-pace_4cbc6af0-2dda-4b11-9a64-16d0811cf3e4.html",
        "subtitle": "'E risolvere il conflitto in maniera accettabile per tutti'",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato Usa Marco\nRubio ha affermato a Riad che tutte le parti devono fare\nconcessioni per far finire la guerra in Ucraina e risolvere il\nconflitto in maniera accettabile per tutti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970072.995992,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:12",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.12",
        "en_title": "Rubio, 'all parties must make concessions for peace'",
        "en_content": "US Secretary of State Marco\nRubio said at Riad that all parties must do\nconcessions to end the war in Ukraine and solve the\nconflict acceptable to all.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'And solve the conflict in an acceptable way for all'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco\nRubio",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas conferma, 'sabato libereremo sei ostaggi vivi'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:08:01 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/18/hamas-conferma-sabato-libereremo-sei-ostaggi-vivi_152268c5-2bc4-45e4-9a24-22f32f3bd62b.html",
        "subtitle": "In cambio del rilascio di detenuti palestinesi",
        "content": "\n                                                \n            Un alto funzionario palestinese\nha dichiarato a al-Mayadeen che \"sabato saranno rilasciati vivi\n6 ostaggi in cambio del rilascio di alcuni detenuti\npalestinesi\". Ha affermato che la decisione è stata presa \"dopo\nconsultazioni con i mediatori in Qatar ed Egitto, nonché con la\nleadership di Hamas a Gaza\". L'alto funzionario fa notare che,\nin cambio, sono state concordate misure che \"agevolano\nl'ingresso di macchinari pesanti, rimorchi e materiali edili\"\n\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 78,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.018613,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Hamas confirms, 'Saturday we will release six live hostages'",
        "en_content": "A high Palestinian official\ntold al-Mayadeen that \"Saturday will be released alive\n6 hostages in exchange for the release of some prisoners\nPalestinians.\" He said the decision was taken \"after\nconsultations with mediators in Qatar and Egypt, as well as with\nHamas leadership in Gaza.\" High official points out that,\nin return, measures have been agreed that \"flight\nthe entry of heavy machinery, trailers and building materials\"\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In exchange for the release of Palestinian prisoners",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 42,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 31,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "al-Mayadeen",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 83,
                "end_char": 84,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 140,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 258,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 278,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lavrov, 'ora gli Usa ci ascoltano meglio'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:55:54 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/18/lavrov-ora-gli-usa-ci-ascoltano-meglio_d6ce06ba-c443-4765-ae89-ee3a33bb0c4e.html",
        "subtitle": "Lo dice il ministro degli Esteri russo dopo i colloqui a Riad",
        "content": "\n                                                \n            La Russia ha ragione di ritenere che\ngli Usa hanno cominciato ad ascoltare meglio le posizioni di\nMosca. Lo ha detto il ministro degli Esteri russo Serghei\nLavrov, citato dall'agenzia Ria Novosti, dopo i colloqui di\nRiad. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.0475538,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Lavrov, 'now the U.S. listen to us better'",
        "en_content": "Russia is right to believe that\nthe US began to listen better to the positions of\nMoscow. Russian Foreign Minister Serghei said this\nLavrov, quoted by the agency Ria Novosti, after talks of\nRiad.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Russian Foreign Minister says so after talks at Riad",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 162,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 190,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'nel piano di pace anche le elezioni in Ucraina'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:28:51 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/media-nel-piano-di-pace-anche-le-elezioni-in-ucraina_75a7a1d6-af0b-4f9a-8421-63d690f5cecd.html",
        "subtitle": "'Tre fasi, dal cessate il fuoco alla firma di un accordo'",
        "content": "\n                                                \n            Il piano di pace degli Stati\nUniti e della Russia prevede anche nuove elezioni in Ucraina. Lo\nriporta l'agenzia Bloomberg citando il post su X di una\ngiornalista di Fox. Il piano ha tre fasi: il cessate il fuoco,\nle elezioni in Ucraina e un accordo finale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 75,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.0570068,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Media, 'in the peace plan also elections in Ukraine'",
        "en_content": "The peace plan of the States\nUnited States and Russia also provides for new elections in Ukraine. I do.\nreports the agency Bloomberg citing the post on X of a\nFox journalist. The plan has three phases: the ceasefire,\nelections in Ukraine and a final agreement.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Three steps, from ceasefire to signing an agreement'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "States",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 29,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 123,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fox",
                "start_char": 159,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 188,
                "end_char": 193,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 230,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lavrov, 'ora gli Usa ci ascoltano meglio'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:55:56 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/lavrov-ora-gli-usa-ci-ascoltano-meglio_804ca934-586b-4c77-85d6-7f0b3117ff8f.html",
        "subtitle": "Lo dice il ministro degli Esteri russo dopo i colloqui a Riad",
        "content": "\n                                                \n            La Russia ha ragione di ritenere che\ngli Usa hanno cominciato ad ascoltare meglio le posizioni di\nMosca. Lo ha detto il ministro degli Esteri russo Serghei\nLavrov, citato dall'agenzia Ria Novosti, dopo i colloqui di\nRiad. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.0627544,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Lavrov, 'now the U.S. listen to us better'",
        "en_content": "Russia is right to believe that\nthe US began to listen better to the positions of\nMoscow. Russian Foreign Minister Serghei said this\nLavrov, quoted by the agency Ria Novosti, after talks of\nRiad.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Russian Foreign Minister says so after talks at Riad",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 162,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 190,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Amnesty, 'irregolarità nella liberazione di detenuti a Cuba'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:13:07 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/18/amnesty-irregolarita-nella-liberazione-di-detenuti-a-cuba_c660e387-5e7d-4c83-93e3-7386d6530b75.html",
        "subtitle": "L'Ong chiede la scarcerazione di tutti i dissidenti in cella",
        "content": "\n                                                \n            Amnesty International ha denunciato\n\"irregolarità\" e \"mancanza di trasparenza\" nel processo di\nliberazione dei detenuti promosso un mese fa dal governo di Cuba\na seguito della decisione degli Stati Uniti di ritirare L'Avana\ndalla lista dei Paesi sponsor del terrorismo, e rallentato dopo\nil passo indietro di Washington per decisione del neopresidente\nDonald Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Le autorità cubane non hanno riconosciuto l'esistenza di\npersone detenute per motivi politici, non hanno pubblicato una\nlista di nomi di coloro che saranno inclusi in questo processo e\nnon hanno avuto la volontà di garantire la liberazione immediata\ne incondizionata di prigionieri di coscienza come Luis Manuel\nOtero Alcántara, Maykel Castillo, Loreto Hernández, Roberto\nPérez Fonseca o Saylí Navarro\", scrive la direttrice dell'Ong\nper le Americhe, Ana Piquer. \"Queste persone e tutti coloro che\nsono stati arrestati semplicemente per aver alzato la voce\ndevono essere rilasciati\", prosegue.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il governo di Miguel Diaz-Canel si era impegnato a scarcerare\n553 persone, tuttavia al momento è stata concessa la libertà\nsolo a 172 detenuti politici. \"Centinaia di famiglie hanno\nvissuto tra angoscia e speranza, in attesa di una telefonata o\ndi una notifica, senza alcun criterio o elemento che permettesse\nloro di sapere se i loro cari saranno rilasciati. La persistenza\ndi un contesto repressivo e il mancato riconoscimento\ndell'arbitrarietà e dell'ingiustizia dei procedimenti giudiziari\ncontro queste persone le pongono in una situazione di estrema\nviolazione dei loro diritti\", ha concluso Piquer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La maggior parte dei carcerati rilasciati stavano scontando\nla pena per la loro partecipazione alle proteste anti\ngovernative dell'11 luglio del 2021. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.0754952,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Amnesty, 'irregularity in the liberation of prisoners in Cuba'",
        "en_content": "Amnesty International reported\n\"irregularity\" and \"transparency failure\" in the process\nliberation of prisoners promoted a month ago by the government of Cuba\nFollowing the decision of the United States to withdraw Havana\nfrom the list of sponsors of terrorism, and slowed down after\nthe step back of Washington by decision of the new president\nDonald Trump.\n\n\n\"The Cuban authorities have not recognized the existence of\npeople held for political reasons, have not published a\nlist of names of those who will be included in this process and\nhave not had the will to guarantee immediate liberation\nand unconditional of prisoners of conscience like Luis Manuel\nOtero Alcántara, Maykel Castillo, Loreto Hernández, Roberto\nPérez Fonseca or Saylí Navarro\", writes the director of the Ong\nfor the Americas, Ana Piquer. \"These people and all those who\nwere arrested simply for raising the voice\nmust be released,\" he continues.\n\n\nMiguel Diaz-Canel's government had committed itself to discarding\n553 people, however, freedom was granted at the moment\nonly 172 political prisoners. \"Centinaia of families have\nlived between anguish and hope, waiting for a call or\nof a notification, without any criterion or element\nthey know if their loved ones will be released. Persistence\nof a repressive context and lack of recognition\nof arbitrariness and injustice of judicial proceedings\nagainst these people put them in an extreme situation\nviolation of their rights,\" concluded Piquer.\n\n\nMost released prisoners were serving\nthe penalty for their participation in anti protests\nGovernment of 11 July 2021.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Ong asks for the scarceness of all dissidents in the cell",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Amnesty",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 57,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ong",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Amnesty International",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a month ago",
                "start_char": 121,
                "end_char": 132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 154,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 185,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Havana",
                "start_char": 215,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 301,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 345,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 366,
                "end_char": 371,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luis Manuel",
                "start_char": 647,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Otero Alcántara",
                "start_char": 659,
                "end_char": 674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maykel Castillo",
                "start_char": 676,
                "end_char": 691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Loreto Hernández",
                "start_char": 693,
                "end_char": 709,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roberto",
                "start_char": 711,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saylí Navarro",
                "start_char": 736,
                "end_char": 749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ong",
                "start_char": 779,
                "end_char": 782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Americas",
                "start_char": 791,
                "end_char": 799,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ana Piquer",
                "start_char": 801,
                "end_char": 811,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miguel Diaz-Canel's",
                "start_char": 923,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "553",
                "start_char": 989,
                "end_char": 992,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "only 172",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1052,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Centinaia",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1084,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Piquer",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "11 July 2021",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Presidenza Ue, nuove sanzioni a Mosca settimana prossima",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:19:48 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/presidenza-ue-nuove-sanzioni-a-mosca-settimana-prossima_212b47ea-73d9-44d7-a875-9028cfe4fbb6.html",
        "subtitle": "Fondamentale adottarle per il 3/o anniversario dell'aggressione",
        "content": "\n                                                \n            \"Il 16esimo pacchetto di\nsanzioni Ue alla Russia è sul tavolo e ci aspettiamo che venga\nadottato la prossima settimana. È fondamentale. Vogliamo che\nvenga adottato prima del terzo anniversario di questa brutale\naggressione\". Lo ha detto Andrzej Domanski, ministro delle\nFinanze polacco, alla presidenza di turno Ue. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.081015,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "EU Presidency, new sanctions in Moscow next week",
        "en_content": "\"The 16th package of\nEU sanctions to Russia is on the table and we expect it to come\nadopted next week. It's fundamental. We want you\nis adopted before the third anniversary of this brutal\naggression.\" Andrzej Domanski, Minister for Foreign Affairs\nPolish finances, the EU round presidency.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Basically adopt them for the 3rd anniversary of the attack",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "3rd",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 93,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Andrzej Domanski",
                "start_char": 202,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 270,
                "end_char": 272,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio, anche l'Europa dovrà sedere al tavolo dei negoziati",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 14:22:38 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/rubio-anche-leuropa-dovra-sedere-al-tavolo-dei-negoziati_96d6f31e-9187-40e6-ac54-28aeffc0c545.html",
        "subtitle": "'Dobbiamo mettere fine al conflitto,Trump l'unico che può farlo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Anche l'Europa ha imposto sanzioni\"\nalla Russia \"e quindi anche l'Europa dovrà sedersi al tavolo dei\nnegoziati\" sull'Ucraina, \"ma prima di tutto dobbiamo mettere\nfine a questo conflitto e Trump è l'unico leader al mondo che\npuò riuscirci\". Lo ha detto il segretario di Stato Usa Marco\nRubio dopo i colloqui con la delegazione russa a Riad. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 76,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.1039994,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Mr Rubio, Europe must also sit at the negotiating table",
        "en_content": "\"Europe has also imposed sanctions\"\nto Russia \"and therefore Europe must also sit at the table of\nnegotiations on Ukraine, \"but first of all we must put\nend to this conflict and Trump is the only leader in the world that\ncan succeed.\" The US Secretary of State said this\nRubio after talks with the Russian delegation at Riad.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We must put an end to the conflict, the only one who can do it'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 239,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 298,
                "end_char": 305,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 320,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio, Usa per fine equa e durevole della guerra ucraina",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:20:37 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/rubio-usa-per-fine-equa-e-durevole-della-guerra-ucraina_e66a290b-0fc2-46b8-970a-7d4f0ae1aa45.html",
        "subtitle": "Al termine dei colloqui con la Russia a Riad",
        "content": "\n                                                \n            Gli Usa mirano ad una fine\n\"equa e durevole\" del conflitto in Ucraina: lo ha detto il\nsegretario di stato Marco Rubio dopo i colloqui a Riad con i\nrussi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.1098683,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Ruby, Use for Equitable End and Durable Ukrainian War",
        "en_content": "The U.S. aims at an end\n\"equitable and durable\" of the conflict in Ukraine: He said that\nSecretary of State Marco Rubio after talks in Riad with the\nRussians.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "At the end of talks with Russia in Riad",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian War",
                "start_char": 40,
                "end_char": 53,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 108,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 135,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 149,
                "end_char": 157,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'Usa-Russia parlano di Ucraina senza l'Ucraina'",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:22:12 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/zelensky-usa-russia-parlano-di-ucraina-senza-lucraina_bdf57c29-c06d-498b-8e1b-f152eb386e65.html",
        "subtitle": "Leader ucraino critica i colloqui tra Usa e Russia a Riad",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - ISTANBUL, 18 FEB - Il presidente ucraino\nVolodymyr Zelensky ha criticato i colloqui tra Usa e Russia oggi\na Riad come colloqui sulla guerra in Ucraina senza la\npartecipazione ucraina. Si stanno svolgendo colloqui \"tra i\nrappresentanti della Russia e i rappresentanti degli Stati Uniti\nd'America. Sull'Ucraina, ancora sull'Ucraina, e senza\nl'Ucraina\", ha detto Zelensky durante una visita ufficiale in\nTurchia. (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.145737,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Zelensky, 'Usa-Russia speak of Ukraine without Ukraine'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - ISTANBUL, 18 FEB - Ukrainian President\nVolodymyr Zelensky criticized talks between US and Russia today\nin Riad as talks about war in Ukraine without\nUkrainian participation. Discussions are taking place between\nrepresentatives of Russia and representatives of the United States\nof America. On Ukraine, still on Ukraine, and without\nthe Ukraine\", said Zelensky during an official visit in\nTurkey. (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ukrainian leader criticizes US-Russia talks at Riad",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ISTANBUL",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18 FEB",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 52,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 96,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 119,
                "end_char": 123,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 243,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 273,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 294,
                "end_char": 301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 364,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 410,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dombrovskis, presto proposta concreta su spesa difesa",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:24:26 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/dombrovskis-presto-proposta-concreta-su-spesa-difesa_3c0528a3-c67a-48be-9153-70cb3e4e320a.html",
        "subtitle": "Il commissario Ue: 'Il momento di agire è ora'",
        "content": "\n                                                \n            \"A breve\" la Commissione europea\npresenterà \"proposte concrete\" su come intensificare gli\ninvestimenti europei nella difesa. Lo ha detto il commissario Ue\nall'Economia, Valdis Dombrovskis, nella conferenza stampa al\ntermine dell'Ecofin. \"Ciò che abbiamo evidenziato come\nCommissione è che dovremo aumentare la nostra spesa per la\ndifesa, le capacità di difesa, l'industria della difesa, sia a\nlivello Ue che nazionale. Attualmente, stiamo valutando le\nmodalità su cosa si può fare esattamente, anche a livello Ue già\nora. Perché ancora una volta, il momento di agire è ora\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.1902277,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Dombrovskis, soon concrete proposal on defence expenditure",
        "en_content": "The European Commission\nwill present \"concrete proposals\" on how to intensify the\nEuropean defence investment. That's what Commissioner Ue said.\nto the Economy, Valdis Dombrovskis, at the press conference at\nEcofin. \"What we have highlighted as\nThe Commission is that we will have to increase our expenditure on\nI would like to thank the rapporteur for his work.\nnational level. Currently, we are evaluating the\nmode on what you can do exactly, even at EU level already\nNow. Because once again, the time to act is now.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Commissioner Ue: 'The time to act is now'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dombrovskis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 136,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Economy, Valdis Dombrovskis",
                "start_char": 148,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 249,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 453,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lavrov, inaccettabili peacekeeper in Ucraina dai Paesi Nato",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:22:09 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/18/lavrov-inaccettabili-peacekeeper-in-ucraina-dai-paesi-nato_b3e51897-983b-47cb-8cf9-97bb26017b7c.html",
        "subtitle": "Ministro Esteri, Zelensky va fatto ragionare",
        "content": "\n                                                \n            Per la Russia è inaccettabile lo\nschieramento in Ucraina di forze di Paesi Nato in operazioni di\npeacekeeping. Lo ha detto il ministro degli Esteri Serghei\nLavrov, citato da Interfax. Al termine dei colloqui di Riad,\nLavrov ha aggiunto che Zelensky va fatto ragionare. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.2205758,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Lavrov, unacceptable peacekeeper in Ukraine from NATO countries",
        "en_content": "For Russia it is unacceptable\ndeployment in Ukraine of NATO forces in operations\npeacekeeping. The Foreign Minister Serghei said so\nLavrov, quoted by Interfax. At the end of the talks,\nLavrov added that Zelensky should be reasoned.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister, Zelensky must have reasoned",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serghei",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 132,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 150,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, giovedì a Israele i corpi della famiglia Bibas",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 15:38:24 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/18/hamas-giovedi-a-israele-i-corpi-della-famiglia-bibas_a88bbd65-2e48-4337-b7e7-112f08043c8b.html",
        "subtitle": "La madre Shiri e i due bambini Kfir e Ariel",
        "content": "\n                                                \n            Il capo negoziatore di Hamas a\nGaza, Khalil al Hayya, in un discorso registrato ha riferito che\ngiovedì saranno consegnati a Israele anche i corpi dei membri\ndella famiglia Bibas, la madre Shiri e i due bambini Kfir e\nAriel. Lo riferisce l'agenzia turca Anadolu. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739970073.2291865,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-19 14:01:13",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-19T13.01.13",
        "en_title": "Hamas, Thursday to Israel the bodies of the Bibas family",
        "en_content": "Hamas' chief negotiator\nGaza, Khalil al Hayya, in a recorded speech reported that\nThursday will be delivered to Israel also the bodies of the members\nof the Bibas family, the mother Shiri and the two children Kfir and\nAriel. The Turkish agency Anadolu reports it.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Mother Shiri and the two children Kfir and Ariel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
