[
    {
        "title": "Papa Francesco: 'Meglio un negoziato che una guerra senza fine'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 01:21:10 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/25/papa-francesco-meglio-un-negoziato-che-una-guerra-senza-fine_501fcf6b-a2e8-48a1-919a-e5b977c6c1a9.html",
        "subtitle": "Intervista del pontefice a Cbs, 'tutti i paesi cerchino la pace'",
        "content": "\n                                                \n            Papa Francesco continua a lanciare\nappelli per la pace, con una attenzione particolare per Ucraina\ne Striscia di Gaza: \"Una pace negoziata è meglio di una guerra\nsenza fine\", ha detto Bergoglio in una intervista a Cbs News.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Per favore. I paesi in guerra, tutti quanti, fermino la guerra.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCerchino di negoziare. Cerchino la pace\", ha chiesto il\npontefice. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.6385632,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Pope Francis: 'Better a negotiation than an endless war'",
        "en_content": "Pope Francis continues to launch\ncalls for peace, with special attention to Ukraine\nand Gaza Strip: \"A negotiated peace is better than a war\nwithout end,\" said Bergoglio in an interview with Cbs News.\n\n\n\"Please. The war countries, all of them, stop the war.\n\n\nThey're trying to negotiate. They seek peace,\" he asked\npontiff.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview of the Pope at Cbs, 'all countries seek peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 88,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cbs News",
                "start_char": 191,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Papa Francesco: 'Meglio un negoziato che una guerra senza fine'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 01:21:13 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/papa-francesco-meglio-un-negoziato-che-una-guerra-senza-fine_1f63bfc3-4b95-4696-9f38-72b46e98130e.html",
        "subtitle": "Intervista del pontefice a Cbs, 'tutti i paesi cerchino la pace'",
        "content": "\n                                                \n            Papa Francesco continua a lanciare\nappelli per la pace, con una attenzione particolare per Ucraina\ne Striscia di Gaza: \"Una pace negoziata è meglio di una guerra\nsenza fine\", ha detto Bergoglio in una intervista a Cbs News.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Per favore. I paesi in guerra, tutti quanti, fermino la guerra.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCerchino di negoziare. Cerchino la pace\", ha chiesto il\npontefice. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.6829388,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Pope Francis: 'Better a negotiation than an endless war'",
        "en_content": "Pope Francis continues to launch\ncalls for peace, with special attention to Ukraine\nand Gaza Strip: \"A negotiated peace is better than a war\nwithout end,\" said Bergoglio in an interview with Cbs News.\n\n\n\"Please. The war countries, all of them, stop the war.\n\n\nThey're trying to negotiate. They seek peace,\" he asked\npontiff.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview of the Pope at Cbs, 'all countries seek peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 88,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cbs News",
                "start_char": 191,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alleati di Trump incriminati per truffa elettorale in Arizona",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 01:37:18 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/alleati-di-trump-incriminati-per-truffa-elettorale-in-arizona_5eef9fa1-8bb7-4e3d-8f23-598cd2c9f0f9.html",
        "subtitle": "Tra di loro Rudy Giuliani, Mike Meadows e Boris Epshteyn",
        "content": "\n                                                \n            Nuova batosta per Donald Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tUna decina di suoi alleati e fedelissimi, tra i quali l'ex capo\ndello staff della Casa Bianca Mark Meadows e l'ex avvocato Rudy\nGiuliani, sono indagati per il tentativo di ribaltare il\nrisultato delle elezioni 2020 in Arizona. Lo riporta la Cnn. Tra\ngli incriminati c'è anche Boris Epshteyn, ex assistente della\nCasa Bianca che è ancora uno dei più stretti consiglieri di\nTrump. Il tycoon, come per l'indagine sui falsi elettori in\nMichigan, è indicato come cospiratore \"non incriminato\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.702821,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Trump Allies incriminated for electoral scam in Arizona",
        "en_content": "New fight for Donald Trump.\n\n\nA dozen of his allies and faithful, including the former leader\nWhite House staff Mark Meadows and former lawyer Rudy\nGiuliani, they are investigated for the attempt to overturn the\nresult of the 2020 elections in Arizona. The Cnn. Between\nBoris Epshteyn, former assistant of the\nWhite House which is still one of the closest advisers of\nTrump. The tycoon, as for the investigation of false voters in\nMichigan, it's referred to as a \"non-indicted\" conspirator.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Among them Rudy Giuliani, Mike Meadows and Boris Epshteyn",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump Allies",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arizona",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rudy Giuliani",
                "start_char": 11,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Meadows",
                "start_char": 26,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Boris Epshteyn",
                "start_char": 43,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "A dozen",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 94,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Meadows",
                "start_char": 112,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rudy\nGiuliani",
                "start_char": 143,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Arizona",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 257,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Boris Epshteyn",
                "start_char": 270,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 310,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 368,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michigan",
                "start_char": 431,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russia, arrestato in contumacia il campione di scacchi Kasparov",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 02:11:56 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/russia-arrestato-in-contumacia-il-campione-di-scacchi-kasparov_22d419b2-1eae-4251-8d57-a378d0e396fe.html",
        "subtitle": "E' accusato di 'attività terroristiche'. Vive a New York",
        "content": "\n                                                \n            Il tribunale cittadino di Syktyvkar\nin Russia ha arrestato in contumacia il campione mondiale di\nscacchi e cofondatore del Free Russia Forum (Frf), Garry\nKasparov, insieme a diversi altri attivisti, con l'accusa di\ncreare una \"comunità terroristica\", di finanziare \"attività\nterroristiche\" e di aver pubblicamente incitato al terrorismo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riportano media russi e ucraini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sono stati arrestati anche l'attivista Yevgeniya Chirikova,\nl'ex direttore esecutivo del movimento di solidarietà russo Ivan\nTyutrin e l'ex deputato Gennady Gudkov. Un procedimento penale è\nstato avviato nella Repubblica dei Komi, secondo fonti del\nServizio di sicurezza federale russo (Fsb).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Kasparov è fuggito dalla Russia nel 2013 e attualmente vive a\nNew York. Ha co-fondato l'Frf insieme all'attivista Ivan Tyutrin\nnel 2016. Il Forum si propone come un'alternativa intellettuale\nall'attuale regime politico in Russia. All'inizio di quest'anno\nKasparov è stato aggiunto da Mosca a una lista di \"terroristi ed\nestremisti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.7520328,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Russia, arrested in contumacia the champion of chess Kasparov",
        "en_content": "Syktyvkar City Court\nin Russia has arrested the world champion of\nchesss and co-founder of the Free Russia Forum (Frf), Garry\nKasparov, along with several other activists, with the charge of\ncreate a \"terrorist community\", to finance \"activity\nterrorists\" and publicly incited terrorism.\n\n\nRussian and Ukrainian media.\n\n\nThe activist Yevgeniya Chirikova was also arrested,\nthe former executive director of the Russian Solidarity Movement Ivan\nTyutrin and former MP Gennady Gudkov. A criminal proceeding\nwas initiated in the Republic of Komi, according to sources of\nRussian Federal Security Service (Fsb).\n\n\nKasparov fled Russia in 2013 and currently lives in\nNew York. He co-founded the Frf along with activist Ivan Tyutrin\nin 2016. The Forum proposes itself as an intellectual alternative\nto the current political regime in Russia. At the beginning of this year\nKasparov was added from Moscow to a list of \"terrorists and\nextremists.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He's accused of terrorist activity. Living in New York",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syktyvkar City Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Free Russia Forum",
                "start_char": 91,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Garry\nKasparov",
                "start_char": 120,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 302,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yevgeniya Chirikova",
                "start_char": 334,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Solidarity Movement",
                "start_char": 406,
                "end_char": 437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ivan\nTyutrin",
                "start_char": 438,
                "end_char": 450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gennady Gudkov",
                "start_char": 465,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Republic of Komi",
                "start_char": 520,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian Federal Security Service",
                "start_char": 566,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 608,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 622,
                "end_char": 628,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2013",
                "start_char": 632,
                "end_char": 636,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 660,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ivan Tyutrin",
                "start_char": 712,
                "end_char": 724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 728,
                "end_char": 732,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 826,
                "end_char": 832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of this year",
                "start_char": 837,
                "end_char": 863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 864,
                "end_char": 872,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 888,
                "end_char": 894,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russia, arrestato in contumacia il campione di scacchi Kasparov",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 02:11:52 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/russia-arrestato-in-contumacia-il-campione-di-scacchi-kasparov_e451b499-e674-4965-9f64-5bd19b07c9d8.html",
        "subtitle": "E' accusato di 'attività terroristiche'. Vive a New York",
        "content": "\n                                                \n            Il tribunale cittadino di Syktyvkar\nin Russia ha arrestato in contumacia il campione mondiale di\nscacchi e cofondatore del Free Russia Forum (Frf), Garry\nKasparov, insieme a diversi altri attivisti, con l'accusa di\ncreare una \"comunità terroristica\", di finanziare \"attività\nterroristiche\" e di aver pubblicamente incitato al terrorismo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riportano media russi e ucraini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sono stati arrestati anche l'attivista Yevgeniya Chirikova,\nl'ex direttore esecutivo del movimento di solidarietà russo Ivan\nTyutrin e l'ex deputato Gennady Gudkov. Un procedimento penale è\nstato avviato nella Repubblica dei Komi, secondo fonti del\nServizio di sicurezza federale russo (Fsb).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Kasparov è fuggito dalla Russia nel 2013 e attualmente vive a\nNew York. Ha co-fondato l'Frf insieme all'attivista Ivan Tyutrin\nnel 2016. Il Forum si propone come un'alternativa intellettuale\nall'attuale regime politico in Russia. All'inizio di quest'anno\nKasparov è stato aggiunto da Mosca a una lista di \"terroristi ed\nestremisti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.7596745,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Russia, arrested in contumacia the champion of chess Kasparov",
        "en_content": "Syktyvkar City Court\nin Russia has arrested the world champion of\nchesss and co-founder of the Free Russia Forum (Frf), Garry\nKasparov, along with several other activists, with the charge of\ncreate a \"terrorist community\", to finance \"activity\nterrorists\" and publicly incited terrorism.\n\n\nRussian and Ukrainian media.\n\n\nThe activist Yevgeniya Chirikova was also arrested,\nthe former executive director of the Russian Solidarity Movement Ivan\nTyutrin and former MP Gennady Gudkov. A criminal proceeding\nwas initiated in the Republic of Komi, according to sources of\nRussian Federal Security Service (Fsb).\n\n\nKasparov fled Russia in 2013 and currently lives in\nNew York. He co-founded the Frf along with activist Ivan Tyutrin\nin 2016. The Forum proposes itself as an intellectual alternative\nto the current political regime in Russia. At the beginning of this year\nKasparov was added from Moscow to a list of \"terrorists and\nextremists.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He's accused of terrorist activity. Living in New York",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syktyvkar City Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Free Russia Forum",
                "start_char": 91,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Garry\nKasparov",
                "start_char": 120,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 302,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yevgeniya Chirikova",
                "start_char": 334,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Solidarity Movement",
                "start_char": 406,
                "end_char": 437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ivan\nTyutrin",
                "start_char": 438,
                "end_char": 450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gennady Gudkov",
                "start_char": 465,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Republic of Komi",
                "start_char": 520,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian Federal Security Service",
                "start_char": 566,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 608,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 622,
                "end_char": 628,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2013",
                "start_char": 632,
                "end_char": 636,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 660,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ivan Tyutrin",
                "start_char": 712,
                "end_char": 724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 728,
                "end_char": 732,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 826,
                "end_char": 832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of this year",
                "start_char": 837,
                "end_char": 863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kasparov",
                "start_char": 864,
                "end_char": 872,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 888,
                "end_char": 894,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allarme di Berlino sulle 'armi che Mosca sta producendo in più'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 03:06:32 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/allarme-di-berlino-sulle-armi-che-mosca-sta-producendo-in-piu_e927936d-0d0a-42a2-b6c6-f3179da456ed.html",
        "subtitle": "Il ministro Pistorius non esclude un attacco russo alla Nato",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro della Difesa tedesco\nBoris Pistorius ha affermato che la Russia sta producendo più\narmi di quelle necessarie per continuare la sua guerra in\nUcraina, rispondendo a chi gli chiedeva se condivide i timori\ndei paesi baltici che Mosca possa attaccare il territorio della\nNato entro pochi anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ciò che dicono gli esperti militari è che la Russia sta\nespandendo la sua produzione di armi: gran parte di ciò che\nviene prodotto non viene inviata al fronte ma va nei magazzini\",\nha detto Pistorius in un'intervista all'emittente tedesca Ard.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo il ministro di Berlino in caso di escalation sarà\ncoinvolta tutta la Nato. \"Dovremmo essere in grado di difenderci\nper intraprendere una guerra che ci verrà imposta: ecco perché\nora non risparmieremo alcuno sforzo per equipaggiare\nadeguatamente le forze armate in Europa\", ha detto Pistorius.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.774819,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Berlin alert on the 'arms Moscow is producing more'",
        "en_content": "German Defence Minister\nBoris Pistorius said that Russia is producing more\nweapons of those necessary to continue his war in\nUkraine, answering who asked him if he shares fears\nof the Baltic countries that Moscow can attack the territory of\nBorn within a few years.\n\n\n\"What military experts say is that Russia is\nexpanding its production of weapons: much of what\nis produced not sent to the front but goes to the warehouses\",\nsaid Pistorius in an interview with the German broadcaster Ard.\n\n\nAccording to the minister of Berlin in case of escalation will be\ninvolved all NATO. \"We should be able to defend ourselves\nto undertake a war that will be imposed on us: That's why\nnow we will not save any effort to equip\nthe armed forces in Europe,\" said Pistorius.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Pistorius does not exclude a Russian attack on NATO",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Boris Pistorius",
                "start_char": 24,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few years",
                "start_char": 253,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 431,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 571,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 735,
                "end_char": 741,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 749,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken: 'Usa e Cina gestiscano loro relazioni responsabilmente'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 04:29:29 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/25/blinken-usa-e-cina-gestiscano-loro-relazioni-responsabilmente_d0101699-d23d-4f9a-a5f2-a73c34bb07fe.html",
        "subtitle": "Iniziata a Shanghai la visita del segretario di Stato",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - SHANGHAI, 25 APR - Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken ha invitato gli Stati Uniti e la Cina a\ngestire le loro differenze \"responsabilmente\", iniziando oggi la\nsua visita nel Paese asiatico. \"Abbiamo l'obbligo nei confronti\ndel nostro popolo, e anzi nei confronti del mondo, di gestire le\nrelazioni tra i nostri due paesi in modo responsabile\", ha detto\nBlinken a Shanghai incontrando il leader del Partito comunista\nlocale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tl segretario di Stato americano ha affermato che il presidente\nJoe Biden è impegnato nel dialogo \"diretto e duraturo\" tra le\ndue maggiori economie del mondo, dopo anni di crescente\ntensione. \"Penso che sia importante sottolineare il valore e\nanzi la necessità dell'impegno diretto, del parlarsi l'un\nl'altro; mettere in evidenza le nostre differenze, che sono\nreali, cercando di superarle\", ha detto Blinken. Il segretario\ndel Partito comunista cinese per Shanghai, Chen Jining, ha dato\nil benvenuto a Blinken e ha parlato dell'importanza delle\nimprese americane per la città. \"Sia che scegliamo la\ncooperazione o il confronto, influisce sul benessere di entrambi\ni popoli, di entrambi i paesi e sul futuro dell'umanità\", ha\ndetto Chen. (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.7975693,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Blinken: 'Use and China manage their relations responsibly'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - SHANGHAI, 25 APR - The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken invited the United States and China to\nmanage their differences \"responsible\", starting today the\nhis visit to the Asian country. \"We have an obligation towards\nof our people, and indeed towards the world, to manage the\nrelations between our two countries responsibly,\" he said.\nBlinken in Shanghai meeting the leader of the Communist Party\nLocal.\n\n\nthe US Secretary of State stated that the President\nJoe Biden is engaged in the \"direct and lasting\" dialogue between the\ntwo major economies of the world, after years of growing\ntension. \"I think it is important to emphasize the value and\nthe need for direct commitment, to speak one another\nthe other; highlight our differences, which are\nReal, trying to overcome them,\" Blinken said. The Secretary\nof the Chinese Communist Party for Shanghai, Chen Jining, gave\nWelcome to Blinken and spoke about the importance of\nAmerican companies for the city. \"Here we choose\ncooperation or comparison, affects the well-being of both\nthe peoples, both countries and the future of humanity,\" he said.\nThat's Chen. (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The visit of the Secretary of State began in Shanghai",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "25",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "APR",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 55,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 87,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 167,
                "end_char": 172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Asian",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 321,
                "end_char": 324,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Communist Party\nLocal",
                "start_char": 400,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 433,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 481,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 551,
                "end_char": 554,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 591,
                "end_char": 596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 802,
                "end_char": 809,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Chinese Communist Party",
                "start_char": 833,
                "end_char": 860,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 865,
                "end_char": 873,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chen Jining",
                "start_char": 875,
                "end_char": 886,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 904,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 946,
                "end_char": 954,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chen",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken: 'Usa e Cina gestiscano loro relazioni responsabilmente'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 04:29:29 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/25/blinken-usa-e-cina-gestiscano-loro-relazioni-responsabilmente_cb45f838-41b3-40f8-93a0-c7b7f6db2991.html",
        "subtitle": "Iniziata a Shanghai la visita del segretario di Stato",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - SHANGHAI, 25 APR - Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken ha invitato gli Stati Uniti e la Cina a\ngestire le loro differenze \"responsabilmente\", iniziando oggi la\nsua visita nel Paese asiatico. \"Abbiamo l'obbligo nei confronti\ndel nostro popolo, e anzi nei confronti del mondo, di gestire le\nrelazioni tra i nostri due paesi in modo responsabile\", ha detto\nBlinken a Shanghai incontrando il leader del Partito comunista\nlocale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tl segretario di Stato americano ha affermato che il presidente\nJoe Biden è impegnato nel dialogo \"diretto e duraturo\" tra le\ndue maggiori economie del mondo, dopo anni di crescente\ntensione. \"Penso che sia importante sottolineare il valore e\nanzi la necessità dell'impegno diretto, del parlarsi l'un\nl'altro; mettere in evidenza le nostre differenze, che sono\nreali, cercando di superarle\", ha detto Blinken. Il segretario\ndel Partito comunista cinese per Shanghai, Chen Jining, ha dato\nil benvenuto a Blinken e ha parlato dell'importanza delle\nimprese americane per la città. \"Sia che scegliamo la\ncooperazione o il confronto, influisce sul benessere di entrambi\ni popoli, di entrambi i paesi e sul futuro dell'umanità\", ha\ndetto Chen. (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.8141708,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Blinken: 'Use and China manage their relations responsibly'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - SHANGHAI, 25 APR - The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken invited the United States and China to\nmanage their differences \"responsible\", starting today the\nhis visit to the Asian country. \"We have an obligation towards\nof our people, and indeed towards the world, to manage the\nrelations between our two countries responsibly,\" he said.\nBlinken in Shanghai meeting the leader of the Communist Party\nLocal.\n\n\nthe US Secretary of State stated that the President\nJoe Biden is engaged in the \"direct and lasting\" dialogue between the\ntwo major economies of the world, after years of growing\ntension. \"I think it is important to emphasize the value and\nthe need for direct commitment, to speak one another\nthe other; highlight our differences, which are\nReal, trying to overcome them,\" Blinken said. The Secretary\nof the Chinese Communist Party for Shanghai, Chen Jining, gave\nWelcome to Blinken and spoke about the importance of\nAmerican companies for the city. \"Here we choose\ncooperation or comparison, affects the well-being of both\nthe peoples, both countries and the future of humanity,\" he said.\nThat's Chen. (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The visit of the Secretary of State began in Shanghai",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "25",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "APR",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 55,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 87,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 167,
                "end_char": 172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Asian",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 321,
                "end_char": 324,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Communist Party\nLocal",
                "start_char": 400,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 433,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 481,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 551,
                "end_char": 554,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 591,
                "end_char": 596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 802,
                "end_char": 809,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Chinese Communist Party",
                "start_char": 833,
                "end_char": 860,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 865,
                "end_char": 873,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chen Jining",
                "start_char": 875,
                "end_char": 886,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 904,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 946,
                "end_char": 954,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chen",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Polonia: favoriremo rimpatrio uomini in età militare",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 04:41:15 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/ucraina-polonia-favoriremo-rimpatrio-uomini-in-eta-militare_8f626d88-c169-44ba-a429-7d98f40af1ab.html",
        "subtitle": "Il ministro Kosiniak: indignati vedendo giovani di Kiev nei bar",
        "content": "\n                                                \n            Varsavia aiuterà Kiev a riportare in\nUcraina i suoi uomini in età militare, in seguito alle nuove\nmodifiche alle leggi sui passaporti e sul servizio consolare per\ngli uomini ucraini che vivono all'estero: lo ha detto il\nministro della Difesa polacco Wladyslaw Kosiniak Kamysz.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Penso che molti polacchi siano indignati vedendo giovani\nucraini negli alberghi e nei caffè, sentendo quanti sforzi\ndobbiamo fare per aiutare\" Kiev, ha detto ieri Kosiniak-Kamysz\nai media di polacchi. Il ministro ha sottolineato anche che\nVarsavia si era già offerta di aiutare l'Ucraina a identificare\ni rifugiati che vivono in Polonia e che sono sotto obbligo\nmilitare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Polonia ospita circa un milione di ucraini fuggiti dalla\nguerra totale della Russia. Il ministro degli Esteri ucraino\nDmytro Kuleba ha dichiarato che le nuove misure di Kiev\nintendono \"ripristinare atteggiamenti equi nei confronti degli\nuomini in età di leva in Ucraina e all'estero\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.8435304,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Ukraine, Poland: we will promote men's repatriation in military age",
        "en_content": "Warsaw will help Kiev return to\nUkraine his men in military age, following the new\nchanges to passport laws and consular service for\nUkrainian men living abroad: He said that\nPolish Defence Minister Wladyslaw Kosiniak Kamysz.\n\n\n\"I think many Poles are outraged by seeing young people\nUkrainians in hotels and cafes, hearing how many efforts\nwe have to do to help\" Kiev, said yesterday Kosiniak-Kamysz\nto the Polish media. The Minister also stressed that\nWarsaw had already offered to help Ukraine identify\nrefugees living in Poland and under obligation\nMilitary.\n\n\nPoland hosts about a million Ukrainians escaped from\nRussia's total war. Ukrainian Foreign Minister\nDmytro Kuleba stated that the new measures of Kiev\nmeans \"restore fair attitudes towards\nmen in lever age in Ukraine and abroad.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Kosiniak: outraged by seeing young Kiev in bars",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kosiniak",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 133,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wladyslaw Kosiniak Kamysz",
                "start_char": 199,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Poles",
                "start_char": 242,
                "end_char": 247,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 284,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 375,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kosiniak-Kamysz",
                "start_char": 385,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 408,
                "end_char": 414,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 454,
                "end_char": 460,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 489,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 525,
                "end_char": 531,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 565,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about a million",
                "start_char": 578,
                "end_char": 593,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 594,
                "end_char": 604,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 618,
                "end_char": 624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 638,
                "end_char": 647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmytro Kuleba",
                "start_char": 665,
                "end_char": 678,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 711,
                "end_char": 715,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 774,
                "end_char": 781,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Moulin Rouge perde le pale ma lo show non si ferma",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 21:23:03 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2024/04/25/parigi-cadute-le-pale-del-moulin-rouge-nessun-ferito_09ecf203-cef8-4def-8ed5-ca73a9916510.html",
        "subtitle": "Il tempio del cancan ha 135 anni, ignoti i motivi del crollo",
        "content": "Il mulino più famoso del mondo, quello nato nel fulgore della Belle Epoque, 135 anni fa, ai piedi di Montmartre, è privo dalla notte scorsa del suo simbolo: le pale dell'elica - che ricordavano le decine di mulini che allora erano in funzione sulla collina di Montmartre - sono cadute in piena notte. Senza ferire nessuno, per fortuna, e proprio poco dopo la chiusura del celebre locale, che realizza due spettacoli al giorno per 365 giorni all'anno. Compresa la serata di oggi, con lo show che non si è fermato neppure per il crollo delle storiche pale. In mattinata, fino a quando i relitti del mulino non sono stati sgomberati dal marciapiedi di Pigalle, decine e decine di turisti si sono immortalati in irripetibili selfie: le 4 pale rosse adagiate a terra, vicino alle lettere MOU, le prime tre della celeberrima insegna.Per motivi ancora ignoti sono finite in terra verso le 3: \"Spiegazioni su quanto successo non ne ho, almeno per il momento - ha ripetuto tutto il giorno Fanny Rabasse, responsabile per la stampa del Moulin Rouge -. Le pale sono oggetto di un'attentissima manutenzione e un organismo esterno viene ogni due mesi a verificare che tutto sia in ordine. In più, le nostre squadre di tecnici passano una volta alla settimana per verificare la tenuta della struttura e il meccanismo\". \"Il Moulin ha 135 anni, ne ha viste di cotte e di crude, ci rialzeremo\", sono state le parole di Jean-Victor Clerico, direttore del più antico cabaret di Parigi, che ha sgomberato il campo dai sospetti: \"Sappiamo già che non è un atto doloso - ha garantito - è verosimilmente un problema tecnico\".Fonti della polizia, citate da Le Parisien, hanno fatto sapere che si segue la pista dell'incidente dovuto \"alle condizioni climatiche\" che si sono abbattute - negli ultimi giorni vento forte e pioggia - su una struttura vetusta. La ministra della Cultura, Rachida Dati, ha espresso - in un messaggio su X - \"l'emozione particolare del mondo dello spettacolo e di tutti gli innamorati di Parigi\", mentre la sindaca Anne Hidalgo ha detto di provare \"molto dolore\" per quanto accaduto ad un luogo \"celebre in tutto il mondo\". Sia il ministero sia il Comune si sono detti disposti ad aiutare il Moulin Rouge per le riparazioni. Inaugurato il 6 ottobre 1889, sei mesi dopo la Tour Eiffel, il Moulin è stato la culla del French Cancan ed è diventato il più famoso e frequentato dei locali parigini. La facciata, rosso vivo, è stata arricchita da meccanismi elettrici già ai primi del Novecento, una delle prime a Parigi. Non si contano le star che si sono esibite nel locale, a cominciare da Mistinguett, vera regina della scena negli anni Venti. Ma persino Edith Piaf si esibì nella sala nel 1944, accanto ad un giovane Yves Montand.Fra le star straniere Liza Minnelli, Ella Fitzgerald e Frank Sinatra, mentre Elvis Presley ci trascorreva una serata ogni volta che passava da Parigi. Lo spettacolo più recente, 'Féerie', prevede - come tutti i suoi predecessori - un richiamo irrinunciabile al cancan, il ballo immortalato dal pittore Toulouse-Lautrec. Prima del crollo delle pale, l'unico grave incidente che si ricordi risale all'incendio avvenuto durante dei lavori di ristrutturazione nel 1915, in seguito al quale il Moulin rimase chiuso ben 9 anni. Agli spettacoli del Moulin Rouge assistono ogni anno 600.000 spettatori, suddivisi in due spettacoli quotidiani, 365 giorni all'anno, circa 1.800 al giorno. Lavorano nel cabaret 450 persone in tutto e ogni anno nel locale vengono vendute al pubblico 240.000 bottiglie di champagne.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.8734806,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "The Moulin Rouge loses the blades but the show does not stop",
        "en_content": "The most famous mill in the world, the one born in the lightning of the Belle Epoque, 135 years ago, at the foot of Montmartre, is deprived from the last night of its symbol: the blades of the propeller - which remembered the tens of mills that were then in operation on the hill of Montmartre - fell in the middle of the night. Without hurting anyone, fortunately, and just shortly after the closure of the famous venue, which produces two shows a day for 365 days a year. Including today's evening, with the show that didn't stop even for the collapse of the historic blades. In the morning, until the mill's wrecks were cleared from the pavement of Pigalle, dozens and dozens of tourists immortalized themselves in unrepeatable selfies: the 4 red blades lying on the ground, near the letters MOU, the first three of the celeberrima teaches. For reasons still unknown they ended up on the ground towards 3: \"Explainations about what happened I don't have, at least for the moment - Fanny Rabasse has repeated all day, responsible for the printing of the Moulin Rouge -. The blades are the subject of careful maintenance and an external body comes every two months to verify that everything is in order. In addition, our teams of technicians spend once a week to check the structure seal and mechanism.\" \"The Moulin is 135 years old, has seen of crushes and cruel, we will rise up\", were the words of Jean-Victor Clerico, director of the oldest cabaret in Paris, who cleared the field from suspicions: \"We already know that it is not a painful act - it has guaranteed - it is likely a technical problem\". Police sources, cited by Le Parisien, have made it known that the track of the incident due to \"the climatic conditions\" that have fallen - in the last days strong wind and rain - on a vetusta structure. The Minister of Culture, Rachida Dati, expressed - in a message on X - \"the particular emotion of the world of entertainment and all the lovers of Paris\", while the mayor Anne Hidalgo said to try \"very pain\" for what happened to a \"celebra place all over the world\". Both the ministry and the municipality said they were willing to help the Moulin Rouge for repairs. Opened on October 6, 1889, six months after the Eiffel Tower, the Moulin was the cradle of French Cancan and became the most famous and popular of Parisian clubs. The façade, bright red, was enriched by electrical mechanisms already in the early twentieth century, one of the first in Paris. There's no mention of the stars who performed in the club, starting with Mistinguett, the real queen of the scene in the 1920s. But even Edith Piaf performed in the hall in 1944, alongside a young Yves Montand. Among foreign stars Liza Minnelli, Ella Fitzgerald and Frank Sinatra, while Elvis Presley spent an evening every time he passed from Paris. The most recent show, 'Féerie', foresees - like all its predecessors - an irrelevant call to the cancan, the dance immortalized by the painter Toulouse-Lautrec. Before the collapse of the blades, the only serious incident that we remember dates back to the fire during the renovation work in 1915, after which the Moulin remained closed 9 years. Each year, 600,000 spectators attend the Moulin Rouge shows, divided into two daily shows, 365 days a year, about 1,800 a day. They work in the cabaret 450 people all year round and every year in the premises are sold to the public 240.000 bottles of champagne.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Cancan temple is 135 years old, unknown the reasons for collapse",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cancan",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "135 years old",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Belle Epoque",
                "start_char": 68,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "135 years ago",
                "start_char": 86,
                "end_char": 99,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Montmartre",
                "start_char": 116,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last night",
                "start_char": 145,
                "end_char": 159,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "tens",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the middle of the night",
                "start_char": 304,
                "end_char": 327,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 437,
                "end_char": 440,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "365 days",
                "start_char": 457,
                "end_char": 465,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 484,
                "end_char": 489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 581,
                "end_char": 592,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Pigalle",
                "start_char": 652,
                "end_char": 659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 661,
                "end_char": 667,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 672,
                "end_char": 678,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 744,
                "end_char": 745,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MOU",
                "start_char": 795,
                "end_char": 798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 804,
                "end_char": 809,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 810,
                "end_char": 815,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 906,
                "end_char": 907,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "all day",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1018,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Moulin Rouge -",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1070,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "every two months",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Moulin",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1316,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "135 years old",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1333,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jean-Victor Clerico",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Le Parisien",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last days",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1762,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rachida Dati",
                "start_char": 1835,
                "end_char": 1847,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1957,
                "end_char": 1962,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anne Hidalgo",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1993,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Moulin Rouge",
                "start_char": 2147,
                "end_char": 2163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 6, 1889",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six months",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Eiffel Tower",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2237,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Moulin",
                "start_char": 2243,
                "end_char": 2249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 2268,
                "end_char": 2274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cancan",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisian",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2332,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the early twentieth century",
                "start_char": 2413,
                "end_char": 2440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2442,
                "end_char": 2445,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2453,
                "end_char": 2458,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2462,
                "end_char": 2467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mistinguett",
                "start_char": 2542,
                "end_char": 2553,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 1920s",
                "start_char": 2586,
                "end_char": 2595,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1944",
                "start_char": 2642,
                "end_char": 2646,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yves Montand",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2678,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liza Minnelli",
                "start_char": 2700,
                "end_char": 2713,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ella Fitzgerald",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2730,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Frank Sinatra",
                "start_char": 2735,
                "end_char": 2748,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elvis Presley",
                "start_char": 2756,
                "end_char": 2769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "an evening",
                "start_char": 2776,
                "end_char": 2786,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2813,
                "end_char": 2818,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Féerie",
                "start_char": 2843,
                "end_char": 2849,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Toulouse-Lautrec",
                "start_char": 2963,
                "end_char": 2979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1915",
                "start_char": 3112,
                "end_char": 3116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moulin",
                "start_char": 3134,
                "end_char": 3140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "9 years",
                "start_char": 3157,
                "end_char": 3164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Each year",
                "start_char": 3166,
                "end_char": 3175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "600,000",
                "start_char": 3177,
                "end_char": 3184,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moulin Rouge",
                "start_char": 3207,
                "end_char": 3219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3240,
                "end_char": 3243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 3244,
                "end_char": 3249,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "365 days",
                "start_char": 3257,
                "end_char": 3265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 1,800",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3285,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "450",
                "start_char": 3318,
                "end_char": 3321,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "all year",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "every year",
                "start_char": 3348,
                "end_char": 3358,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "240.000",
                "start_char": 3398,
                "end_char": 3405,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Parigi, cadute le pale del Moulin Rouge, nessun ferito",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 07:59:29 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/parigi-cadute-le-pale-del-moulin-rouge-nessun-ferito_f13550f6-6a47-4244-8ac8-31ce4eef7fb7.html",
        "subtitle": "Vigili del fuoco: 'Non vi è più alcun rischio di crollo'",
        "content": "\n                                                \n            Le pale del Moulin Rouge si sono\nstaccate la notte scorsa dal celebre monumento parigino e sono\ncadute in strada: lo hanno riferito i vigili del fuoco della\ncapitale all'agenzia di stampa Afp.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Non si registrano feriti, hanno affermato i vigili del fuoco,\naggiungendo che non vi è più alcun rischio di crollo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.88588,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-26 00:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-26T00.00.32",
        "en_title": "Paris, down the Moulin Rouge blades, no wounded",
        "en_content": "The Moulin Rouge shovels are\ndetached last night from the famous Parisian monument and are\nfallen in the street: reported the firefighters\ncapital at the news agency Afp.\n\n\nThey are not injured, they said the firefighters,\nadding that there is no risk of collapse anymore.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Fire department: 'There is no risk of collapse'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moulin Rouge",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Parisian",
                "start_char": 65,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Venezuela: altri 5 oppositori interdetti dalle cariche elettive",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 09:39:04 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/25/venezuela-altri-5-oppositori-interdetti-dalle-cariche-elettive_074ff834-4f28-43b5-baca-1432c2bd8ff0.html",
        "subtitle": "Maduro: 'Daremo una lezione storica a questa destra fascista'",
        "content": "\n                                                \n            Nuova attacco del governo di\nNicolas Maduro contro le opposizioni: il Controllore generale\ndel Venezuela ha pubblicato i nomi di altri cinque leader\npolitici interdetti dalle cariche elettive nel Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le misure, applicate dal 16 aprile, colpiscono l'ex sindaco\nCarlos Ocariz e l'ex deputato Tomás Guanipa, entrambi del\npartito Primero Justicia, che sono stati interdetti da qualsiasi\nincarico pubblico per 15 anni. Stesso periodo di squalifica\nanche per José Antonio Fernández López, sindaco del municipio di\nLos Salías, ed Elías Sayegh, sindaco del municipio di El\nHatillo, entrambi nello Stato di Miranda. Juan Carlos Caldera,\nesponente di spicco di Primero Justicia, è stato invece\ninterdetto per 12 mesi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I cinque politici interdetti si aggiungono a una lunga lista\nche comprende la principale leader dell'opposizione, María\nCorina Machado, e l'ex candidato alla presidenza, Henrique\nCapriles.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Daremo una lezione storica a questa destra fascista\", ha\nassicurato Maduro inaugurando a Caracas il vertice dell'Alleanza\nbolivariana dei popoli d'America Latina (Alba), pochi giorni\ndopo l'investitura di Edmundo González Urrutia come candidato\nunico delle opposizioni per sfidarlo alle presidenziali del 28\nluglio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714082432.9064372,
