[
    {
        "title": "Visita in Italia del ministro del Turismo del Messico",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 13:18:28 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/09/visita-in-italia-del-ministro-del-turismo-del-messico_9ecdea61-4e75-4ee4-8e8f-0e319acf9c51.html",
        "subtitle": "Per rafforzare la connettività aerea tra i due Paesi",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro del Turismo\ndel Messico, Miguel Torruco, si è recato in missione in Italia\ncon l'obiettivo di rafforzare la connettività aerea tra i due\nPaesi e promuovere i flussi turistici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Accompagnato dall'ambasciatore messicano, Carlos García de\nAlba, e dal ministro del Turismo dello Stato della Bassa\nCalifornia, Miguel Aguiñiga, il funzionario ha presentato il\nseminario \"Así es México\" a un gruppo di operatori turistici,\nristoratori, chef e albergatori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il programma della visita ha incluso anche un incontro con i\ndirigenti del gruppo Aeroporti di Roma al quale hanno\npartecipato da remoto rappresentanti di Aeroméxico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Gli operatori e gli agenti di viaggio - ha spiegato Torruco\n- hanno mostrato interesse ad inviare turisti in Messico, forti\ndella connettività aerea esistente tra le due nazioni,\nsoprattutto dal Nord Italia, che ora cerca di rafforzarsi nella\nregione meridionale del Paese, il che consentirà di aumentare\nsignificativamente lo scambio di viaggiatori\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.0351577,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Visit to Italy of the Minister of Tourism of Mexico",
        "en_content": "The Minister for Tourism\nof Mexico, Miguel Torruco, went on a mission to Italy\nwith the aim of strengthening air connectivity between the two\nCountries and promote tourist flows.\n\n\nAccompanied by Mexican Ambassador, Carlos García de\nAlba, and the Minister for Tourism of the State of Bassa\nCalifornia, Miguel Aguiñiga, the official presented the\nseminar \"Así es México\" to a group of tourist operators,\nrestaurants, chefs and hoteliers.\n\n\nThe visit programme also included a meeting with the\nmanagement of the Group Airports of Rome to which they have\nRemotely participated representatives of Aeroméxico.\n\n\n\"Operators and travel agents - Torruco explained\n- showed interest in sending tourists to Mexico, strong\nof the existing air connectivity between the two nations,\nespecially from Northern Italy, which now seeks to strengthen itself in\nsouthern region of the country, which will increase\nsignificantly the exchange of travellers.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To strengthen air connectivity between the two countries",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miguel Torruco",
                "start_char": 36,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 73,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 138,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Carlos García de\nAlba",
                "start_char": 216,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bassa",
                "start_char": 284,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 290,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miguel Aguiñiga",
                "start_char": 302,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Así es México",
                "start_char": 355,
                "end_char": 368,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 528,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aeroméxico",
                "start_char": 593,
                "end_char": 603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torruco",
                "start_char": 638,
                "end_char": 645,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 697,
                "end_char": 703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 757,
                "end_char": 760,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Northern Italy",
                "start_char": 786,
                "end_char": 800,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 942,
                "end_char": 975,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Londra espelle l'addetto militare russo, 'è una spia'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:36:14 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/londra-espelle-laddetto-militare-russo-e-una-spia_28ac3dfb-fdbb-4a7d-9597-c854f968dc0a.html",
        "subtitle": "'E' un ufficiale dell'intelligence non dichiarato'",
        "content": "\n                                                \n            Il governo britannico di Rishi\nSunak ha annunciato oggi l'espulsione dell'addetto militare\npresso l'ambasciata russa a Londra, con la motivazione che si\ntratterebbe di \"un ufficiale dell'intelligence\" delle forze\narmate di Mosca (Gru) \"non dichiarato\". La misura arriva sullo\nsfondo dell'escalation di tensioni e sanzioni incrociate\ninnescate dalla guerra fra Russia e Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.1248558,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "London expels the Russian military officer, 'is a spy'",
        "en_content": "The British Government of Rishi\nSunak announced today the expulsion of the military officer\nat the Russian embassy in London, with the motivation that you\nwould treat of \"an intelligence officer\" of the forces\nArmed with Moscow (Gru) \"undeclared\". The measure arrives on\nbackground of escalation of tensions and cross sanctions\ntriggered by the war between Russia and Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'He's an undeclared intelligence officer'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The British Government",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rishi",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 357,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'risposta adeguata a Londra per espulsione'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:36:25 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/mosca-risposta-adeguata-a-londra-per-espulsione_feadd940-017c-4918-b684-472dd8c8bf80.html",
        "subtitle": "Lo ha detto la portavoce del ministero degli Esteri russo",
        "content": "\n                                                \n            Mosca darà \"una risposta adeguata\"\nalla decisione di Londra di espellere l'addetto militare russo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha detto la portavoce del ministero degli Esteri, Maria\nZakharova, citata dall'agenzia Ria Novosti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.2242682,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Moscow, 'appropriate response to London by expulsion'",
        "en_content": "Moscow will give \"an adequate response\"\nthe decision of London to expel the Russian military officer.\n\n\nThe spokesman for the Foreign Ministry said this, Maria\nZakharova, quoted by the agency Ria Novosti.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The spokesman for the Russian Foreign Ministry said so.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 18,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 122,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria\nZakharova",
                "start_char": 154,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 192,
                "end_char": 203,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Negato a Alberto Fujimori in Perù un vitalizio presidenziale",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:07:04 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/08/negato-a-alberto-fujimori-in-peru-un-vitalizio-presidenziale_d51bc511-ed9e-4bb3-ada8-816de7ff7a01.html",
        "subtitle": "La Procura ha ricordato le sue diverse condanne",
        "content": "\n                                                \n            La Procura generale del Perù (Pge) ha\nrespinto una richiesta dell'ex presidente Alberto Fujimori di\nottenere un vitalizio per gli anni trascorsi alla guida del\npaese (1990-2000) a causa delle condanne a lui inflitte per\nreati di corruzione e crimini contro l'umanità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Dopo essere uscito di prigione in dicembre Fujimori, che ha\n85 anni, ha inviato una lettera al Parlamento sollecitando la\nconcessione della pensione vitalizia che per legge spetta ad\nogni ex presidente, e che è equivalente a circa 4.000 euro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ma ieri la Procura ha stabilito che, a differenza di quanto\nconcesso ad altri ex capi di stato, Fujimori non può ottenere il\nbeneficio, vista sia la condanna a 25 anni di carcere del 2009\nper crimini contro l'umanità, sia altre condanne per corruzione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il titolare della Pge, Javier Pacheco, ha spiegato che\nl'indulto è una figura giuridica che non scagiona dai crimini\nper cui uno è stato condannato. Per la giustizia, ha\nsottolineato, \"Fujimori è ancora colpevole, anche se ora è\nlibero\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo aver ricevuto un indulto nel 2017 dall'allora\npresidente, Pedro Pablo Kuczynski, con il pretesto di un\npresunto peggioramento della sua salute, Fujimori è uscito dal\ncarcere, rientrandovi successivamente quando un tribunale ha\ndimostrato che il beneficio derivava da una trattativa politica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Tuttavia nel dicembre dello scorso anno la Corte\ncostituzionale ha deciso  di ripristinare quell'indulto\npermettendo all'ex capo dello stato di riacquistare la libertà.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.2544882,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Denyed by Alberto Fujimori in Peru a presidential vitality",
        "en_content": "The Attorney General of Peru (Pge) has\nrejected a request by former President Alberto Fujimori of\nget a vitality for the years spent driving the\ncountry (1990-2000) due to the convictions imposed on him by\ncrimes of corruption and crimes against humanity.\n\n\nAfter leaving prison in December Fujimori, who has\n85 years old, he sent a letter to the Parliament by calling for\ngrant of the pension which by law is entitled to\neach former president, and that is equivalent to approximately 4,000 euros.\n\n\nBut yesterday the Prosecutor established that, unlike what\ngranted to other former heads of state, Fujimori cannot obtain the\nbenefit, given both the sentence to 25 years prison in 2009\nfor crimes against humanity, and other convictions for corruption.\n\n\nThe owner of the Pge, Javier Pacheco, explained that\nthe indulence is a legal figure that does not expel from crimes\nfor which one was convicted. For justice, he has\nunderlined, \"Fujimori is still guilty, although it is now\nfree.\"\n\n\nAfter receiving an indulgence in 2017 from the then\nPresident, Pedro Pablo Kuczynski, with the pretext of a\nalleged worsening of his health, Fujimori came out of\nprison, returning there later when a court has\nproved that the benefit was derived from a political negotiation.\n\n\nHowever in December last year the Court\nconstitutional has decided to restore that indulgence\nallowing the former head of the state to regain freedom.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Prosecutor recalled his different convictions",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Alberto Fujimori",
                "start_char": 10,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alberto Fujimori",
                "start_char": 78,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1990-2000",
                "start_char": 154,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December",
                "start_char": 282,
                "end_char": 290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "85 years old",
                "start_char": 309,
                "end_char": 321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 347,
                "end_char": 357,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "approximately 4,000 euros",
                "start_char": 471,
                "end_char": 496,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 504,
                "end_char": 513,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fujimori",
                "start_char": 599,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 662,
                "end_char": 670,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 681,
                "end_char": 685,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Javier Pacheco",
                "start_char": 777,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "indulence",
                "start_char": 812,
                "end_char": 821,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fujimori",
                "start_char": 934,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1025,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pedro Pablo Kuczynski",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1072,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fujimori",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "December last year",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1294,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Veneto apre un conto corrente per aiuti a Rio Grande Do Sul",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:19:47 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/08/il-veneto-apre-un-conto-corrente-per-aiuti-a-rio-grande-do-sul_6aae3574-14df-4a9b-99a3-65cc4e5114be.html",
        "subtitle": "Zaia, 'siamo legati a questa terra di migranti veneti'",
        "content": "\n                                                \n            La Regione del Veneto ha aperto un\nconto corrente per raccogliere fondi da destinare ai residenti\ndello Stato brasiliano di Rio Grande Do Sul, colpito dalle gravi\ninondazioni. Lo rende noto il presidente regionale Luca Zaia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il Veneto - sottolinea Zaia - è legato oltremodo a questa\nterra, nella quale risiede una nutrita e radicata comunità di\ndiscendenti di migranti veneti, in particolare provenienti dalle\nprovince di Belluno, Vicenza, Treviso e Verona e con la quale\nabbiamo stretto, da almeno un ventennio, anche relazioni\neconomiche internazionali. Il sentimento che ci unisce è forte e\nsapere che intere famiglie sono ora senza viveri, acqua potabile\ned elettricità dal 27 aprile ha innescato la catena della\nsolidarietà. Questo primo intervento, oltre a ridurre\nsimbolicamente le distanze, intende dimostrare concretamente\nl'affetto che proviamo nei confronti di tutti e dei veneti che\nrisiedono ormai da anni nello stato del sud America\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il conto, denominato \"Regione del Veneto sostegno emergenza\nalluvione Rio Grande Do Sul\" ha l'Iban IT 35 A 02008 02017\n000107108523. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.2741132,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Veneto opens a current account for help in Rio Grande Do Sul",
        "en_content": "The Veneto Region has opened a\ncurrent account to raise funds to be allocated to residents\nof the Brazilian state of Rio Grande Do Sul, hit by the serious\nfloods. It makes known the regional president Luca Zaia.\n\n\n\"The Veneto - Zaia emphasizes - is bound beyond this\nland, in which resides a nourished and rooted community of\ndescendants of Venetian migrants, in particular from\nprovinces of Belluno, Vicenza, Treviso and Verona\nwe have, since at least a twenty years, also relations\ninternational economics. The feeling that unites us is strong and\nknow that whole families are now without food, drinking water\nand electricity from 27 April has triggered the chain of\nsolidarity. This first intervention, in addition to reducing\nsymbolically the distances, intends to demonstrate concretely\nthe affection that we feel towards all and the veins that\nThey have been living in the state of South America for years.\"\n\n\nThe account, called \"Region of Veneto emergency support\nflood Rio Grande Do Sul\" has the Iban IT 35 A 02008 02017\n000107108523.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Zaia, 'we are linked to this land of Venetian migrants'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Veneto",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 43,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zaia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venetian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Veneto Region",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 117,
                "end_char": 127,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Luca Zaia",
                "start_char": 201,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Veneto - Zaia",
                "start_char": 215,
                "end_char": 232,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Venetian",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belluno",
                "start_char": 392,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vicenza",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Treviso",
                "start_char": 410,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 422,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least a twenty years",
                "start_char": 444,
                "end_char": 467,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27 April",
                "start_char": 633,
                "end_char": 641,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 686,
                "end_char": 691,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "South America",
                "start_char": 888,
                "end_char": 901,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 906,
                "end_char": 911,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Veneto",
                "start_char": 947,
                "end_char": 953,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 978,
                "end_char": 988,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iban",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "35",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1015,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico: il caldo provoca blackout ed emergenza elettrica",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:43:08 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/08/messico-il-caldo-provoca-blackout-ed-emergenza-elettrica_4b7372b4-3f31-40c4-9342-af2a08752e34.html",
        "subtitle": "Situazione torna alla normalità in un'ora",
        "content": "\n                                                \n            Il Centro di Controllo\nEnergetico del Messico ha riferito che il Sistema Elettrico\nNazionale è entrato in stato di emergenza a causa della seconda\nondata di caldo che ha colpito il Paese ed ha causato blackout\nin diverse regioni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa situazione è tornata alla normalità dopo circa un'ora.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'elevata domanda di energia ha provocato interruzioni nella\ncapitale e negli Stati di Hidalgo, Messico, Tabasco, Chiapas,\nTamaulipas, Querétaro, Nayarit, Guerrero, Coahuila, Michoacán,\nNuevo León, Puebla, Veracruz, Guanajuato, Campeche e Zacatecas.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il caldo intenso è causato da un sistema anticiclonico che\nprovoca l'assenza di pioggia e una diminuzione delle raffiche di\nvento con temperature che hanno superato i 45 gradi centigradi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.302428,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Mexico: the heat causes blackout and electric emergency",
        "en_content": "The Control Centre\nEnergy of Mexico reported that the Electric System\nNational has entered state of emergency due to the second\nhot wave that hit the country and caused blackout\nin different regions.\n\n\nThe situation went back to normal after about an hour.\n\n\nThe high energy demand has caused interruptions in\ncapital and state of Hidalgo, Mexico, Tabasco, Chiapas,\nTamaulipas, Querétaro, Nayarit, Guerrero, Coahuila, Michoacán,\nNuevo León, Puebla, Veracruz, Guanajuato, Campeche and Zacatecas.\n\n\nThe intense heat is caused by an anticyclonic system that\ncauses the absence of rain and a decrease in the gusts\nwind with temperatures exceeding 45 degrees centigrade.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Situation returns to normal in an hour",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "an hour",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Control Centre\nEnergy of Mexico",
                "start_char": 4,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Electric System\nNational",
                "start_char": 50,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "about an hour",
                "start_char": 242,
                "end_char": 255,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hidalgo",
                "start_char": 331,
                "end_char": 338,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tabasco",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chiapas",
                "start_char": 357,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tamaulipas",
                "start_char": 366,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Querétaro",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nayarit",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guerrero",
                "start_char": 398,
                "end_char": 406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coahuila",
                "start_char": 408,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Michoacán",
                "start_char": 418,
                "end_char": 427,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nuevo León",
                "start_char": 429,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Puebla",
                "start_char": 441,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Veracruz",
                "start_char": 449,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guanajuato",
                "start_char": 459,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Campeche",
                "start_char": 471,
                "end_char": 479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zacatecas",
                "start_char": 484,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "45 degrees centigrade",
                "start_char": 643,
                "end_char": 664,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unrwa, nessun aiuto a Gaza dopo apertura Kerem Shalom",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:36:03 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/unrwa-nessun-aiuto-a-gaza-dopo-apertura-kerem-shalom_6ad38b16-8797-446c-b8cb-8dbd2fca3a11.html",
        "subtitle": "Stamattina l'annuncio di Israele di riapertura del valico",
        "content": "\n                                                \n            L'Agenzia delle Nazioni Unite Unrwa\nha affermato che nessun aiuto è ancora entrato a Gaza attraverso\nil valico di Kerem Shalom dopo che stamattina Israele ha\ndichiarato di aver riaperto il valico di frontiera e che i\ncamion degli aiuti provenienti dall'Egitto erano già sottoposti\na ispezioni prima del loro arrivo a Gaza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3129594,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Unrwa, no help in Gaza after opening Kerem Shalom",
        "en_content": "UN agency Unrwa\nsaid no help has yet entered Gaza through\nthe Kerem Shalom Pass after this morning Israel has\ndeclared that the border crossing was reopened and that the\naid trucks from Egypt were already subjected\nto inspections before their arrival in Gaza.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "This morning the announcement of Israel of reopening the passage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kerem Shalom Pass",
                "start_char": 58,
                "end_char": 79,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 186,
                "end_char": 191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 254,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, soddisfatto per le parole degli Usa su Falcinelli",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:39:37 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/08/tajani-soddisfatto-per-le-parole-degli-usa-su-falcinelli_440ac7cc-e468-4964-827c-42ba9cd760bf.html",
        "subtitle": "'Prese le distanze in maniera tempestiva, come avevamo chiesto'",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho colto con soddisfazione le\ndichiarazioni fatte oggi negli Stati Uniti: il governo federale\nsegue con preoccupazione la vicenda, quindi ha risposto\npositivamente a una nostra richiesta di chiarimenti\". Lo ha\ndetto il ministro degli Esteri, Antonio Tajani, parlando della\nvicenda di Matteo Falcinelli. Secondo Tajani, \"le parole che\narrivano da Washington vanno nella dichiarazione da noi\nrichiesta, a tutela del giovane italiano arrestato a febbraio\ncon dei modi che a me non sono affatto piaciuti\". \"Ho notato -\nha aggiunto - che in maniera tempestiva hanno preso le\ndistanze\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3212633,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Tajani, satisfied with the words of the US on Falcinelli",
        "en_content": "\"I have taken with satisfaction the\nstatements made today in the United States: the federal government\nfollows with concern the affair, so he responded\npositively to our request for clarification.\" He did.\nsaid the Foreign Minister, Antonio Tajani, speaking of\nstory of Matteo Falcinelli. According to Tajani, \"the words that\ncome from Washington go to the statement from us\nrequest, to protect the young Italian arrested in February\nwith ways that I didn't like.\" \"I noticed -\nadded - that in a timely manner they took\ndistances.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Take distances in a timely manner, as we asked for'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 233,
                "end_char": 247,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Falcinelli",
                "start_char": 270,
                "end_char": 287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 336,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "us",
                "start_char": 372,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 405,
                "end_char": 412,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 425,
                "end_char": 433,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 537,
                "end_char": 570,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Dopo attacco russo,interruzioni di corrente in tutta l'Ucraina'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 13:53:20 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/dopo-attacco-russointerruzioni-di-corrente-in-tutta-lucraina_64da2ac3-c923-475c-bffc-24411c5eb215.html",
        "subtitle": "Ukrenergo: 'Danni agli impianti di produzione di energia'",
        "content": "\n                                                \n            \"A causa dei danni causati alle\ncentrali elettriche dall'ultimo massiccio attacco della Russia,\npotrebbero essere introdotte restrizioni alla fornitura di\nenergia elettrica in tutta l'Ucraina tra le 18 e le 23\", ha\nfatto sapere l'azienda nazionale Ukrenergo, come riferisce\nUkrinform. Nella notte i bombardamenti russi hanno danneggiato\ngli impianti di produzione di energia termica e idroelettrica e\nsi è verificata una carenza nel sistema energetico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il centro operativo di Ukrenergo sta adottando tutte le\nmisure disponibili per superare il deficit, in particolare le\nimportazioni e l'assistenza di emergenza dai sistemi energetici\ndei Paesi dell'Ue ( Romania, Slovacchia, Polonia, Ungheria e\nMoldavia)\", ha dichiarato la società. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3270338,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "'After Russian attack, power surges across Ukraine'",
        "en_content": "\"Due to damage caused to\npower plants from the last massive attack of Russia,\nrestrictions may be introduced to supply\nelectricity throughout Ukraine between 18 and 23\", has\nthe national company Ukrenergo, as it reports\nUkrinform. In the night the Russian bombings damaged\nthermal and hydroelectric energy production plants and\na shortage in the energy system.\n\n\n\"Ukrenergo's operating center is adopting all\nmeasures available to overcome the deficit, in particular\nimports and emergency assistance from energy systems\nEU countries ( Romania, Slovakia, Poland, Hungary and\nMoldova)\" said the company.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ukrenergo: Damage to energy production plants",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrenergo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 18 and 23",
                "start_char": 150,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrenergo",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 234,
                "end_char": 243,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrenergo",
                "start_char": 364,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 520,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 535,
                "end_char": 542,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 544,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 554,
                "end_char": 560,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 562,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moldova",
                "start_char": 574,
                "end_char": 581,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il sindaco di Tel Aviv cancella il Gay Pride di quest'anno",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 13:47:11 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/il-sindaco-di-tel-aviv-cancella-il-gay-pride-di-questanno_baf5b2f2-ac8c-4dd5-b32d-df5212f84ee4.html",
        "subtitle": "'Non è tempo di celebrazioni, 132 ostaggi ancora a Gaza'",
        "content": "\n                                                \n            Il sindaco di Tel Aviv ha\nannunciato la cancellazione della Gay Parade, celebrazione\nculmine della settimana del Gay Pride, che si sarebbe dovuta\nsvolgere in città nelle prossime settimane. \" Non è tempo per le\ncelebrazioni - Ha scritto Huldai su X - 132 dei nostri figli e\nfiglie sono ancora ostaggi a Gaza, il cerchio del dolore si\nallarga ogni giorno e ci troviamo in uno dei periodi più\ndifficili per lo Stato di Israele\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Huldai ha detto che saranno organizzate manifestazioni\nalternative. Il Gay Pride a Tel Aviv è uno dei maggiori al\nmondo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3337212,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Tel Aviv mayor cancels this year's Gay Pride",
        "en_content": "Tel Aviv mayor has\nannounced the cancellation of the Gay Parade, celebration\nThe culmination of the Gay Pride Week, which should have been\ncarry out in the city in the coming weeks. \"It is not time for\ncelebrations - Huldai wrote about X - 132 of our children and\ndaughters are still hostages in Gaza, the circle of pain is\nexpands every day and we find ourselves in one of the most\ndifficult for the State of Israel.\"\n\n\nHuldai said events will be organized\nalternatives. The Gay Pride in Tel Aviv is one of the biggest at\nworld.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It is not time for celebrations, 132 hostages still in Gaza'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gay Pride",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "132",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gay Parade",
                "start_char": 49,
                "end_char": 63,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the Gay Pride Week",
                "start_char": 96,
                "end_char": 114,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 164,
                "end_char": 180,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Huldai",
                "start_char": 217,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about X - 132",
                "start_char": 230,
                "end_char": 243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 296,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the State of Israel",
                "start_char": 397,
                "end_char": 416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huldai",
                "start_char": 421,
                "end_char": 427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Gay Pride",
                "start_char": 472,
                "end_char": 485,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 489,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, trovata terza fossa comune con 49 corpi ad al-Shifa",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 14:48:05 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/hamas-trovata-terza-fossa-comune-con-49-corpi-ad-al-shifa_9b794ab5-a2f3-4918-b5c2-42fe47e7a09a.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Hamas ha annunciato che squadre\nmediche hanno trovato una terza fossa comune all'interno\ndell'ospedale al-Shifa di Gaza City con 49 corpi finora\nrecuperati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo Hamas finora sono state trovate un totale di sette\nfosse comuni all'interno degli ospedali di Gaza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3496335,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Hamas, found third common pit with 49 al-Shifa bodies",
        "en_content": "Hamas announced that teams\nmedical have found a third common pit inside\nof the al-Shifa hospital in Gaza City with 49 bodies so far\nrecovered.\n\n\nAccording to Hamas so far a total of seven have been found\nwere common in Gaza hospitals.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "al-Shifa",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "al-Shifa",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 100,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 115,
                "end_char": 117,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 182,
                "end_char": 187,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 219,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La mamma di Falcinelli, 'bene il Dipartimento di Stato'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 15:24:41 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/08/la-mamma-di-falcinelli-bene-il-dipartimento-di-stato_705caa73-d3c2-4a72-aa0d-9c41252154c4.html",
        "subtitle": "Ora lavora al team di avvocati: 'Anche uno dei legali di Floyd'",
        "content": "\n                                                \n            \"Una buona notizia\". Così la\nmamma di Matteo Falcinelli, Vlasta Studenicova, ha commentato\ncon l'ANSA le dichiarazioni del Dipartimento di Stato Usa sul\ncaso dell'arresto del figlio. Studenicova, con l'aiuto del\nconsolato italiano, sta prendendo contatti con alcuni avvocati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Il consolato ha già sentito uno dei legali che si è occupato\ndel caso di George Floyd. Un altro avvocato di Los Angeles ha\ncontattato Matteo direttamente e ieri lo abbiamo sentito\", ha\naggiunto Studenicova. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.373732,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Falcinelli's mom, the State Department.",
        "en_content": "\"Good news.\" So the\nmother of Matteo Falcinelli, Vlasta Studenicova, commented\nwith the NSA the statements of the US State Department on\ncase of the son's arrest. Studenicova, with the help of\nItalian consulate, is making contacts with some lawyers.\n\n\n\"The consulate has already heard one of the lawyers who took care of\nGeorge Floyd case. Another Los Angeles lawyer has\ncontacted Matteo directly and yesterday we heard him,\" he\nadded Studenicova.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Now he works at the team of lawyers: \"Even one of Floyd's lawyers\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the State Department",
                "start_char": 18,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "one",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Floyd",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Matteo Falcinelli",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vlasta Studenicova",
                "start_char": 49,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 88,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the US State Department",
                "start_char": 110,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Studenicova",
                "start_char": 163,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "George Floyd",
                "start_char": 321,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 348,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matteo",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Studenicova",
                "start_char": 435,
                "end_char": 446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, 'colloqui finiti, Israele è tornato indietro'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 15:24:36 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/hamas-colloqui-finiti-israele-e-tornato-indietro_3d87fdf7-52b3-47c8-a060-69b762779ccc.html",
        "subtitle": "Lo riferisce Haaretz.Anche per fonte israeliana 'nessuna svolta'",
        "content": "\n                                                \n            Hamas ha fatto sapere che sono\nfiniti i colloqui al Cairo e che Netanyahu è tornato al punto di\npartenza. Lo riferisce Haaretz citando anche una fonte\nisraeliana secondo cui non c'è stata \"una svolta\" nei negoziati,\npur se la delegazione resta nella capitale egiziana. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256028.3884318,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.28",
        "en_title": "Hamas, 'finished neck, Israel is back'",
        "en_content": "Hamas told me I was\nfinished talks in Cairo and that Netanyahu returned to the point of\ndeparture. Haaretz also mentions a source\nIsrael said there was no turning point in the negotiations,\nalthough the delegation remains in the Egyptian capital.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Haaretz.Even by Israeli source 'no turning'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 229,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stoltenberg all'ANSA, 'l'Italia è un alleato chiave'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 15:48:38 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/stoltenberg-allansa-litalia-e-un-alleato-chiave_c0789536-98d8-4adc-a569-05f7135ffcae.html",
        "subtitle": "'Contributo molto apprezzato, l'ho sottolineato a Meloni'",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho elogiato l'Italia per essere un\nfedele e importante alleato della Nato, contribuendo in molti\nmodi diversi alle missioni dell'Alleanza\", un contributo \"molto\napprezzato\" da parte di un \"alleato chiave\". Lo ha detto\nall'ANSA il segretario generale della Nato Jens Stoltenberg dopo\naver incontrato la premier Giorgia Meloni. \"Un buon incontro\",\nlo ha definito Stoltenberg, su una vasta gamma di temi \"in\nquesto momento importanti per la nostra sicurezza\". Stoltenberg\nha quindi ricordato che l'Italia \"gioca un ruolo molto\nimportante da presidente del G7\", presidenza che ricopre \"in un\nperiodo critico per la nostra sicurezza\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256034.2989154,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.34",
        "en_title": "Stoltenberg at ANSA, 'Italy is a key ally'",
        "en_content": "\"I praised Italy to be a\nfaithful and important NATO ally, contributing in many\ndifferent ways to the missions of the Alliance\", a contribution \"very\nappreciated by a \"key ally\". He said that.\nto ANSA NATO Secretary General Jens Stoltenberg after\nhaving met Premier Giorgia Meloni. \"A good meeting,\"\nhe defined Stoltenberg, on a wide range of themes \"in\nthis important moment for our safety.\" Stoltenberg\nhas therefore remembered that Italy \"plays a very role\nimportant by president of the G7\", Presidency that he covers \"in a\ncritical period for our safety.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Contributo very appreciated, I emphasized it to Meloni'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Contributo",
                "start_char": 1,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 118,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA NATO",
                "start_char": 196,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 224,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 266,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 393,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 435,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 490,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 565,
                "end_char": 598,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Accordo di principio in Ue sui profitti dei beni russi, un miliardo a Kiev per l'estate ",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 17:59:05 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/accordo-di-principio-in-ue-sui-profitti-dei-beni-russi-_c2a20415-c676-4dae-92b7-277f58dd2ecb.html",
        "subtitle": "Il 90% dei fondi verrà utilizzato per gli aiuti militari a Kiev",
        "content": "I Rappresentanti Permanenti dei 27, a quanto si apprende, hanno raggiunto un \"accordo di principio\" sull'uso degli extraprofitti dei beni russi congelati per gli aiuti militari all'Ucraina, al quale sarà dedicato il 90% dei fondi. Il testo, si apprende ancora, necessiterà di qualche limatura ulteriore ma sulla misura, nel corso della riunione Coreper II, l'accordo di principio è stato raggiunto.La quota destinata alle istituzioni di deposito accentrato - in inglese Central Securities Depository o CSD, principalmente Euroclear - per la gestione dello strumento è stata ridotta allo 0,3%. Quindi uno 0,2% ulteriore rispetto al vecchio testo (la proposta originale prevedeva il 3%). La presidenza belga più tardi farà sapere in quale \"formazione consiliare\" si terrà il via libera definitivo. Il primo 'bonifico' - stando alle indicazioni della Commissione - potrebbe a questo punto partire entro luglio.\"Accolgo con favore l'accordo politico raggiunto oggi sulla nostra proposta di utilizzare i proventi dei beni russi immobilizzati per l'Ucraina. Non ci potrebbe essere un simbolo più forte e un uso migliore di questo denaro se non quello di rendere l'Ucraina e tutta l'Europa un posto più sicuro in cui vivere\". Lo scrive su X Ursula von der Leyen. \"Grande progresso: gli ambasciatori presso l'Ue hanno concordato il prossimo passo sull'utilizzo dei profitti derivanti dai beni russi congelati per sostenere l'Ucraina. Una volta formalizzato, dobbiamo far arrivare i fondi all'Ucraina il prima possibile. Il primo miliardo di euro dovrebbe essere trasferito entro l'estate, principalmente per il sostegno militare. La Russia pagherà direttamente per i suoi crimini\". Lo scrive su X il vice presidente della Commissione europea Valdis Dombrovskis.       \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715256034.3211384,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 14:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T14.00.34",
        "en_title": "Principle agreement in EU on profits of Russian goods, one billion in Kiev for the summer",
        "en_content": "The Permanent Representatives of the 27, to what is learned, have reached a \"principal agreement\" on the use of the extra profits of the Russian frozen goods for military aid to Ukraine, to which 90% of the funds will be devoted. The text is still learned, it will need some additional limature but on the measure, during the Coreper II meeting, the principle agreement has been reached. The share for central storage institutions - in English Central Securities Depositry or CSD, mainly Euroclear - for instrument management was reduced to 0.3%. Thus, an additional 0.2% compared to the old text (the original proposal provided 3%). The Belgian Presidency will later know what \"consiliating training\" will take place. The first 'bonific' - according to the Commission's instructions - could at this point start by July. \"I welcome the political agreement reached today on our proposal to use the proceeds of Russian assets immobilized for Ukraine. There could not be a stronger symbol and a better use of this money if not to make Ukraine and all of Europe a safer place to live.\" He writes about X Ursula von der Leyen. \"Great progress: Ambassadors to the EU agreed next step on the use of profits from frozen Russian goods to support Ukraine. Once formalized, we must get the funds to Ukraine as soon as possible. The first billion euros should be transferred by summer, mainly for military support. Russia will pay directly for its crimes.\" He writes on X the vice president of the European Commission Valdis Dombrovskis.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "90% of funds will be used for military aid in Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one billion",
                "start_char": 55,
                "end_char": 66,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the summer",
                "start_char": 79,
                "end_char": 89,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "90%",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Permanent Representatives of the 27",
                "start_char": 0,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 137,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 178,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "90%",
                "start_char": 196,
                "end_char": 199,
                "label": "PERCENT",
