[
    {
        "title": "Gb convoca ambasciatore russo, protesta contro espulsioni",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 20:23:31 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/12/gb-convoca-ambasciatore-russo-protesta-contro-espulsioni_5a7646ff-a871-4279-85b6-c6064392bec6.html",
        "subtitle": "Due diplomatici britannici via da Mosca con accuse di spionaggio",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Keir Starmer ha\nconvocato oggi l'ambasciatore russo a Londra per protestare\ncontro il recente annuncio dell'espulsione di due diplomatici\nbritannici da Mosca, accusati di attività di spionaggio. Lo\nriporta il Foreign Office, precisando che il Regno Unito\nconsidera il provvedimento \"infondato\" e parte di una campagna\ndi \"molestie\" contro il proprio personale diplomatico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'episodio è stato l'ultimo di una serie di espulsioni e\nrappresaglie fra i due Paesi, sullo sfondo dell'escalation delle\ntensioni alimentata dalla guerra in Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809773.5900903,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.53",
        "en_title": "Gb summons Russian ambassador, protest against expulsions",
        "en_content": "Keir Starmer's government has\nconvened today the Russian ambassador to London to protest\nagainst the recent announcement of the expulsion of two diplomats\nBritish from Moscow, accused of espionage activities. I do.\nreports the Foreign Office, specifying that the United Kingdom\nconsiders the measure \"unfounded\" and part of a campaign\nof \"many\" against his own diplomatic staff.\n\n\nThe episode was the last of a series of expulsions and\nreprisals between the two countries, against the background of the escalation of\ntensions fueled by war in Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Two British diplomats departed from Moscow with charges of espionage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Keir Starmer's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 141,
                "end_char": 144,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 155,
                "end_char": 162,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Office",
                "start_char": 223,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 263,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 458,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 543,
                "end_char": 550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Milken Institute, in crescita gli investimenti in America Latina",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 21:41:32 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/11/milken-institute-in-crescita-gli-investimenti-in-america-latina_87a54478-38c0-4082-84ca-34dfa06a8408.html",
        "subtitle": "Il Cile figura al primo posto del ranking regionale",
        "content": "\n                                                \n            L'America Latina ha superato\nl'Asia come principale destinazione degli investimenti stranieri\ndiretti (Ied) verso Paesi emergenti con una proiezione di\nulteriore crescita negli anni a venire.  E' quanto riferisce\nl'Indice di opportunità globali (Goi - Global opportunity\ninvestments) pubblicato oggi dal Milken Institute.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo l'ultimo rilevamento relativo al 2023 in quest'area\nsono confluiti infatti il 48,9% degli investimenti verso Paesi\nin via di sviluppo, con un totale di 177 miliardi di dollari\ndiretti principalmente a progetti nei settori dell'energia,\nminerario, e automobilistico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le cinque economie più grandi della regione - Brasile,\nMessico, Argentina, Colombia e Cile - attraggono oltre l'80 dei\ncapitali complessivi, mentre il Cile che figura in testa al\nranking dei Paesi latinoamericani con miglior clima per gli\ninvestimenti, il Messico al quarto posto, il Brasile al settimo,\nla Colombia all'ottavo e l'Argentina al dodicesimo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Tra questi il Brasile è il Paese che attrae il maggior flusso\ndi capitali \"grazie ad un economia dinamica e ad un sistema\nfinanziario solido\", si legge nel rapporto, mentre il Cile \"con\nla sua storica tradizione di politiche orientate al mercato\nrimane in testa alla classifica dell'indice Goi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel documento l'Argentina figura ancora all'ultimo posto del\nranking regionale in termini di opportunità, con un flusso di\ninvestimenti comunque in costante crescita e con prospettive di\nun ulteriore salto favorito dall'arrivo del nuovo governo\nultraliberista di Javier Milei. e dalle sue politiche\npro-mercato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809773.6075246,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.53",
        "en_title": "Milken Institute, growing investment in Latin America",
        "en_content": "Latin America has surpassed\nAsia as the main destination of foreign investments\ndirect (Ied) towards emerging countries with a projection of\nfurther growth in the years to come. That's what he says.\nGlobal Opportunity Index (Goi - Global opportunity\ninvestments) published today by the Milken Institute.\n\n\nAccording to the latest 2023 survey in this area\nIn fact, 48.9% of investments towards countries are confluent\nin development, with a total of 177 billion dollars\nfor energy projects,\nmining, and automotive.\n\n\nThe five largest economies in the region - Brazil,\nMexico, Argentina, Colombia and Chile - attract over 80 of\noverall capital, while Chile is leading the\nrankings of Latin American countries with best climate for\ninvestments, Mexico in fourth place, Brazil in seventh place,\nColombia to the eighth and Argentina to the twelfth.\n\n\nAmong these, Brazil is the country that attracts the greatest flow\nof capital \"thanks to a dynamic economy and a system\nsolid finance\", reads in the report, while Chile \"with\nits historical tradition of market-oriented policies\nremains at the top of the Goi index.\n\n\nIn the document Argentina still appears at the last place of\nregional ranking in terms of opportunities, with a flow of\ninvestments still constantly growing and with prospects of\nan additional leap favored by the arrival of the new government\nJavier Milei's ultra-liberist. and its policies\npro-market.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Chile ranks first of the regional ranking",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milken Institute",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 40,
                "end_char": 53,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 159,
                "end_char": 168,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Goi - Global",
                "start_char": 225,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Milken Institute",
                "start_char": 282,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 330,
                "end_char": 334,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "48.9%",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "177 billion dollars",
                "start_char": 449,
                "end_char": 468,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 520,
                "end_char": 524,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 559,
                "end_char": 565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 567,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 575,
                "end_char": 584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 586,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 599,
                "end_char": 604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 620,
                "end_char": 622,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 649,
                "end_char": 654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 682,
                "end_char": 696,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 742,
                "end_char": 748,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 752,
                "end_char": 758,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 766,
                "end_char": 772,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "seventh",
                "start_char": 776,
                "end_char": 783,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 791,
                "end_char": 799,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eighth",
                "start_char": 807,
                "end_char": 813,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 818,
                "end_char": 827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 859,
                "end_char": 865,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1014,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Goi",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier Milei's",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casa Bianca, su acciaio-alluminio dal Canada dazi restano al 25%",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 23:21:03 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/11/casa-bianca-su-acciaio-alluminio-dal-canada-dazi-restano-al-25_224e62d9-5af2-485f-98c9-8c9f02c96bad.html",
        "subtitle": "In vigore dalla mezzanotte del 12 marzo",
        "content": "\n                                                \n            Dazi del 25% sull'acciaio e\nl'alluminio dal Canada e da altri Paesi scatteranno alla\nmezzanotte del 12 marzo. \"Sulla base dei precedenti ordini\nesecutivi, entrerà in vigore una tariffa del 25% su acciaio e\nalluminio senza eccezioni o esenzioni per il Canada e altri\npartner commerciali alla mezzanotte del 12 marzo\", ha detto il\nportavoce della Casa Bianca Kush Desai, indicando così una\nretromarcia da parte di Donald Trump che aveva minacciato dazi\n50% sui metalli canadesi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809773.7030873,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.53",
        "en_title": "White House, on steel-aluminum from Canada duties remain to 25%",
        "en_content": "25% duty on steel and\naluminium from Canada and other countries will scatter to\n12 March midnight. \"On the basis of previous orders\nExecutively, a 25% tariff on steel and\naluminum without exception or exemptions for Canada and others\nbusiness partner at midnight on March 12,\" said the\nWhite House spokesman Kush Desai, thus indicating a\nDonald Trump had threatened duties\n50% on Canadian metals.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In force since midnight on 12 March",
        "title_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 60,
                "end_char": 63,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "midnight",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "12 March",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12 March midnight",
                "start_char": 80,
                "end_char": 97,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 147,
                "end_char": 150,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "midnight",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "March 12",
                "start_char": 266,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 286,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kush Desai",
                "start_char": 308,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 338,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50%",
                "start_char": 373,
                "end_char": 376,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 380,
                "end_char": 388,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'già ripristinata l'assistenza Usa all'Ucraina'",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 22:39:53 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/11/kiev-gia-ripristinata-lassistenza-usa-allucraina_095a31de-7eb5-4023-a172-dfafc5e10dc2.html",
        "subtitle": "Palisa, vice capo ufficio presidenziale: 'La lotta continua'",
        "content": "\n                                                \n            Il colonnello Pavlo Palisa, vice capo\ndell'ufficio presidenziale ucraino, ha riferito che l'assistenza\nalla sicurezza da parte degli Stati Uniti all'Ucraina è già\nstata ripristinata. \"Ho la conferma che l'assistenza alla\nsicurezza degli Stati Uniti è stata ripristinata. Gli accordi\nstanno iniziando a essere implementati. La lotta continua!\", ha\nscritto Palisa, che faceva parte della delegazione ucraina a\nGedda, su Facebook. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809773.809797,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.53",
        "en_title": "Kiev, 'already restored US assistance to Ukraine'",
        "en_content": "Colonel Pavlo Palisa, Deputy Chief\nof the Ukrainian presidential office, reported that assistance\nto security by the United States to Ukraine is already\nwas restored. \"I have the confirmation that the assistance to\nUnited States security has been restored. Agreements\nare beginning to be implemented. The fight continues!\", he has\nPalisa, who was part of the Ukrainian delegation to\nGedda, on Facebook.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Palisa, Vice Presidential Officer: 'The fight continues'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pavlo Palisa",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 113,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 215,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 359,
                "end_char": 368,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 383,
                "end_char": 388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 393,
                "end_char": 401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I tre anni di guerra nel cuore dell'Europa",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 21:43:56 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2025/03/11/i-tre-anni-di-guerra-nel-cuore-delleuropa_ab06eb6f-9415-45b2-9fed-3775f8cd780c.html",
        "subtitle": "Dall'invasione russa del 24 febbraio 2022 all'arrivo di Trump",
        "content": "Era il 24 febbraio 2022 quando Vladimir Putin ordinò l'invasione dell'Ucraina, cambiando la traiettoria dell'Europa e dell'Occidente. Le sirene antiaeree entrano per la prima volta in funzione a Kiev: il presidente russo giustifica l'invasione come una \"operazione speciale\" per \"denazificare\" e \"smilitarizzare\" l'Ucraina. Stati Uniti ed Europa si schierano al fianco del presidente ucraino Volodymyr Zelensky.    Ecco la cronologia degli oltre tre anni di guerra: * 26 febbraio 2022-1 marzo 2023. L'Onu condanna l'invasione russa, Washington e Bruxelles impongono prime sanzioni economiche senza precedenti contro Mosca.    * Marzo 2022. Le forze russe avanzano a sud-est: il 2 marzo prendono Kherson, sulla strada verso Odessa. Ma a Kiev, dove Putin aveva concentrato la maggior parte delle sue truppe, i soldati di Putin vengono bloccati e respinti.     - 3 aprile 2022. Le forze ucraine scoprono prove di stupri, torture, esecuzioni sommarie e rapimenti di bambini a Bucha: diventeranno materia per il mandato di arresto nei confronti di Putin emesso dalla Cpi per crimini di guerra.     - 14 aprile 2022. L'incrociatore Moskva, ammiraglia della flotta russa nel mar Nero, viene colpito e affondato da un missile Nettuno ucraino. Si tratta del primo di una lunga serie di colpi sofferti dalla Marina militare russa.     - 20 maggio 2022. Le forze russe conquistano Mariupol completando il collegamento territoriale con la penisola di Crimea.     - 22 giugno 2022. Nel mezzo dei combattimenti i leader europei conferiscono a Kiev lo status di candidata ufficiale all'ingresso nell'Ue.     - 29 agosto 2022. L'Ucraina lancia una prima controffensiva a sorpresa nel Donbass, riconquistando poi in ottobre Kherson e altri centri urbani.     - 23 settembre 2022. La Russia annuncia l'annessione di quattro regioni ucraine (Donetsk, Luhansk, Zaporizhzhia e Kherson) attraverso referendum bollati come illegali dalla comunità internazionale.     - 20 febbraio 2023. Il secondo anno di guerra si apre con la visita storica del presidente americano Joe Biden a Kiev che rilancia il sostegno agli sforzi di difesa ucraini e annuncia nuove sanzioni a Mosca.     - 30 maggio 2023. La Nato intensifica l'invio di equipaggiamenti militari avanzati e aiuti umanitari a favore dell'Ucraina.     - 23 giugno 2023. Il leader del gruppo paramilitare russo Wagner, Yevgeny Prigozhin, tenta l'ammutinamento con una marcia su Mosca che finisce nel caos scatenando una crisi interna. Ad agosto rimane vittima di un misterioso incidente aereo.     - 1 novembre 2023. Il generale ucraino Valery Zaluzhny dichiara che il conflitto è entrato \"in una fase di stallo\".     - 24 aprile 2024. Washington alza il livello dell'assistenza militare a Kiev con missili a lungo raggio e annuncia un maxi-pacchetto di aiuti da 60 miliardi di dollari.     - 12 agosto 2024. L'Ucraina lancia un attacco a sorpresa in territorio russo nella regione di Kursk.     - Ottobre 2024. Circa 10 mila soldati nordcoreani arrivano sul fronte del Donbass come frutto di un patto fra Putin e il leader di Pyongyang, Kim Jong Un.     - 12 febbraio 2025. La svolta di Trump: il neopresidente americano ha una \"telefonata lunga e molto produttiva\" con Putin per avviare i negoziati di pace.     - 14 febbraio 2025. Alla Conferenza sulla sicurezza di Monaco Zelensky si dice disponibile al dispiegamento di truppe di peacekeeping.     - 17 febbraio 2025. I primi colloqui tra Washington e Mosca si tengono a Riad. Nelle stesse ore i leader europei si incontrano a Parigi per un vertice d'emergenza, ma si aprono le prime crepe sull'invio dei peacekeeper sostenuto dal presidente francese Emmanuel Macron.     - 28 febbraio 2025. Va in scena in diretta tv lo scontro epocale tra Donald Trump e Volodymyr Zelensky nello Studio Ovale che lascia sgomenti gli Alleati occidentali.     - 2-6 marzo 2025. Prima a Londra e poi a Bruxelles, gli Alleati fanno fronte comune intorno all'Ucraina cercando al contempo di ricucire con Trump e partecipare ai negoziati. L'Ue annuncia il piano ReArm da oltre 800 miliardi di euro. Ma la linea rossa resta una: le garanzie da offrire a Kiev.     - 11 marzo 2025. Ai colloqui di Gedda l'Ucraina sostiene la proposta degli Stati Uniti di 30 giorni di tregua e Trump annuncia che sentirà presto Putin: 'La palla passa nel campo di Mosca'.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809774.00153,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.54",
        "en_title": "The three years of war in the heart of Europe",
        "en_content": "It was February 24, 2022 when Vladimir Putin ordered the invasion of Ukraine, changing the trajectory of Europe and the West. Anti-aircraft sirens first function in Kiev: the Russian president justifies the invasion as a \"special operation\" to \"denazify\" and \"militarize\" Ukraine. The United States and Europe side by side with Ukrainian President Volodymyr Zelensky. Here is the history of the more than three years of war: * 26 February 2022-1 March 2023. The UN condemns the Russian invasion, Washington and Brussels impose unprecedented economic sanctions against Moscow. * March 2022. Russian forces advance south-east: on March 2 they take Kherson, on the road to Odessa. But in Kiev, where Putin had concentrated most of his troops, Putin's soldiers are blocked and rejected. - 3 April 2022. Ukrainian forces discover evidence of rapes, tortures, summary executions and kidnappings of children in Bucha: They will become a matter for the arrest warrant against Putin issued by the Cpi for war crimes. - 14 April 2022. The cruiser Moskva, flagship of the Russian fleet in the Black Sea, is hit and sunk by a Ukrainian Neptune missile. It is the first of a long series of blows suffered by the Russian Navy. 20 May 2022. Russian forces conquer Mariupol by completing the territorial connection with the Crimean peninsula. 22 June 2022. In the midst of the fights European leaders give Kiev the status of official candidate at EU entry. - 29 August 2022. Ukraine launches a first surprise counteroffensive in the Donbass, then reconquering in October Kherson and other urban centers. - 23 September 2022. Russia announces the annexation of four Ukrainian regions (Donetsk, Luhansk, Zaporizhzhia and Kherson) through referendums marked as illegal by the international community. 20 February 2023. The second year of war opens with the historic visit of American President Joe Biden in Kiev who relaunches support for Ukrainian defence efforts and announces new sanctions in Moscow. - 30 May 2023. NATO intensifies the sending of advanced military equipment and humanitarian aid to Ukraine. 23 June 2023. The leader of the Russian paramilitary group Wagner, Yevgeny Prigozhin, attempts to mutiny with a march on Moscow that ends in chaos unleashing an internal crisis. In August he was victim of a mysterious air accident. - 1 November 2023. Ukrainian general Valery Zaluzhny declares that the conflict entered \"in a stalemate phase\". - 24 April 2024. Washington raises the level of military assistance in Kiev with long-range missiles and announces a $60 billion maxi-pack of aid. - 12 August 2024. Ukraine launches a surprise attack in Russian territory in the Kursk region. - October 2024. About 10 thousand North Korean soldiers arrive on the Donbass front as the result of a pact between Putin and the leader of Pyongyang, Kim Jong Un. - February 12, 2025. Trump's turn: the new American president has a \"long and very productive phone call\" with Putin to start the peace negotiations. - 14 February 2025. At the Munich Security Conference Zelensky is said to be available to deploy peacekeeping troops. - 17 February 2025. The first talks between Washington and Moscow are held in Riad. In the same hours European leaders meet in Paris for an emergency summit, but the first cracks on the sending of peacekeepers supported by French President Emmanuel Macron. - 28 February 2025. It goes on stage live TV the epochal clash between Donald Trump and Volodymyr Zelensky in the Oval Studio that leaves the Western Allies dismayed. - 2-6 March 2025. First in London and then in Brussels, the Allies face together around Ukraine while at the same time trying to seize with Trump and participate in the negotiations. The EU announces the ReArm plan from over 800 billion euros. But the red line remains one: the guarantees to offer in Kiev. - 11 March 2025. To the talks of Gedda Ukraine supports the United States proposal of 30 days of truce and Trump announces that he will soon hear Putin: The ball passes into the Moscow field.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "From the Russian invasion of 24 February 2022 to the arrival of Trump",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The three years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "24 February 2022",
                "start_char": 29,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "February 24, 2022",
                "start_char": 7,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 147,
                "end_char": 152,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 281,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 328,
                "end_char": 337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 348,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the more than three years",
                "start_char": 391,
                "end_char": 416,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 427,
                "end_char": 429,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February 2022-1 March 2023",
                "start_char": 430,
                "end_char": 456,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 462,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 496,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 511,
                "end_char": 519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 568,
                "end_char": 574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 2022",
                "start_char": 578,
                "end_char": 588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 590,
                "end_char": 597,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "March 2",
                "start_char": 628,
                "end_char": 635,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 646,
                "end_char": 653,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Odessa",
                "start_char": 670,
                "end_char": 676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 685,
                "end_char": 689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 697,
                "end_char": 702,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 740,
                "end_char": 745,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "3 April 2022",
                "start_char": 785,
                "end_char": 797,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 799,
                "end_char": 808,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bucha",
                "start_char": 904,
                "end_char": 909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 968,
                "end_char": 973,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14 April 2022",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1023,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moskva",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1068,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1091,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Neptune",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1156,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Navy",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20 May 2022",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1224,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mariupol",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Crimean",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1315,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "22 June 2022",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1339,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1376,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "August 2022",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1483,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donbass",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1562,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1609,
                "end_char": 1615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1648,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1658,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1675,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luhansk",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1684,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 1686,
                "end_char": 1698,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 1703,
                "end_char": 1710,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20 February 2023",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1798,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The second year",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1815,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1864,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1875,
                "end_char": 1884,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1920,
                "end_char": 1929,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1983,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 May 2023",
                "start_char": 1987,
                "end_char": 1998,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 2000,
                "end_char": 2004,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "23 June 2023",
                "start_char": 2093,
                "end_char": 2105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2125,
                "end_char": 2132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wagner",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yevgeny Prigozhin",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2214,
                "end_char": 2220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 2274,
                "end_char": 2280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 2329,
                "end_char": 2342,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2344,
                "end_char": 2353,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valery Zaluzhny",
                "start_char": 2362,
                "end_char": 2377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24 April 2024",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2454,
                "end_char": 2464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2508,
                "end_char": 2512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$60 billion",
                "start_char": 2554,
                "end_char": 2565,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "August 2024",
                "start_char": 2589,
                "end_char": 2600,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2609,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2640,
                "end_char": 2647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 2665,
                "end_char": 2670,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "October 2024",
                "start_char": 2681,
                "end_char": 2693,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "About 10 thousand",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2712,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "North Korean",
                "start_char": 2713,
                "end_char": 2725,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donbass",
                "start_char": 2749,
                "end_char": 2756,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2795,
                "end_char": 2800,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pyongyang",
                "start_char": 2819,
                "end_char": 2828,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kim Jong Un",
                "start_char": 2830,
                "end_char": 2841,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February 12, 2025",
                "start_char": 2845,
                "end_char": 2862,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2864,
                "end_char": 2869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2886,
                "end_char": 2894,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2954,
                "end_char": 2959,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14 February 2025",
                "start_char": 2995,
                "end_char": 3011,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference Zelensky",
                "start_char": 3016,
                "end_char": 3055,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3135,
                "end_char": 3140,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 3155,
                "end_char": 3165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 3170,
                "end_char": 3176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 3189,
                "end_char": 3193,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the same hours",
                "start_char": 3198,
                "end_char": 3212,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3213,
                "end_char": 3221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 3238,
                "end_char": 3243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3282,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 3334,
                "end_char": 3340,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 3351,
                "end_char": 3366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3439,
                "end_char": 3451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 3478,
                "end_char": 3493,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 3553,
                "end_char": 3558,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 3562,
                "end_char": 3568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 3581,
                "end_char": 3589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3623,
                "end_char": 3630,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3675,
                "end_char": 3680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 3722,
                "end_char": 3724,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ReArm",
                "start_char": 3739,
                "end_char": 3744,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "over 800 billion euros",
                "start_char": 3755,
                "end_char": 3777,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 3804,
                "end_char": 3807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 3836,
                "end_char": 3840,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gedda Ukraine",
                "start_char": 3875,
                "end_char": 3888,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 3898,
                "end_char": 3915,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 3928,
                "end_char": 3935,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3949,
                "end_char": 3954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 3988,
                "end_char": 3993,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 4020,
                "end_char": 4026,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Venezuela, nel 2024 persecuzione record contro la stampa",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 23:44:29 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/11/venezuela-nel-2024-persecuzione-record-contro-la-stampa_70646fe2-c147-4011-8d51-1ab9bd982084.html",
        "subtitle": "Lo denuncia il rapporto annuale dell'Istituto stampa e società",
        "content": "\n                                                \n            Gli attacchi diretti contro i\ngiornalisti e i mezzi di comunicazione in Venezuela sono\naumentati nel 2024 con un forte incremento nel numero delle\naggressioni registrate, denuncia nel suo Rapporto annuale 2024\nl'Istituto Stampa e Società, l'Ipys, associazione fondata in\nPerù dopo l'autogolpe dell'allora presidente Alberto Fujimori\nper difendere la libertà di espressione in America Latina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Tra gennaio e dicembre 2024, Ipys ha documentato 383 casi di\nviolazioni in Venezuela, denunciando \"la persecuzione della\nstampa\" come \"una politica di Stato\". Le aggressioni contro la\nstampa sono aumentate del 64% rispetto al 2023, con 14 arresti\narbitrari di giornalisti, la fuga di altri 27 all'estero e la\nsparizione di altri due.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il rapporto documenta inoltre 151 aggressioni fisiche o\nverbali, 96 attacchi per le idee espresse, 86 restrizioni di\naccesso a internet e 42 misure dirette di censura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"L'ostilità contro la stampa si è intensificata drasticamente\ndopo le elezioni presidenziali del 28 luglio (del 2024)\",\nsottolinea il rapporto, sottolineando che da allora gli attacchi\nhanno colpito 110 mezzi di comunicazione, 13 organizzazioni\ndella società civile, un'organizzazione sindacale e 9 siti web\ndi interesse collettivo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La criminalizzazione del lavoro informativo e l'uso del\ndiritto penale per intimidire, perseguitare e silenziare la\nstampa indipendente in Venezuela hanno raggiunto livelli mai\nvisti prima\", conclude il rapporto, precisando che \"il carcere e\nl'esilio sono appena due delle conseguenze più visibili\ndell'aumento della repressione nel 2024\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809774.0138586,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.54",
        "en_title": "Venezuela, in 2024 record persecution against the press",
        "en_content": "Direct attacks against\njournalists and media in Venezuela are\nincreased in 2024 with a strong increase in the number of\nRegistered aggression, reported in its Annual Report 2024\nthe Press and Society Institute, the Ipys, association founded in\nPeru after the autogolpe of the then president Alberto Fujimori\nto defend freedom of expression in Latin America.\n\n\nBetween January and December 2024, Ipys documented 383 cases of\nviolations in Venezuela, denouncing \"the persecution of\npress\" as a \"state policy\". Attacks against the\npress increased by 64% compared to 2023, with 14 arrests\narbitrari of journalists, the escape of other 27 abroad and the\ndisappearance of two more.\n\n\nThe report also documents 151 physical or\nminutes, 96 attacks on expressed ideas, 86 restrictions on\nInternet access and 42 direct censorship measures.\n\n\n\"The hostility against the press has intensified dramatically\nafter the presidential election of 28 July (of 2024)\",\nemphasizes the report, stressing that since then attacks\nhit 110 media, 13 organizations\nof civil society, a trade union organization and 9 websites\nof collective interest.\n\n\n\"The criminalization of information work and the use of\ncriminal law to intimidate, persecute and silence the\nindependent press in Venezuela have reached levels never\nseen before\", concludes the report, specifying that \"the prison and\nthe exile are just two of the most visible consequences\nthe increase of repression in 2024\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The annual report of the Press and Society Institute",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Press and Society Institute",
                "start_char": 21,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Annual",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 173,
                "end_char": 177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Press and Society Institute",
                "start_char": 178,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ipys",
                "start_char": 215,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 244,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alberto Fujimori",
                "start_char": 291,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 343,
                "end_char": 356,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Between January and December 2024",
                "start_char": 360,
                "end_char": 393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ipys",
                "start_char": 395,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "383",
                "start_char": 411,
                "end_char": 414,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 438,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "64%",
                "start_char": 547,
                "end_char": 550,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 563,
                "end_char": 567,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 574,
                "end_char": 576,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 631,
                "end_char": 633,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 666,
                "end_char": 669,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "151",
                "start_char": 704,
                "end_char": 707,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "96",
                "start_char": 729,
                "end_char": 731,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "86",
                "start_char": 760,
                "end_char": 762,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "42",
                "start_char": 799,
                "end_char": 801,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "28 July",
                "start_char": 929,
                "end_char": 936,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 941,
                "end_char": 945,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "110",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1013,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "13",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1023,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1088,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1381,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cade il governo di centrodestra in Portogallo",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 14:24:50 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/11/ansa-cade-il-governo-di-centrodestra-in-portogallo_1a5a4ef8-f4c1-4fbf-9f10-612b8b2e5877.html",
        "subtitle": "Il Parlamento sfiducia il premier Luis Montenegro, si va verso le elezioni",
        "content": "E' crisi aperta in Portogallo. Il Parlamento ha respinto la mozione di fiducia presentata dal governo minoritario di centrodestra, guidato da Luís Montenegro, che automaticamente cade. Solo i deputati di Iniziativa liberale hanno votato a favore insieme ad Alleanza democratica, la coalizione di socialdemocratici e popolari che aveva vinto le elezioni il 10 marzo di un anno fa. I deputati socialisti, quelli di Chega, i comunisti, il Blocco di sinistra e altri partiti minori come Livre e gli animalisti del Pan hanno votato contro.    La palla passa ora al Presidente della Repubblica, Marcelo Rebelo de Sousa. La crisi politica arriva pochi mesi prima dell'inizio del semestre bianco, che segna la fase finale del suo mandato, durante la quale il presidente non avrebbe potuto sciogliere l'Assemblea legislativa. Nei giorni scorsi Marcelo Rebelo de Sousa ha invece già annunciato due possibili date (11 o 18 maggio) per le elezioni anticipate, mentre per il 12 e 13 marzo sono previste i primi round negoziali con le delegazioni dei partiti.    Il governo Montenegro cade in seguito alle polemiche delle ultime settimane, dopo che diverse inchieste giornalistiche avevano fatto emergere possibili conflitti d'interesse fra la società di consulenza gestita dalla famiglia del primo ministro, la Spinumviva, e alcuni dei suoi clienti, in particolare l'azienda Solverde, che gestisce diversi casinò le cui concessioni dipendono proprio dall'esecutivo. Dopo aver superato due mozioni di sfiducia di Chega e del Partito comunista, Montenegro ha deciso di presentare una mozione di fiducia quando i socialisti avevano richiesto l'istituzione di una Commissione parlamentare d'inchiesta sulle attività della Spinumviva. Lo scioglimento del Parlamento rinvierebbe ogni altra eventuale iniziativa alla prossima legislatura.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809774.022505,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.54",
        "en_title": "Original news Cade the center-right government in Portugal",
        "en_content": "It is an open crisis in Portugal. The Parliament rejected the motion of trust presented by the Central Right Minor Government, led by Luís Montenegro, which automatically falls. Only Liberal Party Members voted in favour together with the Democratic Alliance, the coalition of Social-Democrats and People who had won the elections on March 10 a year ago. The Socialist Members, the Chega Members, the Communists, the Left Bloc and other minor parties such as Livre and the Pan animalists voted against. The ball now passes to the President of the Republic, Marcelo Rebelo de Sousa. The political crisis arrives a few months before the beginning of the white semester, which marks the final stage of its mandate, during which the president could not dissolve the legislative Assembly. In recent days Marcelo Rebelo de Sousa has already announced two possible dates (11 or 18 May) for the early elections, while for 12 and 13 March the first negotiating rounds with the delegations of the parties are planned. The Montenegro government falls after the controversy of the last few weeks, after several journalistic investigations had brought out possible conflicts of interest between the consulting company managed by the Prime Minister's family, Spinumviva, and some of its customers, in particular the company Solverde, which manages several casinos whose concessions depend on the executive. After passing two motions of distrust of Chega and the Communist Party, Montenegro decided to present a motion of trust when the Socialists had requested the establishment of a parliamentary committee of inquiry into the activities of Spinumviva. Parliament's dissolution would refer any other initiative to the next legislature.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Parliament distrusts Premier Luis Montenegro, goes towards the elections",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Montenegro",
                "start_char": 29,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Central Right Minor Government",
                "start_char": 91,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luís Montenegro",
                "start_char": 134,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Only Liberal Party",
                "start_char": 178,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Democratic Alliance",
                "start_char": 235,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 277,
                "end_char": 293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "March 10 a year ago",
                "start_char": 334,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Communists",
                "start_char": 401,
                "end_char": 411,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Left Bloc",
                "start_char": 413,
                "end_char": 426,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Livre",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pan",
                "start_char": 473,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marcelo Rebelo de Sousa",
                "start_char": 557,
                "end_char": 580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few months",
                "start_char": 611,
                "end_char": 623,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Assembly",
                "start_char": 774,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 787,
                "end_char": 798,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Marcelo Rebelo de Sousa",
                "start_char": 799,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 845,
                "end_char": 848,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11 or 18 May",
                "start_char": 865,
                "end_char": 877,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "12 and 13 March",
                "start_char": 914,
                "end_char": 929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 934,
                "end_char": 939,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1022,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last few weeks",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1083,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spinumviva",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Solverde",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1410,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chega",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Communist Party",
                "start_char": 1444,
                "end_char": 1463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Socialists",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1532,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spinumviva",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1638,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sospesa la licenza alla compagnia aerea brasiliana Voepass",
        "date_raw": "Tue, 11 Mar 2025 22:26:32 +0100",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/11/sospesa-la-licenza-alla-compagnia-aerea-brasiliana-voepass_47558c9e-7b55-4a4a-8af8-b6afdd9db155.html",
        "subtitle": "L'Agenzia dell'aviazione civile Anac: 'Per alcune irregolarità'",
        "content": "\n                                                \n            L'Agenzia brasiliana\ndell'aviazione civile, l'Anac, ha annunciato, tramite un\ncomunicato, di avere sospeso come misura precauzionale la\nlicenza operativa di Voepass, coinvolta in un incidente aereo il\n9 agosto dello scorso anno, quando un ATR 72-500 della compagnia\naerea, in volo da Cascavel (nello stato meridionale del Paraná)\na San Paolo, precipitò a Vinhedo, causando la morte di 62\npersone, ovvero tutti i passeggeri a bordo e l'equipaggio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La decisione è stata presa oggi dopo che ispezioni dell'Anac,\na fine febbraio 2025, hanno evidenziato irregolarità nel sistema\ndi gestione della sicurezza di Voepass, che non ha rispettato le\ncondizioni stabilite nell'ottobre del 2024 per garantire gli\nstandard richiesti, ovvero la riduzione delle rotte, l'aumento\ndel tempo al suolo degli aeromobili, piani per le correzioni\ndelle irregolarità nei velivoli e la sostituzione degli\namministratori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel comunicato, l'Anac ha sottolineato che la sospensione\ndella licenza permarrà fino alla \"correzione di non conformità\nrelative ai sistemi di gestione della società previsti nel\nregolamento\". La compagnia aerea Voepass è la quarta maggiore\ndel Brasile dopo Latam, Gol e Azul, riporta Cnn Brasile. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741809774.0885794,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-12 21:02:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-12T20.02.54",
        "en_title": "Suspended license to the Brazilian airline Voepass",
        "en_content": "The Brazilian Agency\nof civil aviation, Anac, announced, through a\nto have suspended as a precautionary measure the\nVoepass operating license, involved in an air accident\n9 August last year, when an ATR 72-500 of the company\nair, flying from Cascavel (in the southern state of Paraná)\nin St. Paul, he rushed to Vinhedo, causing the death of 62\npeople, i.e. all passengers on board and crew.\n\n\nThe decision was taken today after Anac inspections,\nat the end of February 2025, they highlighted irregularities in the system\nVoepass security management, which has not respected the\nconditions laid down in October 2024 to ensure the\nrequired standards, i.e. reduction of routes, increase\nof time on the ground of aircraft, plans for corrections\nirregularities in aircraft and replacement of\nadministrators.\n\n\nIn the statement, Anac stressed that the suspension\nof the license will remain until the \"correction of non-compliance\nrelative to the management systems of the company previewed in\nRegulation\". Voepass is the fourth largest airline\nof Brazil after Latam, Gol and Azul, reports Cnn Brazil.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Anac Civil Aviation Agency: 'For some irregularities'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 25,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Voepass",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
