[
    {
        "title": "L'Argentina propone nuovi nomi per le isole Gb nell'Atlantico",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 13:31:35 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/largentina-propone-nuovi-nomi-per-le-isole-gb-nellatlantico_76b1cd55-24b7-41af-a77d-e9dbad57a239.html",
        "subtitle": "La Terra del Fuoco chiede il cambio per questioni identitarie",
        "content": "\n                                                \n            Il governo della Terra del\nFuoco, nel sud dell'Argentina, ha presentato \"un progetto per\nfar sì che la Georgia del Sud e le isole Sandwich Australi non\nvengano più chiamate con i toponimi britannici\". \"Isole San\nPedro e Isole Esquivel sono i nomi che storicamente\ncorrispondono a questi arcipelaghi, e invitiamo a indagare sulla\nloro storia affinché ognuno possa trarre le proprie conclusioni\nsull'enorme contraddizione che esiste con il modo in cui li\nchiamiamo attualmente\", ha dichiarato il segretario per gli\naffari internazionali della provincia meridionale argentina,\nAndres Dachary, aggiungendo che la rettifica riguarda \"questioni\nstoriche, culturali e identitarie\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli arcipelaghi, situati nel Sud Atlantico e quasi\ndisabitati, sono amministrati dal Regno Unito e rivendicati\ndall'Argentina. Nel 1982, insieme all'arcipelago delle Falkland,\nle isole erano state invase dalla giunta militare di Leopoldo\nGaltieri, per essere poi riconquistate dopo qualche settimana\ndal governo britannico guidato da Margaret Thatcher. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.5856423,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Argentina proposes new names for the Gb islands in the Atlantic",
        "en_content": "The Government of the Earth\nFire, in southern Argentina, presented \"a project for\nto ensure that South Georgia and the Sandwich Islands\nare more called with British names.\" \"Isole San\nPedro and Esquivel Islands are the names that historically\ncorrespond to these archipelagos, and we invite you to investigate\ntheir history so that everyone can draw their own conclusions\nthe enormous contradiction that exists with the way in which they are\nwe call now,\" said the secretary for\ninternational affairs of the southern Argentine province,\nAndres Dachary, adding that rectification concerns \"questions\nhistorical, cultural and identity.\"\n\n\nThe archipelagos, located in the South Atlantic and almost\nuninhabited, are administered by the United Kingdom and claimed\nfrom Argentina. In 1982, along with the Falkland archipelago,\nthe islands had been invaded by the military junta of Leopoldo\nGaltieri, to be reconquered after a few weeks\nby the British government led by Margaret Thatcher.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Land of Fire calls for change for identity issues",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Land of Fire",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Georgia",
                "start_char": 97,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sandwich",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 157,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Isole San\nPedro",
                "start_char": 174,
                "end_char": 189,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Esquivel Islands",
                "start_char": 194,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Andres Dachary",
                "start_char": 537,
                "end_char": 551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the South Atlantic",
                "start_char": 666,
                "end_char": 684,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 729,
                "end_char": 747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 765,
                "end_char": 774,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1982",
                "start_char": 779,
                "end_char": 783,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Falkland archipelago",
                "start_char": 796,
                "end_char": 820,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leopoldo\nGaltieri",
                "start_char": 876,
                "end_char": 893,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 919,
                "end_char": 930,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 938,
                "end_char": 945,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Margaret Thatcher",
                "start_char": 964,
                "end_char": 981,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'America Latina si divide sulla crisi in Medio Oriente",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:07:11 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/14/lamerica-latina-si-divide-sulla-crisi-in-medio-oriente_2d1111dd-1557-440e-b46d-0648aef12316.html",
        "subtitle": "L'Oea condanna l'aggressione ma Colombia e Venezuela dissentono",
        "content": "\n                                                \n            L'America Latina si è divisa\nsulla posizione da adottare nei confronti dell'attacco\nmissilistico contro Israele da parte dell'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Da una parte la segreteria dell'Organizzazione degli Stati\nAmericani, sotto la guida dell'uruguaiano Luis Almagro, ha\ncondannato l'aggressione di Teheran e ha manifestato la sua\n\"completa solidarietà\" a Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una nota si denuncia la \"completa rottura delle norme\nbasilari del diritto internazionale\" da parte iraniana e si\naccusa il regime degli ayatollah di rappresentare una fonte\ncostante di instabilità in Medio Oriente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Allo stesso modo il governo argentino di Javier Milei ha\nmanifestato la sua totale solidarietà con Tel Aviv, considerata\n\"un baluardo dei valori occidentali\". Il presidente Milei ha\nsospeso improvvisamente un viaggio all'estero e farà ritorno\noggi a Buenos Aires per mettersi alla guida della crisi e\n\"coordinare azioni con i paesi occidentali\", afferma una nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Preoccupazione per l'escalation della crisi è stata\nmanifestata dai governi di Messico, Cile, Uruguay, Ecuador e\nPerù, mentre il presidente colombiano Petro, ha manifestato il\nsuo dissenso con il comunicato dell'Oea ricordando che \"il\ngenocidio (di Gaza) precede ogni barbarie\" e che \"l'Oea deve\nesprimersi con l'obiettivo più assoluto della pace\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sulla stessa linea di quello colombiano, il governo di\nNicolas Maduro ha espresso la sua preoccupazione per la\nsituazione in Medio Oriente \"prodotto del genocidio in Palestina\ne dell'irrazionalità del regime israeliano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ancora nessuna presa di posizione ufficiale dal governo\nbrasiliano di Luiz Inacio Lula da Silva che fino ad oggi si era\nmostrati estremamente critico nei confronti di Benyamin\nNetanyahu. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.6006367,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Latin America is divided into the crisis in the Middle East",
        "en_content": "Latin America has divided\non the position to be adopted against the attack\nmissile against Israel by Iran.\n\n\nOn the one hand, the Secretariat of the Organization of States\nAmericans, under the guidance of Uruguayan Luis Almagro, ha\ncondemned Tehran's aggression and manifested his\n\"complete solidarity\" to Israel.\n\n\nIn a note the \"complete breaking of the norms\nfundamentals of international law\" by Iran and\naccuses the ayatollah regime of representing a source\nconstant instability in the Middle East.\n\n\nSimilarly the Argentine government of Javier Milei has\nmanifested his total solidarity with Tel Aviv, considered\n\"a bastion of Western values.\" President Milei has\nsuddenly suspended a trip abroad and will return\ntoday in Buenos Aires to lead the crisis and\n\"coordinate actions with Western countries\", says a note.\n\n\nEmployment for the escalation of the crisis was\nmanifested by the governments of Mexico, Chile, Uruguay, Ecuador and\nPeru, while Colombian President Petro, manifested the\nhis disagreement with the Oea statement recalling that \"the\ngenocide (in Gaza) precedes every barbarity and that \"Oea must\nexpressing itself with the absolute goal of peace.\"\n\n\nOn the same line as the Colombian one, the government of\nNicolas Maduro expressed his concern about\nsituation in the Middle East \"product of genocide in Palestine\nand the irrationality of the Israeli regime.\"\n\n\nStill no official stance from the government\nBrazilian by Luiz Inacio Lula da Silva who until now had\nextremely critical exposure to Benyamin\nNetanyahu.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Oea condemns aggression but Colombia and Venezuela dissent",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 101,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Secretariat of the Organization of States\nAmericans",
                "start_char": 126,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uruguayan Luis Almagro",
                "start_char": 205,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 306,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 400,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 487,
                "end_char": 502,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 520,
                "end_char": 529,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 544,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 598,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 633,
                "end_char": 640,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 660,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 719,
                "end_char": 724,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 728,
                "end_char": 740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 905,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 913,
                "end_char": 918,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 929,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 941,
                "end_char": 945,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 953,
                "end_char": 962,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1024,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1300,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1371,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Benyamin\nNetanyahu",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Frana travolge distretto in Indonesia centrale, almeno 15 morti",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 14:28:56 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/14/frana-travolge-distretto-in-indonesia-centrale-almeno-15-morti_71f69fdd-65b1-466c-a022-58302b81d2d3.html",
        "subtitle": "Provocata dalle forti piogge",
        "content": "Almeno 15 persone sono morte nella provincia di South Sulawesi, nell'Indonesia centrale, a seguito di forti piogge. Lo ha reso noto l'Agenzia nazionale per la gestione dei disastri. \"Un totale di 15 persone sono morte e altre due sono rimaste ferite dopo essere state sepolte da una frana nel distretto di Tana Toraja della provincia di South Sulawesi\", ha dichiarato l'agenzia locale per la gestione dei disastri. La frana si è verificata ieri sera.     \"Secondo quanto riferito dai residenti, risultano ancora due persone scomparse, presumibilmente sepolte sotto i detriti della frana\", ha detto il capo dell'agenzia locale per i disastri, Sulaiman Maila. Tana Toraja e le aree circostanti sono state colpite da forti piogge la scorsa settimana, ha aggiunto.     L'Indonesia è soggetta a frane durante la stagione delle piogge e il problema è stato aggravato in alcuni luoghi dalla deforestazione, con piogge torrenziali prolungate che hanno causato inondazioni in alcune aree della nazione dell'arcipelago.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.612634,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Frana overwhelms district in central Indonesia, at least 15 dead",
        "en_content": "At least 15 people died in the province of South Sulawesi, central Indonesia, following heavy rain. The national disaster management agency has announced this. \"A total of 15 people died and two others were injured after being buried by a landslide in the Tana Toraja district of South Sulawesi province,\" said the local disaster management agency. The landslide occurred last night. \"According to the residents, there are still two missing persons, allegedly buried under the debris of the landslide,\" said the head of the local disaster agency, Sulaiman Maila. Tana Toraja and the surrounding areas were hit by heavy rain last week, he added. Indonesia is subject to landslides during the rainy season and the problem has been aggravated in some places by deforestation, with prolonged torrential rains that caused floods in some areas of the nation of the archipelago.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Provoked by heavy rains",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Frana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 15",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least 15",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South Sulawesi",
                "start_char": 43,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 67,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 172,
                "end_char": 174,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Tana Toraja district",
                "start_char": 252,
                "end_char": 276,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "South Sulawesi",
                "start_char": 280,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 372,
                "end_char": 382,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 429,
                "end_char": 432,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sulaiman Maila",
                "start_char": 547,
                "end_char": 561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tana Toraja",
                "start_char": 563,
                "end_char": 574,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 624,
                "end_char": 633,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 645,
                "end_char": 654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the rainy season",
                "start_char": 687,
                "end_char": 703,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Milei, 'se ci fossero elezioni oggi vinceremo al primo turno'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 16:34:59 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/14/milei-se-ci-fossero-elezioni-oggi-vinceremo-al-primo-turno_edb30c91-55a8-4a3f-a5db-1effcc75b0d1.html",
        "subtitle": "Il presidente mantiene consensi nonostante la crisi economica",
        "content": "\n                                                \n            In un'intervista concessa\nnegli Usa all'anchorman della destra ultraconservatrice, Ben\nShapiro, il presidente argentino Javier Milei, si è detto\nconvinto che \"se ci fossero elezioni oggi vinceremo al primo\nturno\". Una convinzione, sostiene, fondata sui risultati degli\nultimi sondaggi d'opinione che mostrano una buona tenuta della\nsua immagine nonostante il durissimo programma di risanamento\nmacroeconmico che sta portando avanti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Siamo ottimisti\", ha affermato. \"Ci sono alcuni settori che\nstanno crescendo come quello agricolo e quello estrattivo, e\nl'inflazione continua a rallentare\", ha aggiunto. Milei si è\ndetto quindi convinto che se l'Argentina riuscirà ad uscire\ndalla crisi \"verrà dimostrata l'efficacia delle idee della\nlibertà e avremo fatto un favore non solo all'Argentina ma a\ntutto il mondo\", e per il leader ultraliberista si tratta di\n\"una sfida per cui vale lasciare anche l'ultima goccia di\nsangue\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo gli ultimi dati ufficiali l'inflazione a marzo, pur\nregistrando un ulteriore rallentamento nel raffronto su mese, ha\nraggiunto il 287,9% annuo mentre la produzione industriale ha\nsegnato nel primo bimestre del 2024 un calo dell'11,1% rispetto\nallo stesso periodo del 2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nonostante l'ottimismo di Milei la conflittualità sociale è\nin costante aumento e nelle prossime settimane sono in agenda\nnumerose proteste e manifestazioni che culmineranno il 9 maggio\ncon uno sciopero generale indetto dai sindacati. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.7241912,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Milei, 'if there were elections today we will win in the first round'",
        "en_content": "In an interview granted\nin the U.S. at the anchorman of the ultra-conservative right, Ben\nShapiro, Argentine President Javier Milei, said\nconvinced that \"if there were elections today we will win the first\nshift.\" A conviction, he says, based on the results of\nlast opinion polls showing a good hold of\nits image despite the very hard recovery programme\nmacroeconmic that is carrying on.\n\n\n\"We are optimistic,\" he said. \"There are some sectors that\nthey are growing like agricultural and extractive, and\ninflation continues to slow down,\" he added. Milei!\nso convinced that if Argentina will succeed\nfrom the crisis \"the effectiveness of the ideas of the\nfreedom and we will do a favor not only to Argentina but to\nall over the world\", and for the ultra-liberal leader it is\n\"a challenge for which it is worth leaving the last drop of\nblood.\n\n\nAccording to the latest official figures inflation in March, although\nrecording a further slowdown in comparison over month, it has\nreached 287.9% annually while industrial production has\nmarked in the first bimestre of 2024 a decrease of 11.1% respect\nat the same time as 2023.\n\n\nDespite Milei's optimism, social conflict is\nin constant increase and in the next weeks are on the agenda\nnumerous protests and demonstrations that will culminate on 9 May\nwith a general strike called by the unions.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The president maintains consensus despite the economic crisis",
        "title_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ben\nShapiro",
                "start_char": 86,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 99,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 119,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 577,
                "end_char": 586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 698,
                "end_char": 707,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 898,
                "end_char": 903,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over month",
                "start_char": 957,
                "end_char": 967,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "287.9%",
                "start_char": 984,
                "end_char": 990,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 991,
                "end_char": 999,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1051,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1068,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11.1%",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1088,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the next weeks",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1212,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "9 May",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1296,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Francia raccomanda ai connazionali di lasciare l'Iran",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:34:52 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/la-francia-raccomanda-ai-connazionali-di-lasciare-liran_b53200e1-b072-49e4-a01d-c900ed9ffa69.html",
        "subtitle": "'Temporaneamente'",
        "content": "\n                                                \n            La Francia ha raccomandato ai suoi\ncittadini di \"lasciare temporaneamente\" l'Iran. L'ambasciata\nfrancese a Teheran \"raccomanda ai francesi residenti in Iran che\npossono farlo di lasciare temporaneamente il Paese\", ha\naffermato in una nota sul suo sito web. \"Si chiede loro di usare\nla massima cautela negli spostamenti\" e di \"evitare eventuali\nassembramenti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.7297592,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "France recommends the compatriots to leave Iran",
        "en_content": "France has recommended to its\ncitizens of \"end temporarily\" Iran. The embassy\nFrench to Tehran \"recommends to the French residents of Iran that\ncan make it leave the country temporarily,\" he said.\nstated in a note on its website. \"You ask them to use\nthe maximum caution in the movements\" and \"avoid any\nassemblies.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Currently'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 134,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gantz, 'esigeremo un prezzo nel modo e nel momento adatto'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:36:33 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/gantz-esigeremo-un-prezzo-nel-modo-e-nel-momento-adatto_f13ad6b1-0d1b-4612-8e70-940de0ce6310.html",
        "subtitle": "Ministro: 'Costruiremo una coalizione regionale contro l'Iran'",
        "content": "\n                                                \n            \"Costruiremo una coalizione\nregionale contro la minaccia dell'Iran ed esigeremo un prezzo\nnel modo e nel momento che ci conviene\". Lo ha detto il ministro\ndel Gabinetto di guerra Benny Gantz. \"L'incidente non è finito -\nha aggiunto - l'alleanza strategica e il sistema di cooperazione\nregionale che abbiamo costruito devono essere rafforzati\". Poi\nha sottolineato che Israele non ha ancora portato a termine \"i\nsuoi compiti: il ritorno delle persone rapite e l'eliminazione\ndelle minacce per gli abitanti del nord e del sud\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.8413725,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Gantz, 'we will price in the right way and at the right time'",
        "en_content": "\"We will build a coalition\nregional against the threat of Iran and we will demand a price\nin the way and at the time that we should\". The Minister said so.\nof the Benny Gantz War Cabinet. \"The incident is not over -\nadded - the strategic alliance and the cooperation system\nregional that we have built must be strengthened\". Then\nhas emphasized that Israel has not yet completed \"the\nhis tasks: the return of the kidnapped people and the elimination\nthreats to the inhabitants of the north and the south.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister: 'We will build a regional coalition against Iran'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gantz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Benny Gantz War Cabinet",
                "start_char": 159,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Borrell, 'martedì un Consiglio esteri Ue straordinario'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:35:47 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/14/borrell-martedi-un-consiglio-esteri-ue-straordinario_bca1f255-6420-4c14-9378-f7f9859d7979.html",
        "subtitle": "'Obbiettivo ridurre la tensione e avere sicurezza nella regione'",
        "content": "\n                                                \n            \"In seguito agli attacchi iraniani\ncontro Israele, martedì ho convocato una riunione straordinaria\ndel Consiglio dei ministri degli Affari esteri dell'Ue in\nvideoconferenza. Il nostro obiettivo è contribuire alla\nriduzione della tensione e alla sicurezza della regione\". Lo\nannuncia su X l'alto Rappresentante Ue per la politica estera\nJosep Borrell. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.8544292,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Borrell, 'marted an Extraordinary Foreign Council'",
        "en_content": "\" Following Iranian attacks\nagainst Israel, I convened an extraordinary meeting on Tuesday\nCouncil of Ministers for Foreign Affairs of the European Union\nvideo conferencing. Our goal is to contribute to\nreduction of tension and security of the region\". I do.\nannounces on X the High Representative EU for Foreign Policy\nJosep Borrell.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To reduce tension and have security in the region'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Borrell",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Extraordinary Foreign Council'",
                "start_char": 20,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Council of Ministers for Foreign Affairs",
                "start_char": 91,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 135,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 298,
                "end_char": 300,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Josep Borrell",
                "start_char": 320,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Michel, condanna unanime del G7 all'attacco dell'Iran",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 17:44:59 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/michel-condanna-unanime-del-g7-allattacco-delliran_ae8a85cc-8bc8-4633-9696-61ccbd7ba008.html",
        "subtitle": "'Ridurre la tensione, cessate il fuoco immediato a Gaza'",
        "content": "\n                                                \n            \"Insieme ai leader del G7, abbiamo\ncondannato all'unanimità l'attacco senza precedenti dell'Iran\ncontro Israele\". Lo scrive su X il presidente del Consiglio\neuropeo Charles Michel precisando che \"tutte le parti devono dar\nprova di moderazione. Continueremo tutti i nostri sforzi per\nlavorare verso la riduzione della tensione. Porre fine alla\ncrisi a Gaza il prima possibile, in particolare attraverso un\ncessate il fuoco immediato, farà la differenza\". Michel poi\nannuncia che \"la situazione in Medio Oriente, compreso il\nLibano, sarà discussa al Consiglio europeo della prossima\nsettimana\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.867034,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Michel, unanimous condemnation of the G7 to Iran's attack",
        "en_content": "\"As well as the G7 leaders, we have\nunanimously condemned the unprecedented attack of Iran\nagainst Israel.\" The President of the Council writes on X\nEuropean Charles Michel specifying that \"all parties must give\nmoderation test. We will continue all our efforts to\nwork towards reducing tension. Put an end to\ncrisis in Gaza as soon as possible, especially through a\ncease the immediate fire, will make the difference.\" Michel then\nannounces that \"the situation in the Middle East, including\nLebanon will be discussed at the next European Council\nweek.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Reducing tension, cease immediate fire in Gaza'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 38,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 86,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 129,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 149,
                "end_char": 157,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 158,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 320,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 465,
                "end_char": 480,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 530,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gallant, contro l'Iran occorre formare alleanza strategica",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 17:45:59 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/gallant-contro-liran-occorre-formare-alleanza-strategica_76568673-c345-4875-8c89-92fdc89966ef.html",
        "subtitle": "'Da parte degli Usa, di Israele e degli alleati'",
        "content": "\n                                                \n            \"C'è l'opportunità di formare\nun'alleanza strategica contro la minaccia iraniana\". Lo ha detto\nil ministro della difesa Yoav Gallant che ha visitato la\nbatteria degli Arrow che hanno intercettato i lanci dall'Iran. \nPoi ha osservato che sulle \"testate di quei missili ci potevano\nessere ordigni nucleari\". \"Gli Usa, Israele e i loro alleati -\nha sottolineato - sono fianco a fianco per difendersi da questa\ngrave minaccia\". Anche il ministro Benny Gantz ha sollecitato la\nnascita di una simile alleanza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.886726,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Gallant, against Iran it is necessary to form a strategic alliance",
        "en_content": "\"There is an opportunity to form\na strategic alliance against the Iranian threat.\" He said that.\ndefense minister Yoav Gallant who visited the\nArrow's battery that intercepted the launches from Iran.\nThen he observed that on the \"summer of those missiles could we\nbe nuclear weapons.\" \"The US, Israel and their allies -\nhas emphasized - I am side by side to defend itself from this\ngrave threat.\" Minister Benny Gantz also urged\nbirth of such an alliance.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'From the US, Israel and allies'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 114,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arrow",
                "start_char": 143,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 194,
                "end_char": 198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the \"summer",
                "start_char": 225,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 290,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benny Gantz",
                "start_char": 406,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casa Bianca, non vogliamo un'escalation in Medio Oriente",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:37:57 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/casa-bianca-non-vogliamo-unescalation-in-medio-oriente_ddbe248a-7fdb-4b0a-8d71-cc278a08ee03.html",
        "subtitle": "'Ne' una guerra con l'Iran'",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti non vogliono\n\"un'escalation in Medio Oriente\". Lo sottolinea la Casa Bianca.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Non vogliamo un'escalation, né una guerra con l'Iran\", ha\nassicurato il portavoce del Consiglio per la sicurezza nazionale\ndella Casa Bianca, John Kirby, al programma della Nbc 'Meet the\nPress'. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.8948832,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "White House, we don't want an escalation in the Middle East",
        "en_content": "The United States does not want\n\"an escalation in the Middle East\". The White House emphasizes it.\n\n\n\"We do not want an escalation, nor a war with Iran,\" he said.\nthe Council spokesman for national security\nby the White House, John Kirby, to the Nbc programme 'Meet the\nPress.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'No war with Iran'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 50,
                "end_char": 65,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 68,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 210,
                "end_char": 225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 227,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 246,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'palestinesi verso il nord di Gaza, sfida a Israele'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 19:10:35 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/media-palestinesi-verso-il-nord-di-gaza-sfida-a-israele_4705736f-3962-4c76-b80f-daf1ead9cf3a.html",
        "subtitle": "Nonostante l'Idf abbia smentito di aver autorizzato il rientro",
        "content": "\n                                                \n            Decine di migliaia di palestinesi\nsfollati, per lo più donne, bambini e anziani, hanno iniziato\nuna lunga marcia a piedi per tornare alle loro case a Gaza City\ne nel nord della Striscia, sfidando le autorità israeliane. Lo\nscrive l'egiziano Ahram online citando l'agenzia palestinese\nMa'an, documentando con foto un lungo corteo di persone in\ncammino con le loro poche cose sottratte alla distruzione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La maggior parte di loro ha percorso la strada costiera di\nRashid per tornare a Gaza mentre Hamas e Israele si scambiano la\ncolpa per lo stallo dei colloqui sulla tregua e la tensione\naumenta con l'entrata in scena dell'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La strada costiera Al-Rashid collega il sud al nord della\nStriscia e il lungo corteo ha superato senza ostacoli i\ncheckpoint israeliani nel centro di Gaza, secondo l'agenzia di\nstampa Ma'an. Alcune delle famiglie sfollate nel centro di Gaza\nhanno detto di essere state avvisate per telefono da qualcuno\ndell'esercito israeliano che le informava che gli uomini sopra i\ncinquanta, i bambini maschi sotto i 14 anni e le donne di tutte\nle età potevano tornare nel nord della Striscia di Gaza,\nnonostante Israele abbia smentito di aver autorizzato il\nrientro. L'agenzia Afp ha documentato con numerose foto la\nmarcia verso nord. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.8999825,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Media, 'Palestinians to the north of Gaza, challenge to Israel'",
        "en_content": "Tens of thousands of Palestinians\ndisplaced, mostly women, children and elderly, have begun\na long walk to return to their homes in Gaza City\nand in the north of the Strip, challenging the Israeli authorities. I do.\nwrites the Egyptian Ahram online quoting the Palestinian agency\nMa'an, documenting with photos a long procession of people in\nI walk with their few things that are subtracted by destruction.\n\n\nMost of them travelled the coastal road of\nRashid to return to Gaza while Hamas and Israel exchange\nblame for the stall of talks on the truce and tension\nincreases with the entry into the scene of Iran.\n\n\nThe coastal road Al-Rashid connects the south to the north of the\nStrip and the long procession has overcome without obstacles\nIsraeli checkpoints in central Gaza, according to the agency\nMa'an press. Some of the displaced families in central Gaza\nthey said they were notified by phone by someone\nof the Israeli army that informed her that the men above the\n50, male children under 14 years and women of all\nthe ages could return to the north of the Gaza Strip,\nDespite Israel has denied having authorized\nCome back. The agency Afp has documented with numerous photos the\nmarch north.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Despite the Idf's refusal to have authorized the return",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tens of thousands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ahram",
                "start_char": 236,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 261,
                "end_char": 272,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ma'an",
                "start_char": 280,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rashid",
                "start_char": 452,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 493,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 606,
                "end_char": 610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Rashid",
                "start_char": 631,
                "end_char": 640,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 680,
                "end_char": 685,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 741,
                "end_char": 748,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 772,
                "end_char": 776,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ma'an",
                "start_char": 802,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 857,
                "end_char": 861,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 918,
                "end_char": 925,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 972,
                "end_char": 974,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "under 14 years",
                "start_char": 990,
                "end_char": 1004,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1074,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Idf richiama due brigate di riservisti per Gaza",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 18:25:24 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/lidf-richiama-due-brigate-di-riservisti-per-gaza_07de2a5f-68a2-4c4d-8d11-b256b3ae110a.html",
        "subtitle": "'Per attività operative sul fronte'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha\nrichiamato due brigate di riservisti per prestare servizio a\nGaza. L'Idf ha motivato la mossa dopo \"una valutazione della\nsituazione\" sul campo. Le brigate - ha aggiunto il portavoce\nmilitare - sono destinate \"ad attività operative sul fronte di\nGaza\". Il loro richiamo - ha concluso la fonte - consentirà \"gli\nsforzi continui e la preparazione per difendere lo Stato di\nIsraele e la sicurezza dei civili\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.9055972,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "The Idf recalls two brigades of reservists for Gaza",
        "en_content": "The Israeli army has\nrecalled two brigades of reservists to serve\nGaza. The Idf motivated the move after \"an evaluation of the\nsituation\" on the field. The brigades - the spokesman added\nmilitary - are intended \"for operational activities on the front\nGaza.\" Their call - concluded the source - will allow \"the\ncontinuous efforts and preparation to defend the state of\nIsrael and the security of civilians.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'For operational activities on the front'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 30,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 252,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Azar Nafis, guerra Iran-Israele copre guai interni",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 17:25:44 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/azar-nafis-guerra-iran-israele-copre-guai-interni_402e94de-5e92-4a73-9cf5-6aea1e5b85a4.html",
        "subtitle": "Parla l'autrice di Leggere Lolita a Teheran in esilio in Usa",
        "content": "\n                                                \n            (di Alessandra Magliaro)\n   'Leggere pericolosamente': il suo\nultimo libro uscito da Adelphi ha già un titolo esplicativo. Con\nil capolavoro 'Leggere Lolita a Teheran', pubblicato con\nsuccesso ormai 21 anni fa, è diventata famosa anche in Italia ma\nAzar Nafis, scrittrice iraniana tra le più note, ha la capacità\ncomunicativa di essere connessa con tutto il mondo e la sua voce\nè tra le più ascoltate della diaspora iraniana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sono preoccupata per la prima volta come mai prima, siamo ad\nun picco di pericolosità mai visto, siamo sul bordo di una\nguerra - dice in un'intervista all'ANSA la 76enne autrice che\nvive in America in esilio da molti anni -. Sono in grande ansia\nper me stessa, per i familiari ma non solo ovviamente, quello\nche stiamo vedendo è follia. Non so - aggiunge al telefono la\nscrittrice che è da sempre una voce antagonista del governo di\nTeheran - quanto in Iran ci sia questa percezione che abbiamo\nnoi in Occidente. Il fatto è che in Iran da tempo c'è una guerra\nvera del regime contro le persone che lo contrastano, le donne\nche scendono in strada senza velo, le persone che ballano, i\nragazzi che protestano, loro stanno conducendo una lotta\nincredibile e non violenta contro cui il regime muove una guerra\nquotidiana e di cui non si parla, che fa vittime e torture\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo Azar Nafis \"in Iran c'è già una guerra vera, l'attacco a\nIsraele è qualcosa di comodo e non solo per gli ayatollah: sia\nloro che Netanyahu hanno dei grandissimi problemi interni che\nmettono a repentaglio il loro potere e dunque penso che\nl'attacco di queste ore sia un'arma di distrazione di massa per\nIran e Israele\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La guerra interna, come la definisce con voce incrinata\nl'autrice che è costretta ad una vita molto accorta, \"non è per\nniente politica, è una guerra esistenziale di persone che\nlottano per vivere nei diritti e nella democrazia. Gli attacchi\ncon i droni sembrano un videogioco rispetto alle pallottole che\nsi prendono in strada gli studenti, le ragazze e tanti iraniani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tQueste persone sono un simbolo, un faro per tutti ed\nautomaticamente un bersaglio: in ogni Paese chi è in affari con\nla libertà è in pericolo, non a caso donne, minoranze,\nintellettuali sono attaccate dal regime. Ma cosa faranno mi\nchiedo? Metteranno tutti in prigione? Per questo in cuor mio ho\nfiducia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Azar Nasif oltre che autrice di bestseller è anche\nun'attivista, l'ultima sua chiamata è accanto alla Pen Society\namericana per rilasciare Narges Mohammadi, la\nscrittrice-attivista premio Nobel che è in prigione in Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAccanto ai civili prime vittime delle guerre, dagli ucraini ai\npalestinesi, Azar Nasif si è detta incredula per la possibilità\nche Trump possa essere rieletto (\"gli americani forse non hanno\nben chiaro, rispetto ad altri popoli che lottano per i diritti,\nil potere della democrazia\"). \"Mi sento vicina alle parole di\nDavid Grossman e agisco in questi tempi pericolosi per farle\nmie: 'non diventare come il tuo nemico', ci provo ogni giorno a\nrestare me stessa ed essere in connessione con il mondo che\nvuole essere lontano dalla guerra\", conclude.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   'Leggere Lolita a Teheran' è anche un film con Golshifteh\nFarahani, Zar Amir-Ebrahimi e Mina Kavani e la regia di Eran\nRiklis (Il giardino dei limoni), una produzione Italia (Minerva)\ne Israele. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713182433.953097,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 14:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T14.00.33",
        "en_title": "Azar Nafis, Iran-Israel War covers inner troubles",
        "en_content": "(by Alessandra Magliaro)\n'To read dangerously': his\nlast book released by Adelphi already has an explanatory title. With\nthe masterpiece 'Leggere Lolita a Tehran', published with\nsuccess 21 years ago, it became famous also in Italy but\nAzar Nafis, Iranian writer among the best known, has the ability\ncommunicative to be connected with the whole world and its voice\nis one of the most heard of the Iranian diaspora.\n\n\n\"I'm worried for the first time like never before, we're at\na peak of danger never seen, we are on the edge of a\nwar - says in an interview with the ANSA the 76-year-old author who\nlives in exile in America for many years -. I'm in great anxiety\nfor myself, for family members but not only of course, that\nthat we are seeing is madness. I don't know - adds to the phone\nwriter who has always been an antagonist voice of the government of\nTehran - how much in Iran there is this perception we have\nwe in the West. The fact is that in Iran there has long been a war\ntrue of the regime against people who oppose it, women\nwho descend into the street without veil, the people who dance, the\nboys protesting, they are leading a fight\nincredible and not violent against which the regime moves a war\ndaily and of which we do not talk, that makes victims and torture\".\n\n\nAccording to Azar Nafis \"in Iran there is already a real war, the attack on\nIsrael is something comfortable and not only for ayatollahs: both\nthey that Netanyahu have great internal problems\nthey jeopardize their power and therefore I think that\nthe attack of these hours is a mass distraction weapon for\nIran and Israel.\"\n\n\nThe internal war, as it defines it with uncried voice\nthe author who is forced to a very short life, \"is not for\nno politics, it is an existential war of people who\nfight to live in rights and democracy. Attacks\nwith drones look like a video game compared to bullets\nstudents, girls and many Iranians take the streets.\n\n\nThese people are a symbol, a lighthouse for all and\nautomatically a target: in every country who is in business with\nfreedom is in danger, not by chance women, minorities,\nintellectuals are attacked by the regime. But what will they do to me?\nI wonder? They're all going to jail? For this I have in my heart\ntrust.\"\n\n\nAzar Nasif as well as bestseller author is also\nan activist, his last call is next to the Pen Society\nAmerican to release Narges Mohammadi, the\nNobel-winning writer-activist who is in prison in Iran.\n\n\nAlongside the first civilian victims of wars, from Ukrainians to Ukrainians\nPalestinians, Azar Nasif said unbelief for the possibility\nthat Trump may be re-elected (\"Americans may not have\nIt is clear, with respect to other peoples fighting for rights,\nthe power of democracy\"). \"I feel close to the words\nDavid Grossman and I act these dangerous times to make them\nMy: 'do not become like your enemy', I try every day to\nremain me and be in connection with the world that\nHe wants to be away from war,\" he concludes.\n\n\n'Read Lolita in Tehran' is also a film with Golshifteh\nFarahani, Zar Amir-Ebrahimi and Mina Kavani and the direction of Eran\nRiklis (The lemon garden), a production Italy (Minerva)\nand Israel.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Speaks the author of Reading Lolita in Tehran in exile in USA",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Azar Nafis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Reading Lolita",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Alessandra Magliaro",
                "start_char": 4,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Adelphi",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "21 years ago",
                "start_char": 187,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Azar Nafis",
                "start_char": 236,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 439,
                "end_char": 444,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 567,
                "end_char": 571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "76-year-old",
                "start_char": 576,
                "end_char": 587,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 617,
                "end_char": 624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 856,
                "end_char": 862,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 877,
                "end_char": 881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 925,
                "end_char": 929,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 951,
                "end_char": 955,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 1211,
                "end_char": 1216,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Azar Nafis",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these hours",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1552,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1590,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranians",
                "start_char": 1898,
                "end_char": 1906,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Azar Nasif",
                "start_char": 2245,
                "end_char": 2255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Pen Society\nAmerican",
                "start_char": 2331,
                "end_char": 2355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Narges Mohammadi",
                "start_char": 2367,
                "end_char": 2383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nobel",
                "start_char": 2389,
                "end_char": 2394,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2466,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 2498,
                "end_char": 2508,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 2512,
                "end_char": 2522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 2523,
                "end_char": 2535,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Azar Nasif",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2587,
                "end_char": 2592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2622,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "David Grossman",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 2983,
                "end_char": 2989,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Farahani",
                "start_char": 3022,
                "end_char": 3030,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zar Amir-Ebrahimi",
                "start_char": 3032,
                "end_char": 3049,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mina Kavani",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3065,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eran\nRiklis",
                "start_char": 3087,
                "end_char": 3098,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 3132,
                "end_char": 3137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Minerva",
                "start_char": 3139,
                "end_char": 3146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3152,
                "end_char": 3158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Almeno 31 morti per le forti piogge in Pakistan",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 21:14:39 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/14/almeno-31-morti-per-le-forti-piogge-in-pakistan_8dabaa23-f05f-46c2-a7e0-cb9f25af86fa.html",
        "subtitle": "Nelle prossime ore sono previste ulteriori precipitazioni",
