[
    {
        "title": "Trump, 'Biden ci porta verso la terza guerra mondiale'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 08:53:48 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/trump-biden-ci-porta-verso-la-terza-guerra-mondiale_fa78013f-f264-49f0-80d3-b405c9e06391.html",
        "subtitle": "'Non fornirà armi a Israele mentre combatte per sradicare Hamas'",
        "content": "\n                                                \n            \"Biden è debole, corrotto e sta\nguidando il mondo direttamente verso la terza guerra mondiale\":\nlo scrive Donald Trump sul suo social commentando l'intenzione\ndel presidente americano di interrompere le forniture di armi\noffensive a Israele nel caso in cui decidesse di invadere Rafah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il disonesto Joe Biden, che lo sappia o meno, ha appena\ndichiarato che non fornirà armi a Israele mentre combatte per\nsradicare i terroristi di Hamas a Gaza. Hamas ha ucciso migliaia\ndi civili innocenti, compresi i bambini, e tiene ancora in\nostaggio gli americani, se gli ostaggi sono ancora vivi - si\nlegge nel messaggio pubblicato sul social Truth -. Eppure, Il\ndisonesto Joe si schiera dalla parte di questi terroristi, così\ncome si è schierato dalla parte dei Radical Mobs che si stanno\nimpadronendo dei nostri campus universitari, perché i suoi\nfinanziatori li finanziano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Biden è debole, corrotto e sta portando il mondo dritto\nverso la terza guerra mondiale. Ricordate: questa guerra in\nIsraele, proprio come quella in Ucraina, non sarebbe MAI\niniziata se io fossi stato alla Casa Bianca. Ma molto presto\ntorneremo a chiedere LA PACE ATTRAVERSO LA FORZA!\", conclude\nl'ex presidente americano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238023.094839,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.23",
        "en_title": "Trump, 'Biden leads us to World War III'",
        "en_content": "\"Biden is weak, corrupt and is\nguiding the world directly towards the third world war\":\nDonald Trump writes on his social commenting on the intention\nof the American President to stop supplies of weapons\noffensive to Israel in case he decides to invade Rafah.\n\n\n\"The dishonest Joe Biden, who knows or not, has just\nstated that it will not provide weapons to Israel while fighting for\neradicate Hamas terrorists in Gaza. Hamas killed thousands\nof innocent civilians, including children, and still holds in\nhostage the Americans, if the hostages are still alive - you\nread in the message published on social truth -. Yet, The\ndishonest Joe stands on the side of these terrorists,\nhow did you stand on the Radical Mobs side\nmastering our university campuses, because its\nfinance them.\"\n\n\n\"Biden is weak, corrupt and is bringing the world straight\nto the Third World War. Remember: this war in\nIsrael, just like that in Ukraine, would never be\nstarted if I was at the White House. But soon\nwe will return to ask the PACE ATTRAVERSO LA FORZA!\", concludes\nformer American president.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It will not provide weapons to Israel while fighting to eradicate Hamas'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World War III'",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 217,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 277,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 358,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 414,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 433,
                "end_char": 442,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe",
                "start_char": 634,
                "end_char": 637,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radical Mobs",
                "start_char": 703,
                "end_char": 715,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 786,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Third World War",
                "start_char": 847,
                "end_char": 866,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 890,
                "end_char": 896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 916,
                "end_char": 923,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 960,
                "end_char": 975,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, 'riaperto il valico di Kerem Shalom'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:21:10 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/israele-riaperto-il-valico-di-kerem-shalom_6b47f61e-f039-439e-a1ca-7ce373375895.html",
        "subtitle": "'In arrivo i primi camion dall'Egitto con gli aiuti'",
        "content": "\n                                                \n            Israele ha annunciato la\nriapertura del valico di Kerem Shalom con Gaza sud per\nl'ingresso degli aiuti umanitari. Lo ha fatto sapere il Cogat,\nl'ente israeliano per i Territori, ricordando che era stato\nchiuso \"per il lancio dei razzi di Hamas nell'area\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Camion dall'Egitto con aiuti umanitari donati dalla Comunità\ninternazionale - ha aggiunto il Cogat - stanno già arrivando al\nvalico\". \"Dopo le ispezioni di sicurezza - ha spiegato - saranno\ntrasferiti nel lato di Gaza del valico\". Stati Uniti e Onu ieri\navevano chiesto ieri la riapertura del valico, dopo la chiusura\na Gaza di quello di Rafah ora sotto controllo israeliano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl Cogat ha poi sottolineato che \"in parallelo alla riapertura\ndi Kerem Shalom, il valico di Erez continua ad operare per\nfacilitare l'ingresso di aiuti umanitari nella Striscia di Gaza\na seguito dei controlli di sicurezza in Israele, come ha fatto\nmentre il valico di Kerem Shalom era chiuso a causa degli\nattacchi dall'organizzazione terroristica Hamas\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 74,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.4042528,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "Israel, 'reopened the Kerem Shalom' pass",
        "en_content": "Israel has announced\nreopening of the Kerem Shalom Pass with southern Gaza for\nthe entry of humanitarian aid. He let Cogat know.\nthe Israeli agency for the Territories, remembering that it had been\nclosed \"for the launch of Hamas rockets in the area\".\n\n\n\"Camion from Egypt with humanitarian aid donated by the Community\ninternational - has added the Cogat - are already coming to\nPass.\" \"After safety inspections - he explained - will be\ntransferred to the Gaza side of the vessel.\" United States and Onu yesterday\nthey asked yesterday the reopening of the passage, after closing\nin Gaza of that of Rafah now under Israeli control.\n\n\nThe Cogat then emphasized that \"in parallel to the reopening\nby Kerem Shalom, the Erez pass continues to operate for\nfacilitating the entry of humanitarian aid into the Gaza Strip\nFollowing security checks in Israel, as it did\nwhile the Kerem Shalom pass was closed due to\nattacks by the Hamas terrorist organization.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Incoming the first trucks from Egypt with the help'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kerem Shalom'",
                "start_char": 18,
                "end_char": 35,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kerem Shalom Pass",
                "start_char": 34,
                "end_char": 55,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cogat",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Territories",
                "start_char": 156,
                "end_char": 167,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Camion",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 267,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Community",
                "start_char": 310,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cogat",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 457,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 483,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu",
                "start_char": 501,
                "end_char": 504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 505,
                "end_char": 514,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 526,
                "end_char": 535,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 583,
                "end_char": 587,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 599,
                "end_char": 604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 615,
                "end_char": 622,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cogat",
                "start_char": 638,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 698,
                "end_char": 710,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erez",
                "start_char": 716,
                "end_char": 720,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 803,
                "end_char": 813,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 843,
                "end_char": 849,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 871,
                "end_char": 883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 922,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 958,
                "end_char": 991,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aggredita a Berlino la socialdemocratica Franziska Giffey",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:21:04 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/aggredita-a-berlino-la-socialdemocratica-franziska-giffey_b8ee79e5-c275-46b0-81d9-00578c1cb1e6.html",
        "subtitle": "Ferita alla testa, le sua condizioni non sono gravi",
        "content": "\n                                                \n            La politica socialdemocratica\ntedesca Franziska Giffey, attualmente senatrice con delega\nall'Economia dell'amministrazione berlinese, ha subito un\nattacco da ignoti ed è finita in ospedale con una ferita alla\ntesta, per fortuna di natura non grave. Lo ha reso noto la\npolizia. L'ex sindaca della capitale, che ha lavorato anche come\nministra della Famiglia al fianco di Angela Merkel in passato, è\nstata aggredita ieri nel quartiere di Neukoelln. La 46enne è\nstata colpita \"alle spalle da un uomo che ha usato una borsa che\nconteneva  qualcosa di duro e che le ha inferto un colpo alla\ntesta e al collo\". Subito dopo l'aggressore è scappato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Giffey si è fatta soccorrere in ospedale per le medicazioni,\nma è anche stata velocemente dimessa. Sul fatto è stata aperta\nuna indagine. Venerdì scorso il capolista dell'Spd Matthias Ecke\nera stato aggredito e gravemente ferito da un gruppo di\nteenager. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.4261167,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "The Social-Democrat Franziska Giffey",
        "en_content": "Social-Democratic Policy\nGerman Franziska Giffey, currently senator with delegation\nto the Economy of the Berlin administration, has undergone a\nattack by unknown and ended up in the hospital with a wound\nhead, fortunately not serious. It has made known\nPolice. The former mayor of the capital, who also worked as\nFamily minister alongside Angela Merkel in the past, is\nwas attacked yesterday in the Neukoelln neighborhood. The 46-year-old\nwas hit \"behind by a man who used a bag that\nHe had something hard and he had a blow to her\nhead and neck.\" Right after the attacker ran.\n\n\nGiffey got himself in the hospital for medication,\nbut it was also quickly released. The fact was opened\nan investigation. Last Friday the head of the Spd Matthias Ecke\nhad been attacked and seriously injured by a group of\nteenager.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Her condition is not serious.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Social-Democrat",
                "start_char": 4,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Franziska Giffey",
                "start_char": 20,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Social-Democratic",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Franziska Giffey",
                "start_char": 32,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Economy of the Berlin administration",
                "start_char": 87,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Angela Merkel",
                "start_char": 340,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 383,
                "end_char": 392,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "46-year-old",
                "start_char": 428,
                "end_char": 439,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giffey",
                "start_char": 580,
                "end_char": 586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Last Friday",
                "start_char": 703,
                "end_char": 714,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Spd Matthias Ecke",
                "start_char": 727,
                "end_char": 748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Per le piogge nel sud, il Brasile dovrà importare riso e fagioli",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:21:59 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/08/per-le-piogge-nel-sud-il-brasile-dovra-importare-riso-e-fagioli_f3fd394b-cfa0-46ac-b2f7-7248ae769098.html",
        "subtitle": "Il Rio Grande do Sul allagato è tra i principali produttori",
        "content": "\n                                                \n               A causa dell'impatto delle\ninondazioni sui raccolti dello Stato di Rio Grande do Sul, il\nBrasile potrebbe essere costretto a importare riso e fagioli,\nprodotti base dell'alimentazione locale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A tale scopo, il presidente Luiz Inácio Lula da Silva si è\nriunito con il ministro dell'Agricoltura, Carlos Fávaro, secondo\nil quale il governo potrà importare fino a un milione di\ntonnellate di riso per mantenere stabile il prezzo del prodotto\nsul mercato interno. La maggior parte proverrebbe dai Paesi\nmembri del Mercosur, come Argentina, Paraguay, Uruguay e\nBolivia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Rio Grande do Sul è uno dei principali produttori di grano\ndel Brasile. Nel 2022, il raccolto di riso nella regione ha\nprodotto 7,6 milioni di tonnellate. Lo Stato sta affrontando la\npeggiore tragedia ambientale della sua storia, con 388 comuni\ncolpiti e oltre 155mila persone sfollate. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.431297,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "For the rains in the south, Brazil must import rice and beans",
        "en_content": "Due to the impact of\nfloods on the crops of the State of Rio Grande do Sul, the\nBrazil could be forced to import rice and beans,\nbasic products of local food.\n\n\nTo this end, President Luiz Inácio Lula da Silva is\nmet with the Minister of Agriculture, Carlos Fávaro, second\nwhich the government can import up to a million\ntons of rice to maintain stable product price\non the internal market. Most would try from countries\nmembers of Mercosur, such as Argentina, Paraguay, Uruguay and\nBolivia.\n\n\nThe Rio Grande do Sul is one of the leading grain producers\nBrazil. In 2022, rice harvest in the region has\nproduct 7,6 million tons. The state is facing\nworse environmental tragedy of its history, with 388 municipalities\naffected and over 155 thousand displaced people.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Rio Grande do Sul flood is among the leading manufacturers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Rio Grande",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the State of Rio Grande",
                "start_char": 44,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 71,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luiz Inácio",
                "start_char": 184,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 196,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Minister of Agriculture",
                "start_char": 222,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Fávaro",
                "start_char": 251,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 266,
                "end_char": 272,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "up to a million",
                "start_char": 305,
                "end_char": 320,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mercosur",
                "start_char": 432,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 450,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paraguay",
                "start_char": 461,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 471,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolivia",
                "start_char": 483,
                "end_char": 490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Rio Grande",
                "start_char": 494,
                "end_char": 508,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 512,
                "end_char": 515,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 554,
                "end_char": 560,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 565,
                "end_char": 569,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7,6 million tons",
                "start_char": 610,
                "end_char": 626,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "388",
                "start_char": 697,
                "end_char": 700,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 155 thousand",
                "start_char": 729,
                "end_char": 746,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'dal nazi Putin maxi-attacco nel Giorno della Memoria'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:42:18 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/zelensky-dal-nazi-putin-maxi-attacco-nel-giorno-della-memoria_92005844-86b0-49ec-8080-7742cd126da6.html",
        "subtitle": "'Il mondo non ha diritto di dare un'altra possibilità a nazismo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Massiccio attacco missilistico del\nPutin nazista nel Giorno della Memoria e vittoria sul nazismo\nnella Seconda Guerra Mondiale. Più di 50 missili e più di 20\n(droni, ndr) 'Shahed' sulle infrastrutture nelle regioni di\nLeopoli, Vinnytsia, Kiev, Poltava, Kirovohrad, Zaporizhzhia,\nIvano-Frankivsk. Tutti i servizi necessari sono già operativi\nsul territorio per eliminare le conseguenze del terrorismo\": lo\nscrive questa mattina su Telegram il presidente ucraino\nVolodymyr Zelensky.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il mondo intero dovrebbe capire chiaramente chi è chi. Il\nmondo intero non ha il diritto di dare un'altra possibilità al\nnazismo\", aggiunge il leader ucraino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In precedenza l'Aeronautica militare aveva reso noto che le\nforze russe hanno lanciato la notte scorsa sul Paese 55 missili\n(incluso uno ipersonico) e 21 droni kamikaze: di questi, sono\nstati abbattuti 39 missili e 20 velivoli senza equipaggio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.4393299,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "Zelensky, 'from the Nazi Putin maxi-attack on Memory Day'",
        "en_content": "\"Massiccio missile attack\nNazi putin on Memory Day and victory over Nazism\nin World War II. More than 50 missiles and more than 20\n(droni, ndr) 'Shahed' on infrastructure in regions of\nLeopolis, Vinnytsia, Kiev, Poltava, Kirovohrad, Zaporizhia,\nIvano-Frankivsk. All necessary services are already operational\non the territory to eliminate the consequences of terrorism\": I do.\nwrites this morning on Telegram the Ukrainian president\nVolodymyr Zelensky.\n\n\n\"The whole world should clearly understand who is who. The\nthe whole world has no right to give another possibility to\nNazism\", adds Ukrainian leader.\n\n\nPreviously the Air Force had announced that the\nRussian forces launched last night on the country 55 missiles\n(including an individual) and 21 kamikaze drones: of these, they are\n39 missiles and 20 unmanned aircraft were shot down.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The world has no right to give another chance to Nazism'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Memory Day'",
                "start_char": 46,
                "end_char": 57,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massiccio",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi putin",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Memory Day",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 78,
                "end_char": 90,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "More than 50",
                "start_char": 92,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than 20",
                "start_char": 118,
                "end_char": 130,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "droni",
                "start_char": 132,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shahed",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leopolis",
                "start_char": 185,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vinnytsia",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 206,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 212,
                "end_char": 219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kirovohrad",
                "start_char": 221,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ivano-Frankivsk",
                "start_char": 245,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 384,
                "end_char": 396,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 400,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 433,
                "end_char": 451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 574,
                "end_char": 580,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 588,
                "end_char": 597,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Air Force",
                "start_char": 619,
                "end_char": 632,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 656,
                "end_char": 663,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 680,
                "end_char": 690,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "55",
                "start_char": 706,
                "end_char": 708,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 748,
                "end_char": 750,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "kamikaze",
                "start_char": 751,
                "end_char": 759,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "39",
                "start_char": 787,
                "end_char": 789,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 803,
                "end_char": 805,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sito elettorale di von der Leyen colpito da cyberattacco",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:44:53 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/sito-elettorale-di-von-der-leyen-colpito-da-cyberattacco_623351be-6a13-4cab-a4aa-75cef4c62b37.html",
        "subtitle": "La presidente uscente su X: 'Queste azioni non ci scoraggiano'",
        "content": "\n                                                \n            Nella notte il sito della\ncampagna elettorale di Ursula von der Leyen ha subito un attacco\ncyber. Ad annunciarlo è la stessa presidente della Commissione\nuscente e candidata del Ppe alle Europee.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il sito web della mia campagna 'http://ursula2024.eu' è\nstato attaccato da bot. Gli attacchi informatici non ci\nscoraggeranno. Sono a favore di un'Europa forte, in grado di\ndifendersi da sola, non importa dove\", ha scritto von der Leyen.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.5137637,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "Electoral site of von der Leyen hit by cyber attack",
        "en_content": "On the night the site of\nUrsula von der Leyen campaign underwent an attack\ncyber. To announce it is the same president of the Commission\noutgoing and candidate of the Ppe to Europeans.\n\n\n\"The website of my campaign 'http://ursula2024.eu' is\nwas attacked by bot. Computer attacks don't give us\nThey're gonna peel. I am in favour of a strong Europe, capable of\ndefending itself, no matter where,\" von der Leyen wrote.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The outgoing president on X: 'These actions do not discourage us'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 18,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ursula von der Leyen",
                "start_char": 25,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 126,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 167,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 174,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 395,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gentiloni, 'la sinistra non sottovaluti minaccia di Mosca'",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 11:13:19 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/gentiloni-la-sinistra-non-sottovaluti-minaccia-di-mosca_c28ffe7f-f5d9-4617-9c82-9ef24247cae2.html",
        "subtitle": "'Se vince Putin rischiamo 10-20 anni di guerra in Europa'",
        "content": "\n                                                \n            \"E' fondamentale, parlando del\nprofilo della sinistra in Italia, non sottovalutare la minaccia\ndella Russia. Penso che questa debba essere un po' la nostra\nossessione. Non dico che dobbiamo andare in guerra ma dobbiamo\ncreare le condizioni perché Putin non vinca. Altrimenti si\ncreano le premesse per 10-20 anni a rischio in Europa\". Lo ha\ndetto a Skytg24 il commissario Ue agli Affari Economici Paolo\nGentiloni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"Vedo che questa visione è prevalente nei partiti in Italia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIo dico che chi vi dice che accontentando le ambizioni di Putin\nalmeno si salva la pace prende un abbaglio, spero in buona fede,\ncolossale\", ha spiegato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.5193782,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "Gentiloni, 'the left not underestimated Moscow threat'",
        "en_content": "\"It's fundamental, talking about\nleft profile in Italy, do not underestimate the threat\nof Russia. I think this should be ours a bit.\nobsession. I don't say we have to go to war, but we have to\ncreate conditions because Putin does not win. Otherwise you will\ncreate premises for 10-20 years at risk in Europe\". He did.\ntold Skytg24 EU Commissioner for Economic Affairs Paolo\nPeople.\n\n\n\"I see that this vision is prevalent in the parties in Italy.\n\n\nI say that who tells you that satisfying Putin's ambitions\nat least one saves peace takes a bark, I hope in good faith,\ncolossal,\" he explained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'If Putin wins we risk 10-20 years of war in Europe'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gentiloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10-20 years",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 220,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10-20 years",
                "start_char": 279,
                "end_char": 290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Skytg24 EU",
                "start_char": 324,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo\nPeople",
                "start_char": 369,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 440,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "at least one",
                "start_char": 508,
                "end_char": 520,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "India: affluenza al 64,5% nella terza tornata di voto",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 09:42:09 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/08/india-affluenza-al-645-nella-terza-tornata-di-voto_96516f11-9e19-495d-9ee7-ec5f9d525c44.html",
        "subtitle": "Lieve calo sul 2019; già scelti più di metà dei 543 parlamentari",
        "content": "\n                                                \n            L'affluenza di ieri ai seggi,\nnella terza tornata delle elezioni politiche generali indiane, è\nstata del 64,5%, con un lieve calo rispetto al 66% registrato\nnel 2019 negli stessi collegi. Lo riportano i media.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Con le votazioni di ieri sono stati scelti più della metà dei\n543 membri della Lok Sabha, la Camera Bassa del Parlamento\nindiano. L'elefantiaco meccanismo elettorale del Paese, che nel\ncomplesso avrà visto alle urne quasi 970 milioni di elettori,\nproseguirà in altre quattro tornate, fino al primo giugno. La\nprossima giornata di voto sarà il 13 maggio, quando si voterà in\naltri 96 collegi, sparsi in diversi Stati e territori. I\nrisultati finali saranno resi noti il 4 giugno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.5246737,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "India: attendance at 64.5% in the third voting round",
        "en_content": "Yesterday's turn to the seats,\nin the third round of the Indian general elections, is\ncondition of 64.5%, with a slight decrease compared to 66% recorded\nin 2019 in the same colleges. The media report it.\n\n\nWith yesterday's votes, more than half of the votes were chosen.\n543 members of Lok Sabha, the Lower House of Parliament\nIndian. The Elephant Electoral Mechanism of the Country,\nwill have seen at the polls almost 970 million voters,\nwill continue in four more return, until June 1st. The\nnext voting day will be on 13 May, when you vote in\n96 other colleges, scattered in different States and territories. I\nfinal results will be announced on 4 June.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A slight decline in 2019; already chosen more than half of the 543 MPs",
        "title_NER": [
            {
                "word": "India",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "64.5%",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 41,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "543",
                "start_char": 63,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "64.5%",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "66%",
                "start_char": 141,
                "end_char": 144,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 157,
                "end_char": 161,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 212,
                "end_char": 221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 231,
                "end_char": 245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "543",
                "start_char": 272,
                "end_char": 275,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lok Sabha",
                "start_char": 287,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Lower House of Parliament",
                "start_char": 298,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 328,
                "end_char": 334,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Elephant Electoral Mechanism of the Country",
                "start_char": 336,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "almost 970 million",
                "start_char": 413,
                "end_char": 431,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 457,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "June 1st",
                "start_char": 481,
                "end_char": 489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "next voting day",
                "start_char": 495,
                "end_char": 510,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "13 May",
                "start_char": 522,
                "end_char": 528,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "96",
                "start_char": 547,
                "end_char": 549,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 589,
                "end_char": 595,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4 June",
                "start_char": 650,
                "end_char": 656,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Qatar, serve azione internazionale urgente su Rafah",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 10:00:56 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/08/qatar-serve-azione-internazionale-urgente-su-rafah_58c307ab-3914-467f-8c83-a6ffa670e1ad.html",
        "subtitle": "'Bisogna evitare che venga commesso un genocidio'",
        "content": "\n                                                \n            Il Qatar ha invitato la comunità\ninternazionale a prevenire un \"genocidio\" a Rafah dopo la presa\nda parte di Israele del valico di Gaza. Lo riporta il Guardian.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  In una dichiarazione lo Stato del Golfo, che ha mediato tra\nIsraele e il gruppo militante Hamas, ha lanciato un appello \"per\nun'azione internazionale urgente per evitare che la città venga\ninvasa e venga commesso un crimine di genocidio\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.530403,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "Qatar, serves urgent international action on Rafah",
        "en_content": "Qatar has invited the community\ninternational to prevent a \"genocide\" to Rafah after taking\nby Israel of the Gaza Pass. The Guardian reports it.\n\n\nIn a statement the Gulf State, which has mediated between\nIsrael and the Hamas militant group, launched an appeal \"for\nan urgent international action to prevent the city from coming\nand a crime of genocide is committed.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'You must avoid a genocide'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 73,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Pass",
                "start_char": 105,
                "end_char": 118,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gulf State",
                "start_char": 162,
                "end_char": 176,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 205,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 220,
                "end_char": 225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 373,
                "end_char": 406,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Belgrado bagno di folla per presidente cinese Xi Jinping",
        "date_raw": "Wed, 8 May 2024 11:13:11 +0200",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/08/a-belgrado-bagno-di-folla-per-presidente-cinese-xi-jinping_3aa158f4-be93-4664-8b57-9dbd9ce59403.html",
        "subtitle": "Seconda tappa del suo giro in Europa",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente cinese Xi Jinping,\ngiunto ieri sera a Belgrado, è stato accolto stamane con tutti\ngli onori civili e militari, dal collega serbo Aleksandar Vucic.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa cerimonia di benvenuto si è svolta sul piazzale antistante il\nPalazzo Serbia,  edificio di epoca jugoslava nel quartiere\nresidenziale di Novi Beograd sede di tutti gli incontri\nufficiali della dirigenza serba. Subito dopo la cerimonia di\nbenvenuto, Xi e Vucic si sono recati su una terrazza nella parte\nposteriore dell'edificio dove sono stati acclamati da migliaia\ndi persone tra lo sventolio di bandierine serbe e cinesi. A più\nriprese la folla ha scandito il nome del presidente cinese, con\nVucic che ha sottolineato il forte interesse di Belgrado a\nrafforzare la collaborazione con la Cina e a intensificare gli\ninvestimenti di Pechino. \"Grazie al presidente Xi per aver\nscelto la Serbia come una tappa del suo primo viaggio in Europa\ndopo cinque anni\", ha detto Vucic tra gli applausi della folla.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il leader cinese, che è accompagnato dalla moglie Peng\nLijuan, è alla seconda tappa del suo giro in Europa cominciato\ndomenica scorsa a Parigi, e che si concluderà a Budapest. In\ndichiarazioni, interviste, messaggi sui social i due presidenti\nhanno sottolineato 'l'amicizia di acciaio' e la coincidenza di\nvedute che caratterizzano i rapporti tra Cina e Serbia, con il\nPaese ex jugoslavo che è il principale partner e alleato della\nCina nei Balcani. Obiettivo della visita è rafforzare la giaà\nsolida collaborazione economica e commerciale tra i due Paesi,\ncon la Cina balzata in pochi anni al secondo posto in fatto di\ninterscambio, con oltre 6 miliardi di dollari, alle spalle della\nGermania. La Serbia partecipa al programma cinese 'Via della\nSeta', e da entrambe le parti si rispetta l'integrità\nterritoriale reciproca, con la Cina che non riconosce\nl'indipendenza del Kosovo, e la Serbia che non riconosce\nl'indipendenza di Taiwan rispettando la politica di una unica\nCina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Al termine del colloquio fra Vucic e Xi saranno firmati in\nloro presenza una trentina di accordi bilaterali. E' previsto\nche Xi renda omaggio, non lontano da Palazzo Serbia, alla lapide\nche ricorda i tre giornalisti cinesi morti nei bombardamenti\nNato della primavera 1999 su Belgrado, durante i quali\nesattamente 25 anni fa, il 7 maggio, fu colpita anche\nl'ambasciata della Cina. Xi Jinping era stato in visita per la\nprima volta a Belgrado nel giugno 2016, primo presidente cinese\nin Serbia dopo 32 anni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715238027.539419,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-09 09:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T09.00.27",
        "en_title": "In Belgrade crowd bath for Chinese president Xi Jinping",
        "en_content": "Chinese President Xi Jinping,\narrived last night in Belgrade, he was welcomed this morning with all\nthe civil and military honors, from Serbian colleague Aleksandar Vucic.\n\n\nThe welcome ceremony took place in front of the square\nPalazzo Serbia, Yugoslav building in the neighborhood\nresidential of Novi Beograd seat of all meetings\nSerbian officials. Right after the ceremony\nWelcome, Xi and Vucic went on a terrace in the part\nback of the building where they were acclaimed by thousands\nof people between the winding of Serbian and Chinese flags. More\nfilming the crowd scanned the name of the Chinese president, with\nVucic stressed the strong interest of Belgrade in\nstrengthen collaboration with China and intensify the\nBeijing investment. \"Thanks to President Xi for having\nchoose Serbia as a stage of its first trip to Europe\nafter five years,\" Vucic said in the crowd applause.\n\n\nThe Chinese leader, who is accompanied by his wife Peng\nLijuan, at the second stage of his tour in Europe began\nlast Sunday in Paris, which will end in Budapest. In\nstatements, interviews, social messages the two presidents\nhave emphasized 'the friendship of steel' and the coincidence of\nviews that characterize the relations between China and Serbia, with\nFormer Yugoslav country which is the main partner and ally of\nChina in the Balkans. The aim of the visit is to strengthen the\nsolid economic and commercial cooperation between the two countries,\nwith China jumped in a few years to second place in fact\ninterchange, with over $6 billion, behind the\nGermany. Serbia participates in the Chinese programme 'Via della\nSixty, and both sides respect integrity\nmutual territorial, with China that does not recognize\nthe independence of Kosovo, and Serbia that does not recognize\nTaiwan independence respecting the policy of a single\nChina.\n\n\nAt the end of the interview between Vucic and Xi will be signed in\ntheir presence thirty bilateral agreements. It is planned\nthat Xi pays homage, not far from Palazzo Serbia, to the stone\nremembering the three Chinese journalists dead in the bombings\nBorn in spring 1999 on Belgrade, during which\n25 years ago, on May 7, she was also struck\nChina's embassy. Xi Jinping had been visiting for\nfirst time in Belgrade in June 2016, first Chinese president\nin Serbia after 32 years.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Second stage of his tour in Europe",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 78,
                "end_char": 90,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleksandar Vucic",
                "start_char": 154,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Serbia",
                "start_char": 229,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yugoslav",
                "start_char": 245,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Novi Beograd",
                "start_char": 298,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 332,
                "end_char": 339,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 385,
                "end_char": 387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 521,
                "end_char": 528,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 595,
                "end_char": 602,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 619,
                "end_char": 624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 657,
                "end_char": 665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 699,
                "end_char": 704,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 723,
                "end_char": 730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 764,
                "end_char": 766,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 785,
                "end_char": 791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 810,
                "end_char": 815,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 824,
                "end_char": 830,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 837,
                "end_char": 847,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vucic",
                "start_char": 850,
                "end_char": 855,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 890,
                "end_char": 897,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peng\nLijuan",
                "start_char": 937,
                "end_char": 948,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 957,
                "end_char": 963,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 985,
                "end_char": 991,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "last Sunday",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1009,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
