[
    {
        "title": "Le forze indipendentiste perdono maggioranza in Catalogna",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 22:54:54 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/le-forze-indipendentiste-perdono-maggioranza-in-catalogna_47698970-362a-4965-bc08-c3c7e4a83fe9.html",
        "subtitle": "Per la prima volta da 13 anni, cambio di ciclo nella regione",
        "content": "\n                                                \n            Per la prima volta da tredici anni, i partiti a favore\ndell'indipendenza hanno perso la maggioranza nel Parlamento\ncatalano alle elezioni vinte dal candidato socialista del Psc,\nl'ex ministro di Sanità Salvador Illa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t Con il 95% dei voti scrutinati, le tre forze indipendentiste,\nJunts per Catalunya, con l'ex presidente Carles Puigdemont,\nEsquerra Republicana de Catalunya, con il governatore uscente\nPere Aragones, e l'anticapitalista Cup ottengono\ncomplessivamente 59 seggi dei 135 della camera catalana,\ndistanti dalla maggioranza assoluta di 68. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.464515,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Independent forces lose majority in Catalonia",
        "en_content": "For the first time in thirteen years, the parties in favor\nof independence have lost a majority in Parliament\nCatalan elections won by the Socialist candidate of the PSC,\nformer Minister of Health Salvador Illa.\n\n\nWith 95% of the votes cast, the three independent forces,\nJunts for Catalunya, with former president Carles Puigdemont,\nExquerra Republicana de Catalunya, with the outgoing governor\nPears Aragones, and the anti-capitalist Cup get\ntotal 59 seats of 135 of the Catalan room,\naway from the absolute majority of 68.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For the first time since 13 years, cycle change in the region",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "13 years",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "thirteen years",
                "start_char": 22,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 99,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Socialist",
                "start_char": 139,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "PSC",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvador Illa",
                "start_char": 197,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "95%",
                "start_char": 219,
                "end_char": 222,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catalunya",
                "start_char": 282,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carles Puigdemont",
                "start_char": 315,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Exquerra Republicana de Catalunya",
                "start_char": 334,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pears Aragones",
                "start_char": 396,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 450,
                "end_char": 452,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 462,
                "end_char": 465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catalan",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 522,
                "end_char": 524,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'Roma ben messa sull'attuazione del Pnrr'",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 21:40:36 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/von-der-leyen-roma-ben-messa-sullattuazione-del-pnrr_70339dbd-b0af-4221-a828-6fcb0ca8dd8b.html",
        "subtitle": "'Ha già usufruito di oltre la metà dei fondi'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Italia è molto ben messa per\nl'implementazione del Pnrr, ha già usufruito di oltre la metà\ndei fondi\". Lo ha detto la presidente della Commissione europea,\nUrsula von der Leyen, ospite di Fabio Fazio a Che tempo che fa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.5430567,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Von der Leyen, 'Rome well put on the implementation of the Pnrr'",
        "en_content": "\"Italy is very well placed for\nthe implementation of the Pnrr, has already benefited more than half\nof funds.\" The President of the European Commission said so,\nUrsula von der Leyen, guest of Fabio Fazio at What time ago.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It has already taken over half of the funds'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "over half",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 85,
                "end_char": 99,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 128,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der Leyen",
                "start_char": 161,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fabio Fazio",
                "start_char": 192,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Mosca: bilancio in città russa Belgorod sale a 14 morti",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 03:12:42 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/13/ucraina-mosca-bilancio-in-citta-russa-belgorod-sale-a-14-morti_0418da5b-8446-44fc-b7be-a3c3ef2cf952.html",
        "subtitle": "Nella notte allarme antiaereo in sette regioni dell'area",
        "content": "\n                                                \n            È salito a 14 il bilancio delle\nvittime del crollo ieri di un condominio di 10 piani nella città\nrussa di Belgorod a seguito di un attacco ucraino. Lo rendono\nnoto i soccorritori, citati dall'agenzia di stampa Tass.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tStanotte l'allarme antiaereo è scattato in cinque regioni\ndell'Ucraina: Dnipropetrovsk, Poltava, Sumy, Kharkiv e\nChernihiv. Le sirene sono risuonate anche nelle oblast russe di\nconfine di Belgorod e Voronezh. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.7782702,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Ukraine, Moscow: budget in Russian city Belgorod rises to 14 dead",
        "en_content": "The budget has risen to 14\nvictims of the collapse yesterday of a ten-story building in the city\nRussian of Belgorod following a Ukrainian attack. They make it\nknown rescuers, cited by the news agency Tass.\n\n\nTonight the anti-aircraft alarm took place in five regions\nof Ukraine: Dnipropetrovsk, Poltava, Sumy, Kharkiv and\nChernihiv. The sirens are also resounded in Russian oblasts\nBelgorod and Voronezh border.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the night anti-aircraft alarm in seven areas of the area",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 58,
                "end_char": 60,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "14",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 51,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 108,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 129,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 201,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tonight",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 255,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 280,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 296,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sumy",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chernihiv",
                "start_char": 323,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 367,
                "end_char": 374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 383,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Voronezh",
                "start_char": 396,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Indonesia, bilancio inondazioni sale a 41 morti e 17 dispersi",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 05:28:48 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/13/indonesia-bilancio-inondazioni-sale-a-41-morti-e-17-dispersi_60639f27-0cc4-4449-8ce1-7a276c7c7a7f.html",
        "subtitle": "Anche colate di lava fredda sull'isola di Sumatra",
        "content": "\n                                                \n            Il bilancio delle vittime delle\ninondazioni e delle colate di lava fredda sull'isola indonesiana\noccidentale di Sumatra è salito a 41 morti e 17 dispersi, ha\ndetto un funzionario dell'agenzia locale per la gestione dei\ndisastri.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Piogge torrenziali sono cadute per diverse ore sabato sera\nnei distretti di Agam e Tanah Datar, nella parte ovest di\nSumatra, provocando inondazioni improvvise colate da Monte\nMarapi, un vulcano dell'isola. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.7845078,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Indonesia, flood balance rises to 41 dead and 17 missing",
        "en_content": "The budget of the victims\nfloods and cold lava flows on the Indonesian island\nwestern of Sumatra has gone up to 41 dead and 17 missing, has\nan official of the local agency for the management of\ndisasters.\n\n\nTorrential rains have fallen for several hours Saturday evening\nin the districts of Agam and Tanah Datar, in the west part of\nSumatra, causing sudden floods taken from Monte\nMarapi, an island volcano.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Cold lava flows on the island of Sumatra",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "41",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sumatra",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Indonesian",
                "start_char": 60,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sumatra",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "41",
                "start_char": 112,
                "end_char": 114,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 124,
                "end_char": 126,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "several hours",
                "start_char": 240,
                "end_char": 253,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tanah Datar",
                "start_char": 300,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sumatra",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monte\nMarapi",
                "start_char": 375,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza, Katz: 'Erdogan incitatore bugiardo'. Scontro con Ankara",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 03:50:21 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/13/gaza-katz-erdogan-incitatore-bugiardo.-scontro-con-ankara_1d52b404-af77-4faf-9348-bdaae4def636.html",
        "subtitle": "Ministero degli Esteri turco: imperdonabili i crimini di Israele",
        "content": "\n                                                \n            Scontro tra Tel Aviv e Ankara. In un\npost sul suo account X, il ministro degli Esteri israeliano\nIsrael Katz ha definito ieri il presidente turco Recep Tayyip\nErdogan un \"tiranno incitatore bugiardo\". In serata il Ministero\ndegli Esteri turco ha risposto in un comunicato affermando che\n\"alcuni politici israeliani prendono di mira Erdogan nel modo\npiù insolente e senza fondamento\" a causa del fatto che il\npresidente turco \"resta incrollabile nella sua condanna degli\nimperdonabili crimini commessi da Israele contro il popolo\npalestinese\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La Turchia continua a lavorare instancabilmente per fermare\nil massacro commesso\" dallo Stato ebraico \"intraprendendo azioni\ndecisive per isolare Israele a livello internazionale\", si legge\nnella nota di Ankara. \"Le politiche genocide del governo\nfondamentalista israeliano rappresentano una minaccia sia per i\npalestinesi che per gli israeliani - viene aggiunto. La Turchia\ncontinuerà a far luce sulle politiche razziste e ingiuste che\nIsraele mette in atto contro il popolo palestinese. Difenderà la\ngiusta causa dei palestinesi finché non avranno un proprio Stato\nnel proprio Paese\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il premier israeliano Benyamin Netanyahu \"con i suoi metodi\ngenocidi ha raggiunto un livello tale da fare ingelosire\nHitler\", aveva dichiarato Erdogan in un'intervista al quotidiano\ngreco Kathimerini. Il presidente turco ha lodato poi gli sforzi\ndi Hamas verso un accordo di pace duraturo criticando allo\nstesso tempo Israele per gli attacchi contro i civili a Rafah,\nnel sud della Striscia di Gaza. Il bilancio delle vittime\nnell'enclave palestinese dal 7 ottobre scorso è di almeno 35.034\nmorti e 78.755 feriti, secondo i dati del Ministero della Sanità\nlocale gestito dal movimento islamista. Nella Striscia sono\nstati uccisi più civili che terroristi, ha affermato ieri il\nsegretario di Stato americano Antony Blinken. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.790033,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Gaza, Katz: 'Erdogan a liar'. Meeting with Ankara",
        "en_content": "Meeting between Tel Aviv and Ankara. In a\npost on his account X, Israeli Foreign Minister\nIsrael Katz called Turkish President Recep Tayyip yesterday\nErdogan's a liar-inciting tyrant. In the evening the Ministry\nof the Turkish Foreigns answered in a statement stating that\n\"Some Israeli politicians target Erdogan in the way\nmore insolent and without foundation\" because the\nTurkish president \"resta incrollabile in his condemnation of\nunforgivable crimes committed by Israel against the people\nPalestinian.\"\n\n\n\"Turkey continues to work tirelessly to stop\nthe massacre committed by the Jewish State \"by taking action\ndecisive to isolate Israel internationally,\" reads\nin the note of Ankara. \"The genocidal policies of the government\nIsraeli fundamentalist represent a threat to both\nPalestinians who for the Israelis - is added. Turkey\nwill continue to shed light on racist and unjust policies that\nIsrael acts against the Palestinian people. He will defend\nright cause of the Palestinians until they have their own state\nin your country.\"\n\n\nIsraeli premier Benyamin Netanyahu \"with his methods\nGenocide has reached such a level to make jealous\nHitler,\" said Erdogan in an interview with the newspaper\nGreek Kathimerini. The Turkish President then praised the efforts\nby Hamas towards a lasting peace agreement by criticizing the\nIsrael for attacks against civilians in Rafah,\nin the south of the Gaza Strip. The budget of the victims\nin the Palestinian enclave since 7 October is at least 35,034\ndead and 78.755 injured, according to data of the Ministry of Health\nlocal managed by the Islamist movement. In the Strip are\nwere killed more civilians than terrorists, said yesterday\nAmerican Secretary of State Antony Blinken.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Turkish Foreign Ministry: Unforgivable crimes of Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 6,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Turkish Foreign Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 90,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip",
                "start_char": 127,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 140,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 150,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ministry",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 219,
                "end_char": 226,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 469,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 495,
                "end_char": 506,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 512,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Jewish State",
                "start_char": 582,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 637,
                "end_char": 643,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 683,
                "end_char": 689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 733,
                "end_char": 740,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 783,
                "end_char": 795,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 808,
                "end_char": 816,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 829,
                "end_char": 835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 899,
                "end_char": 905,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 923,
                "end_char": 934,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 977,
                "end_char": 989,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1049,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1076,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greek Kathimerini",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1453,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1477,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least 35,034",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1496,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "78.755",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1512,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Health",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1595,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1618,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1681,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1690,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1709,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lituania: presidenziali, al ballottaggio Nauseda e Simonyte",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 04:19:44 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/13/lituania-presidenziali-al-ballottaggio-nauseda-e-simonyte_37a5c30b-8ce2-4bb4-b5a7-5db7fd6a712d.html",
        "subtitle": "Leader uscente ottiene il 46% al primo turno, la premier il 16%",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente lituano Gitanas\nNauseda e il suo primo ministro Ingrida Simonyte si\naffronteranno nel secondo turno delle elezioni presidenziali del\n26 maggio, un voto organizzato in un contesto di \"minaccia\nrussa\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Funzionari elettorali hanno annunciato che dopo lo spoglio di\nquasi tutti i voti espressi ieri per il primo turno, Nauseda\nrisulta nettamente in testa con il 46% davanti alla Simonyte che\nha ricevuto il 16%. Il paese baltico di 2,8 milioni di abitanti,\nex repubblica sovietica che confina con l'exclave russa\naltamente militarizzata di Kaliningrad, teme di diventare il\nprossimo obiettivo di Mosca se la Russia dovesse vincere la\nguerra contro l'Ucraina. \"La comprensione della Lituania nei\nconfronti della minaccia russa è unanime e indiscutibile, e i\nprincipali candidati sono d'accordo su questo\", ha sintetizzato\nLinas Kojala, direttrice del Centro per gli studi sull'Europa\norientale di Vilnius. I sondaggi davano Nauseda, ex banchiere di\n59 anni, un comodo vantaggio sugli altri sette candidati. Gli\nosservatori prevedono la vittoria del presidente uscente al\nsecondo turno. In Lituania il presidente guida insieme al\ngoverno la politica estera e partecipa ai vertici dell'Ue e\ndella Nato; deve consultare il governo e il parlamento per la\nnomina dei più alti funzionari. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.7951255,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Lithuania: Presidential, Nauseda and Simonyte",
        "en_content": "Lithuanian President Gitanas\nNauseda and his Prime Minister Ingrida Simonyte\nwill face in the second round of the presidential elections\n26 May, a vote organized in a context of \"race\nRussian.\"\n\n\nElectoral officials announced that after the outburst\nalmost all votes cast yesterday for the first round, Nauseda\nis clearly in the head with 46% in front of Simonyte\nreceived 16%. The Baltic country of 2.8 million inhabitants,\nformer Soviet republic bordering the Russian exclave\nHighly militarized by Kaliningrad, fears to become the\nnext Moscow goal if Russia wins\nwar against Ukraine. \"The understanding of Lithuania in\ncomparisons of the Russian threat is unanimous and indisputable, and\nmain candidates agree on this,\" he summarized\nLinas Kojala, Director of the Centre for European Studies\nEastern Vilnius. The polls gave Nauseda, former bankers of\n59 years, a convenient advantage over the other seven candidates. The\nobservers predict the victory of the outgoing president to\nSecond round. In Lithuania the president guides together with the\ngovernment foreign policy and participates in EU leaders and\nof NATO; must consult the government and parliament for\nappoint the highest officials.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Outgoing leader gets 46% in the first round, the premier 16%",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Simonyte",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "46%",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "16%",
                "start_char": 57,
                "end_char": 60,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gitanas",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ingrida Simonyte",
                "start_char": 60,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "26 May",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Electoral",
                "start_char": 196,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 272,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "46%",
                "start_char": 339,
                "end_char": 342,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Simonyte",
                "start_char": 355,
                "end_char": 363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16%",
                "start_char": 373,
                "end_char": 376,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 382,
                "end_char": 388,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2.8 million",
                "start_char": 400,
                "end_char": 411,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Soviet",
                "start_char": 432,
                "end_char": 438,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kaliningrad",
                "start_char": 500,
                "end_char": 511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 538,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 553,
                "end_char": 559,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 577,
                "end_char": 584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 608,
                "end_char": 617,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 640,
                "end_char": 647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Linas Kojala",
                "start_char": 736,
                "end_char": 748,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Centre for European Studies",
                "start_char": 762,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eastern Vilnius",
                "start_char": 794,
                "end_char": 809,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 826,
                "end_char": 833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "59 years",
                "start_char": 853,
                "end_char": 861,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 901,
                "end_char": 906,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 982,
                "end_char": 988,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1008,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1096,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Oltre 3mila sfollati per le inondazioni in Uruguay",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 09:40:01 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/13/oltre-3mila-sfollati-per-le-inondazioni-in-uruguay_15128f16-6e2d-4505-a789-7c81260d2dac.html",
        "subtitle": "Si aggrava il bilancio al confine con il Brasile meridionale",
        "content": "\n                                                \n               Si aggrava anche in Uruguay\nl'effetto delle inondazioni provocate dai forti temporali, in\nconcomitanza con quelle registratesi nel confinante Brasile\nmeridionale, dove è salito a 145 il numero dei morti: secondo\nl'ultimo rapporto ufficiale del Sistema nazionale di emergenze\n(Sinae) uruguaiano, sono 3.034 le persone sfollate dalle loro\ncase in nove dei 19 dipartimenti del Paese sudamericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esondazione del Rio Uruguay, causata dalle intense piogge\nnel sud del Brasile, ha provocato un aumento del numero di\nsfollati in particolare a Salto, sulla costa uruguaiana. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626852.8011792,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:52",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.52",
        "en_title": "Over 3,000 displaced floods in Uruguay",
        "en_content": "It also aggravates itself in Uruguay\nthe effect of floods caused by strong storms, in\nconcurrent with those recorded in the neighboring Brazil\nsouth, where the number of deaths rose to 145: second\nthe latest official report of the National Emergency System\n(Sinae) Uruguayan, are 3,034 people displaced by their\nhouses in nine of the 19 departments of the South American country.\n\n\nThe flood of the Rio Uruguay, caused by intense rains\nin southern Brazil, has caused an increase in the number of\ndisplaced especially in Salto, on the Uruguayan coast.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Exacerbates the budget at the border with southern Brazil",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Over 3,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Exacerbates",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 136,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "145",
                "start_char": 185,
                "end_char": 188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the National Emergency System",
                "start_char": 227,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sinae",
                "start_char": 258,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uruguayan",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "3,034",
                "start_char": 280,
                "end_char": 285,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 322,
                "end_char": 326,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 334,
                "end_char": 336,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 356,
                "end_char": 370,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Rio Uruguay",
                "start_char": 395,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 448,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salto",
                "start_char": 520,
                "end_char": 525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguayan",
                "start_char": 534,
                "end_char": 543,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza, media: un morto e 3 feriti in raid di Israele su Rafah",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 01:04:53 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/13/gaza-media-un-morto-e-3-feriti-in-raid-di-israele-su-rafah_b2cf87a5-2557-4866-bcb2-6a71ad071b91.html",
        "subtitle": "Ucciso esponente del Fronte democratico liberazione Palestina",
        "content": "\n                                                \n            L'agenzia di stampa palestinese Wafa\nafferma che una persona è morta e altre tre sono rimaste ferite\nin un bombardamento israeliano che ha colpito ieri sera la parte\nmeridionale della città di Rafah, nel sud della Striscia di\nGaza. Feriti a causa dei raid delle ultime ore vengono segnalati\ndalla Wafa anche nel campo profughi di Bureij, nel centro\ndell'enclave palestinese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Media arabi affermano che un esponente del gruppo\nparamilitare Fronte democratico per la liberazione della\nPalestina (Fdlp) è rimasto ucciso in un bombardamento aereo\nisraeliano sulla città di Gaza. La vittima sarebbe Talal Abu\nZarifa, membro dell'ufficio politico dell'organizzazione di\nispirazione marxista-leninista.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il bilancio delle vittime nella Striscia dal 7 ottobre scorso\nè di almeno 35.034 morti e 78.755 feriti, secondo i dati del\nMinistero della Sanità locale gestito dal movimento islamista\nHamas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.0705569,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.53",
        "en_title": "Gaza, average: a dead and 3 wounded in Israel raid on Rafah",
        "en_content": "Palestinian press agency Wafa\nsays a person died and three more wounded\nin an Israeli bombing that struck the part last night\nsouthern of the city of Rafah, in the south of the Strip\nGaza. Feritis due to last-hour raids are reported\nfrom Wafa also in the refugee camp of Bureij, in the center\nof the Palestinian enclave.\n\n\nArab media say that a group member\nparamilitary Democratic front for liberation of\nPalestine (Fdlp) was killed in an air bombing\nIsraeli on the city of Gaza. The victim would be Tal Abu\nZarifa, member of the political office of the organization of\nMarxist-Leninist inspiration.\n\n\nThe budget of the victims in the Strip from 7 October last\nis at least 35,034 dead and 78.755 injured, according to data of\nMinistry of Local Health managed by the Islamist movement\nHamas.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Killed exponent of the Democratic Liberation Front Palestine",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 26,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Democratic Liberation Front Palestine",
                "start_char": 19,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 115,
                "end_char": 125,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 177,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 183,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Feritis",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last-hour",
                "start_char": 204,
                "end_char": 213,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 238,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bureij",
                "start_char": 271,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 300,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 323,
                "end_char": 327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 371,
                "end_char": 381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 406,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fdlp",
                "start_char": 417,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 475,
                "end_char": 479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tal Abu",
                "start_char": 501,
                "end_char": 508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zarifa",
                "start_char": 509,
                "end_char": 515,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marxist",
                "start_char": 571,
                "end_char": 578,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 636,
                "end_char": 641,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "7 October last",
                "start_char": 647,
                "end_char": 661,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least 35,034",
                "start_char": 665,
                "end_char": 680,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "78.755",
                "start_char": 690,
                "end_char": 696,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ministry of Local Health",
                "start_char": 727,
                "end_char": 751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 767,
                "end_char": 775,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 785,
                "end_char": 790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok finale Ue alla stretta sulle emissioni camion, Italia contro",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 15:02:57 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/13/ok-finale-ue-alla-stretta-sulle-emissioni-camion-italia-contro_db09b308-f051-428b-95c1-bbc37f86a3c6.html",
        "subtitle": "Contrarie anche Polonia e Slovacchia. Repubblica ceca astenuta",
        "content": "Via libera finale dai Paesi Ue alla stretta sulle emissioni di CO2 per i nuovi veicoli pesanti.Nel corso del Consiglio Istruzione (il primo appuntamento utile per l'ok), i ministri dei Ventisette hanno approvato l'accordo politico raggiunto a gennaio con il Parlamento europeo. L'Italia ha votato contro, insieme alla Polonia e alla Slovacchia. La Repubblica ceca si è invece astenuta.Gli obiettivi del nuovo regolamento prevedono un taglio del 45% delle emissioni al 2030, del 65% al 2035, e del 90% al 2040, oltre al target del 15% al 2025 già previsto dalla normativa vigente.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.086492,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.53",
        "en_title": "Ok final EU at the close on the emissions trucks, Italy against",
        "en_content": "Final clearance from EU countries to the close on CO2 emissions for new heavy vehicles. In the course of the Education Council (the first useful appointment for the ok), the Ministers of the Twenty-seven approved the political agreement reached in January with the European Parliament. Italy voted against, along with Poland and Slovakia. The Czech Republic has abstained. The objectives of the new regulation include a cut of 45% of emissions to 2030, 65% to 2035, and 90% to 2040, as well as the target of 15% to 2025 already provided by current legislation.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Contraries also Poland and Slovakia. Czech Republic",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Contraries",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech Republic",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Education Council",
                "start_char": 105,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 132,
                "end_char": 137,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Ministers of the Twenty-seven",
                "start_char": 170,
                "end_char": 203,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 261,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 286,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 318,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Czech Republic",
                "start_char": 339,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "45%",
                "start_char": 427,
                "end_char": 430,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2030",
                "start_char": 447,
                "end_char": 451,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "65%",
                "start_char": 453,
                "end_char": 456,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2035",
                "start_char": 460,
                "end_char": 464,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "90%",
                "start_char": 470,
                "end_char": 473,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2040",
                "start_char": 477,
                "end_char": 481,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "15%",
                "start_char": 508,
                "end_char": 511,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 515,
                "end_char": 519,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'bilancio Ue deve tener conto della difesa'",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 10:06:03 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/13/von-der-leyen-bilancio-ue-deve-tener-conto-della-difesa_1fb4a671-4b96-4450-9cb8-4192f3c10905.html",
        "subtitle": "'Al lavoro per potenziare settore come mai prima d'ora'",
        "content": "\n                                                \n            \"La guerra di aggressione della\nRussia ha cambiato per sempre la sicurezza del nostro\ncontinente. E ha anche dato all'Europa un impulso comune in\nmateria di difesa, come mai prima d'ora. Il bilancio dell'Ue è\ngià al lavoro per potenziare il settore della difesa. Ora\ndobbiamo guardare al futuro. Perché le nostre esigenze di difesa\ne sicurezza non potranno che aumentare. Per questo ritengo che\nil prossimo bilancio a lungo termine dell'Ue debba tenere conto\ndi questo aspetto\". Lo ha detto, in un'intervista all'ANSA la\npresidente della Commissione Ue e Spitzenkdandidat del Ppe\nUrsula von der Leyen, a Roma per la campagna per le Europee.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.0961387,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.53",
        "en_title": "Von der Leyen, 'bilancio Ue must take into account the defence'",
        "en_content": "\"The war of aggression of the\nRussia has forever changed the security of our\ncontinent. And it also gave Europe a common impulse in\ndefense, as never before. The EU budget is\nalready at work to strengthen the defence sector. Time\nWe must look to the future. Why our defense needs\nand security will only increase. That is why I believe that\nthe next long-term EU budget should take account of\nof this aspect.\" He said, in an interview with ANSA the\nPresident of the EU and Spitzenkdandidat Commission of the Ppe\nUrsula von der Leyen, Rome for the European Campaign.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To work to boost industry as never before'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 162,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 439,
                "end_char": 443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 465,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spitzenkdandidat Commission",
                "start_char": 472,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 507,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der Leyen",
                "start_char": 511,
                "end_char": 531,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 533,
                "end_char": 537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Campaign",
                "start_char": 542,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lavrov, 'se l'Occidente vuole combattere noi siamo pronti'",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 10:44:39 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/13/lavrov-se-loccidente-vuole-combattere-noi-siamo-pronti_28c412dc-2cfd-4b3c-9132-293aa5745c6e.html",
        "subtitle": "'Vogliono risolvere così il conflitto ucraino'",
        "content": "\n                                                \n            Se i Paesi occidentali vogliono\nrisolvere il conflitto ucraino sul campo di battaglia, \"Mosca è\npronta\". Lo ha detto il ministro degli Esteri Serghei Lavrov\nparlando al Consiglio della Federazione (il Senato russo) a cui\nsi presenta per ottenere la fiducia per la riconferma nella sua\ncarica. \"E' un loro diritto, se vogliono essere sul campo di\nbattaglia, saranno sul campo di battaglia\", ha affermato Lavrov,\ncitato dall'agenzia Ria Novosti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.1045632,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.53",
        "en_title": "Lavrov, 'if the West wants to fight we are ready'",
        "en_content": "If Western countries want\nresolve the Ukrainian conflict on the battlefield, \"Moscow is\nready.\" The Foreign Minister Serghei Lavrov said so.\nspeaking to the Council of the Federation (Russian Senate) to which\nshows up to gain confidence for reconfirmation in his\ncharge. \"It's their right if they want to be in the field of\nbattle, they will be on the battlefield,\" said Lavrov,\ncited by the agency Ria Novosti.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They want to solve so the Ukrainian conflict'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 117,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of the Federation (Russian Senate",
                "start_char": 153,
                "end_char": 198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 399,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alluvioni in Brasile, la nuova sfida è salvare anche gli animali",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 10:21:16 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/13/alluvioni-in-brasile-la-nuova-sfida-e-salvare-anche-gli-animali_803012d0-c077-4100-a984-6f37fe111106.html",
        "subtitle": "Dai cani ai cavalli, migliaia sottratti alle acque dai volontari",
        "content": "\n                                                \n               Corsa contro il tempo,\nnel Rio Grande do Sul, per salvare gli animali intrappolati\nnelle acque. I volontari, il cui lavoro è essenziale per\nsoccorrere le persone isolate dalle inondazioni nello Stato del\nBrasile meridionale, hanno raddoppiato il lavoro per non\nlasciare indietro neppure cani, gatti e altre specie in\npericolo. Sono quasi 10mila quelli salvati finora.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il salvataggio di 'Caramelo', un cavallo che da giorni era\nrimasto bloccato sul tetto di una casa allagata, ha\nsensibilizzato tutta la popolazione e le immagini della sua\nmissione di soccorso sono diventate virali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel capoluogo, Porto Alegre, canoe e altre imbarcazioni\nimprovvisate arrivano sempre più cariche di 'bichinhos', come i\nbrasiliani chiamano i loro animali domestici. La maggior parte\nproviene da Eldorado do Sul, una città vicina completamente\nsommersa dalle acque del fiume Guaíba. Sul posto è stato creato\nanche un \"ospedale da campo\" per accogliere le bestiole salvate.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa maggioranza sono cani, ma ci sono anche gatti, conigli,\ngalline, maiali e persino cavalli. Gli animali, fradici e\naffamati, arrivano al ritmo di decine all'ora tra le braccia di\nvolontari che li avvolgono in asciugamani o coperte termiche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.172539,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 21:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T21.00.53",
        "en_title": "Floods in Brazil, the new challenge is to save animals",
        "en_content": "Race against time,\nin Rio Grande do Sul, to save trapped animals\nin the waters. Volunteers, whose work is essential for\nrescue people isolated from floods in the State of\nSouth Brazil, have doubled work for not\nleave back even dogs, cats and other species in\ndanger. It's almost 10,000 saved so far.\n\n\nThe rescue of 'Caramelo', a horse that for days was\nstuck on the roof of a flooded house, he\nsensitized all the population and images of its\nrescue mission has become viral.\n\n\nIn the capital, Porto Alegre, canoes and other boats\nimprovised come more and more loaded than 'bichinhos', like the\nBrazilians call their pets. Most\ncomes from Eldorado do Sul, a nearby town completely\nsubmerged from the waters of the Guaíba river. On the spot was created\nalso a \"field hospital\" to welcome the saved beasts.\n\n\nThe majority are dogs, but there are also cats, rabbits,\nchickens, pigs and even horses. Animals, monks and\nhungry, they arrive at the rhythm of tens an hour in the arms of\nvolunteers wrapping them in towels or thermal blankets.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "From dogs to horses, thousands taken away from the water by volunteers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 22,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 162,
                "end_char": 167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South Brazil",
                "start_char": 171,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 10,000",
                "start_char": 272,
                "end_char": 285,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 345,
                "end_char": 349,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Porto Alegre",
                "start_char": 494,
                "end_char": 506,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Brazilians",
                "start_char": 595,
                "end_char": 605,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eldorado",
                "start_char": 639,
                "end_char": 647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 651,
                "end_char": 654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guaíba",
                "start_char": 714,
                "end_char": 720,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tens an hour",
                "start_char": 952,
                "end_char": 964,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Espulsa dal Nicaragua la famiglia di Miss Universo 2023",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 09:57:23 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/13/espulsa-dal-nicaragua-la-famiglia-di-miss-universo-2023_56c30324-8056-40a7-b414-178a6e14d4aa.html",
        "subtitle": "Il governo accusa di cospirazione l'organizzazione del concorso",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Daniel Ortega ha\nespulso \"a tempo indeterminato\" dal Nicaragua la famiglia della\nnicaraguense Sheynnis Palacios, attuale Miss Universo: lo ha\nreso noto sui social la proprietaria del concorso di bellezza,\nla tailandese Anne Jakrajutatip. In precedenza era stata bandita\ndal Paese anche l'ex direttrice di Miss Universo in Nicaragua,\nKaren Celebertti, accusata di crimini di cospirazione e\ntradimento.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Palacios è la prima nicaraguense e centroamericana a vincere\nla fascia di Miss Universo, la cui edizione 2023 si è tenuta il\n18 novembre a El Salvador. La reginetta di bellezza, di 23 anni,\ndopo la vittoria ha preferito non rientrare in Nicaragua.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il 26 aprile, l'esecutivo di Ortega ha lanciato il proprio\nconcorso di bellezza dopo aver accusato l'organizzazione di Miss\nUniverso nel Paese di crimini di cospirazione e tradimento della\npatria ed aver esiliato la sua ex direttrice. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715626853.1783714,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
