[
    {
        "title": "Il Cile col Sudafrica contro Israele alla Corte dell'Aja",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 21:55:34 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/il-cile-col-sudafrica-contro-israele-alla-corte-dellaja_8ccd7ed6-1dae-4eea-b596-bf0cfea454ab.html",
        "subtitle": "Lo annuncia il presidente Boric",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente del Cile,\nGabriel Boric, ha annunciato che il suo Paese si unirà alla\ndenuncia presentata dal Sudafrica contro Israele presso la Corte\ninternazionale dell'Aja nell'ambito della Convenzione Onu sul\ngenocidio e ha chiesto nuovamente \"una risposta ferma da parte\ndella comunità internazionale\" di fronte al massacro in\nPalestina. Boric ha inoltre denunciato l'invasione russa\ndell'Ucraina e le violazioni dei diritti umani in Nicaragua e in\nVenezuela, sottolineando che il Cile \"non abbandonerà mai la sua\nvocazione al dialogo e alla comprensione per garantire un ordine\nglobale stabile e pacifico\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272032.6359558,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.32",
        "en_title": "Chile and South Africa against Israel at the Hague Court",
        "en_content": "The President of Chile,\nGabriel Boric, has announced that his country will join the\ncomplaint lodged by South Africa against Israel at the Court\ninternational of Aja under the UN Convention on the\ngenocide and asked again \"a firm answer aside\nof the international community\" in front of the massacre in\nPalestine. Boric also denounced the Russian invasion\nUkraine and human rights violations in Nicaragua and\nVenezuela, underlining that Chile \"will never abandon its\nvocation to dialogue and understanding to ensure an order\nstable and peaceful global.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President Boric announces it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Hague Court",
                "start_char": 41,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Boric",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gabriel Boric",
                "start_char": 24,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 104,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 139,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 162,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Convention",
                "start_char": 172,
                "end_char": 189,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 303,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 356,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicaragua",
                "start_char": 395,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 409,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 559,
                "end_char": 592,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'grazie Biden per uso armi Usa, sostegno vitale'",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 22:21:24 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/31/zelensky-grazie-biden-per-uso-armi-usa-sostegno-vitale_9a7358ad-ab23-4be5-8694-9f86648c4066.html",
        "subtitle": "'Passo positivo contro il terrore russo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Apprezzo la decisione del presidente\nBiden sull'uso da parte dell'Ucraina delle sue capacità di\ndifesa. E' un passo positivo che ci consentirà di proteggere\nmeglio gli ucraini dal terrore russo e dai tentativi di\nespandere la guerra\". Così il presidente Zelensky su X sul via\nlibera all'uso di armi Usa in Russia. \"Dobbiamo continuare a\ncompiere esattamente questi passi, decisivi ed efficaci, per\ngarantire il vantaggio strategico del mondo democratico in\nquesto confronto, in cui non si determina solo il destino\ndell'Ucraina. Insieme riporteremo la pace e riusciremo a\ngarantire la sicurezza. Sono grato per il supporto vitale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272033.2103012,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.33",
        "en_title": "Zelensky, 'thanks Biden for use of US weapons, vital support'",
        "en_content": "\"I appreciate the President's decision\nBiden on Ukraine's use of its capabilities\ndefense. It is a positive step that will allow us to protect\nbetter Ukrainians from Russian terror and attempts to\nexpand the war.\" So President Zelensky on X on the street\nfree to use US weapons in Russia. \"We must continue\ncarry out exactly these steps, decisive and effective, to\nguarantee the strategic advantage of the democratic world in\nthis comparison, in which not only destiny is determined\nof Ukraine. Together we will bring peace and succeed\nensure safety. I'm grateful for life support.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Positive pass against Russian terror\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 150,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 267,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 281,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 486,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il figlio di Bolsonaro difende Trump, Usa come Cuba e Venezuela",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 23:32:59 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/31/il-figlio-di-bolsonaro-difende-trump-usa-come-cuba-e-venezuela_0518dff5-dd20-48bf-8b94-50f618d436cc.html",
        "subtitle": "\"Condanna ingiusta, Trump e' un leader naturale\"",
        "content": "\n                                                \n            Il deputato brasiliano\ndell'ultradestra, Eduardo Bolsonaro, ha difeso sui social l'ex\npresidente degli Stati Uniti, Donald Trump, definendo come\n\"ingiusta\" la sua condanna nel caso dell'attrice porno, Stormy\nDaniel.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per il figlio dell'ex presidente brasiliano Jair Bolsonaro,\nla sentenza contro Trump \"ha degradato gli Stati Uniti a una\n'repubblichetta', una repubblica delle banane alla stregua delle\ndittature che perseguitano gli oppositori utilizzando strumenti\nstatali per dare un'apparenza di democrazia, come Cuba e\nVenezuela per esempio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Bolsonaro ha quindi sottolineato il rapporto di vicinanza che\nlo lega all'ex presidente Usa da tempo. \"Donald Trump è una\npersona estremamente educata e piacevole, un leader naturale che\nlegge lo scenario e sa come posizionarsi. Non conosco Trump da\noggi, non l'ho incontrato solo una o due volte, so bene il\npresidente che è stato e che potra essere\", ha aggiunto il\ndeputato dell'ultradestra. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272033.3418849,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.33",
        "en_title": "The son of Bolsonaro defends Trump, Usa come Cuba e Venezuela",
        "en_content": "Brazilian MP\nEduardo Bolsonaro, defended the ex\nPresident of the United States, Donald Trump, defining as\n\"unfair\" his condemnation in the case of porn actress, Stormy\nDaniel.\n\n\nFor the son of former Brazilian president Jair Bolsonaro,\nthe decision against Trump \"degraded the United States to a\n'Republictta', a republic of bananas in the same way as the\ndictations persecuting opponents using tools\nstate to give an appearance of democracy, such as Cuba and\nVenezuela for example.\"\n\n\nBolsonaro has therefore emphasized the relationship of proximity that\nHe's been tied to former U.S. president for a long time. \"Donald Trump is a\nextremely polite and pleasant person, a natural leader who\nreads the scenario and knows how to place. I don't know Trump from\ntoday, I haven't met him just once or twice, I know well the\nPresident who was and who can be\", added\nDeputy of the Ultraway.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Unfair condemnation, Trump is a natural leader\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 52,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eduardo Bolsonaro",
                "start_char": 13,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 80,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stormy\nDaniel.",
                "start_char": 161,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 200,
                "end_char": 209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 220,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 273,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 451,
                "end_char": 455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 460,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 486,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 581,
                "end_char": 585,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 614,
                "end_char": 626,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 747,
                "end_char": 752,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 758,
                "end_char": 763,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ultraway",
                "start_char": 874,
                "end_char": 882,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Una donna alla guida del Messico, Sheinbaum favorita",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:27:35 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/una-donna-alla-guida-del-messico-sheinbaum-favorita_51f65b69-0f43-4c4a-88c2-f146a81b541c.html",
        "subtitle": "A rincorrere la candidata progressista, la senatrice Galvez",
        "content": "\n                                                \n            Comunque vada, a guidare\nil Messico per i prossimi sei anni, sarà una donna. In testa ai\nsondaggi per le votazioni che si terranno domenica c'è l'ex\nsindaca della capitale, la progressista del partito Morena,\nClaudia Sheinbaum, delfina dell'attuale presidente Andres Manuel\nLopez Obrador. A rincorrerla è Xóchitl Gálvez, la candidata\ndella piattaforma di centro-destra composta dai partiti Azione\nnazionale, Rivoluzionario istituzionale e Rivoluzione\ndemocratica. Mentre più in distanza avanza Jorge Álvarez Máynez,\ndel Movimiento Ciudadano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In un Paese in cui il maschilismo è ancora profondamente\nradicato e si ritrova al secondo posto nelle Americhe per i\nfemminicidi (superato solo dal Brasile) un nuovo capo\ndell'esecutivo donna costituirà di per sé una rivoluzione, con\ngrandi sfide da affrontare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Claudia Sheinbaum Pardo, 61 anni, è convinta di essere la\npersona giusta per stare al timone. Nel suo finale di campagna\nelettorale, in uno Zocalo gremito da mezzo milione di persone,\nl'ex sindaca ha promesso una gestione nel segno della\ncontinuità. \"Abbiamo mostrato che con l'onestà e il sostegno a\nchi possiede di meno, si raggiunge la giustizia sociale e si\nottengono risultati in tutti i campi. Oggi c'è meno povertà e\ndisuguaglianza - ha affermato — la crescita economica supera\nogni previsione e il Messico ha tra i tassi di disoccupazione\npiù bassi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sheinbaum, \"figlia del 68\" come lei stessa si definisce in un\ndocumentario dove racconta la sua storia in prima persona è in\ntesta ai sondaggi con 56,9%. Nata da un chimico e una biologa,\nla candidata di Morena ha studiato fisica all'Unam, la più\nimportante università pubblica dell'America Latina, dove ha\npreso anche un dottorato in ingegneria energetica. Il suo\ninteresse per la politica è nato con l'attivismo politico dei\ngenitori, che parteciparono a vari movimenti studenteschi negli\nanni '60. E nel luglio 2018 è stata la prima donna eletta capo\ndel governo di Città del Messico, dopo aver vinto le elezioni\ncon il 47,08% dei voti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ma anche Xóchitl Gálvez, un tempo venditrice ambulante di\ngelatine e oggi senatrice della repubblica, ritiene di avere la\ntempra giusta per stare alla testa del Messico. Nata da una\nfamiglia di condizioni modeste nel 1963 a Tepatepec, nello Stato\ndi Hidalgo, Gálvez ha conosciuto presto la ruvidità della vita.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIn casa sua non c'erano abbastanza soldi e ancora adolescente\nandò a vendere prodotti alimentari per strada. I genitori erano\ndiscendenti dei popoli nativi del Messico. Suo padre era membro\ndell'etnia Otomi e sua madre aveva origini simili. E a casa sua\nsi usava il Hñahñu, uno dei dialetti indigeni ancora parlati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Voglio essere presidente in modo che le popolazioni indigene\npossano progredire. Sono l'unica candidata ad avere un reale\ninteresse in questo aspetto\", ha detto Galvez durante la sua\ncampagna, chiusa all'Arena di Monterrey, nello Stato di Nuevo\nLéon. \"Restano poche ore dalla grande impresa\", ha detto\nrivolgendosi a circa 20mila persone, pronta a battersi,  prima\ndi tornare nella sua città natale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272033.665598,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.33",
        "en_title": "A woman driving Mexico, Sheinbaum favorite",
        "en_content": "Anyway, drive.\nMexico for the next six years will be a woman. In the head of\npolls for votes that will be held on Sunday there is the former\nmayor of the capital, the progressive of the Morena party,\nClaudia Sheinbaum, Delphine of President Andres Manuel\nLopez Obrador. Xóchitl Gálvez, the candidate\nof the center-right platform composed by parties Action\nNational, Institutional Revolutionary and Revolution\ndemocratic. Further on, Jorge Álvarez Máynez,\nof the Movimiento Ciudadano.\n\n\nIn a country where maleism is still profoundly\nrooted and finds second place in the Americas for\nfemicides (only surpassed by Brazil) a new leader\nof the executive woman will constitute a revolution in itself,\ngreat challenges to face.\n\n\nClaudia Sheinbaum Pardo, 61, is convinced she is the\nright person to stay at the helm. In his campaign final\nelection, in a half a million-million-dollar Zocalo,\nthe former mayor promised a management in the sign of\ncontinuity. \"We showed that with honesty and support in\nwho possesses less, you reach social justice and you\nget results in all fields. Today there is less poverty and\ninequality - he said - economic growth exceeds\nevery forecast and Mexico has among the unemployment rates\nlower.\"\n\n\nSheinbaum, \"daughter of 68\" as she herself defines herself in a\ndocumentary where he tells his story in person is in\nhead to polls with 56.9%. Born by a chemist and a biologist,\nMorena's candidacy studied physics at Unam, the most\nimportant public university in Latin America, where he has\nalso took a doctorate in energy engineering. His\ninterest in politics was born with political activism of\nparents, who participated in various student movements in\n'60s. And in July 2018 she was the first female elected boss\nof the Government of Mexico City, after winning the elections\nwith 47,08% of the votes.\n\n\nBut also Xóchitl Gálvez, a time seller of the\njelly and today the senator of the republic, believes to have the\nright tempra to be in the head of Mexico. Born from a\nfamily of modest conditions in 1963 in Tepatepec, in the State\nby Hidalgo, Gálvez soon knew the roughness of life.\n\n\nIn his house there was not enough money and still teenager\nwent to sell food on the street. The parents were\ndescendants of the native peoples of Mexico. His father was a member\nOtomi and her mother had similar origins. And at his house\nHñahñu, one of the indigenous dialects still spoken.\n\n\n\"I want to be president so that indigenous peoples\ncan progress. I'm the only candidate to have a real\ninterest in this aspect,\" said Galvez during his\ncountryside, closed at the Arena di Monterrey, in the State of Nuevo\nLéon. \"They stay a few hours from the big business,\" he said.\naddressing about 20 thousand people, ready to fight, first\nto return to his hometown.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To pursue the progressive candidate, Senator Galvez",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Galvez",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next six years",
                "start_char": 26,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Morena",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 200,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Delphine",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andres Manuel",
                "start_char": 241,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lopez Obrador",
                "start_char": 255,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xóchitl Gálvez",
                "start_char": 270,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Action\nNational, Institutional Revolutionary and Revolution",
                "start_char": 349,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorge Álvarez Máynez",
                "start_char": 433,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Movimiento Ciudadano",
                "start_char": 458,
                "end_char": 482,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 550,
                "end_char": 556,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Americas",
                "start_char": 570,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 612,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum Pardo",
                "start_char": 724,
                "end_char": 747,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "61",
                "start_char": 749,
                "end_char": 751,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a half a million-million-dollar",
                "start_char": 846,
                "end_char": 877,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Zocalo",
                "start_char": 878,
                "end_char": 884,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1081,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1180,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "56.9%",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1365,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Morena",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unam",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1499,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "'60s",
                "start_char": 1678,
                "end_char": 1682,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "July 2018",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1700,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1718,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Government of Mexico City",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "47,08%",
                "start_char": 1806,
                "end_char": 1812,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Xóchitl Gálvez",
                "start_char": 1838,
                "end_char": 1852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1890,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1963",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2030,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tepatepec",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 2052,
                "end_char": 2057,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hidalgo",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gálvez",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2076,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 2258,
                "end_char": 2264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Otomi",
                "start_char": 2290,
                "end_char": 2295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hñahñu",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2355,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Galvez",
                "start_char": 2538,
                "end_char": 2544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Arena di Monterrey",
                "start_char": 2579,
                "end_char": 2601,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 2642,
                "end_char": 2653,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "about 20 thousand",
                "start_char": 2698,
                "end_char": 2715,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2740,
                "end_char": 2745,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "All'Ambasciata d'Italia i protagonisti della politica argentina",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 00:32:25 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/allambasciata-ditalia-i-protagonisti-della-politica-argentina_9e6d2bfa-24f1-4a13-829a-d484668e9079.html",
        "subtitle": "Imprevisto incontro tra l'ex capo di Gabinetto e il successore",
        "content": "\n                                                \n            L'Ambasciata d'Italia a\nBuenos Aires e' stata teatro oggi di uno degli eventi politici\ndella giornata per l'Argentina. Si e' trattato dell'inatteso\nincontro tra i protagonisti del recente avvicendamento nel ruolo\ndi Capo di Gabinetto del governo di Javier Milei: il ministro\nentrante Guillermo Francos, e il dimissionario Nicolas Posse.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'occasione e' stata la tradizionale celebrazione del 2\ngiugno, che ogni anno riunisce nella nostra rappresentanza\ndiplomatica tanto funzionari di goerno come personalita' della\npolitica, dell'imprenditoria e della cultura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dall'Ambasciata hanno sottolineato che i due erano stati\ninvitati molto tempo prima dell'annuncio del rimpasto che ha\nvisto l'improvvisa uscita di scena di Posse, considerato fino a\nquel momento uno degli uomini piu' vicini al presidente\nultraliberista.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Un avvicendamento fra l'altro condito da numerose\nindiscrezioni, tra cui quelle che indicavano che l'ex capo di\ngabinetto aveva fatto spiare il resto dell'esecutivo attraverso\nun suo uomo posto a capo dell'intelligence (Afi).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Contrariamente alle voci che parlavano di un rapporto\nestremamente teso, i due hanno mostrato un atteggiamento\ncordiale e si e' visto anche Posse introdurre e presentare il\nsuo successore ad alcuni degli imprenditori di aziende italiane\npresenti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Ufficialmente l'avvicendamento nel ruolo di coordinatore del\nconsiglio dei Ministri e' stato deciso con l'obiettivo di \"dare\nmaggior volume politico\" all'incarico. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272033.6823847,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.33",
        "en_title": "At the Embassy of Italy the protagonists of Argentine politics",
        "en_content": "The Italian Embassy in Italy\nBuenos Aires was the scene today of one of the political events\nof the day for Argentina. It was unexpected.\nmeeting among the protagonists of the recent engagement in the role\nChief Cabinet of the Government of Javier Milei: The Minister\nEntering Guillermo Francos, and the resignation Nicolas Posse.\n\n\nThe occasion was the traditional celebration of 2\nJune, which each year gathers in our representation\ndiplomat so many officials of Goerno as personality of the\npolitics, entrepreneurship and culture.\n\n\nFrom the Embassy they emphasized that the two had been\ninvited a long time before the announcement of the dough that it has\nseen the sudden exit of scene of Posse, considered until\nthat moment one of the men closest to the president\nultra-liberal.\n\n\nA sighting among other things given by numerous\nindiscretions, including those indicating that the former head of\ncabinet had made the rest of the executive spy through\na man in charge of intelligence (Afi).\n\n\nContrary to the rumors of a relationship\nextremely tense, the two showed an attitude\nfriendly and you've also seen Posse introduce and present\nits successor to some of the entrepreneurs of Italian companies\npresent.\n\n\nOfficially the appointment as coordinator of the\nCouncil of Ministers was decided with the aim of \"to give\ngreater political volume\" to the office.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Unforeseen meeting between the former chief of Cabinet and successor",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Embassy of Italy",
                "start_char": 3,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cabinet",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Italian Embassy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 65,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 108,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 241,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guillermo Francos",
                "start_char": 277,
                "end_char": 294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nicolas Posse",
                "start_char": 316,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2\nJune",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "each year",
                "start_char": 395,
                "end_char": 404,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Goerno",
                "start_char": 465,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Embassy",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 578,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 729,
                "end_char": 732,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1061,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the\nCouncil of Ministers",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump nel suo club di golf in New Jersey, studia prossime mosse",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 01:14:24 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/trump-nel-suo-club-di-golf-in-new-jersey-studia-prossime-mosse_be06a1e8-854b-4c6e-8672-cded5f0c2c63.html",
        "subtitle": "Giornata alla Trump Tower, ha visto anche Melania e Ivanka",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump è al suo club di\ngolf in New Jersey, da dove intende valutare le prossime sue\nmosse insieme ai legali dopo il verdetto di colpevolezza. L'ex\npresidente ha trascorso l'intera giornata alla Trump Tower, dove\nsono state viste anche la moglie Melania e la figlia Ivanka.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272042.9538207,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.42",
        "en_title": "Trump in his golf club in New Jersey, studies next moves",
        "en_content": "Donald Trump is at his club\ngolf in New Jersey, where it intends to evaluate its next\nmoves along with the lawyers after the verdict of guilt. The ex\nPresident spent the whole day at Trump Tower, where\nwife Melania and daughter Ivanka were also seen.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Trump Tower Day, also saw Melania and Ivanka",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New Jersey",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ivanka",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New Jersey",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the whole day",
                "start_char": 166,
                "end_char": 179,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump Tower",
                "start_char": 183,
                "end_char": 194,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ivanka",
                "start_char": 228,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken promuove piano per Gaza con Arabia, Giordania e Turchia",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 01:03:32 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/blinken-promuove-piano-per-gaza-con-arabia-giordania-e-turchia_ce8120c9-dade-4829-95c6-d141bee39c5f.html",
        "subtitle": "'Hamas dovrebbe accettare il cessate il fuoco senza indugio'",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken cerca di spingere Hamas ad accettare un\nnuovo piano di cessate il fuoco per Gaza nei colloqui con i\nmassimi diplomatici di Giordania, Arabia Saudita e Turchia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nelle telefonate dal suo aereo di ritorno da una riunione\ndella Nato a Praga, ha detto il portavoce del Dipartimento di\nStato Matthew Miller, Blinken \"ha sottolineato che Hamas\ndovrebbe accettare l'accordo senza indugio\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272042.966257,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.42",
        "en_title": "Blinken promotes plan for Gaza with Arabia, Jordan and Turkey",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken tries to push Hamas to accept a\nnew plan to cease fire for Gaza in talks with\nDiplomatic maximums of Jordan, Saudi Arabia and Turkey.\n\n\nIn phone calls from his plane back from a meeting\nof Born in Prague, said the spokesman of the Department of\nState Matthew Miller, Blinken \" pointed out that Hamas\nshould accept the agreement without delay.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Hamas should accept ceasefire without delay'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 156,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 244,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Department of\nState",
                "start_char": 274,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matthew Miller",
                "start_char": 298,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 341,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 396,
                "end_char": 429,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Deputato Kiev, istruttori francesi in viaggio per Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 00:39:44 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/deputato-kiev-istruttori-francesi-in-viaggio-per-ucraina_285a6673-91a7-4675-aaee-26ecf7bd82e3.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            \"Le mie fonti mi hanno informato che\nil primo gruppo di istruttori francesi è già in viaggio verso\nl'Ucraina\". Ad affermarlo, su X, è il deputato ucraino Oleksiy\nGoncharenko. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.016892,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Deputy Kiev, French instructors traveling to Ukraine",
        "en_content": "\"My sources have informed me that\nthe first group of French instructors is already traveling towards\nUkraine.\" On X, he is Ukrainian MP Oleksiy.\nGoncharenko.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 123,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oleksiy",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas 'considera positivamente' annuncio Biden su roadmap",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 00:34:06 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/06/01/hamas-considera-positivamente-annuncio-biden-su-roadmap_6f5cf7dc-8987-4fa9-932b-6988e03e983d.html",
        "subtitle": "Lo ha affermato in una dichiarazione.",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - GAZA, 01 GIU - Hamas ha dichiarato di\n\"considerare positivamente\" la roadmap israeliana verso un\ncessate il fuoco annunciata dal presidente degli Stati Uniti Joe\nBiden dopo quasi otto mesi di guerra a Gaza. \"Hamas considera\npositivamente\" i contenuti del discorso di Biden di venerdì in\nmerito a \"un cessate il fuoco permanente, il ritiro delle forze\nisraeliane da Gaza, la ricostruzione e lo scambio di\nprigionieri\", ha affermato il movimento islamista palestinese in\nuna dichiarazione. (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.0282772,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Hamas 'consider positive' Biden ad on roadmap",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - GAZA, 01 JULY - Hamas declared\n\"consider positively\" the Israeli roadmap towards a\nceasefire announced by US President Joe\nBiden after almost eight months of war in Gaza. \"Hamas considers\npositively\" the contents of Biden's speech on Friday\nmerit \"a permanent ceasefire, the withdrawal of forces\nIsrael from Gaza, reconstruction and exchange\nprisoners,\" said the Palestinian Islamist movement in\na statement. (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said that in a statement.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "01 JULY -",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 119,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "almost eight months",
                "start_char": 148,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 178,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 185,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 229,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 321,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 376,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 388,
                "end_char": 396,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 423,
                "end_char": 431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken promuove piano per Gaza con Arabia, Giordania e Turchia",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 01:03:37 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/06/01/blinken-promuove-piano-per-gaza-con-arabia-giordania-e-turchia_5a2a499e-30ad-4cab-ba56-f24ce4fcf212.html",
        "subtitle": "'Hamas dovrebbe accettare il cessate il fuoco senza indugio'",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken cerca di spingere Hamas ad accettare un\nnuovo piano di cessate il fuoco per Gaza nei colloqui con i\nmassimi diplomatici di Giordania, Arabia Saudita e Turchia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nelle telefonate dal suo aereo di ritorno da una riunione\ndella Nato a Praga, ha detto il portavoce del Dipartimento di\nStato Matthew Miller, Blinken \"ha sottolineato che Hamas\ndovrebbe accettare l'accordo senza indugio\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.0366344,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Blinken promotes plan for Gaza with Arabia, Jordan and Turkey",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken tries to push Hamas to accept a\nnew plan to cease fire for Gaza in talks with\nDiplomatic maximums of Jordan, Saudi Arabia and Turkey.\n\n\nIn phone calls from his plane back from a meeting\nof Born in Prague, said the spokesman of the Department of\nState Matthew Miller, Blinken \" pointed out that Hamas\nshould accept the agreement without delay.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Hamas should accept ceasefire without delay'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 156,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 244,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Department of\nState",
                "start_char": 274,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matthew Miller",
                "start_char": 298,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 341,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 396,
                "end_char": 429,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Belgio, no a uso dei nostri F-16 al di fuori dell'Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 01:58:22 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/belgio-no-a-uso-dei-nostri-f-16-al-di-fuori-dellucraina_eba26182-4507-4a19-a6a5-01f80152163a.html",
        "subtitle": "Lo ha assicurato il primo ministro Alexander De Croo a Biden",
        "content": "\n                                                \n            Il Belgio non consentirà l'utilizzo\ndei suoi jet F-16 al di fuori dell'Ucraina. Il primo ministro\nbelga Alexander De Croo,  riporta una nota della Casa Bianca, ha\ndetto al presidente degli Stati Uniti Joe Biden durante i\ncolloqui a Washington che esclude l'uso delle proprie armi,\ncompresi gli aerei da combattimento F-16, al di fuori\ndell'Ucraina. Il primo ministro ha aggiunto che il 28 maggio,\ndurante la visita del presidente ucraino a Bruxelles, il Belgio\nsi è impegnato a fornire all'Ucraina 30 F-16 entro il 2028.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tInoltre, De Croo ha sottolineato che il Belgio è un partner\naffidabile degli Stati Uniti e ha esortato l'Europa e gli Stati\nUniti a rimanere uniti e a fare tutto il possibile per\ndifendersi e aiutare l'Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.2064767,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Belgium, no use of our F-16 outside Ukraine",
        "en_content": "Belgium will not allow use\nof his F-16 jets outside Ukraine. The Prime Minister\nBelgian Alexander De Croo, reports a note of the White House, has\ntold US President Joe Biden during the\ntalks in Washington that excludes the use of its weapons,\nincluding F-16 combat aircraft, outside\nof Ukraine. The Prime Minister added that on 28 May,\nduring the visit of the Ukrainian President in Brussels, Belgium\ncommitted to providing Ukraine 30 F-16 by 2028.\n\n\nIn addition, De Croo stressed that Belgium is a partner\nReliable United States and urged Europe and the States\nUnited to remain united and do everything possible to\ndefend itself and help Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He secured Prime Minister Alexander De Croo in Biden",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Alexander De Croo",
                "start_char": 26,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexander De Croo",
                "start_char": 88,
                "end_char": 105,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 125,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 151,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 164,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 194,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 253,
                "end_char": 257,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28 May",
                "start_char": 328,
                "end_char": 334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 360,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 383,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 393,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 424,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 435,
                "end_char": 439,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 443,
                "end_char": 447,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "De Croo",
                "start_char": 464,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 486,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 516,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 540,
                "end_char": 546,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 555,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 639,
                "end_char": 646,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump ha raccolto 53 milioni nelle 24 ore dopo il verdetto",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 01:32:35 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/trump-ha-raccolto-53-milioni-nelle-24-ore-dopo-il-verdetto_8a0de4d7-1d00-4453-baa7-40507e9a6b8e.html",
        "subtitle": "'Raccolta record realizzata grazie ai piccoli donatori'",
        "content": "\n                                                \n            La campagna di Donald Trump ha\nraccolto 53 milioni di dollari in donazioni nelle 24 ore\nsuccessive al verdetto di colpevolezza per i soldi alla\npornostar. Lo afferma la stessa campagna di Trump parlando di\nuna raccolta record realizzata grazie ai piccoli donatori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.2145283,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Trump raised 53 million in 24 hours after verdict",
        "en_content": "Donald Trump campaign has\nraised $53 million in donations in 24 hours\nafter the verdict of guilt for money to\nPornstars. Trump's campaign says that\na record collection made thanks to small donors.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Raccolta record realized thanks to the small donors'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "53 million",
                "start_char": 13,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "$53 million",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 61,
                "end_char": 69,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Canada, serial killer ucciso dopo un'aggressione in prigione",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 03:19:26 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/01/canada-serial-killer-ucciso-dopo-unaggressione-in-prigione_854f41a5-ffa8-4fd8-acaf-aff60a276bf5.html",
        "subtitle": "Robert Pickton, era all'ergastolo per omicidio di almeno 6 donne",
        "content": "\n                                                \n            Il serial killer canadese Robert\nPickton, condannato nel 2007 per l'omicidio di sei donne, è\nmorto venerdì dopo essere stato aggredito due settimane fa da un\ncompagno di cella.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Pickton, 74 anni, ex allevatore di maiali del Canada\noccidentale, è uno degli assassini più famosi del paese. Sebbene\nsia stato condannato all'ergastolo per sei omicidi, era\nsospettato di aver ucciso molte altre donne. Pickton è morto\nvenerdì in Quebec \"in ospedale a seguito delle ferite derivanti\nda un'aggressione che ha coinvolto un altro detenuto lo scorso\n19 maggio\", ha dichiarato il Correctional Service Canada in una\nnota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le vittime di Pickton furono uccise tra il 1997 e il 2001. La\npolizia di Vancouver fu criticata all'epoca per non aver preso\nsul serio la scomparsa delle donne perché molte erano\nprostitute, tossicodipendenti o indigene. Pickton fu arrestato\nnel 2002. Durante il suo processo durato 18 mesi, la corte\nascoltò prove raccapriccianti di come la polizia trovò le teste\ne le mani di alcune donne nascosti nei secchi nella fatiscente\nfattoria, ossa nella stalla dei maiali. Fu rinvenuto il DNA e\noggetti personali di sei donne a casa di Pickton. In totale, i\nresti o il DNA di 33 donne sono stati trovati nella sua fattoria\na Port Coquitlam, nella Columbia Britannica. Pickton si era\nanche vantato con un agente di polizia sotto copertura di aver\nucciso 49 donne. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717272043.2235422,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-01 22:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-01T22.00.43",
        "en_title": "Canada, serial killer killed after an assault in prison",
        "en_content": "Canadian serial killer Robert\nPickton, convicted in 2007 for the murder of six women, is\ndead Friday after being attacked two weeks ago by a\ncellmate.\n\n\nPickton, 74, Canada's former pig farmer\nWestern, he's one of the most famous murderers in the country. Although\nhe was sentenced to life for six murders, he was\nsuspected of killing many more women. Pickton died\nFriday in Quebec \"in hospital as a result of the injuries resulting\nfrom an attack that involved another prisoner last night\n19 May,\" said Correctional Service Canada in a\nnote.\n\n\nPickton's victims were killed between 1997 and 2001. The\nVancouver police were criticized at the time for not taking\nseriously the disappearance of women because many were\nprostitutes, drug addicts or indigenous people. Pickton was arrested\nin 2002. During his 18-month trial, the court\nlistened to reckless evidence of how the police found their heads\nand the hands of some women hidden in the buckets in the fatener\nFarm, bones in the pig stable. DNA was found and\npersonal belongings of six women at Pickton's house. In total,\nremains or DNA of 33 women were found on his farm\nPort Coquitlam, British Columbia. Pickton had gone\nalso boasted with a police officer under cover of having\nkilled 49 women.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Robert Pickton, he was at life for murder of at least six women.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Robert Pickton",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "at least six",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert\nPickton",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2007",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two weeks ago",
                "start_char": 122,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "74",
                "start_char": 162,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 294,
                "end_char": 297,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Quebec",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 479,
                "end_char": 489,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Correctional Service Canada",
                "start_char": 504,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 1997 and 2001",
                "start_char": 575,
                "end_char": 596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vancouver",
                "start_char": 602,
                "end_char": 611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pickton",
                "start_char": 765,
                "end_char": 772,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
