[
    {
        "title": "'La Missione multinazionale arriverà a Haiti fra 3 settimane'",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 11:47:50 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/27/la-missione-multinazionale-arrivera-a-haiti-fra-3-settimane_35771843-3b9e-4759-b00f-fd8fab5ccb2e.html",
        "subtitle": "Lo ha indicato il presidente keniano William Ruto alla Bbc",
        "content": "\n                                                \n            PORT-AU-PRINCE, 27 MAG - Il presidente del Kenya,\nWilliam Ruto, a conclusione della sua visita negli Stati Uniti,\nha dichiarato che la forza multinazionale di sostegno alla\nsicurezza di Haiti, a guida keniana, \"non sarà dispiegata prima\ndelle prossime tre settimane\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Intervistato dalla Bbc, Ruto ha spiegato che le\ninfrastrutture destinate ad accogliere il contingente di agenti\nche dovrà sostenere la polizia nazionale haitiana nel contrasto\ndelle bande criminali \"sono pronte al 70%\", mentre \"mancano\nancora armamenti e mezzi di trasporto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'anno scorso il Kenya si è offerto di guidare la Forza di\nsicurezza multinazionale autorizzata in ottobre dall'Onu, a cui\ncontribuiranno con uomini anche vari paesi di Africa, Asia e\nCaraibi, fra cui Benin, Ciad, Bangladesh, Bahamas, Giamaica e\nBarbados.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In attesa del dispiegamento della Forza multinazionale, la\nviolenza delle bande armate continua ad a infierire, con\nl'uccisione alla fine della scorsa settimana di due missionari\nstatunitensi, Davy e Natalie Lloyd.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A conclusione della sua intervista Ruto ha sottolineato che\nquesto tipo di eventi è \"esattamente\" il motivo per cui il suo\npaese \"si sta preparando a inviare le proprie forze di polizia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804024.2063947,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.24",
        "en_title": "'The multinational mission will arrive in Haiti in 3 weeks'",
        "en_content": "PORT-AU-PRINCE, 27 MAG - The President of Kenya,\nWilliam Ruto, at the end of his visit to the United States,\nhas declared that the multinational force of support for\nHaiti's security, Kenyan driving, \"will not be deployed before\nof the next three weeks.\"\n\n\nInterviewed by the Bbc, Ruto explained that the\ninfrastructure to accommodate the contingent of agents\nthat will have to support the Haitian national police in the contrast\nof the criminal gangs \"are ready to 70%\", while \"they\"\narms and means of transport\".\n\n\nLast year Kenya offered to lead the Force of\nMultinational security authorised in October by the UN, to which\nvarious countries of Africa, Asia and\nCaribbean, including Benin, Chad, Bangladesh, Bahamas, Jamaica and\nBarbados.\n\n\nWaiting for the deployment of the multinational force, the\nviolence of armed bands continues to infier, with\nthe killing at the end of last week of two missionaries\nAmericans, Davy and Natalie Lloyd.\n\n\nAt the conclusion of his interview Ruto stressed that\nthis type of events is \"exactly\" the reason why its\ncountry \"is preparing to send its own police forces.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kenyan President William Ruto told the Bbc",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3 weeks'",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "William Ruto",
                "start_char": 17,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "27",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "William Ruto",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 90,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the next three weeks",
                "start_char": 232,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 276,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ruto",
                "start_char": 281,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haitian",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "70%",
                "start_char": 466,
                "end_char": 469,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Last year",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 599,
                "end_char": 606,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 614,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 648,
                "end_char": 654,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 656,
                "end_char": 660,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 665,
                "end_char": 674,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Benin",
                "start_char": 686,
                "end_char": 691,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chad",
                "start_char": 693,
                "end_char": 697,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 699,
                "end_char": 709,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bahamas",
                "start_char": 711,
                "end_char": 718,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 720,
                "end_char": 727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Barbados",
                "start_char": 732,
                "end_char": 740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of last week",
                "start_char": 868,
                "end_char": 888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 892,
                "end_char": 895,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 909,
                "end_char": 918,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Davy",
                "start_char": 920,
                "end_char": 924,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Natalie Lloyd",
                "start_char": 929,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ruto",
                "start_char": 981,
                "end_char": 985,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas aggiorna a 35.984 il bilancio dei morti a Gaza",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:35:08 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/hamas-aggiorna-a-35.984-il-bilancio-dei-morti-a-gaza_998fb6a7-12c9-4e3a-a777-c19d32d8903f.html",
        "subtitle": "'Almeno 81 morti nelle ultime 24 ore'",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Sanità di Gaza\ngestito da Hamas ha aggiornato ad almeno 35.984 morti il\nbilancio delle vittime ad oggi nella Striscia dall'inizio della\nguerra il 7 ottobre. Il bilancio comprende almeno 81 morti nelle\nultime 24 ore, si legge in una nota del ministero, in cui si\naggiunge che i feriti dall'inizio del conflitto sono 80.643.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.6713767,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Hamas updates the budget of the dead in Gaza to 35.984",
        "en_content": "The Ministry of Health of Gaza\nmanaged by Hamas has updated to at least 35.984 dead the\nreport of the victims to date in the Strip from the beginning of the\nwar on October 7th. The budget includes at least 81 deaths in\n24 hours, you read in a note of the ministry, in which you\nadds that the wounded from the beginning of the conflict are 80,643.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'At least 81 dead in the last 24 hours'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "35.984",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "At least 81",
                "start_char": 1,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours'",
                "start_char": 21,
                "end_char": 39,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of Health of Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 35.984",
                "start_char": 63,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 125,
                "end_char": 130,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "October 7th",
                "start_char": 164,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least 81",
                "start_char": 197,
                "end_char": 208,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "80,643",
                "start_char": 339,
                "end_char": 345,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Sono 150 i camion di aiuti verso Gaza, i primi da 20 giorni'",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:35:57 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/sono-150-i-camion-di-aiuti-verso-gaza-i-primi-da-20-giorni_79056439-36a4-428b-9530-107c59a3fbf0.html",
        "subtitle": "Secondo la Mezzaluna Rossa egiziana",
        "content": "\n                                                \n            Per la prima volta in 20 giorni circa\n150 camion di aiuti umanitari stanno entrando a Gaza attraverso\nil valico di Kerem Salem, tra Egitto, Israele e la Striscia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il capo della Mezzaluna Rossa egiziana nel Nord Sinai, Khaled\nZayed, lo ha riferito all'ANSA, precisando che le ispezioni\nstanno comunque prendendo del tempo. I mezzi si stanno muovendo\nin coordinamento tra Egitto, Israele, Unrwa (l'Agenzia dell'Onu\nper i rifugiati palestinesi) e Mezzaluna Rossa palestinese, per\nla prima volta in 20 giorni\n   A bordo, alcune tonnellate di aiuti alimentari. In viaggio\nanche 4 autocisterne  che trasportano carburante nella Striscia\ndi Gaza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.6778696,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "'There are 150 aid trucks to Gaza, the first 20 days'",
        "en_content": "For the first time in about 20 days\n150 humanitarian aid trucks are entering Gaza through\nthe pass of Kerem Salem, between Egypt, Israel and the Strip.\n\n\nThe head of the Egyptian Red Crescent in North Sinai, Khaled\nZayed, reported it to the NSA, stating that inspections\nThey're still taking time. The means are moving\nin coordination between Egypt, Israel, Unrwa (the UN agency\nfor Palestinian refugees) and Palestinian Red Crescent for\nthe first time in 20 days\nOn board, a few tons of food aid. Travelling\nalso 4 trucks carrying fuel in the Strip\nof Gaza.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "According to the Egyptian Red Crescent",
        "title_NER": [
            {
                "word": "150",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first 20 days'",
                "start_char": 35,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "about 20 days",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "150",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Salem",
                "start_char": 102,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 145,
                "end_char": 150,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Egyptian Red Crescent",
                "start_char": 166,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North Sinai",
                "start_char": 195,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khaled\nZayed",
                "start_char": 208,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 241,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 369,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 383,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 409,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red Crescent",
                "start_char": 421,
                "end_char": 433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "20 days",
                "start_char": 456,
                "end_char": 463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few tons",
                "start_char": 474,
                "end_char": 484,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 514,
                "end_char": 515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 544,
                "end_char": 549,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 553,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron inizia una storica visita di stato in Germania",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:42:04 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/macron-inizia-una-storica-visita-di-stato-in-germania_43960113-6cde-427e-81d0-b5746baa4fcd.html",
        "subtitle": "La prima dopo quasi 25 anni, nel pomeriggio vedrà Steinmeier",
        "content": "\n                                                \n            Sullo sfondo di dissonanze tra\nBerlino e Parigi, il presidente Emmanuel Macron inizia oggi\npomeriggio una storica visita di Stato di quasi tre giorni in\nGermania, la prima di questo tipo di un leader francese in 24\nanni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   E' previsto che Macron arrivi a Berlino nel primo pomeriggio\nper partecipare con il presidente tedesco Frank-Walter\nSteinmeier subito alla \"festa della democrazia\" in corso da\nvenerdì nel quartiere governativo per celebrare i 75 anni della\n\"Legge Fondamentale\", la Costituzione tedesca. Seguiranno\nl'accoglienza con onori militari, colloqui politici, una\nconferenza stampa, una passeggiata attraverso Porta Brandeburgo\ne, la sera, un banchetto di Stato al Castello di Bellevue.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tMacron sarà accompagnato dalla consorte Brigitte.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Presidenza tedesca ha fatto sapere che la visita dovrebbe\nmettere in risalto e celebrare l'unicità dell'amicizia\nfranco-tedesca. Inoltre Steinmeier e Macron vogliono sfruttare\nla tappa berlinese per incoraggiare i cittadini tedeschi a\nvotare nelle elezioni europee tra due settimane vincendo una\ntendenza all'astensionismo di cui si avvantaggia l'estrema\ndestra (alle elezioni Ue del 2019 la partecipazione in Germania\nera stata del 61,4%).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per sottolineare l'unicità delle relazioni franco-tedesche,\nMacron è l'unico ospite straniero alle celebrazioni della\ncostituzione tedesca come scrive l'agenzia Dpa citando la\nPresidenza tedesca. Le dissonanze emerse fra Parigi e Berlino\nnegli ultimi mesi riguardano soprattutto l'aiuto militare\nall'Ucraina e i rapporti politico-commerciali con Usa e Cina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'apice della visita, l'unica \"di Stato\" compiuta in quasi un\nquarto di secolo da un presidente francese nonostante i\nfrequenti viaggi \"di lavoro\" in Germania, culminerà martedì con\nun discorso che Macron terrà a Dresda. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.7152593,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Macron begins a historic state visit in Germany",
        "en_content": "In the background of dissonances between\nBerlin and Paris, President Emmanuel Macron begins today\nafternoon a historic state visit of almost three days in\nGermany, the first of this kind of a French leader in 24\nYears.\n\n\nMacron is expected to arrive in Berlin early afternoon\nto participate with German President Frank-Walter\nSteinmeier at once to the \"fest of democracy\" in progress from\nFriday in the government district to celebrate 75 years of\nThe German Constitution. Follow\nwelcome with military honors, political talks, a\npress conference, a walk through Brandenburg Gate\nand, in the evening, a State banquet at the Castle of Bellevue.\n\n\nMacron will be accompanied by his wife Brigitte.\n\n\nThe German Presidency has made it clear that the visit should be\nhighlight and celebrate the uniqueness of friendship\nFrench-German. Moreover Steinmeier and Macron want to exploit\nthe Berlin stage to encourage German citizens to\nvote in European elections in two weeks winning a\ntendency to abstentionism of which the extreme benefits\nright (in the 2019 EU elections participation in Germany\nwas 61.4%).\n\n\nTo emphasize the uniqueness of Franco-German relations,\nMacron is the only foreign guest at the celebrations of\nGerman constitution as the agency writes Dpa citing\nGerman Presidency. The dissonances emerged between Paris and Berlin\nin recent months, especially military aid\nUkraine and political-commercial relations with the US and China.\n\n\nThe peak of the visit, the only \"state\" accomplished in almost one\nfourth century by a French president despite\nfrequent \"work\" trips in Germany, will culminate on Tuesday with\na speech that Macron will hold in Dresden.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The first after almost 25 years, in the afternoon will see Steinmeier",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "almost 25 years",
                "start_char": 16,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Steinmeier",
                "start_char": 59,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 69,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 92,
                "end_char": 97,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "almost three days",
                "start_char": 134,
                "end_char": 151,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 155,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 192,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "24\nYears",
                "start_char": 209,
                "end_char": 217,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 253,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "early afternoon",
                "start_char": 260,
                "end_char": 275,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Frank-Walter",
                "start_char": 313,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 389,
                "end_char": 395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "75 years",
                "start_char": 436,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The German Constitution",
                "start_char": 448,
                "end_char": 471,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Brandenburg Gate",
                "start_char": 562,
                "end_char": 578,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Castle of Bellevue",
                "start_char": 619,
                "end_char": 641,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 645,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brigitte",
                "start_char": 684,
                "end_char": 692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 700,
                "end_char": 706,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French-German",
                "start_char": 814,
                "end_char": 827,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Steinmeier",
                "start_char": 838,
                "end_char": 848,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 853,
                "end_char": 859,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 880,
                "end_char": 886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 906,
                "end_char": 912,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 933,
                "end_char": 941,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 955,
                "end_char": 964,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 1045,
                "end_char": 1049,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1087,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "61.4%",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1097,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Franco-German",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1214,
                "end_char": 1220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dpa",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1272,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1350,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost one\nfourth century",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1525,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1537,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1615,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1641,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dresden",
                "start_char": 1655,
                "end_char": 1662,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonte Egitto, negoziati riprenderanno al Cairo martedì",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 13:03:20 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/fonte-egitto-negoziati-riprenderanno-al-cairo-martedi_fcec49db-621c-4b34-a4f9-9b79a4092d71.html",
        "subtitle": "Lo riferisce la Cnn",
        "content": "\n                                                \n            I negoziati per una tregua a Gaza\ne il rilascio degli ostaggi tra Israele e Hamas riprenderanno\nmartedì. Lo ha detto una fonte egiziana a conoscenza del dossier\nalla Cnn, ripresa dai media israeliani. La stessa fonte ha\naggiunto che i negoziati si svolgeranno al Cairo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.7554386,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Source Egypt, negotiations will resume in Cairo Tuesday",
        "en_content": "Negotiations for a truce in Gaza\nand the release of hostages between Israel and Hamas will resume\nTuesday. An Egyptian source told me about the dossier\nto the Cnn, taken from the Israeli media. The same source has\nadded that the negotiations will take place in Cairo.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Cnn reports it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 110,
                "end_char": 118,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 159,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca rivendica presa di un altro villaggio in est Ucraina",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 13:25:22 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/mosca-rivendica-presa-di-un-altro-villaggio-in-est-ucraina_2b274365-edcb-41d5-9e20-ec8812c4e8d1.html",
        "subtitle": "Al confine tra le regioni di Kharkiv e Lugansk",
        "content": "\n                                                \n            La Russia ha rivendicato la\nconquista di un altro villaggio nell'Ucraina orientale,\ncontinuando la sua lenta avanzata in questo settore del fronte\ndove si svolge la maggior parte dei combattimenti nonostante\nun'altra offensiva russa sia in corso nel nord-est. \"Le unità\ndel gruppo militare occidentale hanno liberato la città di\nBerestové in seguito al successo delle operazioni di\ncombattimento\", ha affermato il ministero della Difesa russo. La\nlocalità è al confine tra le regioni di Kharkiv e Lugansk. Ieri\nMosca aveva rivendicato la cattura del villaggio di\nArkhangelské, sempre a est. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.7652302,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Moscow claims taking another village in the east Ukraine",
        "en_content": "Russia has claimed the\nconquest of another village in eastern Ukraine,\ncontinuing its slow advance in this sector of the front\nwhere most fighting takes place despite\nanother Russian offensive is in progress in the northeast. \"The units\nof the Western military group have freed the city of\nBerestové after the success of operations\nfighting,\" said the Russian Defense Ministry. The\nis at the border between the regions of Kharkiv and Lugansk. Yesterday\nMoscow had claimed the capture of the village\nArkhangelské, always east.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On the border between the regions of Kharkiv and Lugansk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lugansk",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Berestové",
                "start_char": 290,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Defense Ministry",
                "start_char": 348,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 422,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lugansk",
                "start_char": 434,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 443,
                "end_char": 452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Michel, 'avanzare verso soluzione per difesa aerea per Ucraina'",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 14:32:09 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/michel-avanzare-verso-soluzione-per-difesa-aerea-per-ucraina_33e391bc-d007-4224-8697-7685fc30bcf7.html",
        "subtitle": "'Attacco criminale della Russia a Kharkiv'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'attacco russo a un\nsupermercato di Kharkiv è atroce. Gli sforzi della Russia per\nterrorizzare i civili ucraini come parte della sua guerra di\naggressione contro l'Ucraina sono criminali. Insieme, possiamo\nfermare i brutali attacchi della Russia. Dobbiamo avanzare con\nurgenza verso una soluzione globale di difesa aerea per\nl'Ucraina\". Lo ha scritto su X il presidente del Consiglio\neuropeo Charles Michel. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.774099,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Michel, 'Advancing to Air Defense Solution for Ukraine'",
        "en_content": "\"The Russian attack on a\nKharkiv supermarket is atrocious. Russia's efforts for\nterrorize Ukrainian civilians as part of his war\naggression against Ukraine is criminal. Together, we can\nstop the brutal attacks of Russia. We have to move forward with\nurgent need for a comprehensive air defence solution for\nUkraine.\" The President of the Council wrote it on X.\nEuropean Charles Michel.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Russia's criminal attack in Kharkiv",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Advancing to Air Defense Solution",
                "start_char": 9,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "X.\nEuropean",
                "start_char": 358,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 370,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Colombia le vittime della guerriglia ai negoziati di pace",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 14:24:12 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/in-colombia-le-vittime-della-guerriglia-ai-negoziati-di-pace_53cccefe-cef7-4651-add0-3d8874392acf.html",
        "subtitle": "L'iniziativa è frutto di un accordo tra il governo e l'Eln",
        "content": "\n                                                \n            Il governo colombiano e la guerriglia dell'Esercito di\nliberazione nazionale (Eln) si sono impegnati a coinvolgere le\nvittime del conflitto armato nella costruzione degli accordi di\npace.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'annuncio rappresenta il primo risultato concreto dei\nnegoziati promossi dal presidente Gustavo Petro nell'ambito\ndella sua politica di 'pace totale', ed è la chiusura del primo\npunto dell'Accordo del Messico, la carta di navigazione del\nprocesso di pace.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ci impegniamo a preparare e realizzare un incontro in cui le\nvittime del conflitto armato, della violenza socio-politica e\nstrutturale, dei territori e delle popolazioni, presentino\nproposte che arricchiscano il modello, il piano, le\nraccomandazioni e i suoi sviluppi futuri\", affermano le parti in\nun comunicato su X, aggiungendo: \"Sappiamo che la pace non può\nessere costruita con l'oblio e l'impunità e che la voce delle\nvittime è fondamentale per questo processo e per la legittimità\ndegli accordi\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.7815032,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "In Colombia the victims of the guerrilla war on peace negotiations",
        "en_content": "The Colombian government and the guerrilla of the Army\nnational liberation (Eln) have committed to involve the\nvictims of armed conflict in the construction of agreements\npeace.\n\n\nThe announcement represents the first concrete result of the\nnegotiations promoted by President Gustavo Petro within the framework of\nand is the closure of the first\npoint of the Mexico Agreement, the navigation card of\npeace process.\n\n\n\"We are committed to preparing and creating a meeting where we\nvictims of armed conflict, socio-political violence and\nstructural, land and populations, present\nproposals that enrich the model, the plan, the\nrecommendations and future developments,\" say the parties in\na statement on X, adding: \"We know that peace cannot\nbe built with oblivion and impunity and that the voice of\nvictims are fundamental for this process and for legitimacy\nof agreements.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The initiative is the result of an agreement between the government and the Eln",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 212,
                "end_char": 217,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 276,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 340,
                "end_char": 345,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Mexico Agreement",
                "start_char": 355,
                "end_char": 375,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 878,
                "end_char": 911,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A 60 anni arriva tra le prime quindici a Miss Universo Argentina",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 15:55:05 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/a-60-anni-arriva-tra-le-prime-quindici-a-miss-universo-argentina_609f02b9-b428-48f0-9271-a5a61edf1b20.html",
        "subtitle": "La vincitrice della competizione è stata Magali Benejam",
        "content": "\n                                                \n            La modella di 60 anni,\nAlejandra Rodríguez, balzata all'attenzione delle cronache\nmondiali ad aprile, quando aveva vinto Miss Universo per la\nprovincia di Buenos Aires, non ha conquistato la corona nella\ncompetizione nazionale di Miss Universo Argentina. Rodriguez è\nperò arrivata tra le prime 15 ed ha ricevuto il premio speciale\ndi Miss Volto 2024.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La vincitrice della competizione è stata Magali Benejam\nCorthey, 29 anni, della provincia di Cordoba. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.7901917,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "At 60 years he arrives among the first fifteen to Miss Universe Argentina",
        "en_content": "The model of 60 years,\nAlejandra Rodríguez, jumped to the attention of the chronicles\nWorld Championships in April, when she won Miss Universe for\nprovince of Buenos Aires, has not conquered the crown in\nNational competition of Miss Universe Argentina. Rodriguez is\nbut arrived between the first 15 and received the special award\nby Miss Volto 2024.\n\n\nThe winner of the competition was Magali Benejam\nCorthey, 29 years old, of Cordoba province.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The winner of the competition was Magali Benejam",
        "title_NER": [
            {
                "word": "60 years",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first fifteen",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Universe",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Magali Benejam",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "60 years",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alejandra Rodríguez",
                "start_char": 23,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World Championships",
                "start_char": 86,
                "end_char": 105,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Universe",
                "start_char": 134,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 159,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Universe",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 242,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rodriguez",
                "start_char": 253,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Volto",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 344,
                "end_char": 348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Magali Benejam",
                "start_char": 386,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "29 years old",
                "start_char": 410,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cordoba",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Colombia contraria alla chiusura della frontiera del Darien",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 15:04:12 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/la-colombia-contraria-alla-chiusura-della-frontiera-del-darien_0a8df4df-c593-45f9-b152-4ac3e959494a.html",
        "subtitle": "Il ministro degli Esteri Murillo: 'Servono sbocchi umanitari'",
        "content": "\n                                                \n            La Colombia \"non è d'accordo\" con\nla chiusura del valico di frontiera della giungla del Darien, al\nconfine con Panama, come proposto dal presidente eletto del\nPaese centroamericano, José Raul Mulino. Lo ha dichiarato\nall'Afp il ministro degli Esteri colombiano Luis Gilberto\nMurillo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Darien è la selva amazzonica che divide il Sudamerica\n(Colombia) dall'America centrale (Panama) e che rappresenta un\npercorso obbligato per centinaia di migliaia di migranti\nirregolari diretti verso gli Stati Uniti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"È un discorso da approfondire, ma la Colombia non è\novviamente d'accordo con la chiusura delle frontiere e ancor\nmeno con la frontiera del Darien, perché vediamo che, al\ncontrario, ciò che dobbiamo offrire è un maggior numero di\nsbocchi umanitari\", ha aggiunto Murillo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Solo nel 2023 sono stati 500 mila i migranti che hanno\nattraversato la giungla, mentre 120mila sono quelli rilevati nei\nprimi cinque mesi del 2024. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.799069,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Colombia against the closure of the Darien border",
        "en_content": "Colombia \"does not agree\" with\nthe closure of the border crossing of the Darien jungle,\nborder with Panama, as proposed by the elected president of the\nCentral American country, José Raul Mulino. He said\nto the Afp Colombian Foreign Minister Luis Gilberto\nMurillo.\n\n\nThe Darien is the Amazon jungle that divides South America\n(Colombia) from Central America (Panama) and which represents a\nobliged journey for hundreds of thousands of migrants\nirregular headed towards the United States.\n\n\n\"It's a talk to deepen, but Colombia is not\nI should like to thank the rapporteur for his work.\nthe border of Darien, because we see that, at\nBut what we have to offer is a greater number of\nhumanitarian outlets,\" added Murillo.\n\n\nOnly in 2023 were 500 thousand migrants who had\nthrough the jungle, while 120 thousand are those detected in\nfirst five months of 2024.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister Murillo: 'We need humanitarian outlets'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Murillo",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central American",
                "start_char": 152,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "José Raul Mulino",
                "start_char": 178,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afp Colombian",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luis Gilberto\nMurillo",
                "start_char": 242,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 271,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 285,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South America",
                "start_char": 312,
                "end_char": 325,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 327,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central America",
                "start_char": 342,
                "end_char": 357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 410,
                "end_char": 431,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 469,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 518,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 600,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Murillo",
                "start_char": 710,
                "end_char": 717,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 729,
                "end_char": 733,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "500 thousand",
                "start_char": 739,
                "end_char": 751,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "120 thousand",
                "start_char": 795,
                "end_char": 807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first five months of 2024",
                "start_char": 830,
                "end_char": 855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Medveded, guerra mondiale se Usa attaccano obiettivi russi",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 13:04:07 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/medveded-guerra-mondiale-se-usa-attaccano-obiettivi-russi_848cb586-7e29-47a9-ac87-96ada3ef7ecb.html",
        "subtitle": "Replica al ministro degli Esteri polacco: \"Dovreste capirlo\"",
        "content": "\n                                                \n            \"Colpire i nostri obiettivi da parte\ndegli americani significa iniziare una guerra mondiale, e un\nministro degli Esteri, anche di un Paese come la Polonia,\ndovrebbe capirlo\". Lo scrive su X Dmitrij Medvedev, numero due\ndel Consiglio di sicurezza di Mosca, replicando ad un intervista\ndi ieri del ministro polacco al Guardian, all'indomani anche\ndelle parole del segretario generale della Nato Stoltenberg che\nha invitato gli alleati a togliere il divieto per Kiev di usare\nle forniture militari atlantiche in territorio russo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.8052895,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Medveded, World War If US Attack Russian Goals",
        "en_content": "\"Colpire our goals by\nof Americans means starting a world war, and a\nForeign Minister, also of a country like Poland,\nshould understand.\" He writes about X Dmitrij Medvedev, number two\nof the Moscow Security Council, replying to an interview\nof yesterday of the Polish minister to the Guardian, to the next day also\nof the words of the Secretary General of NATO Stoltenberg\ninvited allies to remove the ban on Kiev to use\nAtlantic military supplies in Russian territory.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Replica to the Polish Foreign Minister: \"You should understand.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Medveded",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World War",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colpire",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 25,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dmitrij Medvedev",
                "start_char": 156,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 181,
                "end_char": 184,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Moscow Security Council",
                "start_char": 188,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 245,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 262,
                "end_char": 268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 285,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 298,
                "end_char": 310,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 357,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 362,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 410,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 422,
                "end_char": 430,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, tra Francia e Germania più unità che divisioni",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 16:27:20 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/macron-tra-francia-e-germania-piu-unita-che-divisioni_3e28f374-fe0a-45ba-8beb-8b8f367f523b.html",
        "subtitle": "Presidente francese a Berlino: 'Relazione è cuore dell'Europa'",
        "content": "\n                                                \n            \"Vedo molto più ciò che ci unisce,\ne la nostra capacità di affrontare le sfide di oggi, piuttosto\nche gli elementi che ci dividono. La relazione franco-tedesca è\ncentrale in Europa, è il cuore ed è necessaria affinché l'Europa\nprogredisca\". Lo ha detto il presidente francese Emmanuel Macron\na Berlino, rispondendo alla domanda di una moderatrice in un\ncolloquio svoltosi all'aperto con il presidente tedesco\nFrank-Walter Steinmeier. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.8312745,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "Macron, between France and Germany more units than divisions",
        "en_content": "\"I see much more what unites us,\nand our ability to face today's challenges, rather\nthat the elements that divide us. The French-German report is\nCentral in Europe, it is the heart and it is necessary for Europe to\nprogress.\" President Emmanuel Macron said so.\nin Berlin, answering the question of a moderator in a\ninterview with the German President\nFrank-Walter Steinmeier.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "French President in Berlin: 'Relation is the heart of Europe'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Central in Europe",
                "start_char": 146,
                "end_char": 163,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 205,
                "end_char": 211,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 236,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 264,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Frank-Walter Steinmeier",
                "start_char": 351,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Ripresa negoziati e Aja, Idf rivede l'operazione a Rafah'",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 16:29:46 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/ripresa-negoziati-e-aja-idf-rivede-loperazione-a-rafah_e3ff8976-70a0-4234-a446-86ef84e34b99.html",
        "subtitle": "Fonte a Times of Israel: 'Azione ma più contenuta'",
        "content": "\n                                                \n            Con la ripresa dei negoziati sul\nrilascio degli ostaggi e la pressione dopo la decisione\ndell'Aja, Israele sta modificando la sua operazione a Rafah. Lo\nha detto una fonte israeliana a Times of Israel. L'Idf - ha\nspiegato - continuerà ad operare ma lo farà per ora in modo\nrelativamente contenuto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.83719,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
        "en_title": "'Resumption negotiations and Aja, Idf reviewed the operation to Rafah'",
        "en_content": "With the resumption of negotiations on\nrelease of hostages and pressure after decision\nof the Aja, Israel is changing its operation to Rafah. I do.\nHe said an Israeli source in Times of Israel. Idf - has\nexplained - will continue to operate but will do it for now in a way\nrelatively contained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Source to Times of Israel: 'Action but more contained'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 94,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Times of Israel",
                "start_char": 177,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In El Salvador 103 giorni senza omicidi dall'inizio del 2024",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 17:31:50 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/in-el-salvador-103-giorni-senza-omicidi-dallinizio-del-2024_a4fc64a1-6ba4-42ef-b448-50d1f7098f4b.html",
        "subtitle": "Dall'arrivo di Bukele arrestati 70mila membri delle gang",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità di El Salvador\nriferiscono che fino ad ora, a maggio, sono stati 15 i giorni\nsenza omicidi, che sommati a quelli dei mesi precedenti di\nquest'anno, fanno un totale di 103 giornate con zero morti\nviolente nel 2024.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo gli osservatori, questi risultati mostrano\nl'efficacia delle azioni messe in campo dal governo del\npresidente Nayib Bukele, con una riduzione storica della\nviolenza nel Paese, e l'arresto di oltre 70mila membri delle\norganizzazioni criminali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716804026.866022,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T12.00.26",
