[
    {
        "title": "Schiaffo di Barron a Trump, non andrà alla convention",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 20:41:26 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/11/schiaffo-di-barron-a-trump-non-andra-alla-convention_400275e1-6e7f-439f-abd2-26c89d6c0886.html",
        "subtitle": "Nota di staff Melania, 'per impegni presi in precedenza'",
        "content": "\n                                                \n             La settimana difficile di Donald\nTrump si chiude con uno schiaffo del figlio Barron, il più\ngiovane, dietro al quale sembra esserci lo zampino dell'ex First\nLady Melania. A causa di \"impegni presi in precedenza\", il\nragazzo ormai diciottenne ha declinato l'invito a essere\ndelegato 'at large' della Florida alla convention repubblicana\nche si terrà a Milwaukee in luglio. \"Barron è onorato di essere\nstato scelto come delegato repubblicano della Florida, purtroppo\nperò declina per impegni precedentemente presi\", ha fatto sapere\nuna stringata nota diffusa dallo staff di Melania Trump, da anni\nimpegnata a difendere il figlio dai riflettori. Barron non ha\nquasi mai partecipato agli eventi alla Casa Bianca quando Trump\nera presidente e Melania ha sempre insistito sul fatto che\nviaggiasse a bordo di un'auto diversa dalla 'Beast'\npresidenziale e salisse sull'Air Force One dalle scale\nposteriori così da non essere fotografato. Una protezione rigida\nche, comunque, ora si allenterà quando Barron andrà al college.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNon è ancora chiaro quale università abbia scelto e molto sembra\ndipendere anche dalle proteste pro-Gaza. \"Le scelte del college\nstanno cambiando a causa dei fatti dell'ultimo mese\", ha\nspiegato Trump riferendosi alle manifestazioni nei campus. La\nscelta del partito repubblicano della Florida su Barron aveva\nalimentato una serie di voci, con alcuni che si erano spinti a\nparlare di una dinastia Trump dopo quella di Bush e Clinton.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Gli piace la politica, gli piace darmi consigli\", aveva detto\ndi recente l'ex presidente in merito al figlio cadetto. Parole\nche avevano infiammato le speculazioni ma non avevano tenuto\nconto di Melania. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454033.0350733,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.33",
        "en_title": "Barron's slap at Trump won't go to the convention.",
        "en_content": "Donald's hard week\nTrump closes with a slap of his son Barron, the most\nyoung man, behind which there seems to be the paw of the former First\nLady Melania. Due to \"commitments taken previously\", the\n18 years old boy declined the invitation to be\nFlorida delegate 'at large' at the Republican convention\nto be held in Milwaukee in July. \"Barron is honored to be\nwas chosen as Republican delegate of Florida, unfortunately\nbut declines for commitments previously made,\" he said\na stringed note diffused by Melania Trump staff, for years\ncommitted to defending the son from the spotlight. Barron does not have\nalmost never participated in the White House events when Trump\nwas president and Melania always insisted that\ntraveled on board a car other than 'Beast'\nPresidential and climbed the Air Force One from the stairs\nso as not to be photographed. A rigid protection\nWhich, by the way, will now get up when Barron goes to college.\n\n\nIt is not yet clear which university has chosen and very seems\ndepends also on pro-Gaza protests. \"The Choices of College\nare changing because of the facts of the last month,\" he\nTrump explained referring to the demonstrations on campuses. The\nFlorida Republican Party Choice On Barron Had\npowered a series of voices, with some who had pushed to\ntalk about a Trump dynasty after Bush and Clinton.\n\n\n\"He likes politics, he likes to give me advice,\" he said.\nrecently the former president on the son cadet. Words\nthat had inflamed speculations but had not kept\nMelania account.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Melania staff note, 'for commitments made previously'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 136,
                "end_char": 141,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18 years old",
                "start_char": 199,
                "end_char": 211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 281,
                "end_char": 291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milwaukee",
                "start_char": 317,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 330,
                "end_char": 334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 337,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 375,
                "end_char": 385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Melania Trump",
                "start_char": 504,
                "end_char": 517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 586,
                "end_char": 592,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 640,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 664,
                "end_char": 669,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 688,
                "end_char": 695,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Air Force One",
                "start_char": 785,
                "end_char": 802,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 908,
                "end_char": 914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Choices of College",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1055,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the last month",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Florida Republican Party Choice",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barron",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bush",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clinton",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Melania",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf chiede a popolazione altri quartieri Rafah di evacuare",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 09:58:33 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/11/idf-chiede-a-popolazione-altri-quartieri-rafah-di-evacuare_1feae0f7-5b35-461a-ab7e-43ce24dfd7b6.html",
        "subtitle": "Mentre si intensificano i combattimenti nella città",
        "content": "\n                                                \n            (V. anche 'Idf, 'residenti Beit Lahia e Jabalya...' delle 08.31)\n   L'esercito israeliano ha chiesto alla\npopolazione di altri quartieri della città di Rafah di evacuare\nle loro abitazioni, utilizzando anche volantini in arabo, mentre\nsi intensificano i combattimenti nella città più a sud della\nStriscia di Gaza. Il portavoce in arabo dell'Idf, Avitai Adraee,\nha diffuso una lista di nuove zone da evacuare in aggiunta e\ndiverse da quelle orientali indicate la scorsa settimana. Le\nnuova zone da evacuare riguardano i campi di Shaboura e i\nquartieri di Geneina e Khirbat al-Adas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 21,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.6476612,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Idf asks population other Rafah neighbourhoods to evacuate",
        "en_content": "(V. also 'Idf, 'residenti Beit Lahia e Jabalya...' of 08.31)\nThe Israeli army asked the\npopulation of other districts of the city of Rafah to evacuate\ntheir homes, also using flyers in Arabic, while\nfights intensify in the city more south of\nGaza Strip. The Arab spokesman of the Idf, Avitai Adraee,\nhas spread a list of new areas to evacuate in addition and\ndifferent from the oriental ones indicated last week. The\nnew areas to be evacuated concern the fields of Shaboura and\nGeneina and Khirbat al-Adas neighborhoods.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "While fighting intensifies in the city",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Beit Lahia e Jabalya",
                "start_char": 26,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "08.31",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arabic",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 242,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 258,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avitai Adraee",
                "start_char": 285,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 402,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shaboura",
                "start_char": 465,
                "end_char": 473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Geneina",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khirbat al-Adas",
                "start_char": 490,
                "end_char": 505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Francia a Israele, cessare 'senza indugio' operazione Rafah",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 01:49:27 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/11/francia-a-israele-cessare-senza-indugio-operazione-rafah_de704741-e989-4ca3-90b3-c00edd9fa1a5.html",
        "subtitle": "'Rischio catastrofe per la popolazione della Striscia di Gaza'",
        "content": "\n                                                \n            La Francia ha chiesto a Israele di\ncessare \"senza indugio\" l'operazione militare a Rafah che\nrischia di creare una \"situazione catastrofica\" per la\npopolazione della Striscia di Gaza. Lo ha affermato il ministero\ndegli Esteri in un comunicato diffuso su X. \"Chiediamo alle\nautorità israeliane di cessare l'operazione militare senza\nindugio e di riprendere la strada per i negoziati, unica via\npossibile per arrivare alla liberazione immediata degli ostaggi\ne ottenere un cessate il fuoco durevole\", si legge nella nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Una tale operazione rischia di provocare una situazione\ncatastrofica per le popolazioni civili di Gaza - spiega ancora\nil comunicato -, già sfollate in più occasioni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 22,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.6629617,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "France to Israel, cease 'without delay' operation Rafah",
        "en_content": "France asked Israel to\ncease \"without delay\" the military operation to Rafah that\nrisks creating a \" catastrophic situation\" for\npeople of the Gaza Strip. The Ministry affirmed it\nof Foreigners in a press release on X. \"We ask\nIsraeli authorities to cease the military operation without\nI should like to thank the rapporteur for his work.\npossible to arrive at the immediate release of hostages\nand get a lasting ceasefire\", you read in the note.\n\n\n\" Such an operation may cause a situation\ncatastrophic for the civilian populations of Gaza - still explains\nthe communiqué -, already displaced on several occasions\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Catastrophe risk for the people of the Gaza Strip",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 35,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 139,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreigners",
                "start_char": 183,
                "end_char": 193,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "X.",
                "start_char": 216,
                "end_char": 218,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 536,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Diagnosticato un tumore all'ex presidente del Perù Fujimori",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 12:11:06 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/11/diagnosticato-un-tumore-allex-presidente-del-peru-fujimori_a8dc704f-efe5-41d5-a3c6-d34289db2571.html",
        "subtitle": "'Combatto contro un cancro alla lingua da ormai 27 anni'",
        "content": "\n                                                \n            L'ex presidente del Perù, Alberto\nFujimori, che governò il Paese con il pugno di ferro tra il 1990\ne il 2000, ha dichiarato che gli è stato diagnosticato un nuovo\ntumore maligno. Fujimori, 85 anni, ha dato l'annuncio attraverso\nun video pubblicato sui social. Nella registrazione di due\nminuti e mezzo sottolinea che la prima volta gli venne\ndiagnosticato il cancro alla lingua 27 anni fa. Da allora ha\nrivelato di aver subito sei operazioni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Alla fine di aprile, l'ex capo dello Stato era stato\nricoverato in ospedale per essere sottoposto a un intervento,\nsecondo quanto riferito da sua figlia, Keiko Fujimori. Per l'ex\ncandidata presidenziale e leader del partito Fuerza Popular, la\nchirurgia era legata ad una \"lesione alla lingua\" che avrebbe\ndovuto essere analizzata.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La nuova diagnosi sullo stato di salute dell'ex presidente\nviene annunciata mesi dopo aver lasciato il carcere in seguito a\nuna risoluzione della Corte costituzionale che ripristinava la\ngrazia umanitaria concessagli a suo tempo dall'ex presidente\nPedro Pablo Kuczynski. Prima di essere rimesso in libertà,\nFujimori stava scontando una pena detentiva di 25 anni per\ncrimini contro l'umanità. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 16,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.6973383,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Diagnosed a tumor to former president of Peru Fujimori",
        "en_content": "The former president of Peru, Alberto\nFujimori, who ruled the country with the iron fist in 1990\nand 2000, said he was diagnosed with a new\nmalignant tumor. Fujimori, 85 years old, announced through\na video published on social media. In the recording of two\nminutes and a half emphasizes that the first time came\ndiagnosed language cancer 27 years ago. Since then\nrevealed to have undergone six operations.\n\n\nAt the end of April, the former head of the state had been\nhospitalized to be subjected to surgery,\nAccording to his daughter, Keiko Fujimori. For the ex\npresidential candidate and party leader Fuerza Popular, the\nsurgery was linked to a \"language injury\" that he would have\nhad to be analyzed.\n\n\nThe new health diagnosis of former president\nis announced months after leaving the prison after\na resolution of the Constitutional Court which restored\nhumanitarian grace granted to him by the former president\nPedro Pablo Kuczynski. Before being freed,\nFujimori was serving a 25-year prison sentence for\ncrimes against humanity.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Combat against language cancer for 27 years'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "27 years'",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alberto\nFujimori",
                "start_char": 30,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1990",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2000",
                "start_char": 101,
                "end_char": 105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fujimori",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "85 years old",
                "start_char": 167,
                "end_char": 179,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two\nminutes and a half",
                "start_char": 254,
                "end_char": 276,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 297,
                "end_char": 302,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "27 years ago",
                "start_char": 339,
                "end_char": 351,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 391,
                "end_char": 394,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 412,
                "end_char": 428,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Keiko Fujimori",
                "start_char": 536,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fuerza Popular",
                "start_char": 603,
                "end_char": 617,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 764,
                "end_char": 770,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 818,
                "end_char": 842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro Pablo Kuczynski",
                "start_char": 916,
                "end_char": 937,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fujimori",
                "start_char": 959,
                "end_char": 967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25-year",
                "start_char": 982,
                "end_char": 989,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonti Israele, 'Sinwar non è a Rafah, forse a Khan Yunis'",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 18:23:52 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/11/fonti-israele-sinwar-non-e-a-rafah-forse-a-khan-yunis_f3a43c07-2c62-47bf-8079-4e5bb55153d6.html",
        "subtitle": "Times of Israel, 'capo Hamas ancora a Gaza'",
        "content": "\n                                                \n            Il capo di Hamas a Gaza, Yahya\nSinwar, non si nasconde a Rafah, nel sud della Striscia dove,\nmei quartieri orientali della città, è in corso l'operazione\ndell'Idf. Lo hanno detto due fonti israeliane al corrente del\ndossier al sito di Times of Israel. Le due fonti hanno detto che\nIsraele al momento non sa con certezza dove esattamente sia\nSinwar, ma hanno citato l'intelligence secondo cui il leader di\nHamas è ancora a Gaza e sarebbe nascosto nei tunnel dell'area di\nKhan Yunis a circa 7 chilometri da Rafah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sinwar è il ricercato numero 1 di Israele insieme al\ncomandante delle Brigate Qassam, Mohammed Deif. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 19,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.735226,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Sources Israel, 'Sinwar is not in Rafah, perhaps in Khan Yunis'",
        "en_content": "Hamas leader in Gaza, Yahya\nSinwar, he's not hiding in Rafah, in the south of the Strip where,\nmei eastern districts of the city, the operation is underway\nof Idf. Two Israeli sources have said that\nfile to the Times of Israel website. The two sources said that\nIsrael does not know for sure where exactly it is\nSinwar, but they cited the intelligence that the leader of\nHamas is still in Gaza and would be hidden in the tunnels of the area\nKhan Yunis about 7 kilometers from Rafah.\n\n\nSinwar is the wanted number 1 of Israel together with the\nCommander of the Qassam Brigades, Mohammed Deif.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Times of Israel, Hamas helmet still in Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khan Yunis'",
                "start_char": 52,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Times of Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yahya\nSinwar",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "mei eastern",
                "start_char": 95,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 159,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 164,
                "end_char": 167,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Times of Israel",
                "start_char": 207,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 240,
                "end_char": 243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 262,
                "end_char": 268,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 389,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khan Yunis",
                "start_char": 441,
                "end_char": 451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 7 kilometers",
                "start_char": 452,
                "end_char": 470,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 476,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 513,
                "end_char": 514,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 518,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Qassam Brigades",
                "start_char": 556,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mohammed Deif",
                "start_char": 577,
                "end_char": 590,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wafa, 'decine di civili uccisi in vari raid sulla Striscia'",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 10:01:13 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/11/wafa-decine-di-civili-uccisi-in-vari-raid-sulla-striscia_65d2e602-db04-461e-829f-96725ebe50d9.html",
        "subtitle": "Fra le vittime un giornalista a Jabalia",
        "content": "\n                                                \n            \"Decine di civili, fra cui un\ngiornalista, sua moglie e suo figlio, sono stati uccisi e altri\nsono rimasti feriti\" in incursioni aeree israeliane in vari\npunti della Striscia di Gaza, secondo quanto scrive l'agenzia di\nstampa palestinese Wafa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo Wafa, che cita fonti locali, il cronista Bahaa Okasha\ne i suoi familiari sono morti in casa sua loro nel campo di\nJabalia, nel nord. Altre vittime nel centro della città di Gaza,\ndove è stata colpita l'abitazione della famiglia Siam. Dieci\nmorti ad Al-Zawaida, nel centro della Striscia, dov'è stata\ncolpita la casa della famiglia Al-Khatib. Bombardamenti, infine,\nnell'area di Rafah. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 20,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.7406557,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Wafa, dozens of civilians killed in various raids on the Strip.",
        "en_content": "\"Decine of civilians, including a\njournalist, his wife and his son, were killed and others\nwere injured\" in Israeli air raids in various\npoints of the Gaza Strip, according to the agency\nPalestinian press Wafa.\n\n\nAccording to Wafa, who cites local sources, the chronicler Bahaa Okasha\nand his relatives died in his house in the field of\nJabalia, north. Other victims in the city centre of Gaza,\nwhere the house of the Siam family was hit. Ten\ndead in Al-Zawaida, in the middle of the Strip, where she was\nhit the house of the Al-Khatib family. Finally, bombings\nin the Rafah area.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Among the victims a journalist in Jabalia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 147,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 187,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 205,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bahaa Okasha",
                "start_char": 272,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 337,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 389,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Siam",
                "start_char": 418,
                "end_char": 422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ten",
                "start_char": 439,
                "end_char": 442,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Al-Zawaida",
                "start_char": 451,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 484,
                "end_char": 489,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Al-Khatib",
                "start_char": 522,
                "end_char": 535,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 569,
                "end_char": 574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, conquistati 5 insediamenti in regione Kharkiv",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 18:23:09 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/11/mosca-conquistati-5-insediamenti-in-regione-kharkiv_5a460be4-547f-4756-9d19-26e8e9a56d87.html",
        "subtitle": "Un altro in quella di Donetsk",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Difesa di Mosca\nha detto che nella loro offensiva nella regione di Kharkiv le\ntruppe russe hanno conquistato cinque insediamenti: Borisovka,\nOgurtsovo, Pletenevka, Pylnaya e Strelechya. Un altro villaggio,\nKeramik, è stato conquistato nella regione di Donetsk, aggiunge\nil ministero nel suo bollettino quotidiano, affermando che nella\nregione di Kharkiv snoo stati eliminati 170 soldati ucraini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.7472093,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Moscow, 5 settlements in Kharkiv region",
        "en_content": "Moscow Defense Ministry\nsaid that in their offensive in the Kharkiv region the\nRussian troops conquered five settlements: Borisovka,\nOgurtsovo, Pletenevka, Pylnaya and Strelechya. Another village,\nKeramik, was conquered in the region of Donetsk, adds\nthe ministry in its daily newsletter, stating that in\nregion of Kharkiv snoo were eliminated 170 Ukrainian soldiers.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Another in Donetsk's",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 8,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow Defense Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 60,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 104,
                "end_char": 108,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Borisovka",
                "start_char": 122,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ogurtsovo",
                "start_char": 133,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pletenevka",
                "start_char": 144,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pylnaya",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strelechya",
                "start_char": 168,
                "end_char": 178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keramik",
                "start_char": 197,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 315,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "170",
                "start_char": 344,
                "end_char": 347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, quasi 1.800 civili evacuati vicino al confine in Kharkiv",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 10:02:27 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/11/kiev-quasi-1.800-civili-evacuati-vicino-al-confine-in-kharkiv_781f0d30-2d39-4be6-b7ae-d906de031855.html",
        "subtitle": "Governatore regionale, 'a causa degli attacchi russi'",
        "content": "\n                                                \n            Almeno 1.775 civili ucraini che\nvivono vicino al confine russo sono stati evacuati nella regione\ndi Kharkiv, dove i russi hanno avviato un'offensiva terrestre.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo fa sapere sui social media il governatore dell'Oblast di\nKharkiv, Oleg Synegubov. \"Un totale di 1.775 persone è stato\nevacuato\", ha scritto il governatore, aggiungendo che nelle\nultime 24 ore 30 insediamenti nella regione sono stati colpiti\ndal fuoco di cannoni e mortai russi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 18,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.7630436,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Kiev, almost 1,800 evacuated civilians near the border in Kharkiv",
        "en_content": "At least 1.775 Ukrainian civilians\nlive near the Russian border were evacuated in the region\nof Kharkiv, where the Russians started a land offensive.\n\n\nDoes the governor of Oblast know about social media\nKharkiv, Oleg Synegubov. \"A total of 1,775 people was\nevacuated\", wrote the governor, adding that in\nlast 24 hours 30 settlements in the region were affected\nfrom the fire of Russian guns and mortars.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Regional governor, 'cause of Russian attacks'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 1,800",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least 1.775",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 115,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oblast",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleg Synegubov",
                "start_char": 213,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1,775",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last 24 hours",
                "start_char": 305,
                "end_char": 318,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 319,
                "end_char": 321,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 379,
                "end_char": 386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dichiarato incostituzionale lo stato di eccezione in Ecuador",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 18:23:32 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/11/dichiarato-incostituzionale-lo-stato-di-eccezione-in-ecuador_0142fbdb-2601-466f-94b2-c07de4a63ca7.html",
        "subtitle": "Quello decretato il 30 aprile da Noboa manca di 'dati fattuali'",
        "content": "\n                                                \n            La Corte costituzionale dell'Ecuador\nha dichiarato incostituzionale l'ultimo stato di eccezione\ndecretato dal presidente Daniel Noboa per 60 giorni con\nl'obiettivo di combattere la criminalità organizzata in quattro\nprovince del Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel suo parere, con sette voti a favore e due contrari, la\nCorte ha stabilito che nella sua nuova dichiarazione di stato di\nemergenza Noboa non ha giustificato la configurazione di\n\"conflitto armato interno\" utilizzata per dichiarare questa\nmisura di carattere straordinario.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Questa risoluzione del massimo tribunale contrasta con la\nsentenza sul primo stato di emergenza decretato dal presidente\nall'inizio dell'anno e durato 90 giorni, in cui i giudici\nritennero che non spettava a loro valutare l'esistenza o meno di\nun \"conflitto armato interno\" trattandosi di una circostanza\nfattuale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il nuovo stato di eccezione è stato emesso da Noboa il 30\naprile per le province costiere di El Oro, Guayas, Los Ríos,\nManabí e Santa Elena, e prevede la mobilitazione delle Forze\narmate a sostegno della polizia. In questo caso però, secondo la\nCorte, mancano \"dati fattuali sufficienti per giustificare un\nmeccanismo costituzionale così straordinario\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 17,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.7789848,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Unconstitutional state of exception in Ecuador",
        "en_content": "The Constitutional Court of Ecuador\nhas declared inconstitutional the last state of exception\ndecreed by President Daniel Noboa for 60 days with\nthe aim of fighting organized crime in four\nprovince of the country.\n\n\nIn its opinion, with seven votes in favour and two against,\nCourt ruled that in its new declaration of State\nemergency Noboa did not justify the configuration of\n\"internal armed conflict\" used to declare this\nmeasure of extraordinary character.\n\n\nThis resolution of the maximum court contrasts with\ndecision on the first state of emergency decreed by the President\nat the beginning of the year and lasted 90 days, in which the judges\nThey felt that it was not up to them to assess the existence or not of\na \"internal armed conflict\" is a condition\ncurrent.\n\n\nThe new state of exception was issued by Noboa on 30\nApril for the coastal provinces of El Oro, Guayas, Los Ríos,\nManabí and Santa Elena, and plans to mobilize the Forces\nArmed to support the police. In this case, however, according to\nCourt, there are \"sufficient bills to justify a\nsuch an extraordinary constitutional mechanism.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The one decreed on April 30 from Noboa lacks 'dead data'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "one",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April 30",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Noboa",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Constitutional Court of Ecuador",
                "start_char": 0,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Noboa",
                "start_char": 115,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60 days",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 184,
                "end_char": 188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 237,
                "end_char": 242,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 263,
                "end_char": 266,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 276,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Noboa",
                "start_char": 335,
                "end_char": 340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 531,
                "end_char": 536,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 584,
                "end_char": 609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "90 days",
                "start_char": 621,
                "end_char": 628,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Noboa",
                "start_char": 816,
                "end_char": 821,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30\nApril",
                "start_char": 825,
                "end_char": 833,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "El Oro",
                "start_char": 863,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guayas",
                "start_char": 871,
                "end_char": 877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Los Ríos",
                "start_char": 879,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manabí",
                "start_char": 889,
                "end_char": 895,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Santa Elena",
                "start_char": 900,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Forces\nArmed",
                "start_char": 935,
                "end_char": 951,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1016,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1146,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Catalogna domani al voto, elezioni cruciali per governo Sanchez",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 13:17:47 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/11/catalogna-domani-al-voto-elezioni-cruciali-per-governo-sanchez_7a5f8679-1820-4f38-8df2-0a9c57c4ae5c.html",
        "subtitle": "Oltre 5,7 milioni di persone alle urne per Parlamento regione",
        "content": "\n                                                \n            Un totale di 5.754.849 elettori,\nsecondo l'istituto nazionale di Statistica spagnolo (Ine), sono\nchiamati a rinnovare domani il Parlamento catalano in elezioni\nanticipate nella regione, che avranno importanti riflessi sulla\nstabilità del governo nazionale, per la dipendenza dai partiti\ncatalanisti. I catalani dovranno eleggere i 135 deputati della\nCamera regionale in quattro circoscrizioni elettorali\n(Barcellona, Tarragona, Gerona e Lleida).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I collegi elettorali apriranno alle 9:00 e chiuderanno alle\n20:00, quando saranno diffusi gli exit pool. Mentre i risultati\nparziali saranno resi noti dalla Generalitat a partire dalle\n21:00. Quasi 100.000 persone hanno già votato per posta, pari al\n64% in meno di quanti lo fecero alle precedenti elezioni, il 14\nfebbraio 2021, in piena pandemia, segnala Correos, le poste\nspagnole.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il 40% degli elettori non ha ancora deciso il voto, secondo\nil Cis. Stando agli ultimi sondaggi di Gestop a 48 ore dalle\nurne - diffusi da The Adelaide Review per il divieto di\npubblicazione in Spagna a meno di 7 giorni dalle elezioni -, il\nPsc, brand catalano dei socialisti, con il candidato a\ngovernatore Salvador Illa, è sempre il favorito con il 26,8% dei\nvoti e 37-40 seggi rispetto ai 33 ottenuti nel 2021. Junts per\nCatalunya, con l'ex presidente Charles Puigdemont, si\nattesterebbe al 21,5% e 32-35 deputati, rispetto ai 32 di tre\nanni fa. Esquerra Republicana de Catalunya (Erc), con il\ngovernatore uscente Pere Aragones, si fermerebbe al 21,8%  e\n23-26 parlamentari, rispetto ai 33 del 2021.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sia Illa che Puigdemont avrebbero bisogno di negoziare con\npiù di un alleato per raggiungere la maggioranza della Camera\ncatalana di 68 seggi. In percentuale di voti, i partiti\nfavorevoli all'indipendenza, che hanno registrato la maggioranza\ndi seggi nelle precedenti elezioni - Junts, Erc e\nl'anticapitalista Cup - si fermerebbero al 46,7% dei suffragi e\ncon un numero di seggi inferiore a 68, per cui potrebbero\nperdere la possibilità di ripetere un esecutivo a guida\nindipendentista. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.792375,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "Catalonia tomorrow to vote, crucial elections for Sanchez government",
        "en_content": "A total of 5,754,849 voters,\naccording to the National Institute of Spanish Statistics (Ine), are\ncalled to renew tomorrow the Catalan Parliament in elections\nanticipated in the region, which will have important reflections on\nstability of the national government, for dependence on parties\nCatalanists. The Catalans must elect the 135 Members of the\nRegional Chamber in four constituencies\n(Barcelona, Tarragona, Gerona and Lleida).\n\n\nElectoral colleges will open at 9:00 and close at\n20:00, when the exit pool will be spread. While the results\npartial will be made known by Generalitat from\n21:00. Almost 100,000 people have already voted by mail, equal to\n64% less than they did in the previous elections, 14\nFebruary 2021, in full pandemic, reports Correos, the posts\nSpanish.\n\n\n40% of voters have not yet decided to vote, according to\nThe Cis. According to the latest Gestop polls at 48 hours from\nurns - spread by The Adelaide Review for the ban\npublication in Spain less than 7 days from the elections -, the\nPsc, Catalan socialist brand, with candidate to\nGovernor Salvador Illa, is always the favourite with 26.8% of\ngrades and 37-40 seats compared to 33 obtained in 2021. Junts for\nCatalunya, with former President Charles Puigdemont, yes\nwould expect 21.5% and 32-35 Members compared with 32 of three\nyears ago. Esquerra Republicana de Catalunya (Erc), con il\noutgoing governor Pere Aragones, would stop at 21,8% and\n23-26 parliamentarians, compared with 33 of 2021.\n\n\nBoth Illa and Puigdemont would need to negotiate with\nmore than an ally to reach the majority of the House\nCatalan 68 seats. As a percentage of votes, parties\nin favour of independence, which have registered the majority\nseats in the previous elections - Junts, Erc and\nthe anti-capitalist Cup - they would stop at 46.7% of suffrage and\nwith a number of seats below 68, so they could\nlose the chance to repeat a driving executive\nIndependent.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Over 5.7 million people at the polls by Parliament region",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sanchez",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Over 5.7 million",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "5,754,849",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the National Institute of Spanish Statistics (",
                "start_char": 42,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Catalan Parliament",
                "start_char": 123,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catalanists",
                "start_char": 291,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catalans",
                "start_char": 308,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 332,
                "end_char": 335,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Regional Chamber",
                "start_char": 351,
                "end_char": 367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 371,
                "end_char": 375,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Barcelona",
                "start_char": 392,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tarragona",
                "start_char": 403,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gerona",
                "start_char": 414,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lleida",
                "start_char": 425,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9:00",
                "start_char": 468,
                "end_char": 472,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "20:00",
                "start_char": 486,
                "end_char": 491,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "21:00",
                "start_char": 593,
                "end_char": 598,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Almost 100,000",
                "start_char": 600,
                "end_char": 614,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "64%",
                "start_char": 659,
                "end_char": 662,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 709,
                "end_char": 711,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February 2021",
                "start_char": 712,
                "end_char": 725,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Correos",
                "start_char": 753,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 772,
                "end_char": 779,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 783,
                "end_char": 786,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Gestop",
                "start_char": 873,
                "end_char": 879,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "48 hours",
                "start_char": 889,
                "end_char": 897,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "The Adelaide Review",
                "start_char": 920,
                "end_char": 939,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 967,
                "end_char": 972,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "less than 7 days",
                "start_char": 973,
                "end_char": 989,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Psc",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1019,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Catalan",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1028,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Salvador Illa",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1086,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "26.8%",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1122,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "37-40",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1163,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1180,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Catalunya",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Charles Puigdemont",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21.5%",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "32-35",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1277,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three\nyears ago",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Esquerra",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "con il",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pere Aragones",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21,8%",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1423,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "23",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1430,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1476,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Illa",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1489,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Puigdemont",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1597,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Erc",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1745,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cup",
                "start_char": 1770,
                "end_char": 1773,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "46.7%",
                "start_char": 1795,
                "end_char": 1800,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1848,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Bombardato ristorante in Donetsk durate la festa dei filorussi'",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 13:05:42 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/11/bombardato-ristorante-in-donetsk-durate-la-festa-dei-filorussi_0479090e-28b3-4573-8718-ba2b7c4db81c.html",
        "subtitle": "Media: 'Ci sarebbero morti, anche un bambino e una cameriera'",
        "content": "\n                                                \n            Secondo i canali Telegram russi e\nucraini, forti esplosioni hanno distrutto il ristorante Paradise\nin Donetsk dove si trovavano militanti filorussi che stavano\nfesteggiando l'anniversario dell'autoproclamata repubblica del\nDonetsk. I social mostrano i video delle esplosioni e il locale\ndel distretto Leninsky in macerie dopo essere stato colpito. Il\ncanale Telegram Mash, vicino ai servizi russi, riporta che\n\"testimoni oculari riferiscono di alcuni morti in seguito\nall'attacco ucraino, tra questi una cameriera e un bambino. Tre\ndipendenti del ristorante sono rimasti feriti in maniera\ngravemente\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715454038.8097646,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-11 21:00:38",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-11T21.00.38",
        "en_title": "'Bombardato restaurant in Donetsk lasts the festival of the philosophers'",
