[
    {
        "title": "Morta a 95 anni la scrittrice canadese Antonine Maillet",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 03:54:39 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/18/morta-a-95-anni-la-scrittrice-canadese-antonine-maillet_d9d901ed-6f3f-4e77-a08d-817c3f4639f3.html",
        "subtitle": "Prima non europea a vincere Goncourt con 'Pélagie-la-Charrette'",
        "content": "\n                                                \n            E' morta all'età di 95 anni la\nromanziera e drammaturga canadese Antonine Maillet, grande voce\ndell'Acadia e prima non europea a ricevere il premio Goncourt.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha annunciato il suo editore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Autrice di una quarantina di opere, Maillet è stata la prima\nfrancofona al di fuori dell'Europa a vincere il Goncourt nel\n1979 per il suo romanzo 'Pélagie-la-Charrette'. A tutt'oggi è\nl'unica canadese ad aver vinto il prestigioso premio letterario\nfrancese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858418.682078,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.18",
        "en_title": "The Canadian writer Antonine Maillet died 95 years ago",
        "en_content": "She died at the age of 95\nCanadian novelist and playwright Antonine Maillet, great voice\nof Acadia and first not European to receive the Goncourt award.\n\n\nHis editor announced it.\n\n\nAn author of forty works, Maillet was the first\nFrancophone outside Europe to win the Goncourt in\n1979 for his novel 'Pélagie-la-Charrette'. To date it is\nthe only Canadian to have won the prestigious literary award\nFrench.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "First not European to win Goncourt with 'Pélagie-la-Charrette'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antonine Maillet",
                "start_char": 20,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "95 years ago",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Goncourt",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "95",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antonine Maillet",
                "start_char": 59,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Acadia",
                "start_char": 92,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 103,
                "end_char": 108,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 113,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Goncourt",
                "start_char": 137,
                "end_char": 145,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "forty",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Maillet",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Francophone",
                "start_char": 230,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 250,
                "end_char": 256,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Goncourt",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1979",
                "start_char": 280,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pélagie-la-Charrette'",
                "start_char": 300,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 346,
                "end_char": 354,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 398,
                "end_char": 404,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Messico Gm, Ford, Bmw e Nissan si preparano ai dazi",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 09:09:34 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/17/in-messico-gm-ford-bmw-e-nissan-si-preparano-ai-dazi_7def479d-8083-4105-9e0a-7722eadba4cc.html",
        "subtitle": "Nuovi fornitori e riduzione dei costi tra le strategie",
        "content": "\n                                                \n            L'incertezza\nsull'imposizione dei dazi da parte dell'amministrazione\nstatunitense guidata da Donald Trump ha spinto le aziende\nautomobilistiche con sede in Messico a valutare strategie che\nconsentano di attenuarne i possibili effetti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tA questo proposito, alcune società, tra cui General Motors (Gm),\nFord, Nissan e Bmw, hanno iniziato ad analizzare misure quali la\ndiversificazione dei fornitori, l'adeguamento dei prezzi e\nl'ottimizzazione dei costi operativi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl 28 gennaio, la statunitense Gm ha dichiarato di essere pronta\na ridurre al minimo gli effetti di un'eventuale applicazione di\ntariffe sulla produzione di pick-up in Messico e Canada,\nadeguando la produzione alla domanda internazionale, senza\nincidere sui suoi piani di espansione in Nord America.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tMary Barra, presidente e Ceo di Gm ha affermato che avevano già\nstudiato diversi scenari, ma \"dal punto di vista del Messico —\nha detto — produciamo pick-up in Messico, Canada e Stati Unit\nper cui abbiamo la possibilità di inviarne una parte negli Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tVendiamo anche camion a livello globale, quindi possiamo vedere\nda dove provengono i mercati internazionali\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSuccessivamente, Francisco Garza, presidente e direttore\ngenerale di Gm in Messico, ha spiegato che gli investimenti nel\nsettore automobilistico vengono effettuati in un arco di tempo\ndi 5 o 7 anni e ciò che accade a breve termine generalmente non\nsi traduce in sospensioni, ma piuttosto in un'analisi del\nritorno sul progetto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa dirigenza della Nissan in Messico ha chiarito di non avere\ninformazioni dalla multinazionale in merito a un eventuale\ntrasferimento della produzione a causa della possibile\napplicazione dei dazi del 25% annunciati da Donald Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Nissan ribadisce il suo impegno per la crescita e lo sviluppo\ndel settore in Messico, come facciamo da oltre 60 anni con oltre\n16 milioni di veicoli prodotti. Non abbiamo informazioni sullo\nspostamento delle nostre attività produttive in un altro Paese\",\nsi legge nella nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPer quanto riguarda Ford, il Ceo Jim Farley ha affermato che\nl'azienda sta valutando le aree in cui può aumentare le scorte\nper prepararsi a possibili dazi del 25% sulle importazioni da\nMessico e Canada.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa società ha affermato di non essere particolarmente esposta\nall'aumento dei dazi su acciaio e alluminio, ma di essere pronta\nad assorbire parte dei costi dei fornitori maggiormente colpiti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl Ceo e presidente di Bmw in America Latina, Reiner Braun, ha\naffermato che il Messico è il mercato più importante per il\ngruppo tedesco nel subcontinente e che non sono stati modificati\ni progetti di espansione per la produzione di auto elettriche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tHa spiegato che, sebbene lo stabilimento del gruppo a\nSpartanburg, negli Stati Uniti, fornisca il 30% della sua\nproduzione di automobili all'America Latina, Messico compreso,\nall'inizio del 2023 è stato effettuato un investimento di 800\nmilioni di dollari per espandere lo stabilimento di San Luis\nPotosí, per cui sono già in preparazione nuovi modelli\nelettrici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl dirigente ha inoltre sottolineato che lo stabilimento\nmessicano esporta in 80 Paesi e che le spedizioni negli Usa\nsuperano il 40 percento della produzione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.085512,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "In Mexico Gm, Ford, Bmw and Nissan prepare for duties",
        "en_content": "The uncertainty\non the taxation of duties by the administration\nAmerican led by Donald Trump pushed companies\nbased in Mexico to assess strategies that\nto reduce the possible effects.\n\n\nIn this regard, some companies, including General Motors (Gm),\nFord, Nissan and Bmw, have begun to analyze measures such as\ndiversification of suppliers, price adjustment and\noptimization of operating costs.\n\n\nOn 28 January, the US Gm said it was ready\nto minimize the effects of any application\nrates on the production of pick-ups in Mexico and Canada,\nadapting production to international demand, without\naffect its expansion plans in North America.\n\n\nMary Barra, President and CEO of Gm said they had already\nstudied different scenarios, but \"from the perspective of Mexico —\nsaid — we produce pick-ups in Mexico, Canada and United States\nso we can send a part of it to the US.\n\n\nWe also sell trucks globally, so we can see\nwhere international markets come from.\"\n\n\nSubsequently, Francisco Garza, President and Director\nGeneral of Gm in Mexico, explained that investments in\nautomotive industry are carried out over a period of time\n5 or 7 years and what happens in the short term generally does not\nresults in suspensions, but rather in an analysis of\nreturn to the project.\n\n\nNissan's leadership in Mexico has clarified that they have not\ninformation from the multinational on possible\nproduction transfer due to possible\napplication of duties of 25% announced by Donald Trump.\n\n\n\"Nissan reaffirms its commitment to growth and development\nindustry in Mexico, as we have been doing for over 60 years with over\n16 million vehicles produced. We have no information about\nmoving our productive activities to another country,\"\nread in the note.\n\n\nAs for Ford, Ceo Jim Farley said that\nthe company is evaluating the areas in which it can increase stocks\nto prepare for possible duties of 25% on imports from\nMexico and Canada.\n\n\nThe company said it was not particularly exposed\nthe increase of duties on steel and aluminum, but to be ready\nto absorb part of the costs of the most affected suppliers.\n\n\nThe ECB and President of Bmw in Latin America, Reiner Braun, has\nstated that Mexico is the most important market for\nGerman group in the subcontinent and which were not modified\nexpansion projects for the production of electric cars.\n\n\nHe explained that, although the plant of the group a\nSpartanburg, in the United States, provides 30% of its\nproduction of cars to Latin America, Mexico including,\nan investment of 800 was made at the beginning of 2023\nmillions of dollars to expand the San Luis plant\nPotosí, therefore are already in preparation new models\nelectric.\n\n\nThe manager also stressed that the plant\nMexican exports to 80 countries and that shipments in the USA\nexceed 40% of production.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "New suppliers and cost reduction between strategies",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico Gm",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ford",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bmw",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nissan",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 80,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "General Motors",
                "start_char": 228,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gm",
                "start_char": 244,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ford",
                "start_char": 249,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nissan",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bmw",
                "start_char": 266,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28 January",
                "start_char": 399,
                "end_char": 409,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the US Gm",
                "start_char": 411,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North America",
                "start_char": 623,
                "end_char": 636,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mary Barra",
                "start_char": 640,
                "end_char": 650,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gm",
                "start_char": 673,
                "end_char": 675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 795,
                "end_char": 801,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 803,
                "end_char": 809,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 814,
                "end_char": 827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 863,
                "end_char": 865,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francisco Garza",
                "start_char": 969,
                "end_char": 984,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gm",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1032,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1123,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7 years",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nissan",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1441,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nissan",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 60 years",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "16 million",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1610,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ford",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jim Farley",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 1873,
                "end_char": 1876,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1899,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1910,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ECB",
                "start_char": 2091,
                "end_char": 2094,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bmw",
                "start_char": 2112,
                "end_char": 2115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2132,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Reiner Braun",
                "start_char": 2134,
                "end_char": 2146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 2164,
                "end_char": 2170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2210,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spartanburg",
                "start_char": 2376,
                "end_char": 2387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2392,
                "end_char": 2409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 2420,
                "end_char": 2423,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 2453,
                "end_char": 2466,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 2468,
                "end_char": 2474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "800",
                "start_char": 2503,
                "end_char": 2506,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2023\nmillions of dollars",
                "start_char": 2536,
                "end_char": 2560,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "San Luis",
                "start_char": 2575,
                "end_char": 2583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Potosí",
                "start_char": 2590,
                "end_char": 2596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 2699,
                "end_char": 2706,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 2718,
                "end_char": 2720,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 2757,
                "end_char": 2760,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2771,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cina, 'i Paesi non dovrebbero politicizzare la tecnologia'",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 08:44:15 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/17/cina-i-paesi-non-dovrebbero-politicizzare-la-tecnologia_672897af-c791-4fc7-b567-b43a9276fd7e.html",
        "subtitle": "Dopo il blocco di Seul all'Ia di DeepSeek a tutela della privacy",
        "content": "\n                                                \n            La Cina ha condannato i Paesi che\npuntano a \"politicizzare il commercio e la tecnologia\" a seguito\ndel blocco in Corea del Sud annunciato dal governo di Seul nei\nconfronti dell'Ia della startup mandarina DeepSeek fino a quando\nnon saranno risolte alcune questioni legate alla tutela della\nprivacy dei dati. \"Noi speriamo che i Paesi rilevanti possano\nevitare di prendere misure che esagerano il concetto di\nsicurezza o politicizzino le questioni legate a commercio e\ntecnologia\", ha affermato il portavoce del ministero degli\nEsteri Guo Jiakun, commentando la vicenda nel corso del briefing\nquotidiano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.219334,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "China, 'the countries should not politicize technology'",
        "en_content": "China has condemned the countries that\naim to \"politicize commerce and technology\" later\nof the block in South Korea announced by the Government of Seoul in\ncomparison of the Ia of the mandarin startup DeepSeek until\ncertain questions relating to the protection of\ndata privacy. \"We hope that relevant countries can\navoid taking measures that exaggerate the concept of\nsecurity or policy issues related to trade and\ntechnology,\" said the ministry spokesman for\nEsteri Guo Jiakun, commenting on the story during the briefing\ndaily.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After the Seul block at DeepSeek Ia to protect privacy",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Seul",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 105,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Government of Seoul",
                "start_char": 130,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Esteri Guo Jiakun",
                "start_char": 461,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 524,
                "end_char": 529,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca: 'Le parole di Mattarella non resteranno senza conseguenze'",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 09:58:51 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/17/moscaparole-mattarella-non-resteranno-senza-conseguenze_b390a356-b156-47f7-bb32-6d230cce8f70.html",
        "subtitle": "Zakharova insiste: 'Ha equiparato la Russia al Terzo Reich'",
        "content": "La portavoce del ministero degli Esteri russo, Maria Zakharova, ha dichiarato che le parole del presidente della Repubblica Sergio Mattarella all'università di Marsiglia non saranno lasciate \"senza conseguenze\". Lo riporta l'agenzia ufficiale russa Ria Novosti citando un intervento di Zakharova sulla tv di Stato russa. \"Durante una conferenza in una delle istituzioni educative, ha affermato di credere che la Russia possa essere equiparata al Terzo Reich. Ciò non può e non sarà mai lasciato senza conseguenze\", ha detto la portavoce della diplomazia russa secondo Ria Novosti.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.2413263,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Moscow: 'The words of Mattarella will not remain without consequences'",
        "en_content": "The spokesman of the Russian Foreign Ministry, Maria Zakharova, said that the words of the President of the Republic Sergio Mattarella at the University of Marseille will not be left \"without consequences\". The Russian official agency Ria Novosti mentions an intervention by Zakharova on the Russian state TV. \"During a conference in one of the educational institutions, he said he believed that Russia could be equated with the Third Reich. This cannot and will never be left without consequences,\" said Russian diplomacy spokesman Ria Novosti.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Zakharova insists: 'He equated Russia to the Third Reich'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 22,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Third Reich'",
                "start_char": 41,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 17,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 47,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Republic",
                "start_char": 104,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 117,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the University of Marseille",
                "start_char": 138,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 211,
                "end_char": 218,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 235,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 275,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 334,
                "end_char": 337,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Third Reich",
                "start_char": 425,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 533,
                "end_char": 544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Panama vuole esportare energia in America Centrale",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 09:37:50 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/17/panama-vuole-esportare-energia-in-america-centrale_78853138-2f42-492f-b6b7-2a23b035f8ed.html",
        "subtitle": "Governo, 'negoziati con i Paesi della regione'",
        "content": "\n                                                \n            Alcuni Paesi dell'America centrale,\ntra cui El Salvador, Guatemala e Honduras, si sono rivolti a\nPanama chiedendo sostegno per rafforzare la loro capacità di\nproduzione di elettricità, ha riferito il ministro dell'Energia\nJuan Manuel Urriola durante un forum organizzato\ndall'Associazione panamense dei dirigenti aziendali (Apede).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"L'America Centrale si è rivolta a noi per iniziare ad allentare\nalcune restrizioni alle frontiere, per permetterci di svolgere\nun ruolo di hub e fornitore\", ha affermato Urriola, che si\nrecherà in El Salvador per affermare \"con forza\" che il potere\ndi Panama di rifornire la regione è finanziato dalla domanda\ninterna, quindi se altre nazioni vogliono supporto, devono\nallentare le loro regole.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Sono loro che hanno bisogno di noi e vogliamo aiutarli, ma deve\nessere uno sforzo in entrambe le direzioni\", ha detto durante\nl'incontro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLe parole del funzionario giungono in un momento in cui il suo\nPaese ha raggiunto traguardi considerevoli nel settore\nenergetico, come la copertura dell'intera domanda di elettricità\ncon fonti rinnovabili nel mese di novembre 2024. La matrice\nenergetica di Panama è composta per l'83,3% da impianti\nidroelettrici, con 1.361,13 Mw, e per il 5,22% da energia\neolica, con 85,29 Mw. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.2624454,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Panama wants to export energy to Central America",
        "en_content": "Some Central American countries,\nincluding El Salvador, Guatemala and Honduras,\nPanama calling for support to strengthen their ability to\nelectricity production, the Minister of Energy reported\nJuan Manuel Urriola during an organized forum\nfrom the Panamanian Association of corporate executives (Apede).\n\n\n\"Central America turned to us to start loosening\ncertain restrictions on frontiers, to allow us to carry out\na role of hub and supplier,\" said Urriola,\nwill go to El Salvador to affirm \"strongly\" that power\nPanama to supply the region is financed by demand\ninternal, so if other nations want support, they must\nloosen their rules.\n\n\n\"They need us and we want to help them, but they must\nbe an effort in both directions,\" he said during\nThe meeting.\n\n\nThe official's words come at a time when his\nCountry has reached considerable goals in the field\nenergy, such as the coverage of the entire electricity demand\nwith renewable sources in November 2024. The matrix\nenergy of Panama is composed for 83.3% from plants\nhydroelectric, with 1.361,13 Mw, and 5,22% energy\nwind, with 85,29 Mw.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Government, 'negotiated with the countries of the region'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central America",
                "start_char": 33,
                "end_char": 48,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Central American",
                "start_char": 5,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 43,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guatemala",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Honduras",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Minister of Energy",
                "start_char": 162,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juan Manuel Urriola",
                "start_char": 194,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Panamanian Association",
                "start_char": 245,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Apede",
                "start_char": 297,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Central America",
                "start_char": 308,
                "end_char": 323,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Urriola",
                "start_char": 450,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 470,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 514,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "November 2024",
                "start_char": 943,
                "end_char": 956,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 979,
                "end_char": 985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "83.3%",
                "start_char": 1002,
                "end_char": 1007,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1.361,13",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1048,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5,22%",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1062,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Svezia, 'non escludiamo l'invio di peacekeeper in Ucraina'",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 09:42:13 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/17/svezia-non-escludiamo-linvio-di-peacekeeper-in-ucraina_70fd07bf-abaf-4e6c-8a8f-0bb1586c4b1b.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            La ministra degli Esteri svedese\nha affermato di \"non escludere\" l'invio di peacekeeper in\nUcraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Dobbiamo prima negoziare una pace giusta e sostenibile che\nrispetti il ;;diritto internazionale... Quando avremo una pace\ndel genere, dovrà essere mantenuta e per questo il nostro\ngoverno non esclude nulla\", ha detto Maria Malmer Stenergard\nalla radio pubblica Sveriges Radio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.2728739,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Sweden, 'we do not exclude sending peacekeepers to Ukraine'",
        "en_content": "The Swedish Foreign Minister\nsaid \"do not exclude\" sending peacekeepers in\nUkraine.\n\n\n\"We must first negotiate a just and sustainable peace that\nrespect the international law. When we have peace\nlike this, it must be maintained and for this reason our\ngovernment does not exclude anything,\" said Maria Malmer Stenergard\non public radio Sveriges Radio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Swedish",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Maria Malmer Stenergard",
                "start_char": 296,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sveriges Radio",
                "start_char": 336,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Shakira lascia l'ospedale di Lima dopo il ricovero d'urgenza",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 10:42:57 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/17/shakira-lascia-lospedale-di-lima-dopo-il-ricovero-durgenza_52d8e026-cda3-4059-b621-c35ca5e6830a.html",
        "subtitle": "La cantante, colpita da 'dolori addominali', è tornata in hotel",
        "content": "\n                                                \n               Shakira ha lasciato un messaggio\ndi gratitudine ai suoi fan dopo aver trascorso alcune ore nella\nclinica Delgado di Lima, dove era stata ricoverata d'urgenza\nsabato notte per dolori addominali. La situazione ha costretto\nla cantante colombiana ad annullare ieri il primo dei suoi\nconcerti nella capitale peruviana, parte del suo tour mondiale\n'Le donne non piangono più'.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una breve dichiarazione sui suoi social media, la cantante\ncolombiana si è mostrata visibilmente grata per il supporto\nricevuto e stamani è rientrata al Miraflorino Belmond Miraflores\nPark Hotel di Lima, dove alloggia. Non è ancora stato confermato\nufficialmente se il concerto previsto per oggi allo Stadio\nNazionale si svolgerà come previsto. I fan di Shakira attendono\nuna dichiarazione ufficiale da parte della società responsabile\ndell'evento, che non ha ancora fornito dettagli sulle misure che\nsaranno adottate per lo spettacolo serale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.2796648,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Shakira leaves the hospital in Lima after emergency shelter",
        "en_content": "Shakira left a message\nof gratitude to his fans after spending a few hours in\nDelgado Clinic in Lima, where she had been admitted urgently\nSaturday night for abdominal pain. The situation forced\nColombian singer to cancel yesterday the first of his\nconcerts in the Peruvian capital, part of its world tour\nWomen don't cry anymore.\n\n\nIn a brief statement on her social media, the singer\nColombian has shown itself visibly grateful for the support\nreceived and this morning returned to Miraflorino Belmond Miraflores\nPark Hotel in Lima, where you stay. Not yet confirmed\nofficially if the concert planned for today at the Stadium\nNational will take place as planned. Shakira fans await\nan official statement by the responsible company\nof the event, which has not yet provided details on the measures that\nwill be adopted for the evening show.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The singer, hit by 'abdominal pain', returned to the hotel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Shakira",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Shakira",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Delgado Clinic",
                "start_char": 78,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 96,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday night",
                "start_char": 139,
                "end_char": 153,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 222,
                "end_char": 231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 236,
                "end_char": 241,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Peruvian",
                "start_char": 265,
                "end_char": 273,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 386,
                "end_char": 395,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 459,
                "end_char": 471,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Miraflorino Belmond",
                "start_char": 484,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miraflores\nPark Hotel",
                "start_char": 504,
                "end_char": 525,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 529,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 607,
                "end_char": 612,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Stadium\nNational",
                "start_char": 616,
                "end_char": 636,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Shakira",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 827,
                "end_char": 834,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky mercoledì in visita in Arabia Saudita",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 11:58:43 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/17/zelensky-mercoledi-in-visita-in-arabia-saudita_6d548ec8-7740-43c6-9801-f92d3d0707ea.html",
        "subtitle": "Domani a Riad iniziano i colloqui tra Stati Uniti e Russia",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky sarà in visita mercoledì in Arabia Saudita. Lo\nriferisce un portavoce della presidenza ucraina. Domani proprio\na Riad è previsto l'avvio di negoziati tra Russia e Stati Uniti\nalla presenza dei rispettivi ministri degli Esteri, Serghei\nLavrov e Marco Rubio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.375802,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Zelensky Wednesday visiting Saudi Arabia",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky will be visiting Wednesday in Saudi Arabia. I do.\nreports a spokesman for the Ukrainian presidency. Tomorrow.\nin Riad is expected to start negotiations between Russia and the United States\nin the presence of their Foreign Ministers, Serghei\nLavrov and Marco Rubio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Tomorrow at Riad begin talks between the United States and Russia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 37,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\n",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 69,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 210,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 291,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ungheria,vertice Parigi ostacola sforzi di pace in Ucraina",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 10:08:41 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/17/ungheriavertice-parigi-ostacola-sforzi-di-pace-in-ucraina_2a569311-722d-4750-a3df-f849eabd6f27.html",
        "subtitle": "Szijjártó contro i leader Ue, 'sono contro Trump e pro-guerra'",
        "content": "\n                                                \n            L'Ungheria attacca l'iniziativa\ndel presidente francese Emmanuel Macron di un vertice a Parigi\nper concordare una linea europea comune in relazione ai\nnegoziati di pace tra Ucraina e Russia. \"I leader europei che\nsostengono la guerra e sono contrari a Trump si riuniscono oggi\na Parigi per bloccare gli sforzi di pace in Ucraina\", ha\ndichiarato il ministro degli Esteri ungherese, Péter Szijjártó. \nCon il ritorno di Trump alla Casa Bianca, \"l'era della politica\ninterventista è finita\" ha detto Szijjártó.\"A differenza di\ncoloro che si riuniscono a Parigi, che hanno alimentato\nl'escalation per tre anni, noi sosteniamo gli sforzi di pace\"\n\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.3983803,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Hungary,vertice Paris hinders peace efforts in Ukraine",
        "en_content": "Hungary attacks the initiative\nof the French President Emmanuel Macron of a summit in Paris\nto agree on a common European line in relation to\npeace negotiations between Ukraine and Russia. \"European leaders\nsupport the war and are against Trump gather today\nin Paris to block peace efforts in Ukraine,\" he said.\ndeclared the Hungarian Foreign Minister, Péter Szijártó.\nWith Trump's return to the White House, \"the era of politics\ninterventionist is over,\" Szijártó said.\nthose who gather in Paris, who have fed\nescalation for three years, we support peace efforts\"\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Szijártó against EU leaders, 'are against Trump and pro-war'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Szijártó",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 55,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 113,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 169,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 190,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 239,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 293,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 325,
                "end_char": 334,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Péter Szijártó",
                "start_char": 353,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 374,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 392,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Szijártó",
                "start_char": 456,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 491,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 526,
                "end_char": 537,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lavrov, 'non ha senso invitare gli europei ai negoziati'",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 11:56:22 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/17/lavrov-non-ha-senso-invitare-gli-europei-ai-negoziati_5259abf7-e31e-434e-96e9-1780554120c8.html",
        "subtitle": "Il ministro russo: 'Non so cosa dovrebbero fare...'",
        "content": "\n                                                \n            Mosca afferma che non ha senso\ninvitare gli europei a negoziare sull'Ucraina. \"Non so cosa i\nPaesi europei dovrebbero fare nei colloqui sull'Ucraina\", ha\ndetto il ministro degli Esteri Serghei Lavrov, citato da\nInterfax. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.4077647,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Lavrov, 'it makes no sense to invite Europeans to the negotiations'",
        "en_content": "Moscow says it makes no sense\ninvite Europeans to negotiate on Ukraine. \"I don't know what\nEuropean countries should do in talks about Ukraine,\" he said.\nthe Foreign Minister Serghei Lavrov, cited by\nInterfax.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Russian Minister: 'I don't know what they should do.. . '",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 91,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 175,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky mercoledì in visita in Arabia Saudita",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 11:58:45 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/17/zelensky-mercoledi-in-visita-in-arabia-saudita_76c6ae44-a037-4edb-8c60-3de026b1f257.html",
        "subtitle": "Domani a Riad iniziano i colloqui tra Stati Uniti e Russia",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky sarà in visita mercoledì in Arabia Saudita. Lo\nriferisce un portavoce della presidenza ucraina. Domani proprio\na Riad è previsto l'avvio di negoziati tra Russia e Stati Uniti\nalla presenza dei rispettivi ministri degli Esteri, Serghei\nLavrov e Marco Rubio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.4285026,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Zelensky Wednesday visiting Saudi Arabia",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky will be visiting Wednesday in Saudi Arabia. I do.\nreports a spokesman for the Ukrainian presidency. Tomorrow.\nin Riad is expected to start negotiations between Russia and the United States\nin the presence of their Foreign Ministers, Serghei\nLavrov and Marco Rubio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Tomorrow at Riad begin talks between the United States and Russia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 37,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\n",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 69,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 210,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 291,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media Libano, 'drone israeliano su auto a Sidone, un morto'",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 12:01:12 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/17/media-libano-drone-israeliano-su-auto-a-sidone-un-morto_067b5de8-9653-44c2-80ce-f01d1f4d6cd0.html",
        "subtitle": "Sulla strada costiera",
        "content": "\n                                                \n            (ANSAmed) - BEIRUT, 17 FEB - Una persona è stata uccisa oggi\nin un attacco israeliano con un drone che ha preso di mira un\nveicolo nella città meridionale di Sidone: lo riportano i media\nufficiali libanesi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Un drone nemico israeliano ha preso di mira... un veicolo\nsulla strada costiera\" a Sidone, ha affermato l'agenzia di\nstampa ufficiale National News Agency, aggiungendo che \"le\ninformazioni indicavano che l'autista era ancora all'interno\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI media ufficiali del Paese affermano che l'attacco ha provocato\nuna vittima. (ANSAmed).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.4377623,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Media Lebanon, Israeli drone on a car in Sidon, a dead man",
        "en_content": "(ANSAmed) - BEIRUT, 17 FEBRUARY - A person was killed today\nin an Israeli attack with a drone targeting a\nvehicle in the southern city of Sidone: the media\nLebanese officers.\n\n\n\"An Israeli enemy drone targeted... a vehicle\non the coastal road\" in Sidone, said the agency\nofficial press National News Agency, adding that \"the\ninformation indicated that the driver was still inside.\"\n\n\nThe country's official media say the attack caused\na victim. (ANSAmed).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On the coastal road",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Media Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sidon",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "BEIRUT",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sidone",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 156,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 181,
                "end_char": 188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sidone",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National News Agency",
                "start_char": 286,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il commercio Italia-Messico è cresciuto del 15,5% nel 2024",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 11:16:00 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/17/il-commercio-italia-messico-e-cresciuto-del-155-nel-2024_f8682449-5f07-43f5-b0b8-b56c41df84f8.html",
        "subtitle": "Espansione del 30% delle importazioni dal Paese latinoamericano",
        "content": "\n                                                \n            La Banca Centrale\nmessicana ha pubblicato nel suo sistema di informazione\neconomica i dati corrispondenti agli scambi commerciali tra\nl'Italia e il Messico per i 12 mesi del 2024.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNel periodo gennaio-dicembre le esportazioni italiane verso il\nPaese latinoamericano sono state pari a 9,8 miliardi di dollari,\nil 13,8% in più rispetto allo stesso periodo del 2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLe importazioni in Italia di merci dal Messico hanno invece\nraggiunto 1,3 miliardi di dollari, registrando così un\nincremento del 30% rispetto al 2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl commercio totale —la somma delle importazioni ed esportazioni\ntra i due Paesi— è aumentato del 15,5% nel 2024 rispetto\nall'anno precedente, attestandosi a 11,1 miliardi di dollari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSi è osservato un aumento dell'attività commerciale complessiva\nin tutti i mesi dell'anno ad eccezione di giugno, con\npercentuali che variano tra il -2,6% e il +44,6%. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739858419.4567862,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.19",
        "en_title": "Italy-Mexico trade grew by 15.5% in 2024",
        "en_content": "The Central Bank\nMexican has published in its information system\neconomic data corresponding to trade between\nItaly and Mexico for the 12 months of 2024.\n\n\nIn the period January-December Italian exports to\nLatin American country amounted to $9.8 billion,\n13.8% more than the same period of 2023.\n\n\nImports in Italy of goods from Mexico have instead\nreached 1.3 billion dollars, thus recording a\n30% increase compared to 2023.\n\n\nTotal trade —the sum of imports and exports\nbetween the two countries — increased by 15.5% in 2024 respect\nto the previous year, attesting itself to 11,1 billion dollars.\n\n\nAn increase in overall trade activity has been observed\nin all months of the year except June, with\npercentages ranging from -2.6% to +44.6%.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "30% expansion of imports from the Latin American country",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15.5%",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Central Bank",
                "start_char": 4,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 12 months of 2024",
                "start_char": 131,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January-December",
                "start_char": 170,
                "end_char": 186,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 206,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "$9.8 billion",
                "start_char": 241,
                "end_char": 253,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "13.8%",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 290,
                "end_char": 294,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1.3 billion dollars",
                "start_char": 357,
                "end_char": 376,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 395,
                "end_char": 398,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 420,
                "end_char": 424,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 484,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "15.5%",
                "start_char": 513,
                "end_char": 518,
                "label": "PERCENT",
