[
    {
        "title": "Macron, abbiamo bisogno di Roma al nostro fianco su Kiev",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 21:02:20 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/02/macron-abbiamo-bisogno-di-roma-al-nostro-fianco-su-kiev_3382fc43-96c8-4362-8af4-f63cd1e5e064.html",
        "subtitle": "Intervista al Foglio:'Si impegni da grande Paese,su scia Draghi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Se vogliamo essere credibili come\neuropei nel nostro sostegno a lungo termine all'Ucraina,\ndobbiamo essere in grado di fornire delle garanzie di sicurezza\nsolide. Stiamo cercando di muovere le cose. E abbiamo bisogno\ndell'Italia, di un'Italia forte che agisca a fianco della\nFrancia, della Germania, nel concerto delle grandi nazioni. Per\nquesto ho invitato la premier Meloni, lo scorso 17 febbraio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì il presidente Macron in un'intervista a Il Foglio domani in\nedicola. \"E' necessario che l'Italia sia al nostro fianco, che\nsi impegni in questo percorso, e che lo faccia da grande paese\neuropeo, sulla scia di quanto fece Draghi. Ora restiamo uniti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.4275627,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Macron, we need Rome by our side on Kiev",
        "en_content": "\"If we want to be credible as\nEuropeans in our long-term support for Ukraine,\nWe must be able to provide security guarantees\nsolid. We're trying to move things. And we need\nItaly, a strong Italy that acts alongside the\nFrance, Germany, in the concert of the great nations. For\nI invited Premier Meloni last February 17th.\"\n\n\nSo President Macron in an interview with Il Foglio tomorrow in\nNewspaper. \"It is necessary that Italy be at our side, that\nyou commit to this path, and do it from great country\nEuropean, in the wake of what Draghi did. Now we stay together.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview with the Foglio:'You are committed by great country, skiing Draghi'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Foglio:'You",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 173,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 219,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 295,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last February 17th",
                "start_char": 302,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Il Foglio",
                "start_char": 366,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 376,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 502,
                "end_char": 510,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, useremo prestito Gb per produrre armi in Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 23:09:33 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/zelensky-useremo-prestito-gb-per-produrre-armi-in-ucraina_2663ab7e-8143-4f7b-b0f8-9c1baa2ca054.html",
        "subtitle": "'E sarà rimborsato con i proventi dei beni russi congelati'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha affermato che il prestito concesso dal Regno Unito\n\"sarà utilizzato per produrre armi in Ucraina\". Lo scrive sul\nsuo canale Telegram commentando l'incontro con il premier\nbritannico Keir Starmer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Zelensky ha definito quello con il premier britannico \"un\nincontro importante e caloroso\". \"Nel corso dei nostri colloqui\n- ha detto - abbiamo discusso delle sfide che oggi attendono\nl'Ucraina e l'intera Europa, del coordinamento con i partner,\ndelle misure specifiche per rafforzare le posizioni dell'Ucraina\ne porre fine alla guerra con una pace giusta, nonché affidabili\ngaranzie di sicurezza\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Parole di sostegno da parte del Primo Ministro e una\ndecisione importante - ha proseguito Zelensky - : oggi, in\nnostra presenza, è stato firmato un accordo per un prestito tra\nUcraina e Regno Unito. Un prestito per rafforzare le nostre\ncapacità di difesa, che verrà rimborsato con i proventi dei beni\nrussi congelati. Il denaro verrà destinato alla produzione di\narmi in Ucraina\". \"Deve pagare chi ha iniziato la guerra\", ha\naggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ringraziando quindi il Regno Unito \"per il grande sostegno\nfin dall'inizio di questa guerra\" ha concluso : \"siamo fortunati\nad avere partner così strategici e a condividere con loro la\nstessa visione di ciò che la fiducia nel futuro dovrebbe\nsignificare\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.5554633,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Zelensky, we will use Gb loan to produce weapons in Ukraine",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky claimed that the loan granted by the United Kingdom\n\"will be used to produce weapons in Ukraine.\" He writes about\nhis channel Telegram commenting on the meeting with the premier\nBritish Keir Starmer.\n\n\nZelensky defined that with the British premier \"a\nimportant and warm encounter.\" \"In our talks\n- he said - we discussed the challenges facing today\nUkraine and the whole of Europe, coordination with partners,\nspecific measures to strengthen Ukraine's positions\nand put an end to the war with just peace and trust\nsecurity guarantees.\"\n\n\n\"Paroles of support by the Prime Minister and a\nimportant decision - continued Zelensky - : today, in\nour presence, an agreement has been signed for a loan between\nUkraine and United Kingdom. A loan to strengthen our\nability to defend, which will be refunded with the proceeds of the goods\nFrozen Russians. Money will be destined for production\nweapons in Ukraine.\" \"He must pay those who started the war,\" he said.\nadded.\n\n\nTherefore thanking the United Kingdom \"for great support\nFrom the beginning of this war, he concluded: \"We are lucky\nto have such strategic partners and to share with them the\nsame vision of what confidence in the future should\nto mean.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'And will be refunded with the proceeds of the frozen Russian goods'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\n",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 76,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 165,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 217,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 225,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 241,
                "end_char": 249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 414,
                "end_char": 420,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 482,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 657,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 670,
                "end_char": 675,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 742,
                "end_char": 749,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 754,
                "end_char": 768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frozen Russians",
                "start_char": 868,
                "end_char": 883,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 934,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1040,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste in Israele contro il governo, 'proseguite l'accordo'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:21:55 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/proteste-in-israele-contro-il-governo-proseguite-laccordo_c33dd253-6b55-4c4c-9586-2fb91cacefeb.html",
        "subtitle": "Le manifestazioni si tengono in diverse città del Paese",
        "content": "\n                                                \n            Dimostranti si sono radunati in\ntutto Israele in serata per protestare contro il governo\naffinché completi l'accordo con Hamas per la liberazione di\ntutti gli ostaggi. Le manifestazioni si stanno tenendo in\ndiverse città israeliane, a Ness Ziona, Haifa, Hadera e in\npiazza degli ostaggi a Tel Aviv. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.5998783,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Protected in Israel against the government, 'contact the agreement'",
        "en_content": "Provesters gathered in\nall Israel in the evening to protest against the government\nto complete the agreement with Hamas for the liberation of\nAll hostages. The events are taking place\nseveral Israeli cities, in Ness Ziona, Haifa, Hadera and in\nhostage plaza in Tel Aviv.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Events are held in different cities of the country",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 114,
                "end_char": 119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 192,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ness Ziona",
                "start_char": 211,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haifa",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hadera",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gb, nuovo prestito da 2,26 miliardi di sterline a Kiev",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:37:49 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/gb-nuovo-prestito-da-226-miliardi-di-sterline-a-kiev_c021046b-f6d9-4626-b245-d5001cf9c7c2.html",
        "subtitle": "Accordo sarà firmato domani dai ministri delle Finanze",
        "content": "\n                                                \n            Il Regno Unito ha annunciato lo\nstanziamento di un prestito di ulteriori 2,26 miliardi di\nsterline, da spalmare nei prossimi anni, all'Ucraina per\nsostenerla di fronte alle conseguenze della guerra con la\nRussia. Lo ha reso noto il governo di Londra dopo l'incontro di\noggi a Downing Street fra il premier Keir Starmer e il\npresidente Volodymyr Zelensky seguito alla rottura di Donald\nTrump con quest'ultimo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'accordo verrà sottoscritto domani dai due titolari delle\nFinanze: il ministro ucraino Marchenko e la cancelliera dello\nScacchiere britannica, Rachel Reeves. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.6228616,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Gb, new £2.26 billion loan in Kiev",
        "en_content": "The United Kingdom has announced\nappropriation of an additional 2,26 billion\n£, to be spread over the next few years, to Ukraine for\nsupport it in the face of the consequences of war with\nRussia. The London government announced it after the meeting\ntoday at Downing Street between Premier Keir Starmer and the\nPresident Volodymyr Zelensky followed the breakup of Donald\nTrump with the latter.\n\n\nThe agreement will be signed tomorrow by the two holders of\nFinance: Ukrainian Minister Marchenko and Chancellor\nBritish cheater, Rachel Reeves.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Agreement will be signed tomorrow by the Finance Ministers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "£2.26 billion",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United Kingdom",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "an additional 2,26 billion",
                "start_char": 50,
                "end_char": 76,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the next few years",
                "start_char": 98,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 200,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 249,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Downing Street",
                "start_char": 258,
                "end_char": 272,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 289,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 320,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald\nTrump",
                "start_char": 363,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 424,
                "end_char": 432,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 440,
                "end_char": 443,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 464,
                "end_char": 473,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marchenko",
                "start_char": 483,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 508,
                "end_char": 515,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rachel Reeves",
                "start_char": 525,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu, accettiamo il piano Witkoff per una tregua temporanea",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 23:34:36 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/netanyahu-accettiamo-il-piano-witkoff-per-una-tregua-temporanea_36f18e36-b3c2-4c77-92ec-b7cb85da02da.html",
        "subtitle": "'Durante Ramadan e Pasqua. Nel primo giorno metà ostaggi liberi'",
        "content": "\n                                                \n            L'ufficio del premier israeliano\nrende noto che \"dopo una discussione sulla sicurezza presieduta\nda Benyamin Netanyahu, Israele adotta il piano proposto dal\ndelegato Usa Steve Witkoff, per un cessate il fuoco temporaneo\ndurante il periodo del Ramadan e della Pasqua. Nel primo giorno\ndel piano, metà degli ostaggi vivi e dei caduti saranno\nliberati, e al termine - se si raggiunge un accordo su un\ncessate il fuoco permanente - saranno liberati gli altri rapiti\nvivi e i caduti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.632163,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Netanyahu, we accept the Witkoff plan for a temporary truce",
        "en_content": "Israeli Prime Minister's office\nmakes known that \"after a discussion on safety chaired\nby Benyamin Netanyahu, Israel adopts the plan proposed by\nUS delegate Steve Witkoff, for a temporary ceasefire\nduring the period of Ramadan and Easter. In the first day\nof the plan, half of the live hostages and the fallen will be\nfree, and at the end - if you reach an agreement on a\ncease the permanent fire - will be released the other kidnapped\nalive and fallen.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'During Ramadan and Easter. In the first day half hostages free",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ramadan",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 31,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 90,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 145,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 157,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the period of Ramadan",
                "start_char": 205,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 242,
                "end_char": 255,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 269,
                "end_char": 273,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Erdogan, combatteremo Pkk se le promesse non saranno mantenute",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:18:57 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/erdogan-combatteremo-pkk-se-le-promesse-non-saranno-mantenute_d7a9b1ad-140d-436c-979b-1a7e74f354b4.html",
        "subtitle": "Dopo la dichiarazione di un cessate il fuoco del movimento",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente turco Recep Tayyip\nErdogan ha avvertito che la Turchia potrebbe riprendere le\noperazioni militari contro il Pkk se le promesse fatte non\nsaranno rispettate.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Continueremo le nostre operazioni in corso... finché non\nelimineremo l'ultimo terrorista\", ha detto Erdogan durante una\ncena di rottura del digiuno del Ramadan a Istanbul, ore dopo che\nil Pkk ha dichiarato un cessate il fuoco in seguito alla\nrichiesta di scioglimento fatta dal suo leader in carcere\nAbdullah Ocalan. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949221.7511237,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.21",
        "en_title": "Erdogan, we will fight Pkk if promises will not be maintained",
        "en_content": "Turkish President Recep Tayyip\nErdogan has warned that Turkey could resume\nmilitary operations against the Pkk if promises made not\nwill be respected.\n\n\n\"We will continue our ongoing operations... until\nwe will eliminate the last terrorist,\" said Erdogan during a\nRamadan fast break dinner in Istanbul, hours after\nthe Pkk declared a ceasefire following the\nrequest for dissolution made by his leader in prison\nAbdullah Ocalan.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After the declaration of a cease the fire of the movement",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 107,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 247,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 293,
                "end_char": 301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 319,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdullah Ocalan",
                "start_char": 411,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza, un lungo tavolo tra le macerie per la cena di Ramadan",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:10:28 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/gaza-un-lungo-tavolo-tra-le-macerie-per-la-cena-di-ramadan_286ab3e6-e04c-494a-9ec8-48cd9947946f.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Immagini diffuse sui social da Gaza\nmostrano la popolazione che prepara un Iftar collettivo, il\npasto serale che interrompe il digiuno durante il Ramadan, a\nRafah, nel sud della Striscia, tra le rovine rimaste dopo i\ncombattimenti. Un lunghissimo tavolo si estende per tutta la\nlunghezza di una strada sterrata tra le rovine, mentre le\npersone iniziano a radunarsi per la cena mentre risuonano la\nmusica e i canti tradizionali della festività. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.7933593,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Gaza, a long table between the rubble for Ramadan dinner",
        "en_content": "Social images from Gaza\nshow the population preparing a collective Iftar, the\nevening meal interrupting fasting during Ramadan, at\nRafah, in the south of the Strip, among the ruins left after the\nfighting. A very long table extends throughout the\nlength of a dirt road between the ruins, while the\npeople begin to gather for dinner while they resound\nmusic and traditional songs of the festival.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ramadan",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iftar",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ramadan",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer a Zelensky, 'resteremo con voi fino alla fine'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:14:09 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/starmer-a-zelensky-resteremo-con-voi-fino-alla-fine_828559fa-6147-4700-a08c-cb2e077bc4ff.html",
        "subtitle": "Abbraccio tra i due all'arrivo a Downing Street",
        "content": "\n                                                \n            Poco prima di iniziare il bilaterale\ncon Volodymyr Zelensky, Keir Starmer ha detto al leader ucraino\nche Kiev \"ha il pieno appoggio del Regno Unito e noi resteremo\ncon voi e l'Ucraina finché sarà necessario\". Il premier\nbritannico ha aggiunto che Londra ha una determinazione\n\"assoluta\" e \"incrollabile\" per raggiungere \"ciò che entrambi\nvogliamo, ovvero una pace duratura per l'Ucraina basata su\nsovranità e sicurezza\". Zelensky ha ringraziato Starmer per il\nsostegno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   All'arrivo a Downing Street, Starmer ha \"deliberatamente\"\ncamminato verso Zelensky che ha poi abbracciato, un gesto letto\ndai media come un messaggio agli Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.8055377,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Starmer at Zelensky, 'we'll stay with you until the end'",
        "en_content": "Shortly before starting bilateral\nwith Volodymyr Zelensky, Keir Starmer told Ukrainian leader\nthat Kiev \"has full support of the United Kingdom and we will remain\nwith you and Ukraine until it is necessary.\" The premier\nBritish added that London has a determination\n\"absolute\" and \"unbreakable\" to reach \"what both of us\nwe want, or a lasting peace for Ukraine based on\nsovereignty and security.\" Zelensky thanked Starmer for the\nsupport.\n\n\nUpon arrival at Downing Street, Starmer \"freely\"\nwalked towards Zelensky who then embraced, a bed gesture\nfrom the media as a message to the U.S.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A hug between the two on arrival at Downing Street",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Downing Street",
                "start_char": 36,
                "end_char": 50,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 39,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 59,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 99,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 125,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 239,
                "end_char": 245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 353,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 397,
                "end_char": 405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 414,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Downing Street",
                "start_char": 457,
                "end_char": 471,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 505,
                "end_char": 513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 582,
                "end_char": 586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu ordina all'Idf di difendere città drusa in Siria",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:16:25 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/01/netanyahu-ordina-allidf-di-difendere-citta-drusa-in-siria_511b7aae-4d79-4430-bdf9-c02a48d77518.html",
        "subtitle": "Vicino Damasco. Katz: 'Se colpiscono Jaramana, li colpiamo noi''",
        "content": "\n                                                \n            Benyamin Netanyahu e il ministro\ndella Difesa Israel Katz hanno ordinato all'Idf di \"prepararsi a\ndifendere\" la città di Jaramana, a maggioranza drusa, alla\nperiferia di Damasco, in Siria. In una dichiarazione\ndell'ufficio di Katz viene spiegato che la città è \"attualmente\nsotto attacco da parte delle forze del regime siriano\". \"Non\npermetteremo al regime islamico estremo in Siria di danneggiare\ni drusi. Se il regime danneggia i drusi, verrà colpito da noi\",\nafferma Katz. \"Ci impegniamo con i nostri fratelli drusi in\nIsraele a fare tutto il possibile per impedire che i loro\nfratelli in Siria subiscano danni\", aggiunge. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.816559,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Netanyahu orders the Idf to defend drusa city in Syria",
        "en_content": "Benyamin Netanyahu and Minister\nof Defense Israel Katz ordered the Idf to \"prepare to\ndefend\" the city of Jaramana, by drusa majority, to\noutskirts of Damascus, Syria. In a statement\nof the office of Katz is explained that the city is \"currently\nunder attack by the forces of the Syrian regime.\" ♪\nwe will allow the extreme Islamic regime in Syria to harm\nThe druses. If the regime damages the druses, it will be hit by us,\"\nsays Katz. \"We commit ourselves with our drusi brothers in\nIsrael to do everything possible to prevent their\nBrothers in Syria suffer damage,\" he adds.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Near Damascus. Katz: If they hit Jaramana, we hit them.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jaramana",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense Israel Katz",
                "start_char": 35,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 67,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jaramana",
                "start_char": 106,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 200,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 342,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 430,
                "end_char": 434,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 484,
                "end_char": 490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 546,
                "end_char": 551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Eliseo, 'Macron ha parlato a Trump e a Zelensky'",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:12:31 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/01/eliseo-macron-ha-parlato-a-trump-e-a-zelensky_8400ed50-87ab-421e-8873-0bdce5dc8f5f.html",
        "subtitle": "Il presidente in un'intervista ha invitato i due alla calma",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente francese Emmanuel\nMacron ha parlato con i suoi omologhi americani Donald Trump e\nucraino Volodymyr Zelensky dopo il diverbio tra i due leader\nieri alla Casa Bianca. Lo ha annunciato l'Eliseo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Macron si è inoltre intrattenuto con il premier britannico\nKeir Starmer, il presidente del Consiglio europeo Antonio Costa\ne il segretario generale della Nato Mark Rutte per preparare il\nvertice che riunirà domani a Londra una quindicina di leader\neuropei per riaffermare il sostegno a  Kiev. In un'intervista a\nLa Tribune Dimanche, Macron ha invitato Trump e  Zelensky \"alla\ncalma, al rispetto e al riconoscimento\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Quando potrebbe riprendere un dialogo diretto fra gli europei\ne Vladimir Putin? Per Emmanuel Mcron, \"nulla è escluso, il\ndialogo con il presidente Putin potrà avvenire al momento\nopportuno\", ha poi aggiunto, precisando di avere un \"approccio\nestremamente pragmatico, con un'ossessione: la sicurezza dei\nfrancesi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il presidente francese ha quindi allertato sul fatto che se\nil presidente russo Vladimir Putin, non verrà frenato, \"punterà\nsicuramente verso la Moldavia e forse anche oltre verso la\nRomania\". L'eventuale \"disimpegno\" degli Stati Uniti\ndall'Ucraina \"non è nel loro interesse\", ha ritenuto Macron.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.8226159,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Eliseo, 'Macron spoke to Trump and Zelensky'",
        "en_content": "French President Emmanuel\nMacron spoke to his American counterparts Donald Trump and\nUkrainian Volodymyr Zelensky after the diverb between the two leaders\nyesterday at the White House. Eliseo announced it.\n\n\nMacron also entertained the British Prime Minister\nKeir Starmer, President of the European Council Antonio Costa\nand NATO Secretary General Mark Rutte to prepare for\nsummit meeting tomorrow in London a fifteen leader\nEuropeans to reaffirm support in Kiev. In an interview with\nThe Tribune Dimanche, Macron invited Trump and Zelensky \"to\ncalm, respect and recognition.\"\n\n\nWhen could a direct dialogue be resumed between Europeans\nand Vladimir Putin? For Emmanuel Mcron, \"nothing is excluded, the\ndialogue with President Putin can take place at the moment\nappropriate\", he added, specifying to have a \" approach\nextremely pragmatic, with an obsession: the safety of\nFrench.\n\n\nThe French President therefore warned that if\nRussian President Vladimir Putin, will not be braked, \"will prophesy\ndefinitely towards Moldavia and perhaps even beyond\nRomania.\" Any \"disruption\" of the United States\nfrom Ukraine \"is not in their interest\", he considered Macron.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The president in an interview invited the two to calm",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Eliseo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 42,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel\nMacron",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 68,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 85,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 95,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 143,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 155,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 168,
                "end_char": 183,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Eliseo",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 259,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 286,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Costa",
                "start_char": 307,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 325,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 348,
                "end_char": 358,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 389,
                "end_char": 397,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifteen",
                "start_char": 410,
                "end_char": 417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 425,
                "end_char": 434,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Tribune Dimanche",
                "start_char": 485,
                "end_char": 505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 507,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 522,
                "end_char": 527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 532,
                "end_char": 540,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 627,
                "end_char": 636,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 641,
                "end_char": 655,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Mcron",
                "start_char": 661,
                "end_char": 675,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 727,
                "end_char": 732,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 872,
                "end_char": 878,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 886,
                "end_char": 892,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 928,
                "end_char": 935,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 946,
                "end_char": 960,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moldavia",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1096,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'ex governatore Cuomo si candida a sindaco di New York",
        "date_raw": "Sat, 1 Mar 2025 21:15:07 +0100",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/01/lex-governatore-cuomo-si-candida-a-sindaco-di-new-york_8af22b6f-632f-4693-9484-a0b808e2d945.html",
        "subtitle": "Andrew sfida Eric Adams dopo lo scandalo delle molestie del 2021",
        "content": "\n                                                \n            L'ex governatore dello Stato di\nNew York Andrew Cuomo si è candidato a sindaco della Grande Mela\nin vista delle primarie di aprile per il posto occupato\nattualmente dal dem (ma filo-trumpiano) Eric Adams.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'ingresso del figlio di Mario Cuomo lo posiziona come\nfrontrunner a dispetto dello scandalo delle molestie sessuali\nche nel 2021 lo costrinse alle dimissioni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.830817,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "The former governor Cuomo is running for mayor of New York",
        "en_content": "The former governor of the state of\nNew York Andrew Cuomo is running for mayor of the Big Apple\nin view of the April primary for the occupied place\ncurrently from the dem (but pro-trumpiano) Eric Adams.\n\n\nThe entrance of Mario's son Cuomo places it as\nfrontrunner in spite of the scandal of sexual harassment\nthat in 2021 forced him to resign.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Andrew challenged Eric Adams after the 2021 harassment scandal",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuomo",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Andrew",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andrew Cuomo",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Big Apple",
                "start_char": 86,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dem",
                "start_char": 167,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 191,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario",
                "start_char": 221,
                "end_char": 226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuomo",
                "start_char": 233,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 317,
                "end_char": 321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Microsoft indaga su blackout temporaneo, in milioni senza email",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 00:33:35 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/02/microsoft-indaga-su-blackout-temporaneo-in-milioni-senza-email_cd8ac825-a9b7-424e-80a2-52cbcd26e4d9.html",
        "subtitle": "Outlook fuori uso in tutto il mondo per un'ora, forse per un bug",
        "content": "\n                                                \n            Microsoft sta indagando sulle\ncause di un disservizio che ha coinvolto nella sera di sabato\nmilioni di utenti in tutto il mondo, impedendo, in particolare,\nl'accesso al servizio di email Outlook per circa un'ora.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il down si è verificato a partire dalle 15.30 americane (le\n21.30 in Italia) e milioni di utenti non hanno potuto accedere\nalla propria posta elettronica. Il servizio è poi stato\nripristinato, come pure gli accessi a Microsoft 365, Teams e\nStore, interessati come la posta dal blackout temporaneo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Moltissime le segnalazioni del disservizio sui  social,\nprovenienti da molti Paesi, inclusa l'Italia. Tantissime anche\nle segnalazioni ai portali di controllo sulla rete, tra cui\nDownDetector.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Microsoft, in un post su X, fa sapere di avere individuato un\nerrore di sistema, prontamente corretto anche se l'indagine\nprosegue. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.8884988,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Microsoft investigates on temporary blackout, in millions without email",
        "en_content": "Microsoft is investigating\ncauses of a disservice that involved in Saturday night\nmillions of users worldwide, preventing, in particular,\naccess to Outlook email service for about an hour.\n\n\nThe down occurred from 15.30 Americans (le\n21.30 in Italy) and millions of users could not access\nto your email. The service was then\nrestored, as well as access to Microsoft 365, Teams and\nStore, interested as mail from temporary blackout.\n\n\nMany reports of disservice on social media,\nfrom many countries, including Italy. Many also\nreports to network control portals, including\nDownDetector.\n\n\nMicrosoft, in a post on X, lets you know you have identified a\nsystem error, promptly correct even if the investigation\nGo on.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Outlook out-of-use worldwide for an hour, maybe for a bug",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Microsoft",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "an hour",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Microsoft",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Outlook",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "about an hour",
                "start_char": 174,
                "end_char": 187,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "15.30",
                "start_char": 214,
                "end_char": 219,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 220,
                "end_char": 229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "21.30",
                "start_char": 234,
                "end_char": 239,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Microsoft",
                "start_char": 356,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "DownDetector",
                "start_char": 572,
                "end_char": 584,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Microsoft",
                "start_char": 588,
                "end_char": 597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump ha firmato l'ordine per rendere inglese lingua ufficiale",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 02:08:22 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/02/trump-ha-firmato-lordine-per-rendere-inglese-lingua-ufficiale_312c0133-caec-4ae9-8eb0-a73b54fdcc5c.html",
        "subtitle": "Casa Bianca: 'Così nuovi americani realizzeranno il loro sogno'",
        "content": "\n                                                \n            Come anticipato nei giorni\nscorsi, Donald Trump ha firmato l'ordine esecutivo che\nstabilisce l'inglese come la lingua ufficiale degli Stati Uniti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di una novità assoluta poiché nei suoi quasi 250\nanni di storia gli Usa non hanno mai avuto una lingua ufficiale\na livello federale. L'ordine esecutivo annulla il mandato\nfederale di Bill Clinton che obbligava le agenzie a fornire\nassistenza linguistica a chi non parla inglese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Nell'accogliere i nuovi americani, una politica volta a\nincoraggiare l'apprendimento e l'adozione della nostra lingua\nnazionale renderà gli Stati Uniti una casa condivisa e\nconsentirà ai nuovi cittadini di realizzare il sogno americano\",\nsi legge nella nota della Casa Bianca che annuncia la firma\ndell'ordine esecutivo. \"Parlare inglese non solo apre le porte a\nlivello economico, ma aiuta i nuovi arrivati ;;a impegnarsi\nnelle loro comunità, a partecipare alle tradizioni nazionali e a\nrestituire qualcosa alla nostra società\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.903543,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Trump signed the order to make English official language",
        "en_content": "As anticipated in days\nDonald Trump signed the executive order\nestablish English as the official language of the United States.\n\n\nIt is an absolute novelty since in its almost 250\nyears of history the U.S. have never had an official language\nfederally. The executive order cancels the mandate\nFederal Bill Clinton forcing agencies to provide\nlinguistic assistance to those who do not speak English.\n\n\n\"In welcoming the new Americans, a policy aimed at\nencourage learning and adopting our language\nnational will make the United States a shared house and\nwill allow new citizens to realize the American dream\",\nwe read in the note of the White House that announces the signature\nof the executive order. \"Speaking English not only opens the doors to\neconomic level, but it helps newcomers;\nin their communities, to participate in national traditions and\nreturn something to our society.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "White House: 'So new Americans will realize their dream'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 109,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 250",
                "start_char": 169,
                "end_char": 179,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 201,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bill Clinton",
                "start_char": 301,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 423,
                "end_char": 432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 516,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 592,
                "end_char": 600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 632,
                "end_char": 647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 711,
                "end_char": 718,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Show di Zuckerberg al compleanno della moglie, in tuta di strass",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 01:38:43 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/02/show-di-zuckerberg-al-compleanno-della-moglie-in-tuta-di-strass_a4438d98-d16a-421e-a993-cb620f5088c1.html",
        "subtitle": "Il magnate del tech si esibisce in versione Benson Boone",
        "content": "\n                                                \n            Un Mark Zuckerberg in versione\ninedita ha rubato la scena alla moglie Priscilla durante il\nparty per i suoi 40 anni. Il miliardario fondatore di Facebook\nsi è infatti esibito in una performance canora vestito con una\ntutina di strass che rimarchiava quella della popstar 22enne\nBenson Boone, autore del tormentone 'Beautiful Things'. \"Tua\nmoglie compie 40 anni una volta sola!' Un ringraziamento a\n@bensonboone per la tuta e il nuovo singolo\", ha scritto il\n40enne Zuckerberg sotto al video della sua esibizione postato su\nInstagram.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Le reazioni sui social a questa versione pop dell'introverso\nnerd diventato magnate del tech sono state contrastanti: c'è chi\nha applaudito il coraggio e l'energia dello show e chi invece lo\nha accusato di egocentrismo in una serata che doveva essere\ndedicata alla moglie. \"Non credo ai mie occhi\", ha commentato\nBoone concedendo al ceo di Meta di essere \"scatenato\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.9120083,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Zuckerberg's show on his wife's birthday, in a strass suit",
        "en_content": "A Mark Zuckerberg version\nunpublished stole the scene from his wife Priscilla during the\nparty for his 40 years. The Founding billionaire of Facebook\nin fact performed in a singing performance dressed in a\nstrass tune that reconstituted that of the 22-year-old popstar\nBenson Boone, author of the \"Beautiful Things\" torment. \"You\nwife is 40 years old once!' Thank you.\n@bensonboone for the suit and the new single\", wrote the\n40-year-old Zuckerberg under the video of his performance posted on\nInstagram.\n\n\nSocial reactions to this pop version of the introvert\nnerd become tech tycoons have been contrasted: there is who\napplauded the courage and energy of the show and who instead applauded it\naccused of selfishness in an evening that had to be\ndedicated to his wife. \"I don't believe in my eyes,\" he commented\nBoone letting Meta's ceo be chained up.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The tech magnate performs in Benson Boone version",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zuckerberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Benson Boone",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mark Zuckerberg",
                "start_char": 2,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Priscilla",
                "start_char": 68,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "his 40 years",
                "start_char": 99,
                "end_char": 111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "22-year-old",
                "start_char": 249,
                "end_char": 260,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Benson Boone",
                "start_char": 269,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"Beautiful Things",
                "start_char": 293,
                "end_char": 314,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "40 years old",
                "start_char": 338,
                "end_char": 350,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40-year-old",
                "start_char": 426,
                "end_char": 437,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zuckerberg",
                "start_char": 438,
                "end_char": 448,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 494,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Boone",
                "start_char": 813,
                "end_char": 818,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 827,
                "end_char": 831,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stop a Usaid rischia di causare 500.000 morti di Aids in Africa",
        "date_raw": "Sun, 2 Mar 2025 00:37:08 +0100",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2025/03/02/stop-a-usaid-rischia-di-causare-500.000-morti-di-aids-in-africa_61b0f70b-0c87-4cea-85e4-0cd8812ff9d9.html",
        "subtitle": "Tagliati i programmi per la risposta all'Hiv",
        "content": "\n                                                \n            I tagli ai fondi per l'Hiv di\nUsaid decisi dal governo di Donald Trump potrebbero provocare\n500.000 morti nei prossimi 10 anni in Sud Africa. Lo riporta il\nGuardian.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Molti progetti sono stati costretti a interrompere i loro\nlavori alla fine di gennaio, dopo che l'amministrazione\nrepubblicana ha annunciato una revisione di 90 giorni degli\naiuti esteri. Ad alcuni sono state poi concesse deroghe\ntemporanee ma lo scorso giovedì è arrivata la scure sul 92% dei\nprogrammi. Tra questi ci sono i progetti finanziati dal Piano di\nemergenza presidenziale per il soccorso contro l'Aids (Pepfar),\nfondato da George W. Bush nel 2003, che finanziano il 17% della\nrisposta all'HIV in Sud Africa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740949223.932282,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-02 22:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T21.00.23",
        "en_title": "Stop a Usaid risks causing 500,000 AIDS deaths in Africa",
        "en_content": "Fund cuts for HIV\nUsaid decided by Donald Trump's government could cause\n500,000 deaths in the next 10 years in South Africa. It's back\nGuardian.\n\n\nMany projects have been forced to interrupt their\nwork at the end of January, after the administration\nRepublican announced a 90-day review of\nforeign aid. Some were then granted derogations\ntemporary but last Thursday came the shield on 92% of the\nprograms. Among these are the projects financed by the Plan\nPresidential emergency for aid against AIDS (Pepfar),\nfounded by George W. Bush in 2003, which finance 17% of the\nresponse to HIV in South Africa.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Cut out the programs for the Hiv response",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Usaid",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "500,000",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Usaid",
                "start_char": 18,
