[
    {
        "title": "Messico, in arrivo l'ondata di caldo più alta della storia",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 11:36:56 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/23/messico-in-arrivo-londata-di-caldo-piu-alta-della-storia_e9e97133-4a00-478c-9667-30c21823708b.html",
        "subtitle": "Lo segnalano gli esperti dell'ateneo Unam",
        "content": "\n                                                \n            Nei prossimi giorni il\nMessico vivrà l'ondata di caldo più alta mai registrata nella\nsua storia, hanno avvertito gli specialisti dell'Università\nnazionale autonoma del Messico (Unam).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Jorge Zavala, direttore dell'Istituto di Scienze\ndell'Atmosfera e dei Cambiamenti Climatici dell'ateneo, ha\nricordato che gli aumenti della temperatura hanno già causato 26\nmorti in diversi Stati del Paese, oltre a colpi di calore e\ndisidratazione a più di 600 persone.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Le attuali condizioni climatiche permarranno durante il resto\ndel mese di maggio e i primi giorni di giugno su tutto il\nterritorio, ad eccezione della regione nordoccidentale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Non ci sono precedenti — ha detto Zavala — e le diverse\ncomunità saranno soggette a circostanze che non hanno mai\nsperimentato prima. Non sono preparate a rispondere a questa\nsituazione\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A questo scenario si aggiungono numerosi incendi boschivi in\nMessico e in America Centrale e la concentrazione di ozono\ncausata dal caldo, per cui peggiorerà la qualità dell'aria.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Sarà necessario un grande sforzo collettivo per ridurre gli\nimpatti\", ha concluso il ricercatore. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458426.8747728,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.26",
        "en_title": "Mexico, incoming the highest heat wave of history",
        "en_content": "In the coming days\nMexico will live the highest heat wave ever recorded in\nhis history, they warned the specialists of the University\nMexico Autonomous National (Unm).\n\n\nJorge Zavala, Director of the Institute of Science\nof the Atmosphere and of the Athenean Climate Change, has\nremembered that the temperature increases have already caused 26\ndead in different countries of the country, as well as heat blows and\ndehydration to more than 600 people.\n\n\nCurrent weather conditions will remain during the rest\nof the month of May and the first days of June on all\nterritory, except for the northwestern region.\n\n\n\"There are no precedents — Zavala said — and the different\ncommunity will be subject to circumstances that never have\nexperienced before. They are not prepared to answer this\nsituation.\"\n\n\nThere are many forest fires in this scenario.\nMexico and Central America and ozone concentration\ncaused by the heat, so it will worsen the quality of the air.\n\n\n\"It will be necessary a great collective effort to reduce\nimpacts,\" the researcher concluded.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The experts of the Ateneo Unam report it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ateneo Unam",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 3,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the University\nMexico Autonomous National",
                "start_char": 119,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorge Zavala",
                "start_char": 170,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Institute of Science",
                "start_char": 196,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Athenean Climate Change",
                "start_char": 246,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 341,
                "end_char": 343,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than 600",
                "start_char": 429,
                "end_char": 442,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the month of May",
                "start_char": 511,
                "end_char": 527,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first days of June",
                "start_char": 532,
                "end_char": 554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zavala",
                "start_char": 638,
                "end_char": 644,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 846,
                "end_char": 852,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central America",
                "start_char": 857,
                "end_char": 872,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pentagono, Mosca ha lanciato arma in orbita satellite Usa",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:33:15 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/22/pentagono-mosca-ha-lanciato-arma-in-orbita-satellite-usa_4e4aeb19-f614-4698-b326-de6250b51a5e.html",
        "subtitle": "'Monitoreremo la situazione'",
        "content": "\n                                                \n            La Russia ha lanciato quella che\nprobabilmente è un'arma 'contro-spaziale' che ora si trova nella\nstessa orbita di un satellite del governo americano. Lo ha\naffermato il portavoce del Pentagono Pat Ryder. \"Il 16 maggio la\nRussia ha lanciato un satellite nell'orbita terrestre bassa che,\nsecondo noi, è probabilmente un'arma contro-spaziale\npresumibilmente in grado di attaccare altri satelliti\nnell'orbita terrestre bassa\", ha detto Ryder alla Abc News. \"La\nRussia ha schierato questa nuova arma contro-spaziale nella\nstessa orbita di un satellite del governo americano\", ha\naggiunto. \"Ovviamente, è qualcosa che continueremo a\nmonitorare\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458431.9868774,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.31",
        "en_title": "Pentagon, Moscow launched weapon in US satellite orbit",
        "en_content": "Russia has launched what\nis probably a 'against-space' weapon that is now in\nsame orbit as an American government satellite. He did.\nPentagon spokesman Pat Ryder said. \"The 16th of May\nRussia launched a satellite in the low Earth orbit which,\nAccording to us, it is probably a counter-space weapon\nsupposedly able to attack other satellites\nin the low Earth orbit,\" said Ryder at Abc News. \"\nRussia has deployed this new counter-space weapon in\nsame orbit as an American government satellite,\" he said.\nadded. \"Obviously, that's something we'll continue\nmonitor.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We'll show the situation'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 94,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pat Ryder",
                "start_char": 152,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The 16th of May\n",
                "start_char": 169,
                "end_char": 185,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 352,
                "end_char": 357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ryder at Abc News",
                "start_char": 371,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 392,
                "end_char": 398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 462,
                "end_char": 470,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 569,
                "end_char": 602,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il capo keniano della Forza multinazionale giunto ad Haiti",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 11:55:55 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/22/il-capo-keniano-della-forza-multinazionale-giunto-ad-haiti_4089a795-c86a-481e-bc05-c5b96c3bd1c3.html",
        "subtitle": "In previsione dell'arrivo da Nairobi del primo contingente",
        "content": "\n                                                \n            Una delegazione keniana di\nalto livello, integrata dal comandante della Missione\nmultinazionale di sostegno alla sicurezza (Mmas) autorizzata in\nottobre dall'Onu, è a Port-au-Prince per preparare il terreno\nall'arrivo da Nairobi, entro la fine del mese, del primo\ncontingente di agenti che sosterranno l'azione della polizia\nhaitiana contro le bande criminali attive soprattutto in gran\nparte della regione di Port au Prince.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo i media locali la delegazione avrà in particolare \"il\ncompito di esaminare nel dettaglio i preparativi necessari per\nl'arrivo dei primi contingenti keniani, coordinare l'impegno dei\ndiversi soggetti interessati, e valutare la oggettiva situazione\nsul posto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A quanto ha appreso il quotidiano Le Nouvelliste, entro la\nfine del mese dovrebbero arrivare circa 400 agenti keniani, sui\n1.000 previsti. Il primo contingente, aggiunge il giornale,\ndovrebbe essere composto da circa 200 uomini d'élite addestrati\nal combattimento che, assicurano le autorità keniane, \"sono in\ngrado di gestire la situazione sul terreno avendo combattuto il\ngruppo terroristico Al-Shabaab al confine tra Kenya e Somalia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Al Kenya, che guida la forza, si uniranno in futuro altri\nPaesi di Africa, Asia e Caraibi che hanno accettato di\ncontribuire con propri uomini, fra cui Benin, Ciad, Bangladesh,\nBahamas, Giamaica e Barbados.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il presidente keniano William Ruto è attualmente negli Stati\nUniti per discutere con i responsabili della Casa Bianca\nl'insieme del progetto di intervento ad Haiti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458431.995709,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.31",
        "en_title": "Kenyan leader of the multinational force arrived in Haiti",
        "en_content": "Kenyan delegation\nHigh level, integrated by the commander of the Mission\nMultinational Security Support (Mmas) authorised in\nOctober from the UN, is in Port-au-Prince to prepare the ground\nupon arrival from Nairobi, by the end of the month, of the first\ncontingent of agents who will support police action\nHaitian against active criminal gangs especially in large\npart of the Port au Prince region.\n\n\nAccording to local media the delegation will have in particular \"the\nto examine in detail the preparations necessary for\nthe arrival of the first Kenyan quotas, coordinate the commitment of the\ndifferent stakeholders, and assess the objective situation\nOn the spot.\"\n\n\nTo what he learned the Le Nouvelliste newspaper, by\nthe end of the month should arrive about 400 Kenyan agents, on\n1,000 planned. The first contingent, adds the newspaper,\nshould consist of about 200 trained elite men\nto the fight that, ensure the Kenyan authorities, \"are in\nability to manage the situation on the ground having fought the\nterrorist group Al-Shabaab on the border between Kenya and Somalia\".\n\n\nIn Kenya, who drives strength, will join in the future\nCountries of Africa, Asia and the Caribbean that have agreed to\ncontribute with their own men, including Benin, Chad, Bangladesh,\nBahamas, Jamaica and Barbados.\n\n\nKenyan President William Ruto is currently in the States\nUnited to discuss with White House leaders\nthe whole project of intervention in Haiti.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In anticipation of the arrival from Nairobi of the first quota",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nairobi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Mission\nMultinational Security Support",
                "start_char": 61,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mmas",
                "start_char": 105,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 142,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Port-au-Prince",
                "start_char": 152,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nairobi",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 219,
                "end_char": 239,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Haitian",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Port au Prince region",
                "start_char": 372,
                "end_char": 397,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 541,
                "end_char": 546,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 547,
                "end_char": 553,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Le Nouvelliste",
                "start_char": 693,
                "end_char": 707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 722,
                "end_char": 742,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 400",
                "start_char": 757,
                "end_char": 766,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 767,
                "end_char": 773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1,000",
                "start_char": 785,
                "end_char": 790,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 804,
                "end_char": 809,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "about 200",
                "start_char": 860,
                "end_char": 869,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 918,
                "end_char": 924,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Shabaab",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1064,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Somalia",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1076,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1089,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1155,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1161,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1179,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Benin",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chad",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bahamas",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Barbados",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kenyan",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1305,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "William Ruto",
                "start_char": 1316,
                "end_char": 1328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Krah annuncia le dimissioni dal consiglio federale Afd",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:29:53 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/krah-annuncia-le-dimissioni-dal-consiglio-federale-afd_83ee6a2b-1cf0-4049-a9ef-15a6575912d3.html",
        "subtitle": "'Le mie parole strumentalizzate a danno del partito'",
        "content": "\n                                                \n            \"Prendo atto del fatto che\ndichiarazioni oggettive e differenziate da parte mia sono state\nstrumentalizzate come pretesto per danneggiare il nostro\npartito. L'ultima cosa di cui abbiamo bisogno in questo momento\nè una discussione su di me. L'Afd deve mantenere la sua unità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPer questo motivo rinuncio immediatamente a ulteriori\napparizioni in campagna elettorale e mi dimetto da membro del\nconsiglio federale\": lo ha detto il capolista dell'Alternativa\nper la Germania (Afd), Maximilian Krah, alla Welt come riporta\nil sito del quotidiano tedesco. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.0018466,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Krah announces resignation from the Federal Council Afd",
        "en_content": "\"I acknowledge the fact that\nobjective and differentiated statements on my part have been\ninstrumentalized as a pretext to damage our\nparty. The last thing we need right now\nIt's a discussion about me. The Afd must maintain its unity.\n\n\nFor this reason I immediately renounce further\nappearances in the election campaign and I leave myself as a member of the\nFederal Council: the head of the Alternative\nfor Germany (Afd), Maximilian Krah, at Welt as reported\nthe site of the German newspaper.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'My words instrumentalized to party damage'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Krah",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Federal Council Afd",
                "start_char": 32,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 206,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the\nFederal Council",
                "start_char": 355,
                "end_char": 374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maximilian Krah",
                "start_char": 423,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Welt",
                "start_char": 443,
                "end_char": 447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 476,
                "end_char": 482,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Olp, storico il riconoscimento europeo di Stato Palestina",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:24:34 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/22/olp-storico-il-riconoscimento-europeo-di-stato-palestina_0c450d3d-c0aa-456a-b03c-b50d02e46cd6.html",
        "subtitle": "Dopo la decisione di Spagna, Irlanda e Norvegia",
        "content": "\n                                                \n            L'Organizzazione per la\nLiberazione della Palestina (Olp) ha definito oggi \"storico\" il\nriconoscimento di uno Stato palestinese da parte di Spagna,\nIrlanda e Norvegia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.010117,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Olp, historical the European recognition of State Palestine",
        "en_content": "The Organization for the\nLiberation of Palestine (Olp) today defined \"historical\" the\nrecognition of a Palestinian State by Spain,\nIreland and Norway.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After the decision of Spain, Ireland and Norway",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Olp",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State Palestine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Organization for the\nLiberation of Palestine (Olp)",
                "start_char": 0,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 103,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 124,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok degli ambasciatori Ue al regime di sanzioni 'Navalny'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:28:24 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/ok-degli-ambasciatori-ue-al-regime-di-sanzioni-navalny_94ee9620-161b-4c43-a179-d99a056cc2d6.html",
        "subtitle": "Dedicato alla repressione interna in Russia",
        "content": "\n                                                \n            Il Comitato dei rappresentanti\npermanenti presso l'Ue - Coreper II - ha approvato gli atti\ngiuridici relativi all'istituzione di un nuovo regime\nsanzionatorio relativo alla \"situazione interna in Russia\" e\n\"alle attività di repressione ivi occorrenti\". Lo riportano\nfonti diplomatiche qualificate. Secondo quando dichiarato a suo\ntempo dall'alto rappresentante Ue Josep Borrell, il regime\nsarebbe stato intitolato alla memoria di Alexei Navalny, almeno\ninformalmente. La successiva adozione degli atti giuridici è\nprevista in occasione del Consiglio Affari Esteri del 27 maggio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.019093,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Okay of EU ambassadors to the 'Navalny' sanction regime",
        "en_content": "The Committee of Representatives\npermanent at the EU - Coreper II - approved acts\nthe establishment of a new system\nSanctionary concerning the \"internal situation in Russia\" and\n\"to the activities of repression needed there\". They bring it back.\nqualified diplomatic sources. Second when declared to his\ntime from the top representative Ue Josep Borrell, the regime\nwould have been titled to the memory of Alexei Navalny, at least\ninformally. The subsequent adoption of legal acts is\non 27 May.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Dedicated to internal repression in Russia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Committee of Representatives",
                "start_char": 0,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 50,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sanctionary",
                "start_char": 116,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 276,
                "end_char": 282,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ue Josep Borrell",
                "start_char": 337,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alexei Navalny",
                "start_char": 406,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "27 May",
                "start_char": 487,
                "end_char": 493,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Smentita di Mosca: 'nessuna intenzione di modificare i confini del Baltico'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 11:54:10 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/22/smentita-di-mosca-nessuna-intenzione-di-modificare-i-confini-del-baltico_e21a8615-c039-4bbf-b63f-98e5528279fc.html",
        "subtitle": "Una fonte militare-diplomatica interviene dopo la pubblicazione di un documento della Difesa",
        "content": "La Russia non ha alcuna intenzione di modificare i suoi confini nella regione del Baltico, secondo \"una fonte militare-diplomatica\" citata dalle agenzie russe. \"Non c'è alcuna intenzione di rivedere la profondità delle acque, la zona economica o la piattaforma continentale vicino alla costa o la linea del confine di Stato russo nel Baltico\", ha affermato la fonte. La precisazione fa seguito a un documento preparato dal ministero della Difesa, di cui si era avuta notizia ieri, mirante a rivedere la lista dei punti per misurare l'ampiezza delle acque territoriali al largo della costa russa e delle isole del Baltico. Il ministro degli Esteri lituano Gabrielius Landsbergis su X denuncia intanto che è in corso '\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.0315547,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Smentita di Mosca: 'No intention to change the boundaries of the Baltic'",
        "en_content": "Russia has no intention of modifying its borders in the Baltic region, according to \"a military-diplomatic source\" quoted by Russian agencies. \"There is no intention of reviving the depth of the waters, the economic zone or the continental platform near the coast or the line of the Russian State border in the Baltic,\" said the source. The clarification follows a document prepared by the Ministry of Defence, of which news had been heard yesterday, aiming to review the list of points to measure the amplitude of territorial waters off the Russian coast and the Baltic islands. Lithuanian Foreign Minister Gabrielius Landsbergis on X denounces as it is in progress '\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A military-diplomatic source intervenes after the publication of a Defense document",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mosca",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 283,
                "end_char": 290,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 386,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 440,
                "end_char": 449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 542,
                "end_char": 549,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 564,
                "end_char": 570,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 580,
                "end_char": 590,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gabrielius Landsbergis",
                "start_char": 608,
                "end_char": 630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'nostra arma nello spazio una fake news'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:34:34 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/mosca-nostra-arma-nello-spazio-una-fake-news_a9f33740-eca9-43cd-8629-1480f0903318.html",
        "subtitle": "Vice ministro Ryabkov smentisce il Pentagono",
        "content": "\n                                                \n            Mosca ha smentito definendola una\n\"fake news\" l'affermazione del Pentagono secondo la quale la\nRussia avrebbe lanciato un satellite che ha definito\n\"probabilmente un'arma contro-spaziale\", posizionandolo nella\nstessa orbita di un satellite Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Non penso che dovremmo rispondere ad alcuna fake news\ndiffusa da Washington\", ha detto il vice ministro degli Esteri\nrusso Serghei Ryabkov, citato dalla Tass. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.039696,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Moscow, our weapon in space a fake news",
        "en_content": "Moscow has denied it by calling it a\n\"fake news\" the Pentagon claim that the\nRussia would launch a satellite that defined\n\"probably a counter-spatial weapon\", placing it in\nsame orbit as a US satellite.\n\n\n\"I don't think we should answer any fake news\nwidespread by Washington,\" said Deputy Foreign Minister\nRussian Serghei Ryabkov, quoted by the Tass.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Deputy Minister Ryabkov denies the Pentagon",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ryabkov",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 189,
                "end_char": 191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 265,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei Ryabkov",
                "start_char": 315,
                "end_char": 330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 346,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Morti in costruzione Canale Panama, Bogotà vuole rimpatrio salme",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:23:49 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/22/morti-in-costruzione-canale-panama-bogota-vuole-rimpatrio-salme_70cf16d4-d1e8-4680-9b8a-e7039b77d9c2.html",
        "subtitle": "Lo proporrà il presidente colombiano al suo omologo neoeletto",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente colombiano, Gustavo\nPetro, ha annunciato che cercherà un accordo con il neo\npresidente panamense, José Raul Mulino, per riesumare e\nrimpatriare le salme dei lavoratori colombiani morti durante la\ncostruzione del Canale di Panama tra il XIX e il XX secolo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Dobbiamo recuperare questi corpi e la storia stessa della\nColombia\", ha detto Petro durante la cerimonia di insediamento\ndel suo nuovo ministro degli Affari Esteri, Luis Gilberto\nMurillo, ex ambasciatore negli Stati Uniti. Al posto di\nquest'ultimo a Washington è intanto stato designato Daniel\nGarcía-Peña, storico, giornalista ed ex membro del gruppo\nguerrigliero M-19, di cui faceva parte lo stesso Petro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.0495763,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Dead under construction Panama Canal, Bogota wants repatriation psalms",
        "en_content": "Colombian President, Gustavo\nPetro, announced that he will seek an agreement with the neo\nPanamanian president, José Raul Mulino, to exhume and\nrepatriate the corpses of Colombian workers dead during the\nconstruction of the Panama Canal between the 19th and 20th centuries.\n\n\n\"We must recover these bodies and the very history of\nColombia\", said Petro during the settlement ceremony\nof his new Minister for Foreign Affairs, Luis Gilberto\nMurillo, former U.S. ambassador. In place of\nthe latter in Washington has been designated Daniel\nGarcía-Peña, historian, journalist and former group member\nM-19 guerrilla, of which Petro was part.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He will propose the Colombian president to his newly elected counterpart",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Panama Canal",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bogota",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gustavo\nPetro",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Panamanian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "José Raul Mulino",
                "start_char": 112,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 220,
                "end_char": 236,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "between the 19th and 20th centuries",
                "start_char": 237,
                "end_char": 272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Petro",
                "start_char": 346,
                "end_char": 351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Gilberto\nMurillo",
                "start_char": 424,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 454,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 497,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel\nGarcía-Peña",
                "start_char": 528,
                "end_char": 546,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M-19",
                "start_char": 594,
                "end_char": 598,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Petro",
                "start_char": 619,
                "end_char": 624,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, conquistato un altro villaggio nel Donetsk",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:53:09 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/mosca-conquistato-un-altro-villaggio-nel-donetsk_3331eecd-48b7-47b5-81c0-99578c01b6ff.html",
        "subtitle": "Rivendicata la cattura di Klescheevka",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Difesa di Mosca\nha detto che le truppe russe hanno conquistato un altro\nvillaggio, Klescheevka, nella regione ucraina di Donetsk.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.1624222,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Moscow, conquered another village in Donetsk",
        "en_content": "Moscow Defense Ministry\nsaid Russian troops conquered another\nvillage, Klescheevka, in the Ukrainian region of Donetsk.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Revenge the capture of Klescheevka",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Klescheevka",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow Defense Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Klescheevka",
                "start_char": 71,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 91,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vilnius, 'nel Mar Baltico operazione ibrida di Mosca'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:41:10 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/vilnius-nel-mar-baltico-operazione-ibrida-di-mosca_82818557-b869-4568-8d52-934e2e69d930.html",
        "subtitle": "Fonti: 'La Lituania convoca un rappresentante della Russia'",
        "content": "\n                                                \n            \"È in corso un'altra operazione\nibrida russa, questa volta nel tentativo di diffondere paura,\nincertezza e dubbi sulle loro intenzioni nel Mar Baltico. Si\ntratta di un'evidente escalation contro la Nato e l'Ue che deve\nessere affrontata con una risposta adeguatamente ferma\". Lo\ndichiara il ministro degli Esteri lituano Gabrielius Landsbergis\nsu X. Vilnius - fa sapere una fonte del governo lituano - ha\nconvocato \"un rappresentante della Federazione Russa per\nottenere una spiegazione completa\". \"Stiamo inoltre coordinando\nla nostra risposta con i partner\", aggiunge. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.1725707,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Vilnius, 'in the Baltic Sea hybrid operation of Moscow'",
        "en_content": "\"Another operation is underway\nRussian hybrid, this time in an attempt to spread fear,\nuncertainty and doubts about their intentions in the Baltic Sea. Yes\nis an obvious escalation against NATO and the EU that must\nto be faced with an adequately firm answer.\" I do.\ndeclares Lithuanian Foreign Minister Gabrielius Landsbergis\non X. Vilnius - a source of the Lithuanian government knows - he\nconvened \"a representative of the Russian Federation for\nobtain a complete explanation.\" \"We are also coordinating\nour response with partners,\" he adds.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Sources: Lithuania calls a representative of Russia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vilnius",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Baltic Sea",
                "start_char": 13,
                "end_char": 27,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Baltic Sea",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 189,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 202,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gabrielius Landsbergis",
                "start_char": 303,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vilnius",
                "start_char": 332,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 358,
                "end_char": 368,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 421,
                "end_char": 443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino, l'Ue viola tutte le regole sugli asset russi",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:51:02 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/cremlino-lue-viola-tutte-le-regole-sugli-asset-russi_b3f9e9fd-4ac4-48b7-a193-f72041a85042.html",
        "subtitle": "Peskov condanna il via libera alla confisca dei proventi",
        "content": "\n                                                \n            Un \"esproprio\" e \"una violazione di\ntutte le regole e le norme del sistema economico e finanziario\ninternazionale\". Così il portavoce del Cremlino, Dmitry Peskov,\nha definito il via libera dell'Ue alla confisca dei proventi\ndagli asset russi da destinare all'Ucraina. Lo riferisce\nInterfax. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.1818118,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Kremlin, the EU violates all the rules on Russian assets",
        "en_content": "A \"expropriation\" and \"a violation of\nall rules and rules of the economic and financial system\ninternational.\" So the spokesman of the Kremlin, Dmitry Peskov,\nhas defined the free way of the EU to confiscate proceeds\nfrom Russian assets to Ukraine. It refers\nInterfax.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Peskov condemns the free way to confiscation of proceeds",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 144,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 191,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 259,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'abbiamo urgente bisogno di armi'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 13:03:50 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/zelensky-abbiamo-urgente-bisogno-di-armi_ec312355-4ad8-4739-8425-bbfb7e03179d.html",
        "subtitle": "'Solo così potremo garantire il risultato in Ucraina'",
        "content": "\n                                                \n            \"Per distruggere il nemico, frenare\nla pressione russa e ottenere i risultati necessari per\nl'Ucraina, abbiamo bisogno dell'aiuto tempestivo dei nostri\npartner. Le armi necessarie devono essere nelle mani dei nostri\nsoldati il ;;più presto possibile e funzionanti. Solo così\npotremo garantire il risultato in Ucraina, ciò di cui tutti\nabbiamo bisogno\"; lo scrive su Telegram il presidente ucraino\nVolodymyr Zelensky.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sono grato a tutti i Paesi e a tutti i leader che lo\ncapiscono e che stanno attuando i nostri accordi il più\nrapidamente possibile per proteggerci - aggiunge -. Ringrazio\ntutti i nostri soldati che, nonostante la dura pressione russa,\nnonostante tutte le difficoltà della situazione, stanno\ngarantendo la sicurezza dell'Ucraina\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.1907384,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Zelensky, 'we urgently need weapons'",
        "en_content": "\"To destroy the enemy, brake\nRussian pressure and get the necessary results for\nUkraine, we need the timely help of our\npartner. The necessary weapons must be in the hands of our\nsoldiers; as soon as possible and working. Just like that.\nwe can guarantee the result in Ukraine, what all of which\nwe need\"; on Telegram the Ukrainian president\nVolodymyr Zelensky.\n\n\n\"I am grateful to all countries and to all the leaders who\nthey understand and that they are implementing our agreements most\nquickly possible to protect us - adds -. Thank you\nall our soldiers who, despite the harsh Russian pressure,\ndespite all the difficulties of the situation, they are\nguaranteeing the security of Ukraine.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Only so we can guarantee the result in Ukraine'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 309,
                "end_char": 317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 322,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 342,
                "end_char": 360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 581,
                "end_char": 588,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 684,
                "end_char": 691,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 699,
                "end_char": 732,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brasile investirà 18 miliardi di euro nell'industria siderurgica",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:43:45 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/22/brasile-investira-18-miliardi-di-euro-nellindustria-siderurgica_06ea590d-52e3-455b-b754-0d198762f039.html",
        "subtitle": "L'annuncio di Lula: 'Per il mondo siamo la carta vincente'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente brasiliano, Luiz\nInácio Lula da Silva, ha annunciato investimenti per 100\nmiliardi di reais (18 miliardi di euro) a favore dell'industria\nsiderurgica, dopo un incontro con gli imprenditori del settore a\nBrasilia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il settore dell'acciaio investirà, in cinque anni, 100\nmiliardi di reais per rafforzare l'industria siderurgica,\nfondamentale per altri settori dell'edilizia industriale e\ncivile. Genereremo più posti di lavoro con un Paese più\nattraente per nuovi investimenti\", ha affermato il capo dello\nStato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Vedo l'ottimismo del mondo nei confronti del Brasile, il\nBrasile è la carta vincente\", ha aggiunto Lula.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il Brasile è tra i dieci maggiori produttori di acciaio al\nmondo. Con misure come la riforma fiscale, stiamo migliorando la\nnostra competitività\", ha commentato a sua volta il\nvicepresidente Geraldo Alckmin, che è anche ministro di\nSviluppo, Industria, Commercio e Servizi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Alckmin ha poi ricordato che, il mese scorso, il governo ha\ndeciso di aumentare dall'11% al 25% le tariffe di importazione\nsu undici prodotti siderurgici, a cui presto se ne potrebbero\naggiungere altri quattro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.2003763,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Brazil will invest 18 billion euros in the steel industry",
        "en_content": "Brazilian president, Luiz\nInácio Lula da Silva, has announced investments for 100\nbillion reais (18 billion euros) for industry\nsteel industry, after a meeting with entrepreneurs in the sector\nBrasilia.\n\n\n\"The steel sector will invest, in five years, 100\nbillion reais to strengthen the steel industry,\nfundamental for other industrial and building sectors\ncivil. We will generate more jobs with a country more\nattractive for new investments\", said the head of the\nState.\n\n\n\"I see the optimism of the world towards Brazil, the\nBrazil is the winning card,\" added Lula.\n\n\n\"Brazil is among the ten major steel producers at the\nworld. With measures like tax reform, we are improving\nour competitiveness,\" he said.\nVice-President Geraldo Alckmin, who is also minister of\nDevelopment, Industry, Commerce and Services.\n\n\nAlckmin then remembered that, last month, the government has\ndecided to increase import tariffs from 11% to 25%\non eleven iron and steel products, which could soon be\nadd four more.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Lula's announcement: 'For the world we are the winning card'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18 billion euros",
                "start_char": 19,
                "end_char": 35,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luiz\nInácio Lula da Silva",
                "start_char": 21,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "100\nbillion reais",
                "start_char": 78,
                "end_char": 95,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "18 billion euros",
                "start_char": 97,
                "end_char": 113,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 239,
                "end_char": 249,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "100\nbillion reais",
                "start_char": 251,
                "end_char": 268,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 465,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 515,
                "end_char": 521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 527,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 562,
                "end_char": 566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 571,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 591,
                "end_char": 594,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Geraldo Alckmin",
                "start_char": 725,
                "end_char": 740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Commerce and Services",
                "start_char": 789,
                "end_char": 810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alckmin",
                "start_char": 814,
                "end_char": 821,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 844,
                "end_char": 854,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11% to 25%",
                "start_char": 915,
                "end_char": 925,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "eleven",
                "start_char": 929,
                "end_char": 935,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 985,
                "end_char": 989,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vasto incendio al colosso pharma Novo Nordisk a Copenaghen",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:54:47 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/vasto-incendio-al-colosso-pharma-novo-nordisk-a-copenaghen_a9ca18d8-5d9d-44e6-83a9-4588d6128606.html",
        "subtitle": " In fiamme un edificio con uffici, '100 pompieri sul posto' ",
        "content": "Un vasto incendio è scoppiato in un edificio di uffici appartenente al gruppo farmaceutico danese Novo Nordisk, produttore di noti farmaci dimagranti. Lo hanno riferito i vigili del fuoco di Copenaghen.\"È un incendio enorme. Abbiamo circa 100 vigili del fuoco sul posto\", ha detto all'Afp il capo delle operazioni dei vigili del fuoco Martin Smith, aggiungendo che tutti sono stati evacuati dall'edificio. L'incendio è avvenuto meno di una settimana dopo un incendio in un altro sito di Novo Nordisk, in costruzione, che non ha avuto alcun impatto sulla produzione di farmaci. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.2158635,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "Vast fire at the Novo Nordisk colossus in Copenhagen",
        "en_content": "A vast fire broke out in an office building belonging to the Danish pharmaceutical group Novo Nordisk, producer of well-known slimming drugs. The Copenhagen Firefighters reported it.\"It's a huge fire. We have about 100 firefighters on the spot,\" told Afp the head of firefighter operations Martin Smith, adding that everyone was evacuated from the building. The fire took place less than a week after a fire at another Novo Nordisk site, under construction, which had no impact on the production of drugs.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On fire a building with offices, '100 firemen on the spot'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Novo Nordisk",
                "start_char": 13,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Copenhagen",
                "start_char": 42,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "100",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Novo Nordisk",
                "start_char": 89,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Copenhagen Firefighters",
                "start_char": 142,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 100",
                "start_char": 209,
                "end_char": 218,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Martin Smith",
                "start_char": 290,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "less than a week",
                "start_char": 378,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Novo Nordisk",
                "start_char": 419,
                "end_char": 431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Cina annuncia sanzioni contro aziende Usa della difesa",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:49:50 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/22/la-cina-annuncia-sanzioni-contro-aziende-usa-della-difesa_4604d575-54dd-4693-8e67-3c793e682d28.html",
        "subtitle": "Pechino: 'Da Washington coercizioni mentre vende armi a Taiwan'",
        "content": "\n                                                \n            La Cina ha dichiarato che imporrà\nsanzioni a un certo numero di aziende della difesa statunitensi\ne a diversi dirigenti in risposta alla \"coercizione economica\"\ndi Washington contro le aziende cinesi accusate di sostenere lo\nsforzo bellico russo. \"Gli Stati Uniti hanno imposto\nindiscriminatamente sanzioni illegali e unilaterali contro un\ncerto numero di entità cinesi\", ha affermato il ministero degli\nEsteri di Pechino in una dichiarazione che annuncia le\n\"contromisure\" e denuncia come \"durante questo periodo, gli\nStati Uniti continuano a vendere armi a Taiwan\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.225024,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "China announces sanctions against US defense companies",
        "en_content": "China has stated that it will\nsanctions to a number of U.S. defense companies\nand several executives in response to \"economic competition\"\nof Washington against Chinese companies accused of supporting\nRussian war effort. \"The United States has imposed\nindiscriminately illegal and unilateral sanctions against a\nnumber of Chinese entities,\" said the ministry of\nBeijing Foreigns in a statement announcing\n\"complaints\" and denounces as \"during this period,\nUnited States continues to sell weapons in Taiwan.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Beijing: 'From Washington coercion while selling weapons in Taiwan'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 142,
                "end_char": 152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 161,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 222,
                "end_char": 239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the ministry of\nBeijing Foreigns",
                "start_char": 346,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 456,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 499,
                "end_char": 505,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 513,
                "end_char": 546,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Francia, riconoscere Palestina non è un tabù ma non è il momento",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 12:46:17 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/22/francia-riconoscere-palestina-non-e-un-tabu-ma-non-e-il-momento_aa546a8f-fe32-4491-b215-523970ea90a6.html",
        "subtitle": "Lo ha detto il ministro degli Esteri Stéphane Séjourné",
        "content": "\n                                                \n            Il riconoscimento dello Stato\npalestinese \"non è un tabù\" ma ora non è il momento giusto: lo\nha detto il ministro degli Esteri francese, Stéphane Séjourné,\nin una dichiarazione all'agenzia Afp. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716458432.251664,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-23 12:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-23T12.00.32",
        "en_title": "France, recognizing Palestine is not a taboo but is not the time",
        "en_content": "State recognition\nPalestinian \"is not a taboo, but now is not the right time: I do.\nsaid the French Foreign Minister, Stéphane Séjourné,\nin a statement to the Afp agency.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
