[
    {
        "title": "Lula, 'vincerò le bugie e dimostrerò che sono io il migliore'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 19:05:03 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/15/lula-vincero-le-bugie-e-dimostrero-che-sono-io-il-migliore_30db2a7f-123a-43d4-8e4a-6c28c4f2f8e1.html",
        "subtitle": "'Basta fake news, il 2025 sarà l'anno della verità'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente del Brasile,\nLuiz Inácio Lula da Silva, la cui popolarità è scesa ai minimi\nstorici in base ai sondaggi, ha dichiarato, in riferimento alle\nfake news in politica, che il 2025 sarà l'anno volto a\n\"sconfiggere la menzogna\" e che dimostrerà di essere la persona\npiù adatta a governare il Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Dobbiamo sconfiggere l'era delle bugie in cui viviamo, dove\nl'importante è mentire sempre. Tizio si chiude in camera con il\ncellulare e continua a inventare bugie, provocando gli altri.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tBasta guardare cosa succede negli Stati Uniti\", ha detto il\nleader progressista, cogliendo l'occasione per criticare il\ngoverno del presidente americano Donald Trump.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Dedicherò il 2025 a sconfiggere le bugie. Il 2025 sarà\nl'anno della verità. Voglio dimostrare che siamo migliori di\naltri per governare questo Paese\", ha aggiunto Lula durante un\ndiscorso ai dipendenti della compagnia mineraria Vale a Belém do\nPará. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.294867,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Lula, I'll win the lies and prove I'm the best.",
        "en_content": "The President of Brazil,\nLuiz Inácio Lula da Silva, whose popularity fell to the lowest\naccording to the polls, he declared, in reference to\nfake news in politics, that the 2025 will be the year aimed at\n\"disconfiguring lies\" and that will prove to be the person\nmore suitable for governing the country.\n\n\n\"We must defeat the age of lies we live in, where\nThe important thing is to lie always. Tizio closes in the room with the\ncellular and continues to invent lies, causing others.\n\n\nJust look what happens in the United States,\" he said.\nprogressive leader, taking the opportunity to criticize\nAmerican President Donald Trump.\n\n\n\"I'm going to dedicate 2025 to defeating lies. 2025 will be\nthe year of truth. I want to prove we're better than\nothers to govern this country,\" added Lula during a\nspeech to the employees of the mining company Vale in Belém do\nPará.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Just fake news, 2025 will be the year of truth\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luiz Inácio",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 173,
                "end_char": 177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 186,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tizio",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 511,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 596,
                "end_char": 604,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 615,
                "end_char": 627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 654,
                "end_char": 658,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 678,
                "end_char": 682,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 691,
                "end_char": 699,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 782,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vale",
                "start_char": 842,
                "end_char": 846,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Belém",
                "start_char": 850,
                "end_char": 855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pará",
                "start_char": 859,
                "end_char": 863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vertice dei Brics il 6 e 7 luglio a Rio de Janeiro",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 18:43:57 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/15/vertice-dei-brics-il-6-e-7-luglio-a-rio-de-janeiro_45a85f6a-6898-445e-a061-498fbaa66a00.html",
        "subtitle": "Lo ha confermato il ministro degli Esteri brasiliano",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro degli Esteri\nbrasiliano, Mauro Vieira, ha confermato che il vertice dei\nleader dei Brics, previsto per l'inizio di luglio, sarà\norganizzato a Rio de Janeiro. La notizia è stata pubblicata sui\nsocial dal sindaco carioca, Eduardo Paes, dopo un incontro a Rio\ncon il ministro e altri rappresentanti del governo federale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il presidente (Lula) mi ha autorizzato ad annunciare che\nl'incontro dei capi di Stato dei Brics si terrà a Rio de Janeiro\na luglio di quest'anno, il 6 e il 7, quando daremo il benvenuto\nnella città ai capi di Stato dei 20 Paesi che compongono i\nBrics, come membri a pieno titolo e partner\", ha dichiarato\nVieira.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il capo della diplomazia brasiliano ha aggiunto che il\nvertice di Rio de Janeiro sarà essenziale per \"prendere\ndecisioni molto importanti per lo sviluppo di tutti questi Paesi\ne per la cooperazione\". \"Ancora una volta Rio de Janeiro\nospiterà un incontro internazionale di grande importanza\", ha\nconcluso Vieira.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il 1 gennaio il Brasile ha assunto la presidenza di turno dei\nBrics, un gruppo formato da Brasile, Russia, India, Cina,\nSudafrica, Arabia Saudita, Egitto, Etiopia, Emirati Arabi Uniti\ne Iran. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.3041258,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Brics Summit on 6 and 7 July in Rio de Janeiro",
        "en_content": "Foreign Minister\nBrazilian, Mauro Vieira, has confirmed that the summit of\nleader of the Brics, planned for the beginning of July, will be\norganized in Rio de Janeiro. The news was published on\nsocial by the mayor carioca, Eduardo Paes, after a meeting in Rio\nwith the minister and other representatives of the federal government.\n\n\n\"The President (Lula) has authorized me to announce that\nthe meeting of the Heads of State of the Brics will be held in Rio de Janeiro\nin July this year, 6 and 7, when we welcome\nin the city to the Heads of State of the 20 Countries that make up the\nBrics, as full members and partners,\" he said.\nVieira.\n\n\nThe head of Brazilian diplomacy added that the\nRio de Janeiro summit will be essential to \"take\nvery important decisions for the development of all these countries\nand for cooperation.\" \"Once again Rio de Janeiro\nwill host an international meeting of great importance,\" he\nconcluded Vieira.\n\n\nOn 1 January Brazil took over the presidency of the\nBrics, a group formed by Brazil, Russia, India, China,\nSouth Africa, Saudi Arabia, Egypt, Ethiopia, United Arab Emirates\nand Iran.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Brazilian Foreign Minister confirmed this",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brics Summit",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 and 7 July",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mauro Vieira",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brics",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of July",
                "start_char": 108,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 152,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "carioca",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eduardo Paes",
                "start_char": 223,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 349,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Heads of State of the Brics",
                "start_char": 405,
                "end_char": 436,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 453,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July this year",
                "start_char": 471,
                "end_char": 485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 487,
                "end_char": 488,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 493,
                "end_char": 494,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Heads of State",
                "start_char": 527,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 553,
                "end_char": 555,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brics",
                "start_char": 583,
                "end_char": 588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vieira",
                "start_char": 630,
                "end_char": 636,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 652,
                "end_char": 661,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 687,
                "end_char": 701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 838,
                "end_char": 852,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vieira",
                "start_char": 923,
                "end_char": 929,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1 January",
                "start_char": 936,
                "end_char": 945,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 946,
                "end_char": 952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brics",
                "start_char": 985,
                "end_char": 990,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1016,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1031,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1038,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1052,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1066,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1073,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ethiopia",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1083,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Arab Emirates",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kellogg, 'l'Europa non siederà al tavolo dei negoziati'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 18:37:45 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/kellogg-leuropa-non-siedera-al-tavolo-dei-negoziati_e9da13cd-8b7a-4a56-bf37-560fc192505b.html",
        "subtitle": "'Appartengo alla scuola del realismo e ciò non accadrà'",
        "content": "\n                                                \n            L'Europa sarà consultata ma non\nsiederà al tavolo dei colloqui di pace sull'Ucraina: lo ha\nrivelato l'inviato speciale di Donald Trump per l'Ucraina Keith\nKellogg. Alla domanda se l'Europa sarebbe stata presente ai\ncolloqui programmati Kellogg ha risposto di appartenere alla\n\"scuola del realismo e che ciò non accadrà\", come riporta il\nGuardian.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Potrebbe essere come il gesso sulla lavagna, potrebbe\nirritare un po', ma sono molto onesto\", ha detto alla conferenza\ndi Monaco. \"Ai miei amici europei, dico: entrate nel dibattito,\nnon lamentandovi del fatto che potreste, sì o no, essere al\ntavolo, ma proponendo idee, aumentando la spesa\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.3207016,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Kellogg, 'Europe will not sit at the negotiating table'",
        "en_content": "Europe will be consulted but not\nwill sit at the table of peace talks on Ukraine: He did.\nrevealed Donald Trump's special envoy for Ukraine Keith\nKellogg. The question whether Europe would be present at\nscheduled interviews Kellogg responded to belong to\n\"school of realism and that this will not happen\", as the\nGuardian.\n\n\n\"It could be like chalk on the board, it could\nirritate a little, but I'm very honest,\" he said at the conference\nMunich. \"To my European friends, I say: enter the debate,\nnot complaining that you might, yes or no, be at\ntable, but proposing ideas, increasing expenditure\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'I approach the school of realism and this will not happen'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 99,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine Keith",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 224,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 439,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 454,
                "end_char": 462,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Ue: 'Trump sbaglia sui dazi, la reazione sarà ferma'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 21:54:39 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/lue-trump-sbaglia-sui-dazi-la-reazione-sara-ferma_d1a4bff1-5667-49b4-86b2-0520c7f97820.html",
        "subtitle": "'Ci saranno contromisure chiare e proprozionate'",
        "content": "\"La guerra commerciale non ha vincitori, solo sconfitti. Ma se Donald Trump vuole questo, l'Ue non si tirerà indietro\". La nuova fiammata del presidente americano sui cosiddetti dazi reciproci, che Washington minaccia di imporre da aprile, ha ridotto al minimo il parterre di leader europei che chiedevano prudenza alla Commissione nella risposta.A Bruxelles, ormai, sono pronti a un qualcosa che viene considerato quasi inevitabile. E che potrebbe allentare pesantemente, anche da un punto di vista politico, i rapporti tra Ue e Stati Uniti. La guerra dei dazi, del resto, non è che un tassello di una strategia tutta anti-Ue messa in campo da Trump, che passa dal sostegno alle estreme destre e coinvolge il dossier ucraino.Dal palco della Conferenza sulla sicurezza di Monaco di Baviera, Ursula von der Leyen ha parlato con il piglio di chi ha compreso che il quadro delle relazioni transatlantiche è repentinamente cambiato. \"Vogliamo continuare a cooperare con gli Usa ma le guerre commerciali e le tariffe punitive non vanno a vantaggio di nessuno. I dazi sono tasse. Fanno salire l'inflazione. Colpiscono i lavoratori, le imprese e i gruppi a basso reddito\", ha sottolineato la presidente della Commissione, ribandendo quanto già reso noto qualche ora prima in una nota ufficiale dell'esecutivo Ue. La risposta di Bruxelles sarà \"ferma, chiara e proporzionata\". E partirà da un principio: l'iniziativa di Trump \"è ingiustificata\", è \"un passo nella direzione sbagliata\". Sebbene quello dei dazi non sia il dossier principale in agenda, non è escluso che von der Leyen ribadisca questi concetti lunedì, in un bilaterale delicatissimo che avrà luogo a Bruxelles, quello con l'inviato Usa sull'Ucraina Keith Kellogg. Ed è possibile che il tema sia sul tavolo dell'Ecofin di martedì, soprattutto per le ripercussione economiche che la mossa di Trump avrà.Mossa che non dovrebbe risparmiare nessun Paese europeo, neppure quelli \"amici\", come Italia e Ungheria. Ed è questo dato ad aver portato l'Ue ad una inaspettata unità nella risposta da mettere in campo. \"L'Ue prospera come una delle economie più aperte al mondo, con oltre il 70% delle importazioni che entrano a tasse zero. La tariffa media applicata dall'Ue sulle merci importate rimane tra le più basse a livello globale\", ha spiegato la Commissione smentendo, di fatto, le teorie di Trump. Da qui ad aprile, comunque, nessuno in Ue vuole chiudere la porta al negoziato. E se il ministro degli Esteri Antonio Tajani ha ribadito la disponibilità dell'Italia a trattare a nome dell'Ue, alla Commissione si sono già mossi. Secondo quanto rilevato da Politico, il capo di gabinetto di von der Leyen, Bjorn Seibert, si è recato a Washington nei giorni scorsi. Palazzo Berlaymont ha confermato che \"ci cono contatti in corso\" con l'amministrazione Trump. Il terreno fertile per un difficile ma non impossibile compromesso è composto da due settori, innanzitutto: l'energia - ovvero lo shale gas americano - e le armi.Su entrambi l'Ue potrebbe offrire di aumentare l'import di prodotti Usa, e la sospensione del Patto di Stabilità annunciata da von der Leyen per gli investimenti nella difesa rafforzerebbe la mano tesa di Bruxelles. Nel frattempo, nella Commissione si cominciano a fare i conti. Dopo l'acciaio e l'alluminio, i dazi reciproci - ancora non precisati da Trump - e le tariffe sull'auto aumentano l'allarme degli economisti. Per l'Italia, Svimez ha stimato una perdita di 3,8 miliardi del Pil nazionale.Donald Trump ha annunciato che intende imporre nuovi dazi sulle auto importate \"intorno al 2 aprile\". \"Forse intorno al 2 aprile\", ha risposto il presidente alla domanda di un giornalista su quando intendeva imporre nuovi dazi doganali sulle auto in ingresso negli Stati Uniti. \"L'avrei fatto il primo aprile...\" ha continuato, dando l'impressione di voler evitare un simile annuncio il giorno del pesce d'aprile. \"Lo faremo il 2 aprile\", ha concluso.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.3321528,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "The EU: 'Trump is wrong on duties, the reaction will be firm'",
        "en_content": "\"The trade war has no winners, only defeats. But if Donald Trump wants this, the EU will not pull back.\" The new flame of the American President on the so-called reciprocal duties, which Washington threatens to impose from April, reduced the share of European leaders who demanded caution to the Commission in the reply. In Brussels, they are ready for something that is considered almost inevitable. And that it could loosen heavily, even from a political point of view, the relations between the EU and the United States. The war of the duties, moreover, is only a stamp of an anti-EU strategy put in place by Trump, which passes from the support to the extreme right and involves the Ukrainian dossier. From the stage of the Conference on Security in Munich, Ursula von der Leyen spoke with the piglio of those who understood that the framework of transatlantic relations is suddenly changed. \"We want to continue to cooperate with the U.S. but trade wars and punitive tariffs do not benefit anyone. The duties are taxes. They raise inflation. They strike workers, enterprises and low-income groups,\" said the President of the Commission, recalling what has already been known a few hours before in an official note of the executive EU. The answer from Brussels will be \"firm, clear and proportionate.\" And it will start from a principle: Trump's initiative \"is unjustified\", is \"a step in the wrong direction\". Although that of duties is not the main dossier on the agenda, it is not excluded that von der Leyen reiterates these concepts on Monday, in a very delicate bilateral that will take place in Brussels, that with the US envoy on Ukraine Keith Kellogg. And it is possible that the theme is on the Tuesday Ecofin table, especially for the economic repercussions that Trump's move will have. A move that should not save any European country, even those \"friends\", such as Italy and Hungary. And this is what brought the EU to an unexpected unity in the answer to be put in the field. \"The EU thrives as one of the most open economies in the world, with over 70% of imports entering zero taxes. The average EU tariff on imported goods remains among the lowest on a global level,\" explained the Commission, in fact, debating Trump's theories. From here to April, however, no one in the EU wants to close the door to negotiation. And if the Foreign Minister Antonio Tajani reiterated the willingness of Italy to deal on behalf of the EU, the Commission has already moved. According to Politico, the chief of cabinet of von der Leyen, Bjorn Seibert, went to Washington in recent days. Palazzo Berlaymont has confirmed that \"we have contacts in progress\" with the Trump administration. The fertile soil for a difficult but not impossible compromise is composed of two sectors, first of all: energy - that is the American shale gas - and weapons. On both the EU could offer to increase the import of US products, and the suspension of the Stability Pact announced by von der Leyen for investments in defense would strengthen the tense hand of Brussels. In the meantime, the Commission is beginning to take account. After steel and aluminum, reciprocal duties - still unspecified by Trump - and the rates on the car increase the alarm of economists. For Italy, Svimez estimated a loss of 3.8 billion national GDP. Donald Trump announced that he intends to impose new duties on imported cars \"around April 2\". \"Maybe around April 2,\" said the president to ask a journalist about when he intended to impose new customs duties on cars entering the United States. \"I would have done it on April 1,\" he continued, giving the impression of wanting to avoid such an announcement on the day of the April fish. \"We will do it on April 2,\" he concluded.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'There will be clear and proprovided countermeasures'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 81,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 187,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 251,
                "end_char": 259,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 296,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 324,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 498,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 505,
                "end_char": 522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 612,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 687,
                "end_char": 696,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Conference on Security",
                "start_char": 724,
                "end_char": 750,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 762,
                "end_char": 776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 777,
                "end_char": 782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 939,
                "end_char": 943,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1191,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1551,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1842,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1899,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2001,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "70%",
                "start_char": 2068,
                "end_char": 2071,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 2092,
                "end_char": 2096,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2294,
                "end_char": 2296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 2365,
                "end_char": 2379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Politico",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2534,
                "end_char": 2539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bjorn Seibert",
                "start_char": 2541,
                "end_char": 2554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2564,
                "end_char": 2574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 2578,
                "end_char": 2589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Berlaymont",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2669,
                "end_char": 2674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2769,
                "end_char": 2772,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2782,
                "end_char": 2787,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2825,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2863,
                "end_char": 2865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2904,
                "end_char": 2906,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Stability Pact",
                "start_char": 2939,
                "end_char": 2957,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2979,
                "end_char": 2984,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 3047,
                "end_char": 3055,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 3078,
                "end_char": 3088,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3186,
                "end_char": 3191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 3257,
                "end_char": 3262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3.8 billion",
                "start_char": 3291,
                "end_char": 3302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3317,
                "end_char": 3329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3402,
                "end_char": 3409,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3426,
                "end_char": 3433,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 1",
                "start_char": 3588,
                "end_char": 3595,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day of the",
                "start_char": 3678,
                "end_char": 3692,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 3693,
                "end_char": 3698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3723,
                "end_char": 3730,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sheinbaum, se i cartelli sono terroristi le armerie Usa complici",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 23:54:15 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/sheinbaum-se-i-cartelli-sono-terroristi-le-armerie-usa-complici_7f1c64cf-444f-4fb2-ae15-9ab3d8e07865.html",
        "subtitle": "Il Messico studia nuove azioni legali contro i produttori d'armi",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del\nMessico, Claudia Sheinbaum, ha avvertito che se il governo degli\nStati Uniti procederà a dichiarare i cartelli messicani come\n\"terroristi\", allora le armerie in quel paese, contro le quali\nil Messico ha una causa, potrebbero essere considerate complici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riporta il sito di Milenio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il Messico ha una causa internazionale contro i produttori e\ni distributori di armi negli Stati Uniti\", ha dichiarato la\npresidente nella sua conferenza stampa quotidiana. \"Se (gli Usa)\narrivassero a decretare i gruppi della criminalità organizzata\ncome terroristi, dovremmo ampliare la causa negli Stati Uniti,\nperché allora come ha già riconosciuto lo stesso Dipartimento di\nGiustizia statunitense, il 74% delle armi dei gruppi criminali\n(che operano in Messico) proviene dagli Stati Uniti\", ha\naggiunto la presidente del Messico. \n   \"Quindi come inquadrerebbero le fabbriche e i distributori di\narmi di fronte al decreto? Gli avvocati lo stanno valutando, ma\npotrebbero essere considerate complici\", ha concluso Sheinbaum.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.3390288,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Sheinbaum, if the cartels are terrorists the US armory accomplices",
        "en_content": "The President of the\nMexico, Claudia Sheinbaum, warned that if the government of\nUnited States will proceed to declare Mexican cartels as\n\"terrorists\", then the armory in that country, against which\nMexico has a cause, could be considered complicit.\n\n\nThis is Milenio's website.\n\n\n\"Mexico has an international cause against producers and\nweapons distributors in the United States,\" said the\nPresident in his daily press conference. \"If (the US)\nthey came to decree groups of organized crime\nas terrorists, we should expand the cause in the United States,\nbecause then as he has already recognized the same Department of\nUS Justice, 74% of the weapons of criminal groups\n(who operate in Mexico) comes from the United States,\" he said.\nadded the president of Mexico.\n\"So how would the factories and distributors of\nweapons in front of the decree? Lawyers are evaluating it, but\ncould be considered complicit,\" Sheinbaum concluded.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Mexico studies new legal actions against weapons manufacturers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 81,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milenio",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 282,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 362,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 441,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 536,
                "end_char": 553,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Department of\nUS Justice",
                "start_char": 606,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "74%",
                "start_char": 632,
                "end_char": 635,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 686,
                "end_char": 692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 705,
                "end_char": 722,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 757,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 908,
                "end_char": 917,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump con Vance, l'Europa sta perdendo liberta' di parola",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 23:01:03 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/trump-con-vance-leuropa-sta-perdendo-liberta-di-parola_57834b81-49db-42a2-b24a-5d9b06ab924c.html",
        "subtitle": "Ha detto commentando discorso del suo vice",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho sentito il suo discorso. Ha\nparlato di libertà di parola. E penso che sia vero. L'Europa sta\nperdendo il suo meraviglioso diritto alla libertà di parola. Lo\nvedo\": lo ha detto Donald Trump ai reporter commentando il\ndiscorso del suo vice JD Vance alla conferenza di Monaco sulla\nsicurezza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.348481,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Trump with Vance, Europe is losing freedom of speech",
        "en_content": "\"I heard your speech. Ha.\nspoke of freedom of speech. And I think it's true. Europe is\nlosing his wonderful right to freedom of speech. I do.\nI see: Donald Trump told reporters commenting\nspeech by his deputy JD Vance at the Munich conference on\nSecurity.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said commenting on his deputy's speech",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 149,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 209,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attacco islamista a Monaco, morta anche la mamma della piccola",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 18:34:41 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/attacco-islamista-a-monaco-morta-anche-la-mamma-della-piccola_a7b49db4-ff97-4f30-be6e-075955ccd3eb.html",
        "subtitle": "Lo ha riferito l'anticrimine del Land bavarese",
        "content": "\n                                                \n            Anche la donna di 37 anni\nricoverata i gravissime condizioni è deceduta a Monaco di\nBaviera dopo l'attentato di due giorni fa: lo ha riferito la\nDpa, citando l'anticrimine del Land bavarese, dopo aver dato\nnotizia della morte della figlia di due anni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739664019.36654,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 01:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T00.00.19",
        "en_title": "Islamist attack in Monaco, also dead the mother of the little",
        "en_content": "Also the 37 year old woman\nadmitted the very serious conditions died in Munich\nBavaria after the attack two days ago: it reported\nDpa, citing the anti-crime of the Bavarian Land, after giving\nnews of the death of the daughter of two years.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The anti-crime of the Bavarian Land reported it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Bavarian Land",
                "start_char": 18,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "37 year old",
                "start_char": 9,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bavaria",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two days ago",
                "start_char": 104,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dpa",
                "start_char": 130,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bavarian Land",
                "start_char": 160,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 229,
                "end_char": 238,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
