[
    {
        "title": "Terremoto di magnitudo 6.3 vicino all'arcipelago di Vanuatu",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 01:10:23 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2024/05/26/terremoto-di-magnitudo-6.3-vicino-allarcipelago-di-vanuatu_cbb0ece8-c99d-47a9-ab38-265145947409.html",
        "subtitle": "Nessun allarme tsunami",
        "content": "\n                                                \n            Un terremoto di magnitudo 6.3 è\nstato registrato vicino all'arcipelago di Vanuatu, nell'Oceano\nPacifico meridionale. Lo riporta l'Istituto geofisico\nstatunitense (Usgs).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'epicentro del sisma è stato localizzato a 83 km a\nnord-ovest di Port-Vila, la capitale di Vanuatu. L'ipocentro ad\nuna profondità di 29,2 km.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Sistema di allarme tsunami statunitense, che monitora le\nattività sismiche a livello mondiale, non segnala alcuna allerta\nnell'area di Vanuatu colpita dal terremoto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681624.5423284,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.24",
        "en_title": "Earthquake with magnitude 6.3 near the archipelago of Vanuatu",
        "en_content": "A magnitude 6.3 earthquake is\nrecorded near the archipelago of Vanuatu, in the Ocean\nSouth Pacific. The Geophysical Institute reports it\nAmerican (Usgs).\n\n\nThe epicenter of the earthquake was located at 83 km\nnorthwest of Port-Vila, the capital of Vanuatu. The hypocentre to\na depth of 29.2 km.\n\n\nThe US tsunami alarm system, which monitors\nseismic activity worldwide, no alert\nin the Vanuatu area hit by the earthquake.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "No tsunami alarm",
        "title_NER": [
            {
                "word": "6.3",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vanuatu",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "6.3",
                "start_char": 12,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vanuatu",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ocean\nSouth Pacific",
                "start_char": 75,
                "end_char": 98,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Geophysical Institute",
                "start_char": 100,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 137,
                "end_char": 145,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Usgs",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "83 km",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Port-Vila",
                "start_char": 222,
                "end_char": 231,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Vanuatu",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "29.2 km",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 301,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vanuatu",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'Putin ha paura del Vertice per la pace'",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 01:13:40 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/25/zelensky-putin-ha-paura-del-vertice-per-la-pace_47fac620-3ac9-49d2-93b7-ffdf2f64778f.html",
        "subtitle": "'Tranne Mosca, nessuno al mondo è interessato a questa guerra'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente russo Vladimir \"Putin\nnon solo vuole disturbare il Vertice per la pace e fa ogni\nsforzo per farlo, ma ha anche paura di ciò che il Vertice può\nportare. Il mondo è in grado di costringere la Russia a fare la\npace e a seguire le norme di sicurezza internazionali\": lo\nscrive su X il presidente ucraino Volodymyr Zelensky.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La Russia non ha contro argomenti da opporre alla\nmaggioranza globale: nonostante tutte le menzogne di Putin, egli\nsi affida all'ambiente circostante nel senso più ampio del\ntermine, che include l'ambiente internazionale - si legge nel\nmessaggio -. Tranne l'aggressore, nessuno al mondo è interessato\na questa guerra, e tutti lo capiscono. Il Vertice per la Pace è\nil formato che non permetterà più a Putin di mentire. E senza\nbugie non è assolutamente nessuno. Ringrazio tutti coloro che\nnel mondo ci aiutano a organizzare il Vertice e dimostrano\nleadership nell'avvicinare la vera pace\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681624.8604884,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.24",
        "en_title": "Zelensky, 'Putin is afraid of the Summit for Peace'",
        "en_content": "Russian President Vladimir \"Putin\nnot only wants to disturb the summit for peace and does every\nI would like to thank the rapporteur for his work.\nBring. The world is able to force Russia to make the\npeace and follow international security rules\": I do.\nwrites about X Ukrainian President Volodymyr Zelensky.\n\n\n\"Russia has no argument to oppose\nglobal majority: despite all the lies of Putin, he\nrelies on the surrounding environment in the wider sense of\nterm, which includes the international environment - reads in\nmessage. Except the assailant, no one in the world is interested\nto this war, and everyone understands it. The Summit for Peace is\nthe format that will no longer allow Putin to lie. And without\nlies is absolutely no one. I thank all those who\nin the world help us organize the summit and demonstrate\nleadership in bringing true peace.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Without Moscow, no one in the world is interested in this war'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Summit for Peace'",
                "start_char": 30,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir \"",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about X",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 269,
                "end_char": 278,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 289,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 312,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Summit for Peace",
                "start_char": 625,
                "end_char": 645,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 686,
                "end_char": 691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 859,
                "end_char": 892,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stoltenberg, via divieto a Kiev contro obiettivi in Russia",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 04:36:18 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/25/stoltenberg-via-divieto-a-kiev-contro-obiettivi-in-russia_01625c4f-70b8-48e8-82c0-2522ba353850.html",
        "subtitle": "Afferma il numero uno della Nato in un'intervista all'Economist",
        "content": "\n                                                \n            Jens Stoltenberg ha invitato gli\nalleati della Nato che forniscono armi all'Ucraina a porre fine\nal divieto di usarle per colpire obiettivi militari in Russia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riporta il settimanale The Economist, che ha intervistato il\nSegretario generale dell'Alleanza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il chiaro obiettivo di Stoltenberg, anche se mai nominato, è\nla politica del presidente statunitense Joe Biden - scrive\nl'Economist - di controllare ciò che l'Ucraina può e non può\nattaccare con i sistemi forniti dagli americani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.5291555,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Stoltenberg, by ban in Kiev against targets in Russia",
        "en_content": "Jens Stoltenberg invited the\nNATO allies providing weapons to Ukraine to end\nban on using them to target military targets in Russia.\n\n\nThe weekly The Economist, who interviewed the\nSecretary General of the Alliance.\n\n\nThe clear objective of Stoltenberg, although never mentioned, is\nPresident Joe Biden's policy - writes\nthe Economist - to control what Ukraine can and cannot\nattack with systems provided by Americans.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He affirms the number one of NATO in an interview with the Economist",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "one",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 139,
                "end_char": 145,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 206,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 241,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 293,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 353,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 408,
                "end_char": 417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Frana in Papua Nuova Guinea, recuperati 4 corpi",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 03:03:50 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/25/frana-in-papua-nuova-guinea-recuperati-4-corpi_f8b8ef63-db5c-4be8-a938-aecc5170ed7e.html",
        "subtitle": "Secondo alcune stime le vittime potrebbero essere più di 100",
        "content": "\n                                                \n            I corpi di almeno quattro\npersone decedute in seguito alla grande frana che venerdì notte\nha colpito un villaggio della Papua Nuova Guinea centrale sono\nstati recuperati: lo ha detto all'agenzia di stampa Afp un\nfunzionario delle Nazioni Unite.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Stanno arrivando oggi nel Paese, intanto, le squadre di\nsoccorso, che dovranno raggiungere il remoto villaggio di\nKaokalam nella provincia di Enga, a circa 600 chilometri a\nnord-ovest della capitale, Port Moresby. \"Anche se la zona non è\ndensamente popolata, temiamo che il bilancio delle vittime\npotrebbe essere sproporzionatamente alto\", ha affermato oggi\nl'agenzia umanitaria CARE.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo alcune stime circolate sui media internazionali, le\nvittime potrebbero essere più di 100. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.53625,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Frana in Papua New Guinea, recovered 4 bodies",
        "en_content": "The bodies of at least four\ndeceased people following the great land that Friday night\nhit a village of central Papua New Guinea are\nrecovered states: told the Afp press agency a\nUnited Nations official.\n\n\nThey are coming to the country today, meanwhile, the teams of\nrescue, which will have to reach the remote village of\nKaokalam in the province of Enga, about 600 kilometers to\nnorthwest of the capital, Port Moresby. \"Although the area is not\nWe fear that the budget of the victims\ncould be disproportionately high,\" he said today\nCARE humanitarian agency.\n\n\nAccording to some estimates circulated on international media, the\nvictims could be more than 100.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "According to some estimates the victims could be more than 100",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Frana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Papua New Guinea",
                "start_char": 9,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 37,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "more than 100",
                "start_char": 49,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "at least four",
                "start_char": 14,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Papua New Guinea",
                "start_char": 112,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 160,
                "end_char": 163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 179,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 237,
                "end_char": 242,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kaokalam",
                "start_char": 323,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 600 kilometers",
                "start_char": 357,
                "end_char": 377,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Port Moresby",
                "start_char": 407,
                "end_char": 419,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 100",
                "start_char": 647,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cina, terminata con successo l'operazione intorno a Taiwan",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 05:29:58 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/25/cina-terminata-con-successo-loperazione-intorno-a-taiwan_ff0c3271-61e3-4a2c-8cd1-9e36823b5fea.html",
        "subtitle": "Lo riportano i media statali",
        "content": "\n                                                \n            La Cina ha annunciato la fine\ndell'\"operazione punitiva\" iniziata giovedì intorno all'isola di\nTaiwan per dimostrare la sua opposizione a quelle che considera\nle dichiarazioni separatiste del nuovo presidente taiwanese Lai\nChing-te. Lo riportano i media statali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esercito cinese \"ha completato con successo\"\nl'esercitazione 'Spada congiunta 2024-A' contro Taiwan, ha\nannunciato ieri sera la tv statale CCTV-7. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.545545,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "China, successfully finished operation around Taiwan",
        "en_content": "China has announced the end\nof the \" punitive operation\" started on Thursday around the island of\nTaiwan to demonstrate its opposition to what it considers\nthe separatist statements of the new Taiwanese president Lai\nChing-te. The state media reports it.\n\n\nThe Chinese army \"has successfully completed\"\nthe exercise 'Joint sword 2024-A' against Taiwan, has\nannounced last night the state TV CCTV-7.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "State media reports it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 193,
                "end_char": 202,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lai\nChing-te",
                "start_char": 213,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 367,
                "end_char": 377,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giudice Usa nega la mozione di Baldwin contro omicidio colposo",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 06:49:33 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/25/giudice-usa-nega-la-mozione-di-baldwin-contro-omicidio-colposo_2b6cf57f-cb18-4f3c-8893-a173249e4de8.html",
        "subtitle": "Nel caso della sparatoria sul set del film 'Rust'",
        "content": "\n                                                \n            Un giudice del New Mexico ha negato\nla mozione di Alec Baldwin di respingere l'accusa di omicidio\ncolposo a suo carico nella morte - sul set del film 'Rust', nel\n2021 - della direttrice della fotografia, Halyna Hutchins, a\ncausa di un colpo partito dalla pistola dell'attore. Lo riporta\nla Cnn.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli avvocati di Baldwin avevano accusato i pubblici ministeri\ndi cattiva condotta durante il processo e avevano cercato di\narchiviare il caso. A gennaio, Baldwin si è dichiarato non\ncolpevole di omicidio colposo nell'incidente in cui Hutchins è\nmorta e il regista Joel Souza è rimasto ferito. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.5585585,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Judge Use denies Baldwin's motion against shot murder",
        "en_content": "A New Mexico judge denied\nAlec Baldwin's motion to reject the murder charge\nshot at his death - on the set of the film 'Rust', in\n2021 - the director of photography, Halyna Hutchins, a\ncause of a blow from the actor's gun. He's got it.\nCnn.\n\n\nBaldwin's lawyers accused prosecutors\nof misconduct during the trial and tried to\narchive the case. In January, Baldwin declared himself not\nguilty of murder shot in the accident in which Hutchins is\ndead and director Joel Souza was injured.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the case of the shooting on the set of the film 'Rust'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Baldwin",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rust",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New Mexico",
                "start_char": 2,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alec Baldwin's",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rust",
                "start_char": 120,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 130,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Halyna Hutchins",
                "start_char": 166,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 236,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baldwin",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Baldwin",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hutchins",
                "start_char": 431,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joel Souza",
                "start_char": 461,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, 'l'Italia riparte con i finanziamenti all'Unrwa'",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 11:17:49 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/tajani-litalia-riparte-con-i-finanziamenti-allunrwa_546c1d9f-5c63-4bfc-9e10-a3db83fa976e.html",
        "subtitle": "Incontro alla Farnesina pcon primo ministro palestinese",
        "content": "\n                                                \n             \"Ho informato Mustafa (primo\nministro palestinese ndr) che il governo ha disposto nuovi\nfinanziamenti a favore della popolazione palestinese, per un\ntotale di 35 milioni di euro, che vanno ad aggiungersi a quanto\ngià fatto in risposta alla crisi. Di questi, 5 milioni saranno\ndestinati a Unrwa\". Lo ha detto il ministro degli Esteri Antonio\nTajani che ha incontrato alla Farnesina il Primo Ministro e\nMinistro degli Esteri e degli Emigrati dell'Autorità\nPalestinese, Mohammed Mustafa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.6190724,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Tajani, 'Italy departs with funding to Unrwa'",
        "en_content": "\"I informed Mustafa (first\nPalestinian Minister for Foreign Affairs\nfinancing for the Palestinian population, for a\ntotal of 35 million euros, which go to add to what\nalready done in response to the crisis. Of these, 5 million will be\nfor Unrwa\". The Foreign Minister Antonio said so\nTajani who met at the Farnesina the Prime Minister and\nMinister for Foreign Affairs and Migrants of the Authority\nPalestinians, Mohammed Mustafa.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Meeting at the Farnesina pcon Palestinian Prime Minister",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Farnesina pcon",
                "start_char": 11,
                "end_char": 29,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 86,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "35 million euros",
                "start_char": 125,
                "end_char": 141,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "5 million",
                "start_char": 217,
                "end_char": 226,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 239,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 268,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 284,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 306,
                "end_char": 315,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 398,
                "end_char": 410,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mohammed Mustafa",
                "start_char": 412,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele prosegue i raid su Rafah dopo la decisione dell'Aja",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 11:22:15 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/israele-prosegue-i-raid-su-rafah-dopo-la-decisione-dellaja_2ad58e9e-6b1d-4a53-8e8c-eb3579f478dd.html",
        "subtitle": "Attacchi sulla città meridionale e su Deir al-Balah",
        "content": "\n                                                \n            Israele ha continuato oggi i suoi\nbombardamenti sulla Striscia di Gaza, inclusa Rafah, nonostante\nl'ordine della Corte internazionale di giustizia dell'Aja di\n\"fermare immediatamente\" la sua offensiva militare nella città\nmeridionale. Testimoni palestinesi e squadre dell'Afp hanno\nriferito di attacchi israeliani a Rafah e nella città centrale\ndi Deir al-Balah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Speriamo che la decisione della corte faccia pressione su\nIsraele affinché ponga fine a questa guerra di sterminio perché\nqui non è rimasto più nulla\", ha detto all'Afp Oum Mohammad\nAl-Ashqa, una donna palestinese di Gaza City sfollata a Deir\nal-Balah. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 28,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.6378343,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Israel continues the raid on Rafah after the Aja decision",
        "en_content": "Israel has continued today its\nbombings on the Gaza Strip, including Rafah, despite\nthe order of the International Court of Justice of the Aja of\n\"stop immediately\" his military offensive in the city\nSouthern. Palestinian witnesses and Afp teams have\nreported Israeli attacks in Rafah and central city\nby Deir al-Balah.\n\n\n\"We hope the court's decision presses on\nIsrael to end this war of extermination because\nthere was nothing left,\" said Afp Oum Mohammad\nAl-Ashqa, a Palestinian woman from Gaza City displaced in Deir\nal-Balah.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Attacks on the southern city and on Deir al-Balah",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 36,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 43,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice of the Aja",
                "start_char": 97,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 200,
                "end_char": 208,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 210,
                "end_char": 221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 236,
                "end_char": 239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 305,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afp Oum Mohammad\nAl-Ashqa",
                "start_char": 441,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 470,
                "end_char": 481,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Deir",
                "start_char": 516,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "al-Balah",
                "start_char": 521,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unicef, a Gaza 20 neonati a rischio morte in ospedale Al-Aqsa",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 11:21:10 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/unicef-a-gaza-20-neonati-a-rischio-morte-in-ospedale-al-aqsa_37164fc5-c0e8-435e-8ca1-005aec7d702c.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Le attrezzature sanitarie\ndell'ospedale Al-Aqsa di Deir el-Balah a Gaza non funzionano\npiù, perchè non c'è carburante per farle funzionare o perché\nsono state danneggiate dai bombardamenti. I generatori di\nossigeno vanno a singhiozzo e ciò mette a rischio della vita 20\nneonati, tra i quali alcuni prematuri, accolti attualmente nella\nstruttura. Se gli adulti malati o feriti possono essere curati\ndal personale sanitario che resiste sul pavimento dell'ospedale\nsempre più sovraffollato, i neonati hanno bisogno di un ambiente\nasettico e di incubatrici.  \"Gaza ha bisogno di più carburante\nadesso e di corridoi sicuri per gli operatori umanitari\", è\nl'appello che arriva dall'Unicef. Anche l'Organizzazione\nmondiale della sanità è tornata a denunciare la grave mancanza\ndi carburante e medicinali in diversi ospedali della Striscia, a\ncausa della chiusura del valico di Rafah e il direttore\ndell'Oms, Tedros Gebreyesus, ha avvertito che l'accesso\nall'assistenza sanitaria si sta riducendo in tutta Gaza e che\nnel nord l'ospedale Kamal Adwan non funziona più. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 27,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.6440952,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Unicef, in Gaza 20 infants at risk of death in Al-Aqsa hospital",
        "en_content": "Sanitary equipment\nof the Al-Aqsa Hospital of Deir el-Balah in Gaza do not work\nmore, because there is no fuel to make it work or why\nwere damaged by bombing. The generators of\nOxygen goes to hiccups and this puts at risk of life 20\nnewborns, including some prematures, currently welcomed in\nstructure. If sick or injured adults can be treated\nfrom the health care staff who resists on the floor of the hospital\nincreasingly overcrowded, newborns need an environment\naseptics and incubators. \"Gaza needs more fuel\nnow and safe corridors for humanitarian workers\", is\nthe appeal that comes from UNICEF. The Organization\nthe world of health has returned to denounce the serious lack\nof fuel and medicines in several hospitals of the Strip,\ncause of the closure of the Rafah Pass and the Director\nof the Ums, Tedros Gebreyesus, warned that access\nhealth care is reducing throughout Gaza and\nin the north the Kamal Adwan hospital no longer works.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Unicef",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Al-Aqsa",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Al-Aqsa Hospital",
                "start_char": 22,
                "end_char": 42,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Deir el-Balah",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 230,
                "end_char": 232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 493,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UNICEF",
                "start_char": 594,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Organization",
                "start_char": 606,
                "end_char": 618,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Rafah Pass",
                "start_char": 762,
                "end_char": 776,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ums",
                "start_char": 801,
                "end_char": 804,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tedros Gebreyesus",
                "start_char": 806,
                "end_char": 823,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 879,
                "end_char": 883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kamal Adwan",
                "start_char": 905,
                "end_char": 916,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan, esercitazioni cinesi sono provocazione a ordine mondiale",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 11:25:40 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/25/taiwan-esercitazioni-cinesi-sono-provocazione-a-ordine-mondiale_9edd7888-0133-450e-8a45-93f2239a2bc6.html",
        "subtitle": "'Solleva preoccupazioni e condanne'",
        "content": "\n                                                \n            Le manovre militari effettuate\ndalla Cina attorno a Taiwan sono una \"palese provocazione contro\nl'ordine internazionale\", ha dichiarato il portavoce della\npresidenza taiwanese. \"La recente provocazione unilaterale della\nCina non solo mina lo status quo di pace e stabilità nello\nStretto di Taiwan, ma è anche una palese provocazione\ndell'ordine internazionale, sollevando serie preoccupazioni e\ncondanne da parte della comunità internazionale\", ha affermato\nKaren Kuo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.71791,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Taiwan, Chinese exercises are global provocation",
        "en_content": "Military manoeuvres carried out\nfrom China around Taiwan are a \"palese provocation against\nthe international order,\" said the spokesman for\nTaiwanese presidency. \"The recent unilateral provocation of the\nChina not only undermines the status quo of peace and stability in\nTaiwan Strait, but it is also a blatant provocation\nof the international order, raising serious concerns and\ncondemnation by the international community,\" he said.\nKaren Kuo.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'He raises concerns and condemns'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 140,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 271,
                "end_char": 284,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karen Kuo",
                "start_char": 435,
                "end_char": 444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wafa, 10 morti in raid Israele su nord Gaza, anche bambini",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 13:04:24 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/wafa-10-morti-in-raid-israele-su-nord-gaza-anche-bambini_162a1ea0-8610-4df3-82c6-7fb601a5ddae.html",
        "subtitle": "'Colpita una casa nella città di Beit Hanoun'",
        "content": "\n                                                \n            Dieci palestinesi, tra cui bambini e\ndonne, sono stati uccisi e molti altri feriti oggi in un attacco\naereo israeliano contro una casa nella città di Beit Hanoun, a\nnord della Striscia di Gaza. Lo scrive l'agenzia palestinese\nWafa secondo cui fonti mediche hanno confermato il bilancio\ndelle vittime, riferendo che altre 17 persone sono rimaste\nferite nell'attacco che ha preso di mira un'abitazione della\ncittà. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 23,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.7295535,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Wafa, 10 dead in Israel raid on northern Gaza, even children",
        "en_content": "Ten Palestinians, including children and\nwomen, were killed and many others injured today in an attack\nIsraeli plane against a house in the city of Beit Hanoun, to\nNorthern Gaza Strip. The Palestinian agency writes it\nWafa according to which medical sources have confirmed the budget\nof the victims, reporting that 17 other people were left\nwounds in the attack that targeted a home of the\ncity.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Take a house in the city of Beit Hanoun'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Beit Hanoun'",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ten",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 4,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 103,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beit Hanoun",
                "start_char": 148,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Northern Gaza Strip",
                "start_char": 164,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 189,
                "end_char": 200,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 218,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 315,
                "end_char": 317,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Al Jazeera, 10 morti in un attacco su scuola a nord Gaza",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 13:30:33 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/al-jazeera-10-morti-in-un-attacco-su-scuola-a-nord-gaza_cf59e49c-59bc-46e3-bbd2-692a5211a625.html",
        "subtitle": "'17 feriti, la struttura ospitava sfollati'",
        "content": "\n                                                \n            Almeno 10 persone sono state uccise e\n17 ferite in attacchi separati nel quartiere as-Saftawi, nel\nnord di Gaza. Lo affermano i reporter di Al Jazeera Arabic nella\nStriscia e l'agenzia di stampa Wafa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo l'emittente che cita fonti mediche palestinesi,\nl'attacco israeliano ha preso di mira una scuola che ospitava\nsfollati nel quartiere situato appena a sud di Jabalya. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 22,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.7370503,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Al Jazeera, 10 dead in a school attack on north Gaza",
        "en_content": "At least 10 people were killed and\n17 wounds in separate attacks in the as-Saftawi district,\nnorth of Gaza. Al Jazeera Arabic reporters say that in\nStrip and the Wafa press agency.\n\n\nAccording to the issuer that mentions Palestinian medical sources,\nthe Israeli attack targeted a school that hosted\ndisplaced in the neighborhood just south of Jabalya.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'17 wounded, the property hosted displaced persons'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "'17",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least 10",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 102,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera Arabic",
                "start_char": 108,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 162,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 221,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jabalya",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lindner: 'Accordo al G7 sugli aiuti all'Ucraina anche nel 2025'",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 12:53:52 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/25/lindner-accordo-al-g7-sugli-aiuti-allucraina-anche-nel-2025_b620efd5-d7b0-44de-b3b7-0c766d4c2656.html",
        "subtitle": "Il ministro tedesco: 'Ma molto lavoro da fare sugli strumenti concreti'",
        "content": "Il G7 ha raggiunto un accordo \"sull'obiettivo di sostenere l'Ucraina anche nel 2025\".Lo ha detto il ministro delle Finanze tedesco Christian Lindner, a margine delle riunioni della ministeriale in corso a Stresa, precisando però che \"c'è ancora molto lavoro da fare per trovare misure adatte e strumenti concreti\".\"Il finanziamento per quest'anno è raggiunto - ha spiegato il ministro tedesco - ora vogliamo cominciare a lavorare per il 2025. È la dimostrazione della nostra perseveranza nello stare insieme per l'Ucraina, ma molto lavoro è ancora da fare. Siamo aperti a trovare misure intelligenti per finanziare l'Ucraina, è una questione di lavorare intensamente su cosa e come è possibile\".Il ministro delle Finanze francese Bruno Le Maire ha lasciato anticipatamente la riunione del G7 finanze in corso a Stresa. Il ministro ha lasciato l'hotel che ospita i lavori del vertice durante la pausa del coffe break e ha quindi saltato le ultime due sessioni su Ucraina e agenda verde.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 24,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.7583299,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Lindner: Agreement on aid to Ukraine in 2025",
        "en_content": "The G7 reached an agreement \"on the goal of supporting Ukraine in 2025\". The German Finance Minister Christian Lindner said this, in the margins of the meetings of the Minister in Stresa, but he said that \"there is still a lot of work to do to find suitable measures and concrete tools\". \"The funding for this year is reached - the German minister has explained - now we want to start working for 2025. It is the demonstration of our perseverance in being together for Ukraine, but a lot of work is still to be done. We are open to finding smart measures to finance Ukraine, it is a matter of working hard on what and how it is possible\". French Finance Minister Bruno Le Maire left the G7 meeting in Stresa in advance. The minister left the hotel hosting the summit work during the break of coffe break and then missed the last two sessions on Ukraine and green agenda.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The German Minister: 'But much work to do on concrete tools'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lindner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Christian Lindner",
                "start_char": 101,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 305,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 332,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 397,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 566,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 639,
                "end_char": 645,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bruno Le Maire",
                "start_char": 663,
                "end_char": 677,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 687,
                "end_char": 689,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Stresa",
                "start_char": 701,
                "end_char": 707,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 829,
                "end_char": 832,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 845,
                "end_char": 852,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Quattro anni dalla morte Floyd, famiglia chiede riforma polizia",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 14:32:45 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/25/quattro-anni-dalla-morte-floyd-famiglia-chiede-riforma-polizia_07758254-c4f0-45f0-a4de-a830b1ee8189.html",
        "subtitle": "La legge approvata dalla Camera è bloccata al Senato Usa",
        "content": "\n                                                \n            La famiglia di George Floyd ha\ncelebrato il quarto anniversario del suo omicidio rinnovando la\nrichiesta al Congresso degli Stati Uniti di approvare la riforma\ndella polizia in America.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"È necessario un cambiamento\", ha detto Philonise Floyd,\nfratello di George in una conferenza stampa con un gruppo di\ndeputati e senatori democratici promotori del George Floyd\nJustice in Policing Act. La legge è stata approvata dalla\nCamera, allora controllata dai democratici, nel giugno 2020 ma è\nbloccata al Senato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il 46enne afroamericano fu ucciso a Minneapolis il 25 maggio\n2020, dall'agente bianco Derek Chauvin che per nove minuti gli\ntenne il ginocchio premuto sul collo nonostante l'appello,\ndivenuto poi lo slogan delle proteste di Black Lives Matter 'Non\nposso respirare'. L'anno dopo Chauvin è stato giudicato\ncolpevole di omicidio colposo e condannato a più di 22 anni di\nprigione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 21,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.7655482,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Four years after Floyd's death, family demands police reform",
        "en_content": "George Floyd's family has\ncelebrated the fourth anniversary of his murder by renewing the\nrequest to the United States Congress to approve the reform\nPolice in America.\n\n\n\"We need a change,\" said Philonise Floyd,\nGeorge's brother in a press conference with a group of\nDemocrat MPs and Senators Promoters of George Floyd\nJustice in Policing Act. The law was passed by\nChamber, then controlled by the Democrats, in June 2020 but is\nblocked in the Senate.\n\n\nThe 46-year-old African American was killed in Minneapolis on 25 May\n2020, by white agent Derek Chauvin who for nine minutes\nheld the knee pressed on the neck despite the appeal,\nthen became the slogan of the protests of Black Lives Matter 'Non\nI can breathe. The following year Chauvin was judged\nguilty of murder shot and sentenced to more than 22 years\nPrison.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The law approved by the House is blocked in the US Senate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Four years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Floyd",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 48,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "George Floyd's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the United States Congress",
                "start_char": 101,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Philonise Floyd",
                "start_char": 196,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "George",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "George Floyd\n",
                "start_char": 307,
                "end_char": 320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 367,
                "end_char": 374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 399,
                "end_char": 408,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "June 2020",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "46-year-old",
                "start_char": 459,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "African American",
                "start_char": 471,
                "end_char": 487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Minneapolis",
                "start_char": 502,
                "end_char": 513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25 May\n2020",
                "start_char": 517,
                "end_char": 528,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Derek Chauvin",
                "start_char": 545,
                "end_char": 558,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "nine minutes",
                "start_char": 567,
                "end_char": 579,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Black Lives",
                "start_char": 676,
                "end_char": 687,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Chauvin",
                "start_char": 734,
                "end_char": 741,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 22 years",
                "start_char": 792,
                "end_char": 810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'conquistato un altro villaggio nel Donetsk'",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 12:21:19 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/25/mosca-conquistato-un-altro-villaggio-nel-donetsk_b2e7c9d5-448b-4dd5-81d7-8f5f6a41444c.html",
        "subtitle": "'Si tratta dell'insediamento di Arkhangelskoye'",
        "content": "\n                                                \n            Le truppe russe \"hanno preso il\ncontrollo del villaggio di Arkhangelskoye\", nel Donetsk. Lo ha\ndichiarato il ministero della Difesa russo citato da Ria\nNovosti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Le unità del gruppo di truppe 'Centro', a seguito di\noperazioni militari riuscite, hanno liberato l'insediamento di\nArkhangelskoye della Repubblica popolare di Donetsk\", afferma il\nministero. L'insediamento si trova nel distretto di Pokrovsk.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 25,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.772988,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Moscow, 'conquered another village in the Donetsk'",
        "en_content": "Russian troops \"have taken\ncontrol of the village of Arkhangelskoye\", in the Donetsk. He did.\ndeclared the Russian Defense Ministry quoted by Ria\nNovosti.\n\n\n\"The units of the group of troops 'Centre', following\nsuccessful military operations, have liberated the settlement of\nArkhangelskoye of the People's Republic of Donetsk\", says the\nMinistry. The settlement is located in the district of Pokrovsk.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'This is the settlement of Arkhangelskoye'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Arkhangelskoye",
                "start_char": 27,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arkhangelskoye",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Defense Ministry",
                "start_char": 103,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria\nNovosti",
                "start_char": 142,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arkhangelskoye",
                "start_char": 276,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the People's Republic of Donetsk",
                "start_char": 294,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the\nMinistry",
                "start_char": 334,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pokrovsk",
                "start_char": 393,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, prossima settimana riprendono negoziati per ostaggi",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 14:34:51 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/25/media-prossima-settimana-riprendono-negoziati-per-ostaggi_435ce1f7-c04e-4d14-ba1a-0feef24c2748.html",
        "subtitle": "'Concordato dopo l'incontro tra capo Cia e Mossad a Parigi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il direttore della Cia Bill Burns ha\nconcordato, in un incontro con il direttore del Mossad e il\npremier del Qatar, di riprendere i colloqui sugli ostaggi a Gaza\nla prossima settimana\". Lo scrive su X il giornalista di Axios\nBarak Ravid citando un funzionario israeliano secondo cui il\ncapo del Mossad, David Barnea, è tornato in Israele questa\nmattina dopo un incontro a Parigi con il direttore della Cia e\nil premier del Qatar. Al termine dell'incontro, \"è stato deciso\nche entro la prossima settimana i negoziati riprenderanno sulla\nbase di nuove proposte, guidati dai mediatori egiziano e del\nQatar con il coinvolgimento attivo Usa\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 20,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716681628.782536,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-26 02:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T02.00.28",
        "en_title": "Media, next week they resume negotiations for hostages",
        "en_content": "\"The Director of Cia Bill Burns has\nagreed, in a meeting with the director of Mossad and the\nQatar's premier, to resume talks on hostages in Gaza\nnext week.\" X writes the journalist of Axios\nBarak Ravid citing an Israeli official that the\nleader of the Mossad, David Barnea, has returned to Israel this\nmorning after a meeting in Paris with the Director of the CIA and\nthe premier of Qatar. At the end of the meeting, \"it was decided\nthat by next week the negotiations will resume on\nbase of new proposals, led by Egyptian and Egyptian mediators\nQatar with US active involvement.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Concorded after the meeting between Chief Cia and Mossad in Paris'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Concorded",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cia",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mossad",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cia Bill Burns",
                "start_char": 17,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mossad",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 141,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 146,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 185,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barak Ravid",
                "start_char": 191,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 213,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mossad",
                "start_char": 253,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "David Barnea",
                "start_char": 261,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 291,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CIA",
                "start_char": 361,
                "end_char": 364,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 384,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 442,
                "end_char": 451,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 514,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 527,
                "end_char": 535,
