[
    {
        "title": "Gli Usa impongono nuove sanzioni contro l'Iran",
        "date_raw": "Wed, 17 Apr 2024 00:57:26 +0200",
        "date": "2024-04-17",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/17/gli-usa-impongono-nuove-sanzioni-contro-liran_4b898ad9-d184-4ee4-b5ed-b37d756733c6.html",
        "subtitle": "Lo ha annunciato Jake Sullivan",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti hanno imposto\nnuove sanzioni conto l'Iran dopo l'attacco ad Israele. Lo ha\nannunciato il consigliere per la sicurezza nazionale americana,\nJake Sullivan. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308423.6456542,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.23",
        "en_title": "The US imposes new sanctions against Iran",
        "en_content": "The United States imposed\nnew sanctions account Iran after the attack on Israel. He did.\nannounced the councillor for national security,\nJake Sullivan.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Jake Sullivan announced it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Jake Sullivan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jake Sullivan",
                "start_char": 137,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vescovo accoltellato a Sydney, polizia: un atto terroristico",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 01:33:47 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2024/04/16/vescovo-accoltellato-a-sidney-polizia-un-atto-terroristico_3ba25eb3-79ba-4a74-a456-2bd001c35c7f.html",
        "subtitle": "Una folla inferocita ha attaccato gli agenti intervenuti",
        "content": "\r\n                                                \r\n            L'accoltellamento di un vescovo\r\nortodosso in una chiesa alla periferia ovest di Sydney per mano\r\ndi un ragazzo di 15 anni è stato un \"atto terroristico\": lo ha\r\naccertato la polizia australiana. Il movente è stato di matrice\r\nreligiosa, hanno specificato le autorità invitando la comunità\r\nlocale infuriata alla calma. \"Dopo aver esaminato tutto il\r\nmateriale, ho dichiarato che si è trattato di un incidente\r\nterroristico\", ha detto il commissario della polizia del Nuovo\r\nGalles del Sud, Karen Webb, in una conferenza stampa.\r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\t   Webb ha affermato che l'attacco è stato considerato un atto\r\ndi \"estremismo\" di matrice religiosa che ha intimidito il\r\npubblico, sia i parrocchiani della chiesa che le persone che\r\nseguono il servizio in live streaming online. Il sospettato era\r\n\"noto alla polizia\" ma non figurava su nessuna lista di\r\nterroristi, ha detto Webb. Gli agenti che hanno risposto\r\nall'incidente si sono trovati presto attaccati da persone\r\ninferocite fuori dalla chiesa, ha aggiunto. \"Le persone hanno\r\nusato ciò che avevano a disposizione nella zona, compresi\r\nmattoni, cemento, palizzate, per assaltare la polizia ed\r\neffettuare lanci missili contro la polizia, le sue attrezzature\r\ne veicoli\". Gli agenti feriti sono stati portati in ospedale\r\ndurante la notte, ha detto Webb senza fornire cifre. La folla ha\r\ndanneggiato 20 veicoli della polizia, ha aggiunto. \"Ciò è\r\ninaccettabile e coloro che sono stati coinvolti in quella\r\nrivolta possono aspettarsi che qualcuno bussi alla loro porta.\r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\tPotrebbe non essere oggi. Potrebbe non essere domani, ma vi\r\ntroveremo e verremo ad arrestarvi\", ha assicurato Webb. \r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\t          \r\n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.3736005,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Bishop stabbed in Sydney, police: a terrorist act",
        "en_content": "The stabbing of a bishop\nOrthodox in a church on the west outskirts of Sydney by hand\nof a 15-year-old boy was a \"terroristic act\": He did.\nestablished the Australian police. The motive was matrix\nreligious, have specified the authorities by inviting the community\nlocal infuriated to calm. \"After examining the whole\nmaterial, I said it was an accident\nterrorist\", said the police commissioner of the New\nSouth Wales, Karen Webb, at a press conference.\n\n\nWebb said that the attack was considered an act\nof \"extremism\" of religious matrix that intimidated the\npublic, both parishioners of the church and people\nfollow the live streaming service online. The suspect was\n\"known to the police\" but did not appear on any list\nterrorists, Webb said. The agents who responded\nto the accident they were soon attacked by people\nInferocite outside the church, he added. \"People have\nused what they had available in the area, including\nbricks, concrete, palisades, to assault the police and\nmake missile launches against the police, its equipment\nand vehicles.\" The wounded agents were taken to the hospital\nduring the night, said Webb without providing figures. The crowd has\ndamaged 20 police vehicles, he added. \"This is\nunacceptable and those involved in that\nrevolt can expect someone to knock on their door.\n\n\nIt may not be today. It may not be tomorrow, but there\nwe will find and come to arrest you,\" Webb assured.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A sick crowd attacked the agents",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bishop",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sydney",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Orthodox",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sydney",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15-year-old",
                "start_char": 91,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 156,
                "end_char": 166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "South Wales",
                "start_char": 406,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Karen Webb",
                "start_char": 419,
                "end_char": 429,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Webb",
                "start_char": 456,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Webb",
                "start_char": 734,
                "end_char": 738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inferocite",
                "start_char": 820,
                "end_char": 830,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1114,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Webb",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1349,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa: Biden pubblicano redditi 2023, critica indiretta a Trump",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 02:08:29 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/16/usa-biden-pubblicano-redditi-2023-critica-indiretta-a-trump_6e2f61d6-f638-403d-b0b9-e54ccc7aaa41.html",
        "subtitle": "'Guadagnati 620 mila dollari'. Tycoon non ha mai svelato i suoi",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe\nBiden e la first lady Jill Biden hanno guadagnato 619.976\ndollari nel 2023, secondo la loro dichiarazione dei redditi\ncongiunta resa nota dalla Casa Bianca, in segno di trasparenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPubblicati anche i redditi della vicepresidente Kamala Harris e\ndel marito Doug Emhoff, che ammontano a 450.299.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Biden ritiene che tutti gli occupanti dello Studio ovale\ndovrebbero essere aperti e onesti con il popolo americano e che\nla lunga tradizione di pubblicare annualmente le dichiarazioni\ndei redditi presidenziali dovrebbe continuare ininterrotta\", ha\naffermato la Casa Bianca mettendo nel mirino Donald Trump, che\nnon ha mai pubblicato i suoi tax return quando era commander in\nchief.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La maggior parte del reddito dei Biden proviene dallo\nstipendio di 400.000 dollari del presidente, insieme alle\npensioni. La first lady ha guadagnato 85.985 dollari dalla sua\nposizione di insegnante al Northern Virginia Community College.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI Biden hanno pagato 146.629 dollari di imposta federale, con\nuna aliquota del 23,7%, e hanno donato 20.477 dollari a 17\ndiversi enti di beneficenza, tra cui 5.000 dollari alla\nFondazione intitolata a Beau Biden, il defunto figlio del\npresidente. Il reddito dei Biden nel 2023 è aumentato rispetto\nai 579.514 dollari guadagnati dalla coppia nel 2022.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Harris ed Emhoff hanno pagato 88.570 dollari di imposta\nfederale, pari a un'aliquota del 19,7%. La coppia ha versato\n23.026 dollari in beneficenza, comprese donazioni alla Dc\nCentral Kitchen, alla Howard University e alla University of\nSouthern California. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.3824008,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "US: Biden publish income 2023, indirect criticism to Trump",
        "en_content": "American President Joe\nBiden and first lady Jill Biden earned 619.976\ndollars in 2023, according to their income statement\njointly made known by the White House, as a sign of transparency.\n\n\nRevenues of Vice-President Kamala Harris and\nof her husband Doug Emhoff, which amounted to 450,299.\n\n\n\"Biden believes that all occupants of the oval firm\nshould be open and honest with the American people and that\nthe long tradition of publishing annual statements\nPresidential income should continue uninterrupted,\" he said.\nstated the White House by putting Donald Trump in the viewfinder,\nnever published his tax return when he was commander in\nChief.\n\n\nMost Biden income comes from\n$400,000 salary from the president, along with the\npensions. The first lady earned $85,985 from her\nTeacher position at Northern Virginia Community College.\n\n\nThe Biden paid 146.629 dollars of federal tax, with\na rate of 23.7%, and donated $20.477 to 17\nvarious charitable entities, including $5,000 at\nFoundation entitled to Beau Biden, the deceased son of\nPresident. Biden income in 2023 increased respect\n$579.514 earned by the couple in 2022.\n\n\nHarris and Emhoff paid $88.570 tax\nFederal, at a rate of 19.7%. The couple paid\n$23,026 in charity, including donations to the Dc\nCentral Kitchen, Howard University and University of\nSouthern California.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "$620,000. Tycoon never unveiled his",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "620,000",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Jill Biden",
                "start_char": 44,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "619.976\ndollars",
                "start_char": 62,
                "end_char": 77,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 145,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kamala Harris",
                "start_char": 218,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Doug Emhoff",
                "start_char": 251,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "450,299",
                "start_char": 282,
                "end_char": 289,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 294,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 380,
                "end_char": 388,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 524,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 551,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Most Biden",
                "start_char": 648,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "400,000",
                "start_char": 678,
                "end_char": 685,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 742,
                "end_char": 747,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "85,985",
                "start_char": 761,
                "end_char": 767,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Northern Virginia Community College",
                "start_char": 797,
                "end_char": 832,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 840,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "146.629 dollars",
                "start_char": 851,
                "end_char": 866,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "23.7%",
                "start_char": 898,
                "end_char": 903,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "20.477",
                "start_char": 918,
                "end_char": 924,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 928,
                "end_char": 930,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5,000",
                "start_char": 971,
                "end_char": 976,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Foundation",
                "start_char": 980,
                "end_char": 990,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beau Biden",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1013,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1051,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1066,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "579.514",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1093,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1122,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emhoff",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "88.570",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1156,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "19.7%",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1188,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "23,026",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1213,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Howard University",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "University of\nSouthern California",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Zelensky: alleati ci difendano come fatto con Israele",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 03:15:47 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/16/ucraina-zelensky-alleati-ci-difendano-come-fatto-con-israele_95377477-5392-4a32-a4c6-f92126a5d500.html",
        "subtitle": "\"Nemmeno loro sono nella Nato. Azione unitaria è stata efficace\"",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha esortato gli alleati occidentali a difendere\nl'Ucraina nello stesso modo in cui hanno fatto con Israele di\nfronte all'attacco dell'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Difendendo Israele, il mondo libero ha dimostrato che\nl'unità tra alleati non solo è possibile ma efficace al 100%\",\nha detto ieri sera Zelensky dopo un incontro con i massimi\nfunzionari militari e di sicurezza di Kiev. \"Le azioni decisive\ndegli alleati hanno impedito il successo del terrorismo e la\nperdita delle infrastrutture e hanno costretto l'aggressore a\ncalmarsi. Lo stesso si può fare per difendere l'Ucraina dal\nterrorismo. E l'Ucraina proprio come Israele non è un membro\ndella Nato\", ha sottolineato Zelensky citato dai media locali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.3888807,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Ukraine, Zelensky: Allies defend us as done with Israel",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky urged Western allies to defend\nUkraine the same way they did with Israel of\nfacing Iran's attack.\n\n\n\"Defending Israel, the free world has shown that\nthe unity between allies is not only possible but effective at 100%\",\nsaid last night Zelensky after a meeting with the maximums\nKiev military and security officials. \"The decisive actions\nthe Allies have prevented the success of terrorism and the\nloss of infrastructure and forced the aggressor to\nCalm down. The same can be done to defend Ukraine from\nterrorism. And Ukraine just like Israel is not a member\nof NATO\", said Zelensky quoted by local media.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"They're not even in NATO. Unit action was effective\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\nZelensky",
                "start_char": 20,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 122,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defending Israel",
                "start_char": 140,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "100%",
                "start_char": 251,
                "end_char": 255,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 263,
                "end_char": 273,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 317,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Allies",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 557,
                "end_char": 564,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 575,
                "end_char": 581,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 601,
                "end_char": 605,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 613,
                "end_char": 621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, Nasa: oggetto che colpì casa in Florida era spazzatura Iss",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 04:40:28 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/16/usa-nasa-oggetto-che-colpi-casa-in-florida-era-spazzatura-iss_60c5073d-600a-4fc8-88dd-46eb609ecee9.html",
        "subtitle": "Sarebbe dovuto bruciare completamente a contatto con l'atmosfera",
        "content": "\n                                                \n            La Nasa ha confermato ieri che un\noggetto misterioso che si è schiantato contro il tetto di una\ncasa in Florida il mese scorso era un pezzo di spazzatura\nspaziale proveniente da attrezzature scartate presso la Stazione\nspaziale internazionale (Iss). Lo riportano i media Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'oggetto cilindrico che ha fatto irruzione in un'abitazione\ndella città di Naples l'8 marzo era stato successivamente\nportato al Kennedy Space Center di Cape Canaveral per essere\nanalizzato. L'agenzia spaziale americana ha affermato che si\ntratta di un supporto metallico utilizzato per montare batterie\nvecchie su un pallet da carico per lo smaltimento. Il pallet è\nstato lanciato dalla stazione spaziale nel 2021 e si prevedeva\nche il carico alla fine sarebbe bruciato completamente una volta\nentrato nell'atmosfera terrestre, ma un pezzo è sopravvissuto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il pezzo di metallo pesa 0,7 chili, è alto 10 centimetri e\nlargo 4. Il proprietario della casa colpita, Alejandro Otero,\ndisse all'epoca che l'oggetto aveva squarciato il soffitto\ndell'abitazione e lacerato il pavimento. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.4138832,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Use, Nasa: object that struck home in Florida was garbage Iss",
        "en_content": "The Nasa confirmed yesterday that a\nmysterious object that crashed against the roof of a\nhouse in Florida last month was a piece of garbage\nspace from discarded equipment at the Station\ninternational space (Iss). The U.S. media reports it.\n\n\nThe cylindrical object that broke into a home\nof the city of Naples on 8 March had been subsequently\nbrought to the Kennedy Space Center in Cape Canaveral to be\nanalyzed. The American space agency said that\ntreats a metal support used to mount batteries\nold on a load pallet for disposal. The pallet is\nwas launched by the space station in 2021 and expected\nthat the load at the end would be burned completely once\nentered the Earth's atmosphere, but a piece survived.\n\n\nThe piece of metal weighs 0.7 kilos, is 10 cm tall and\n4 wide. The owner of the house hit, Alejandro Otero,\nsaid at the time that the object had cut off the ceiling\nof the house and lacerated the floor.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It would have to burn completely in contact with the atmosphere",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nasa",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iss",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nasa",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 106,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8 March",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Kennedy Space Center",
                "start_char": 354,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 582,
                "end_char": 586,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 669,
                "end_char": 674,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "0.7",
                "start_char": 739,
                "end_char": 742,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10 cm",
                "start_char": 753,
                "end_char": 758,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 768,
                "end_char": 769,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Alejandro Otero",
                "start_char": 804,
                "end_char": 819,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz da Xi: discuterò con lui di una pace giusta in Ucraina",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 07:01:42 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/16/scholz-da-xi-discutero-con-lui-di-una-pace-giusta-in-ucraina_99319596-188d-4959-9f52-3d102f6e6f68.html",
        "subtitle": "Il cancelliere tedesco ricevuto a Pechino dal presidente cinese",
        "content": "\n                                                \n            Il cancelliere tedesco Olaf Scholz\nha detto che avrebbe discusso di una \"pace giusta\" in Ucraina\ncon il presidente cinese Xi Jinping nel bilaterale di oggi a\nPechino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il mio incontro con il presidente Xi si concentrerà anche su\ncome possiamo contribuire maggiormente a una pace giusta in\nUcraina\", ha scritto Scholz in un post su X, aggiungendo di\nritenere positivo \"che ci sia stato un intenso scambio tra i\nnostri governi dalla mia ultima visita in Cina. Abbiamo molti\nargomenti di cui discutere\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.4334576,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Scholz from Xi: I will discuss with him a just peace in Ukraine",
        "en_content": "German Chancellor Olaf Scholz\nsaid he would discuss a \"right mouth\" in Ukraine\nwith Chinese President Xi Jinping in today's bilateral\nBeijing.\n\n\n\"My meeting with President Xi will also focus on\nhow can we contribute more to a just peace in\nUkraine\", wrote Scholz in a post on X, adding of\nfeel positive \"that there has been an intense exchange between\nour governments from my last visit to China. We have many\ntopics to discuss.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The German Chancellor received in Beijing by the Chinese President",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 102,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 172,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 390,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, nessun pericolo per i Paesi arabi in risposta a Iran",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 08:45:29 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/16/israele-nessun-pericolo-per-i-paesi-arabi-in-risposta-a-iran_7d9a38e8-2cd3-4ee8-a8db-e986d0a7ea4c.html",
        "subtitle": "Kan tv, rassicurazioni a Egitto, Giordania, Paesi del Golfo",
        "content": "\n                                                \n            La risposta all'Iran non metterà\nin pericolo i Paesi arabi della regione. Questa l'assicurazione\n- secondo la tv Kan - che Israele ha dato a Egitto, Giordania e\nagli Stati del Golfo informandoli che la sua azione contro\nl'Iran sarà effettuata in modo da non coinvolgere loro in una\neventuale contro risposta da parte di Teheran. La mossa di\nIsraele è arrivata dopo che i comandanti iraniani hanno\nminacciato lo Stato ebraico e i suoi alleati di un attacco\nmaggiore se ci fosse stata una reazione armata israeliana ai 300\ne passa droni e missili lanciati da Teheran. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.483018,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Israel, no danger to Arab countries in response to Iran",
        "en_content": "The answer to Iran will not put\nin danger the Arab countries of the region. This is insurance\n- according to TV Kan - that Israel gave Egypt, Jordan and\nto the States of the Gulf informing them that its action against\nIran will be carried out so as not to involve them in one\npossible counter-response from Tehran. The move of\nIsrael has arrived after the Iranian commanders have\nthreatened the Jewish state and its allies of an attack\nMajor if there was an Israeli armed reaction at 300\nand passes drones and missiles launched by Tehran.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kan tv, reassurances to Egypt, Jordan, Gulf countries",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 51,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kan tv",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 123,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the States of the Gulf",
                "start_char": 156,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 218,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 272,
                "end_char": 275,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 307,
                "end_char": 313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 327,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 356,
                "end_char": 363,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 395,
                "end_char": 401,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 484,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 531,
                "end_char": 537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz da Xi: discuterò con lui di una pace giusta in Ucraina",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 07:01:39 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/16/scholz-da-xi-discutero-con-lui-di-una-pace-giusta-in-ucraina_8eb188dd-9b65-47f9-8340-5e404529e080.html",
        "subtitle": "Il cancelliere tedesco ricevuto a Pechino dal presidente cinese",
        "content": "\n                                                \n            Il cancelliere tedesco Olaf Scholz\nha detto che avrebbe discusso di una \"pace giusta\" in Ucraina\ncon il presidente cinese Xi Jinping nel bilaterale di oggi a\nPechino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il mio incontro con il presidente Xi si concentrerà anche su\ncome possiamo contribuire maggiormente a una pace giusta in\nUcraina\", ha scritto Scholz in un post su X, aggiungendo di\nritenere positivo \"che ci sia stato un intenso scambio tra i\nnostri governi dalla mia ultima visita in Cina. Abbiamo molti\nargomenti di cui discutere\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.5063202,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Scholz from Xi: I will discuss with him a just peace in Ukraine",
        "en_content": "German Chancellor Olaf Scholz\nsaid he would discuss a \"right mouth\" in Ukraine\nwith Chinese President Xi Jinping in today's bilateral\nBeijing.\n\n\n\"My meeting with President Xi will also focus on\nhow can we contribute more to a just peace in\nUkraine\", wrote Scholz in a post on X, adding of\nfeel positive \"that there has been an intense exchange between\nour governments from my last visit to China. We have many\ntopics to discuss.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The German Chancellor received in Beijing by the Chinese President",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 102,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 172,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 390,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tim Cook in Vietnam, Apple annuncia maggiori investimenti",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 08:50:55 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/16/tim-cook-in-vietnam-apple-annuncia-maggiori-investimenti_eada3d35-ad4e-4771-bc50-181c3cc4856c.html",
        "subtitle": "Incontro con programmatori, sviluppatori di app, studenti",
        "content": "\n                                                \n            Il Ceo di Apple Tim Cook è arrivato\nieri in Vietnam per una visita di due giorni, durante i quali ha\nincontrato programmatori, sviluppatori di app, studenti e\ncreatori di contenuti. Secondo il Vietnam News, il colosso\ntecnologico statunitense ha annunciato l'intenzione di aumentare\ni propri investimenti nel Paese, e di voler realizzare un\nprogetto per portare acqua pulita nelle scuole.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tDal 2019, l'azienda ha speso quasi 16 miliardi di dollari\nattraverso la sua catena di fornitura locale, raddoppiando la\nsua spesa annuale in Vietnam e creando circa 200.000 posti di\nlavoro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl Vietnam, tra i cinque principali produttori di giochi per\ndispositivi mobili al mondo, ha quasi triplicato l'occupazione\nnel settore delle app iOS di Apple.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tDall'anno scorso è attivo anche in Vietnam l'Apple store on line\ne il sistema di pagamento Applepay. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.5123706,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Tim Cook in Vietnam, Apple announces more investment",
        "en_content": "Apple CEO Tim Cook arrived\nyesterday in Vietnam for a two-day visit, during which he has\nmet programmers, app developers, students and\ncontent creators. According to Vietnam News, the giant\nAmerican technology has announced the intention to increase\nits investments in the country, and want to realize a\nproject to bring clean water to schools.\n\n\nSince 2019, the company has spent nearly $16 billion\nthrough its local supply chain, doubling the\nits annual expenditure in Vietnam and creating about 200,000 places\nwork.\n\n\nVietnam, among the five leading game manufacturers for\nmobile devices in the world, almost tripled employment\nin the Apple iOS app industry.\n\n\nSince last year is also active in Vietnam the Apple store online\nand the Applepay payment system.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Meeting with programmers, app developers, students",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tim Cook",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Apple",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Apple",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tim Cook",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vietnam News",
                "start_char": 166,
                "end_char": 178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 190,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 353,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "nearly $16 billion",
                "start_char": 381,
                "end_char": 399,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 449,
                "end_char": 455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 471,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 200,000",
                "start_char": 492,
                "end_char": 505,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 521,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 540,
                "end_char": 544,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Apple",
                "start_char": 638,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 670,
                "end_char": 679,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 698,
                "end_char": 705,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Apple",
                "start_char": 710,
                "end_char": 715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Applepay",
                "start_char": 737,
                "end_char": 745,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Noto giornalista investigativo ucciso in Colombia",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 11:15:26 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/16/noto-giornalista-investigativo-ucciso-in-colombia_18317d15-91be-4f51-b08e-39b65dfcae4b.html",
        "subtitle": "Presidente Petro: 'Jaime Vasquez denunciava la corruzione'",
        "content": "\n                                                \n             Un noto giornalista investigativo\ncolombiano è stato assassinato a Cucuta, una città al confine\ncon il Venezuela. Filmati delle telecamere di sicurezza Mostrano\nche Jaime Vasquez, 54 anni, è stato inseguito e freddato a colpi\ndi arma da fuoco davanti a una dozzina di testimoni. Vasquez era\nanche un avvocato e attivista noto per \"aver denunciato la\ncorruzione\" nella regione, ha scritto sui social il presidente\nGustavo Petro. Dal 2022 viveva sotto scorta. Il suo cellulare\nsarebbe stato \"manipolato\" dalle autorità dopo la sua morte,\nhanno denunciato i suoi familiari. Il presidente ha detto che ci\nsarà \"un'indagine approfondita\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.5184178,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Noto investigative journalist killed in Colombia",
        "en_content": "A well-known investigative journalist\nColombian was murdered in Cucuta, a city on the border\nwith Venezuela. Security cameras footage Show\nthat Jaime Vasquez, 54 years old, was chased and cold to hits\nof firearm in front of a dozen witnesses. Vasquez was\nalso a lawyer and activist known for \"having denounced the\ncorruption\" in the region, wrote on social media the president\nGustavo Petro. From 2022 he lived under escort. Your mobile phone\nwould have been \"manipulated\" by the authorities after his death,\nThey denounced his family. The President said that\nwill be \"an in-depth investigation.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President Petro: 'Jaime Vasquez denounced corruption'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Petro",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jaime Vasquez",
                "start_char": 18,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cucuta",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jaime Vasquez",
                "start_char": 144,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "54 years old",
                "start_char": 159,
                "end_char": 171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a dozen",
                "start_char": 224,
                "end_char": 231,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vasquez",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 377,
                "end_char": 390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 397,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ottocento chilometri di asfalto per l'autostrada in Amazzonia",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 08:49:03 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/16/ottocento-chilometri-di-asfalto-per-lautostrada-in-amazzonia_9af5de43-05ab-4aef-a9b5-3cae3b87b1e1.html",
        "subtitle": "Ambientalisti sul piede di guerra",
        "content": "\n                                                \n             Ambientalisti sul piede di\nguerra, in Brasile, per la decisione del ministero dei Trasporti\ndi asfaltare la Transamazonica, un'autostrada di 870 chilometri\nche collega le città amazzoniche di Manaus e Porto Velho, in una\nregione conosciuta come \"l'arco della deforestazione\". Secondo\nl'Istituto per la conservazione e lo sviluppo sostenibile\ndell'Amazzonia (Idesam), la pavimentazione della BR-319 potrebbe\naumentare i tassi di disboscamento e di incendi nell'area.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel 2021, la zona attorno alla Transamazônica, che ospita 42\nunità di conservazione, ha visto un aumento della deforestazione\ndel 41% rispetto al 2020, secondo Paula Guarida, ricercatrice\ndell'Idesam.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Si tratta di una regione molto importante in termini di\nbiodiversità. Si trova tra due fiumi e, oltre a 69 terre\nindigene, ne possiede diverse altre con popolazioni isolate\", ha\nsottolineato a sua volta un'altra esperta, Fernanda Meirelles.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il progetto di asfaltare l'autostrada è difeso dal\ngovernatore di Amazonas, Wilson Lima, secondo cui ciò faciliterà\nil \"flusso della produzione industriale, rendendo l'Amazzonia\npiù competitiva\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.5313404,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "19th century asphalt kilometres for the motorway in Amazonia",
        "en_content": "Environmentalists on the foot of\nwar, in Brazil, for the decision of the Ministry of Transport\nof asphalt the Transamazonica, a highway of 870 kilometers\nconnecting the Amazon cities of Manaus and Porto Velho, in a\nregion known as \"the arc of deforestation\". Second\nthe Institute for sustainable conservation and development\nof the Amazon (Idesam), the pavement of the BR-319 could\nincrease deforestation and fire rates in the area.\n\n\nIn 2021, the area around Transamazônica, which hosts 42\nconservation units, saw an increase in deforestation\n41% compared to 2020, according to Paula Guarida, researcher\nIdesam.\n\n\n\"This is a very important region in terms of\nBiodiversity. It is located between two rivers and, in addition to 69 lands\nIndigenous, it possesses several others with isolated populations,\" he said.\nin turn stressed another expert, Fernanda Meirelles.\n\n\nThe project of asphalt the highway is defended from\ngovernor of Amazonas, Wilson Lima, according to which this will facilitate\nthe \"flow of industrial production, making Amazonia\nmore competitive.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Environmentalists on the foot of war",
        "title_NER": [
            {
                "word": "19th century",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Amazonia",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Transport",
                "start_char": 69,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Transamazonica",
                "start_char": 110,
                "end_char": 124,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "870 kilometers",
                "start_char": 139,
                "end_char": 153,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manaus",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto Velho",
                "start_char": 197,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 259,
                "end_char": 265,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Institute for sustainable conservation and development\n",
                "start_char": 266,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 332,
                "end_char": 338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idesam",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 438,
                "end_char": 442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Transamazônica",
                "start_char": 460,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "42",
                "start_char": 488,
                "end_char": 490,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "41%",
                "start_char": 544,
                "end_char": 547,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 560,
                "end_char": 564,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paula Guarida",
                "start_char": 579,
                "end_char": 592,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idesam",
                "start_char": 605,
                "end_char": 611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "between two",
                "start_char": 688,
                "end_char": 699,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "69",
                "start_char": 727,
                "end_char": 729,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fernanda Meirelles",
                "start_char": 846,
                "end_char": 864,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amazonas",
                "start_char": 932,
                "end_char": 940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wilson Lima",
                "start_char": 942,
                "end_char": 953,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amazonia",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1046,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, in 24 ore centinaia di combattimenti nell'est",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 09:40:17 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/16/kiev-in-24-ore-centinaia-di-combattimenti-nellest_5d00c542-1d80-4bfb-8198-2e786c4b2d5e.html",
        "subtitle": "Un civile ucciso nel Donetsk",
        "content": "\n                                                \n            Nelle ultime 24 ore si sono\nverificati 104 combattimenti nell'est dell'Ucraina  tra le forze\ndi Kiev e l'esercito russo: lo rende noto lo stato maggiore\ncitato da Unian. In Donetsk un civile è rimasto ucciso durante i\nbombardamenti, riferisce Ukrinform, ricordando che il 14 aprile\nnella regione gli attacchi russi hanno ucciso quattro uomini di\netà compresa tra i 36 e gli 86 anni a Siversk. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.537764,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Kiev, in 24 hours hundreds of fighting in the east",
        "en_content": "The last 24 hours\nverified 104 fighting in the east of Ukraine between forces\nof Kiev and the Russian army: makes known the major state\nquoted by Unian. In Donetsk a civilian was killed during the\nbombing, reports Ukrinform, recalling that April 14\nin the region Russian attacks killed four men\nage between 36 and 86 years in Siversk.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A civilian killed in Donetsk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The last 24 hours",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "104",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Unian",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrinform",
                "start_char": 214,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 14",
                "start_char": 240,
                "end_char": 248,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 286,
                "end_char": 290,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "between 36 and 86 years",
                "start_char": 299,
                "end_char": 322,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Siversk",
                "start_char": 326,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Raisi, ritorsione contro l'Iran riceverà risposta dolorosa",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 09:40:13 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/16/raisi-ritorsione-contro-liran-ricevera-risposta-dolorosa_239e151f-e0fb-417e-bb89-706381697987.html",
        "subtitle": "Presidente iraniano al telefono con emiro del Qatar",
        "content": "\n                                                \n            \"L'attacco dell'Iran, volto a\npunire l'aggressore Israele, ha avuto successo e ora annunciamo\ncon decisione che qualsiasi mossa di ritorsione contro l'Iran\nriceverà una risposta orribile, diffusa e dolorosa\": lo ha\ndichiarato il presidente iraniano Ebrahim Raisi, durante una\nconversazione telefonica con l'emiro del Qatar Tamim bin Hamad\nAl Thani nella tarda serata di ieri. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713308426.5444095,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-17 01:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-17T01.00.26",
        "en_title": "Raisi, retaliation against Iran will receive painful response",
