[
    {
        "title": "Ue, 'Mosca disprezza regole, revochi misure sulle aziende'",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 18:28:58 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/27/ue-mosca-disprezza-regole-revochi-misure-sulle-aziende_3c4f63e4-7d3f-49aa-becb-13decc5b160f.html",
        "subtitle": "'Con decreto su Ariston-Bosch, si conferma attore imprevedibile'",
        "content": "\n                                                \n            \"La Russia continua ad adottare\nmisure contro le imprese dell'Ue che operano nel Paese. Una\nsocietà russa, parte del gruppo Gazprom, ha ora posto sotto\n'gestione esterna temporanea' le filiali di società italiane e\ntedesche. Queste misure, che prendono di mira attività\neconomiche legittime, sono l'ennesima prova del disprezzo della\nRussia per il diritto e le regole internazionali. La Russia si\nconferma un attore imprevedibile anche in campo economico\". Lo\ndichiara il Servizio di Azione Esterna Ue sulla vicenda di\nAriston e Bosch invitando Mosca \"a revocare queste misure e a\ncercare soluzioni accettabili con le aziende europee\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714294826.3134496,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 11:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T11.00.26",
        "en_title": "EU, 'Moscow despises rules, revokes measures on companies'",
        "en_content": "\"Russia continues to adopt\nmeasures against EU firms operating in the country. One\nRussian company, part of the Gazprom group, has now placed under\n'Temporary external management' the branches of Italian companies and\nGerman. These measures, which target activities\nlegitimate economics, are yet another proof of the contempt of\nRussia for international law and rules. Russia\nconfirms an unpredictable actor also in the economic field\". I do.\ndeclares the External Action Service on the affair of\nAriston and Bosch inviting Moscow \"to revoke these measures and to\nsearch for acceptable solutions with European companies\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'With decree on Ariston-Bosch, it confirms unpredictable actor'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ariston-Bosch",
                "start_char": 16,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 79,
                "end_char": 82,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gazprom",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Temporary",
                "start_char": 149,
                "end_char": 158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 218,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the External Action Service",
                "start_char": 452,
                "end_char": 479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ariston",
                "start_char": 497,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bosch",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 601,
                "end_char": 609,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attivisti filopalestinesi a stand Italia Fiera Libro Tunisi",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 17:57:54 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/04/27/attivisti-filopalestinesi-a-stand-italia-fiera-libro-tunisi_3541083e-1317-4b00-8825-37978a669a1a.html",
        "subtitle": "Mentre era presente ministro Sangiuliano, che si è allontanato",
        "content": "\n                                                \n            Un gruppo di attivisti\nfilopalestinesi ha fatto irruzione nello stand dell'Italia alla\nFiera del Libro di Tunisi, nel momento in cui era presente il\nministro della Cultura Gennaro Sangiuliano, intonando slogan e\nsventolando bandiere per il popolo palestinese, inducendo il\nministro ad allontanarsi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714294826.3682752,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 11:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T11.00.26",
        "en_title": "Philistine activists at stand Italia Fiera Libro Tunis",
        "en_content": "A group of activists\nFilipalestinesi broke into the stand of Italy at\nBook Fair in Tunis, at the time when the\nMinister of Culture Gennaro Sangiuliano, singing slogans and\nwaving flags for the Palestinian people, inducing the\nMinister to move away.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "While there was minister Sangiuliano, who moved away",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italia Fiera Libro Tunis",
                "start_char": 30,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sangiuliano",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Filipalestinesi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Book Fair in Tunis",
                "start_char": 70,
                "end_char": 88,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Gennaro Sangiuliano",
                "start_char": 131,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 193,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Gioconda potrebbe presto avere una stanza tutta sua al Louvre",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 17:06:00 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/27/la-gioconda-potrebbe-presto-avere-una-stanza-tutta-sua-al-louvre_9d4f0802-6e7a-41c0-9019-bb573d94f7f6.html",
        "subtitle": "L'annuncio della direttrice del museo Laurence des Cars",
        "content": "\n                                                \n            La Gioconda di Leonardo da Vinci,\nil ritratto più famoso del mondo, potrebbe presto avere una\nstanza tutta sua al Louvre, ha annunciato oggi la direttrice del\nmuseo parigino Laurence des Cars.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     Questo trasferimento offrirebbe ai visitatori, molti dei\nquali si recano al Louvre solo per vedere l'iconico dipinto,\nun'esperienza migliore, ha detto des Cars all'emittente France\nInter.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"È sempre frustrante quando non si offre ai visitatori la\nmigliore accoglienza possibile, e questo è il caso della\nGioconda\", ha detto. \"Oggi mi sembra necessaria una soluzione\nmigliore\", ha spiegato, aggiungendo che il Louvre è in contatto\ncon il Ministero della Cultura per trovare possibili soluzioni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Louvre ha accolto quasi nove milioni di visitatori nel\n2023. Des Cars ha affermato che l'80% di loro - 20.000 persone\nal giorno - sfidano la folla solo per intravedere l'enigmatico\nsorriso della Gioconda, spesso scattandosi selfie davanti al\nquadro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Monna Lisa è attualmente esposta nella Salle des Etats del\nLouvre, la più ampia del museo, in una teca protettiva di vetro,\nma il capolavoro di Da Vinci condivide la sala con opere di\nmaestri veneziani del XVI secolo. Sul lato opposto della stanza\nè appeso il dipinto più grande del Louvre, Le nozze di Cana di\nPaolo Veronese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714294826.3818095,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 11:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T11.00.26",
        "en_title": "The Mona Lisa might soon have her own room at the Louvre",
        "en_content": "La Gioconda di Leonardo da Vinci,\nthe most famous portrait of the world, could soon have a\nhis room at the Louvre, today announced the director of the\nParisian museum Laurence des Cars.\n\n\nThis transfer would offer visitors, many of them\nwho go to the Louvre only to see the iconic painting,\na better experience, said des Cars to broadcaster France\nInter.\n\n\n\"It is always frustrating when visitors do not offer\nbest welcome possible, and this is the case of\nGame,\" he said. \"Today it seems necessary a solution\nbetter\", he explained, adding that the Louvre is in contact\nwith the Ministry of Culture to find possible solutions.\n\n\nThe Louvre has welcomed almost nine million visitors in\n2023. Des Cars said that 80% of them - 20,000 people\na day - challenge the crowd only to glimpse the enigmatic\nGioconda smile, often taking selfie in front of\npainting.\n\n\nThe Mona Lisa is currently on display in the Salle des Etats del\nLouvre, the largest in the museum, in a protective glass canvas,\nbut the masterpiece of Da Vinci shares the room with works of\nVenetian masters of the 16th century. On the opposite side of the room\nis hanging the largest painting of the Louvre, The Wedding of Cana di\nPaolo Veronese.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The announcement of the museum director Laurence des Cars",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Laurence des Cars",
                "start_char": 40,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "La Gioconda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leonardo da Vinci",
                "start_char": 15,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Louvre",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 115,
                "end_char": 120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the\n",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parisian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Laurence des Cars",
                "start_char": 167,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 348,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 474,
                "end_char": 479,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Culture",
                "start_char": 575,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "almost nine million",
                "start_char": 653,
                "end_char": 672,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 685,
                "end_char": 689,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "80%",
                "start_char": 710,
                "end_char": 713,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "20,000",
                "start_char": 724,
                "end_char": 730,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "day",
                "start_char": 740,
                "end_char": 743,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gioconda",
                "start_char": 796,
                "end_char": 804,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Da Vinci",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1017,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venetian",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1056,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 16th century",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1084,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Wedding of Cana",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1185,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Veronese",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unrwa, 'Israele prepara operazione su larga scala a Rafah'",
        "date_raw": "Sun, 28 Apr 2024 06:32:05 +0200",
        "date": "2024-04-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/28/unrwa-israele-prepara-operazione-su-larga-scala-a-rafah_622ee8e9-3343-451f-b170-c4ff8f2dab1e.html",
        "subtitle": "Intervista alla Tass del commissario generale, Lazzarini",
        "content": "\n                                                \n            \"Israele sta preparando un'operazione\nmilitare su larga scala nella città di Rafah, nel sud della\nStriscia di Gaza\". Lo ha detto alla TASS Philippe Lazzarini,\ncommissario generale dell'Agenzia delle Nazioni Unite per il\nsoccorso e l'occupazione dei rifugiati palestinesi nel Vicino\nOriente (UNRWA) in un'intervista esclusiva.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La mia paura in questo momento è ciò che l'esercito\nisraeliano intende fare, a prescindere dall'assistenza militare\na Israele da parte degli Stati Uniti. Sembra che ci sia una\npreparazione per un possibile intervento militare su larga scala\na Rafah\", ha detto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714294826.4752643,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 11:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T11.00.26",
        "en_title": "Unrwa, 'Israel preparing large-scale operation at Rafah'",
        "en_content": "\"Israel preparing an operation\nlarge-scale military in the city of Rafah, in the south of\nGaza Strip.\" He told TASS Philippe Lazzarini,\nCommissioner General of the United Nations Agency for\nrelief and occupation of Palestinian refugees in the Near\nEast (UNRWA) in an exclusive interview.\n\n\n\"My fear at this moment is what the army\nIsrael intends to do, regardless of military assistance\nto Israel by the United States. Looks like there's one.\npreparation for possible large-scale military intervention\nto Rafah,\" he said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview with the Tass of the general commissioner, Lazzarini",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazzarini",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Philippe Lazzarini",
                "start_char": 116,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Nations Agency",
                "start_char": 160,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 215,
                "end_char": 226,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Near\nEast",
                "start_char": 239,
                "end_char": 252,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 254,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 331,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 390,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 400,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russia arresta un giornalista per video legati a Navalny",
        "date_raw": "Sat, 27 Apr 2024 19:16:31 +0200",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/27/russia-arresta-un-giornalista-per-video-legati-a-navalny_991830c2-1347-4de7-8eac-099bee40eeeb.html",
        "subtitle": "Aveva realizzato materiale per YouTube, accusato di 'estremismo'",
        "content": "\n                                                \n            Un giornalista russo che collabora\ncon diversi media è stato messo in custodia cautelare con\nl'accusa di \"estremismo\" per aver partecipato alla realizzazione\ndi video destinati al canale YouTube del gruppo legato al\ndissidente russo scomparso Alexei Navalny. Lo hanno annunciato\nle autorità giudiziarie di Mosca. Il giornalista Konstantin\nGabov è agli arresti almeno fino al 27 giugno in attesa del\nprocesso, ha riferito su Telegram il servizio stampa del\ntribunale moscovita di competenza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714294826.5149083,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-28 11:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-28T11.00.26",
        "en_title": "Russia arrests a journalist for videos related to Navalny",
        "en_content": "A Russian journalist working together\nwith different media has been put in custody with\nthe accusation of \"extremism\" for having participated in realization\nof videos for the YouTube channel of the group linked to\nRussian dissident missing Alexei Navalny. They announced\nthe judicial authorities of Moscow. The journalist Konstantin\nGabov is under arrest at least until 27 June waiting for\nprocess, reported on Telegram the press service of\nMoscow court of jurisdiction.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He had made material for YouTube, accused of 'extremism'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "YouTube",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "YouTube",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexei Navalny",
                "start_char": 240,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 299,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konstantin\nGabov",
                "start_char": 322,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "27 June",
                "start_char": 370,
                "end_char": 377,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 411,
                "end_char": 419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 441,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
