[
    {
        "title": "Shoigu in visita a Pechino, incontro con Xi Jinping",
        "date_raw": "Fri, 28 Feb 2025 06:19:26 +0100",
        "date": "2025-02-28",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/28/shoigu-in-visita-a-pechino-incontro-con-xi-jinping_352232a5-4557-4c0a-a534-34e2eb9e22c1.html",
        "subtitle": "Tass, segretario Consiglio sicurezza russo vedrà anche Wang Yi",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario del Consiglio di\nsicurezza russo Sergei Shoigu è atterrato oggi a Pechino\nnell'ambito di una breve missione in cui avrà colloqui con i\nmassimi dirigenti cinesi. \"Durante la visita di un giorno, è\nprevisto che incontri il presidente Xi Jinping e il ministro\ndegli Esteri della Repubblica popolare Wang Yi\", ha riferito la\nTass. Il viaggio di Shoigu arriva pochi giorni dopo che Xi ha\nparlato con la sua controparte russa Vladimir Putin, con il\nleader cinese che ha elogiato gli \"sforzi positivi di Mosca per\ndisinnescare\" la crisi in Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729617.4858048,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.17",
        "en_title": "Shoigu visiting Beijing, meeting with Xi Jinping",
        "en_content": "The Secretary of the Council\nRussian security Sergei Shoigu landed today in Beijing\nin the context of a brief mission in which he will have talks with\nChinese leaders. \"During a day's visit, it is\nexpected to meet President Xi Jinping and Minister\nof the Foreigners of the People's Republic Wang Yi,\"\nTass. Shoigu's journey arrives a few days after Xi ha\nspoke to his Russian counterpart Vladimir Putin, with the\nChinese leader who praised the \"positive strengths of Moscow for\ndisconnect\" the crisis in Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Tass, Russian Security Council Secretary will also see Wang Yi",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian Security Council",
                "start_char": 6,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergei Shoigu",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "day",
                "start_char": 178,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 224,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 301,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shoigu",
                "start_char": 307,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 332,
                "end_char": 342,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 349,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 388,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 467,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 504,
                "end_char": 511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Svolta in Austria, nuovo governo senza l'ultradestra ",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 19:36:52 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/accordo-in-austria-per-un-governo-senza-la-destra-di-fpo_f0a57b33-079b-47db-98f4-dfd5022a583f.html",
        "subtitle": "Intesa tra i centristi, il popolare Stocker cancelliere  ",
        "content": "Il cordone sanitario per escludere l'estrema destra dal governo in Austria non si è strappato: il prossimo esecutivo a Vienna sarà composto da una coalizione a tre, a trazione europeista. L'annuncio, che era già nell'aria da qualche giorno, è arrivato dal leader dei popolari dell'Ovp Christian Stocker dopo aver sciolto gli ultimi nodi con i nuovi alleati, i socialdemocratici dell'Spo e i liberali di Neos.\"Sono stati i negoziati più difficili della nostra storia\", ha ammesso Stocker, che assumerà la carica di cancelliere. Mentre i nazionalisti dell'Fpo, rimasti fuori dalle stanze dei bottoni nonostante la vittoria alle elezioni, hanno promesso battaglia.Il nuovo governo Stocker dovrebbe insediarsi la prossima settimana con un programma che avrà tra le priorità le questioni dell'immigrazione e dell'integrazione. Il prossimo cancelliere, avvocato 64enne e segretario generale del partito dal 2022, ha promesso un \"divieto costituzionale del velo per proteggere i minori in difficoltà\" e \"la sospensione immediata dei ricongiungimenti familiari\". E non ha escluso la possibilità di imporre \"una sospensione dell'asilo nell'ambito del quadro giuridico della clausola di emergenza europea\", se le richieste dovessero aumentare. Una sostanziale stretta sugli ingressi, per non lasciare questo tema all'ultradestra, che i sondaggi vedono ancora in testa. Anche sull'onda emotiva di un attacco con un coltello compiuto nei giorni scorsi da un richiedente asilo siriano nel sud, in cui è rimasto ucciso un adolescente.Ma al di là di tutto, secondo il leader socialdemocratico Andreas Babler la cosa più importante è che \"questa coesione di forze costruttive impedisce all'Fpo di accedere alle istituzioni più importanti del nostro Paese\" e che \"il governo garantirà lo stato di diritto e la democrazia\".L'intesa anti-destra ha chiuso una saga senza precedenti nel Paese alpino, dove il trionfo del partito anti-sistema Fpo, arrivato primo per la prima volta con il 29% dei voti, aveva provocato un terremoto politico mettendo in crisi i partiti tradizionali. I popolari, al potere dal 1987 ma arrivati secondi a settembre, hanno preso la regia delle trattative, tentando di coalizzarsi con sinistra e liberali, ma a gennaio tutto era naufragato.Tanto che il presidente della Repubblica, il verde Alexander Van der Bellen, prendendo una \"decisione non facile\" (come ha detto lui stesso) aveva dato mandato di formare il governo al leader populista Herbert Kickl. Anche il suo tentativo è comunque fallito, soprattutto perché l'estrema destra voleva dare al Paese una svolta euroscettica. La palla è così tornata nelle mani dei popolari, che alla fine hanno trovato un compromesso con l'Spo e i Neos.La strada per la coalizione europeista resta comunque impervia, con alcuni analisti che evidenziano gli enormi problemi, soprattutto in termini di indici di popolarità, per i tre partiti di sistema. A soffiare sul fuoco del malcontento, tra l'altro, continuerà a pensarci il leader dei nazionalisti Kickl. Che ha già definito il programma del prossimo governo come il \"peggiore di sempre\".    \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.5335047,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Turned out in Austria, new government without the ultraway",
        "en_content": "The health cord to exclude the extreme right from the government in Austria has not torn: the next executive in Vienna will consist of a three-way coalition, Europeanist traction. The announcement, which had already been in the air for a few days, came from the leader of the people of the Ovp Christian Stocker after having dissolved the last knots with the new allies, the Social-Democrats of the Spo and the liberals of Neos.\"They were the most difficult negotiations of our history,\" Stocker admitted, who will assume the position of chancellor. While the FP nationalists, who remained outside the buttons despite the victory in the elections, promised battle. The new Stocker government should settle next week with a program that will take priority on immigration and integration issues. The next chancellor, 64-year-old lawyer and general secretary of the party since 2022, promised a \"constitutional prohibition of the veil to protect minors in difficulty\" and \"immediate suspension of family reunions\". It did not exclude the possibility of imposing \"a suspension of asylum within the legal framework of the European emergency clause\", if the requests were to increase. A substantial tightening on the inputs, not to leave this theme to the ultrastra, which the polls still see in the head. Also on the emotional wave of an attack with a knife made recently by a Syrian asylum seeker in the south, where a teenager was killed. But beyond all, according to the Social Democratic leader Andreas Babler, the most important thing is that \"this cohesion of constructive forces prevents the FP from accessing the most important institutions in our country\" and that \"the government will guarantee the rule of law and democracy\". The anti-right agreement closed an unprecedented saga in the Alpine country, where the triumph of the Fpo anti-system party, first arrived with 29% of votes, had caused a political earthquake by putting into crisis traditional parties. The people, in power since 1987 but arrived second in September, took over the negotiations, trying to join with the left and liberal, but in January everything was shipwrecked. So much so that the president of the Republic, the green Alexander Van der Bellen, taking a \"non-easy decision\" (as he said himself) had sent to form the government to the populist leader Herbert Kickl. Even his attempt failed, especially because the extreme right wanted to give the country a Eurosceptic turn. The ball is so back in the hands of the popular, who in the end have found a compromise with the Spo and the Neos.The road to the Europeanist coalition remains however impervious, with some analysts who highlight the huge problems, especially in terms of popularity indices, for the three system parties. Blowing on the fire of discontent, among other things, will continue to think about the leader of nationalists Kickl. That has already defined the program of the next government as the \"weight of always\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Between the centrists, the popular Stocker Chancellor",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Stocker",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vienna",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europeanist",
                "start_char": 158,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 236,
                "end_char": 246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ovp Christian Stocker",
                "start_char": 286,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 375,
                "end_char": 391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spo",
                "start_char": 399,
                "end_char": 402,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Neos",
                "start_char": 423,
                "end_char": 427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stocker",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FP",
                "start_char": 560,
                "end_char": 562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stocker",
                "start_char": 673,
                "end_char": 680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 706,
                "end_char": 715,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "64-year-old",
                "start_char": 815,
                "end_char": 826,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 875,
                "end_char": 879,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Social Democratic",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1486,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Andreas Babler",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FP",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alpine",
                "start_char": 1793,
                "end_char": 1799,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fpo",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1862,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "29%",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1879,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1987",
                "start_char": 1995,
                "end_char": 1999,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2012,
                "end_char": 2018,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2031,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 2110,
                "end_char": 2117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alexander Van",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bellen",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Herbert Kickl",
                "start_char": 2334,
                "end_char": 2347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eurosceptic",
                "start_char": 2440,
                "end_char": 2451,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spo",
                "start_char": 2555,
                "end_char": 2558,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Neos",
                "start_char": 2567,
                "end_char": 2571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeanist",
                "start_char": 2588,
                "end_char": 2599,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 2741,
                "end_char": 2746,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 2874,
                "end_char": 2879,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Brasile è il Paese con più autisti di Uber al mondo",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 07:13:43 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/27/il-brasile-e-il-paese-con-piu-autisti-di-uber-al-mondo_44d32761-922c-43c3-9130-cd5befca3487.html",
        "subtitle": "Sono oltre 1,4 milioni. Record globale anche per le corse",
        "content": "\n                                                \n            Il Brasile è il paese con più\nautisti di Uber al mondo, pari a 1,4 milioni registrati\nattualmente nell'applicativo e detiene anche il record globale\ndelle corse. Lo riporta il quotidiano Folha de São Paulo,\ncitando l'amministratore delegato dell'azienda, Dara\nKhosrowshahi, che oggi ha presenziato ad un evento a San Paolo\norganizzato dalla banca di investimenti Btg Pactual.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sei delle nostre dieci principali città al mondo in termini\ndi corse si trovano in Brasile, un mercato incredibile per noi\",\nha affermato il Ceo di Uber, sottolineando che il paese\nsudamericano è \"il per noi il Paese più grande in termini di\nnumero di autisti e fattorini, che stanno crescendo molto\nrapidamente e che, negli ultimi 10 anni, hanno guadagnato circa\n25 miliardi di dollari sulla nostra piattaforma\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per il futuro, l'azienda prevede di avere entro il 2030 il\n100% della sua flotta negli Stati Uniti e in Europa composta da\nveicoli elettrici mentre \"in Brasile è necessario un\nmiglioramento delle infrastrutture di ricarica dei veicoli\", ha\ndetto Khosrowshahi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.558642,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Brazil is the country with more Uber drivers worldwide",
        "en_content": "Brazil is the country with more\nUber drivers worldwide, of 1.4 million registered\ncurrently in the application and also holds the global record\nracing. The newspaper Folha de São Paulo,\nciting the managing director of the company, Dara\nKhosrowshahi, who today attended an event in São Paulo\norganized by the investment bank Btg Pactual.\n\n\n\"You are of our ten major cities in the world in terms of\nin Brazil, an incredible market for us,\"\nsaid the Uber Council, stressing that the country\nSouth American is \"the largest country for us in terms of\nnumber of drivers and farms, which are growing a lot\nquickly and that, in the last 10 years, they have earned about\n$25 billion on our platform.\"\n\n\nFor the future, the company plans to have by 2030 the\n100% of its fleet in the United States and Europe\nelectric vehicles while \"in Brazil it is necessary a\nimproving vehicle charging infrastructure,\" he said.\nsaid Khosrowshahi.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It's over 1.4 million. Global record also for racing",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "over 1.4 million",
                "start_char": 5,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1.4 million",
                "start_char": 59,
                "end_char": 70,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Folha de São Paulo",
                "start_char": 166,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dara\nKhosrowshahi",
                "start_char": 231,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 254,
                "end_char": 259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "São Paulo",
                "start_char": 281,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Btg Pactual",
                "start_char": 324,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 355,
                "end_char": 358,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 400,
                "end_char": 406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Uber Council",
                "start_char": 443,
                "end_char": 459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 488,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last 10 years",
                "start_char": 620,
                "end_char": 637,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about\n$25 billion",
                "start_char": 656,
                "end_char": 673,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2030",
                "start_char": 739,
                "end_char": 743,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100%",
                "start_char": 748,
                "end_char": 752,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 769,
                "end_char": 786,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 791,
                "end_char": 797,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 826,
                "end_char": 832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khosrowshahi",
                "start_char": 909,
                "end_char": 921,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gene Hackman e la moglie trovati morti in New Mexico",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 10:29:47 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/27/gene-hackman-e-la-moglie-trovati-morti-in-new-mexico_7400f965-9c4d-4aef-8036-627c59d9885a.html",
        "subtitle": "Trovati in casa senza vita l'attore premio Oscar e la consorte",
        "content": "\n                                                \n            L'attore statunitense premio Oscar\nGene Hackman e sua moglie Betsy Arakawa sono stati trovati morti\nnella loro casa di Santa Fe, nel New Mexico. Lo riportano i\nmedia internazionali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t Lo sceriffo della contea di Santa Fe, nel New Mexico, ha\naffermato: \"Possiamo confermare che Gene Hackman e sua moglie\nsono stati trovati morti mercoledì pomeriggio nella loro\nresidenza di Sunset Trail. C'è un'indagine in corso\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Nel corso di una carriera durata più di sei decenni, Hackman\nha ricevuto due premi Oscar, due Bafta, quattro Golden Globe e\nuno Screen Actors Guild Award. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.6171305,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Gene Hackman and his wife found dead in New Mexico",
        "en_content": "The American Actor Award Oscar\nGene Hackman and his wife Betsy Arakawa were found dead\nin their house in Santa Fe, New Mexico. They bring it back.\ninternational media.\n\n\nThe sheriff of Santa Fe County, New Mexico, has\nsaid: \"We can confirm that Gene Hackman and his wife\nwere found dead Wednesday afternoon in their\nresidence of Sunset Trail. There's an ongoing investigation.\"\n\n\nOver a career lasting more than six decades, Hackman\nreceived two Academy Awards, two Baftas, four Golden Globes and\nA Screen Actors Guild Award.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Found in the home lifeless Academy Award Actor and the consort",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gene Hackman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New Mexico",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Academy Award",
                "start_char": 27,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Award Oscar\nGene Hackman",
                "start_char": 19,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Betsy Arakawa",
                "start_char": 57,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Santa Fe",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Mexico",
                "start_char": 115,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santa Fe County",
                "start_char": 185,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Mexico",
                "start_char": 202,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gene Hackman",
                "start_char": 245,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday afternoon",
                "start_char": 287,
                "end_char": 306,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Sunset Trail",
                "start_char": 329,
                "end_char": 341,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "more than six decades",
                "start_char": 402,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hackman",
                "start_char": 425,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 442,
                "end_char": 445,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Academy Awards",
                "start_char": 446,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 462,
                "end_char": 465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baftas",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 474,
                "end_char": 478,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Golden Globes",
                "start_char": 479,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky invitato al summit Ue sull'Ucraina il 6 marzo",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 10:13:14 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/zelensky-invitato-al-summit-ue-sullucraina-il-6-marzo_47d18f8b-2fe5-4e1f-99f3-e6c1594b6285.html",
        "subtitle": "Costa, 'Arrivare a pace completa e duratura'",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - BRUXELLES, 27 FEB - Il presidente ucraino\nVolodymyr Zelensky è stato invitato a partecipare al vertice\nstraordinario dell'Ue sulla difesa e l'Ucraina per \"discutere\ngli ultimi sviluppi\", ha annunciato il presidente del Consiglio\neuropeo Antonio Costa. \"Per quanto riguarda l'Ucraina, c'è una\nnuova dinamica che deve portare a una pace completa, giusta e\nduratura. È quindi importante per noi scambiare opinioni sui\nmodi per sostenere l'Ucraina e sui principi che devono essere\nrispettati in futuro\", ha affermato Costa nella sua lettera di\ninvito ai capi di Stato e di governo europei. (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.6231663,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Zelensky invited to the EU summit on Ukraine on 6 March",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - BRUSSELS, 27 FEB - Ukrainian President\nVolodymyr Zelensky was invited to participate in the summit\nExtraordinary EU on Defence and Ukraine to \"discuss\"\nthe latest developments\", announced the President of the Council\nEuropean Antonio Costa. \"As for Ukraine, there is one\nnew dynamic that must lead to complete, just and\nlasting. It is therefore important for us to exchange views on\nways to support Ukraine and the principles that must be\nrespected in the future,\" said Costa in his letter of\nI call on the Heads of State and Government of Europe. (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Costa, 'Arriving to complete and lasting peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6 March",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BRUSSELS",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 52,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 230,
                "end_char": 238,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antonio Costa",
                "start_char": 239,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 262,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 280,
                "end_char": 283,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 412,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Heads of State and",
                "start_char": 516,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 553,
                "end_char": 559,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 562,
                "end_char": 570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Accordo in Austria per un governo senza la destra di Fpo",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 10:27:20 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/accordo-in-austria-per-un-governo-senza-la-destra-di-fpo_8cab02d6-06db-4bfb-a3c2-a5ab00ab1850.html",
        "subtitle": "Reuters online, intesa tra i 3 principali partiti centristi",
        "content": "\n                                                \n            I tre principali partiti centristi in\nparlamento in Austria hanno raggiunto un accordo per formare un\ngoverno di coalizione senza il Partito della Libertà (Fpo) di\nestrema destra e intendono presentarlo oggi, cinque mesi dopo la\nvittoria dell'Fpo alle ultime elezioni parlamentari. Lo riporta\nReuters sul suo sito.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'accordo dovrebbe porre fine alla più lunga attesa per un\nnuovo governo in Austria dalla seconda guerra mondiale. Un primo\ntentativo di formare una coalizione di governo con gli stessi\ntre partiti è fallito a gennaio, dopodiché l'euroscettico e\nfilorusso Fpo è stato incaricato di formare un governo, ma non\nci è riuscito. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.6495006,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Agreement in Austria for a government without the right of Fpo",
        "en_content": "The three main centrist parties in\nParliament in Austria reached an agreement to form a\ncoalition government without the Party of Freedom (Fpo)\nextreme right and intend to present it today, five months after\nFP victory at the last parliamentary elections. He's got it.\nReuters on his website.\n\n\nThe agreement should end the longest expectation for a\nnew government in Austria since World War II. A first\nattempt to form a coalition of government with the same\nthree parties failed in January, after which the Eurosceptic and\nFpo has been in charge of forming a government, but not\nHe did.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Reuters online, understood among the 3 main centrist parties",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fpo",
                "start_char": 59,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 37,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "three",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Party of Freedom (Fpo",
                "start_char": 117,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five months",
                "start_char": 190,
                "end_char": 201,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "FP",
                "start_char": 208,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 382,
                "end_char": 394,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 398,
                "end_char": 403,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 484,
                "end_char": 491,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eurosceptic",
                "start_char": 509,
                "end_char": 520,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fpo",
                "start_char": 525,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I fratelli Tate lasciano la Romania dopo due anni ai domiciliari",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 11:06:27 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/i-fratelli-tate-lasciano-la-romania-dopo-due-anni-ai-domiciliari_1e7068ac-0cb4-409d-9556-d00a04ffb9c6.html",
        "subtitle": "Dieci giorni fa l'inviato di Trump ne aveva chiesto il rilascio",
        "content": "\n                                                \n            I fratelli Andrew e Tristan Tate,\ninfluencer di origine romena con doppia cittadinanza americana e\nbritannica arrestati due anni e mezzo fa durante un soggiorno in\nRomania con varie accuse tra cui sfruttamento della\nprostituzione, secondo media locali hanno lasciato questa\nmattina il Paese a bordo di un aereo privato alla volta della\nFlorida. Il volo, scrive G4media.ro online, sarebbe partito alle\ncinque del mattino di oggi dall'aeroporto di Baneasa. Dieci\ngiorni fa, secondo il Financial Times, l'inviato Usa Richard\nGrenell era intervenuto presso il ministro degli Esteri romeno\nin loro favore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Andrew e Tristan Tate erano agli arresti domiciliari per il\npresunto sfruttamento sessuale di 34 donne; la Corte d'appello\ndi Bucarest avrebbe però accolto il ricorso della Direzione per\nle indagini sulla criminalità organizzata e il terrorismo\n(Diicot) volto a sollevarli dall'obbligo di non lasciare il\nPaese, pur senza specificare chi ha presentato tale richiesta e\nchi l'ha accolta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  G4media.ro precisa che non è chiaro al momento se le\nrestrizioni siano state del tutto revocate per i fratelli Tate\ne, in tal caso, chi le abbia revocate. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.69,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Tate brothers leave Romania after two years at home",
        "en_content": "The brothers Andrew and Tristan Tate,\ninfluencer of Romanian origin with dual American citizenship and\nBritish arrested two and a half years ago during a stay in\nRomania with various charges including exploitation of\nprostitution, according to local media have left this\nmorning the country on board a private plane at the time of the\nFlorida. The flight, writes G4media.ro online, would leave at\nfive in the morning from Baneasa Airport today. Ten\ndays ago, according to the Financial Times, the US Richard envoy\nGrenell had intervened with the Romanian Foreign Minister\nin their favor.\n\n\nAndrew and Tristan Tate were under house arrest for the\npresumed sexual exploitation of 34 women; the Court of Appeal\nof Bucharest, however, would have accepted the use of the Directorate for\ninvestigations of organized crime and terrorism\n(Diicot) aimed at raising them from the obligation not to leave the\nCountry, without specifying who submitted such request and\nwho accepted it.\n\n\nG4media.ro specifies that it is not clear at the moment if the\nrestrictions have been completely revoked for the Tate brothers\nand, in that case, who has revoked them.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ten days ago Trump's envoy asked for release",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tate",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ten days ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Andrew",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tristan Tate",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 78,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 103,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two and a half years ago",
                "start_char": 120,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 162,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G4media.ro",
                "start_char": 363,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five in the morning",
                "start_char": 397,
                "end_char": 416,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Baneasa Airport",
                "start_char": 422,
                "end_char": 437,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 438,
                "end_char": 443,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ten\ndays ago",
                "start_char": 445,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Financial Times",
                "start_char": 472,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 497,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Richard",
                "start_char": 500,
                "end_char": 507,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grenell",
                "start_char": 514,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 546,
                "end_char": 554,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Andrew",
                "start_char": 590,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tristan Tate",
                "start_char": 601,
                "end_char": 613,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "34",
                "start_char": 678,
                "end_char": 680,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Court of Appeal",
                "start_char": 688,
                "end_char": 707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bucharest",
                "start_char": 711,
                "end_char": 720,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Directorate",
                "start_char": 766,
                "end_char": 777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diicot",
                "start_char": 831,
                "end_char": 837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G4media.ro",
                "start_char": 976,
                "end_char": 986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tate",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1093,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, sui dazi tuteleremo i nostri interessi e imprese",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 11:00:16 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/tajani-sui-dazi-tuteleremo-i-nostri-interessi-e-imprese_688b8a27-8894-4501-9b5c-b2419bf13af2.html",
        "subtitle": "'Ne parleremo in Ue, rapporto con Usa non deve deteriorarsi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Le risposte sulle questioni dei dazi\nsono di livello europeo\" e \"ne parleremo a livello europeo,\ndialogheremo e cercheremo di trovare le migliori soluzioni\npossibili per tutelare i nostri interessi in un rapporto\ntransatlantico che non deve deteriorarsi, però noi dobbiamo\ntutelare i nostri interessi e le nostre imprese e trovare delle\nsoluzioni che permettano alle nostre realtà di essere\ncompetitive, abbiamo una strategia\". Così Antonio Tajani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Stiamo lavorando già da mesi sulla questione dei dazi\" e\n\"andiamo avanti, senza agitazioni ma con determinazione e forza\nper tutelare le nostre imprese, il governo è determinato\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.695834,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Tajani, on duties we will safeguard our interests and enterprises",
        "en_content": "\"Responses on duties issues\nI am at European level\" and \"we will talk about it at European level,\nwe will dialogue and try to find the best solutions\npossible to protect our interests in a relationship\nI would like to ask the Commission to make a statement on this matter.\nprotect our interests and our enterprises and find some\nsolutions that allow our realities to be\ncompetitive, we have a strategy.\" So Antonio Tajani.\n\n\n\"We have been working for months on the question of duties\" and\n\"Let us go forward, without agitation but with determination and strength\nto protect our businesses, the government is determined.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We'll talk about it in the EU, relationship with U.S. must not deteriorate'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 226,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 407,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'Israele non si ritirerà dal corridoio Filadelfia'",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 11:11:48 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/27/media-israele-non-si-ritirera-dal-corridoio-filadelfia_e3c45266-10ed-4a3d-81ac-3bfbbc19b630.html",
        "subtitle": "Nonostante l'accordo di cessate il fuoco lo preveda",
        "content": "\n                                                \n            Un funzionario israeliano ha inviato\nuna dichiarazione ai media israeliani affermando che l'Idf non\nsi ritirerà dal corridoio Filadelfia, la zona cuscinetto tra\nEgitto e Gaza, nonostante l'accordo di cessate il fuoco imponga\nall'esercito di abbandonare il tratto di confine al termine\ndella prima fase. \"Non lasceremo il Philadelphia Corridor. Non\npermetteremo agli assassini di Hamas di aggirarsi di nuovo per i\nnostri confini con pick-up e armi, e non permetteremo loro di\nriarmarsi tramite il contrabbando\", afferma il funzionario\nisraeliano, sostenendo che Hamas stava usando la rotta per\nintrodurre le armi nella Striscia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.7049193,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Media, 'Israel not withdraw from the Philadelphia corridor'",
        "en_content": "An Israeli official sent\na statement to the Israeli media stating that the Idf did not\nwill retire from the Philadelphia corridor, the buffer zone between\nEgypt and Gaza, despite the ceasefire agreement imposes\nto the army to abandon the border section at the end\nof the first phase. \"We won't leave the Philadelphia Corridor. Not yet.\nWe will allow Hamas murderers to wander around again for the\nour borders with pickups and weapons, and we will not allow them to\nrearming through smuggling,\" says the official\nIsraeli, claiming that Hamas was using the route to\nintroduce weapons into the Strip.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In spite of the ceasefire agreement, the",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Philadelphia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Philadelphia",
                "start_char": 108,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Philadelphia Corridor",
                "start_char": 300,
                "end_char": 325,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 535,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 591,
                "end_char": 596,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino, 'sui territori in Ucraina non trattiamo'",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 11:13:36 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/cremlino-sui-territori-in-ucraina-non-trattiamo_2866dcd9-90db-43d4-94aa-211a5fe7158d.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            I territori occupati in Ucraina sono\nuna parte \"indivisibile\" della Russia e quindi non saranno\nsoggetti a trattative. Lo ha detto il portavoce del Cremlino\nDmitry Peskov, citato da Ria Novosti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Quei territori che sono diventati soggetti della Federazione\nRussa, che sono citati nella Costituzione, sono parte\nindivisibile del nostro Paese, la Russia\", ha detto Peskov,\ncommentando le parole del presidente Donald Trump secondo il\nquale gli Usa lavoreranno \"duramente per un buon accordo\"\naffinché l'Ucraina torni a recuperare \"più territori possibile\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo la Costituzione della Russia, fanno parte del suo\nterritorio anche la Crimea e le regioni di Donetsk, Lugansk,\nZaporizhzhia e Kherson, annesse dopo referendum popolari non\nriconosciuti dalla comunità internazionale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.7112026,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Kremlin, 'your territories in Ukraine we do not treat'",
        "en_content": "The territories occupied in Ukraine are\na \"indivisible\" part of Russia and therefore will not be\nsubject to negotiation. The Kremlin spokesman said that\nDmitry Peskov, quoted by Ria Novosti.\n\n\n\"Those territories that have become subjects of the Federation\nRussian, which are mentioned in the Constitution, are part of\nindivisible to our country, Russia,\" said Peskov,\ncommenting on the words of President Donald Trump according to\nwhich the US will work \"duly for a good deal\"\nso that Ukraine returns to recover \"as many territories as possible\".\n\n\nAccording to the Constitution of Russia, they are part of its\nterritory also Crimea and the regions of Donetsk, Lugansk,\nZaporizhzhia and Kherson, annexed after popular referendum not\nrecognized by the international community.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 153,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 178,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 292,
                "end_char": 304,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 346,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 405,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 441,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 485,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Constitution of Russia",
                "start_char": 562,
                "end_char": 588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Crimea",
                "start_char": 626,
                "end_char": 632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 652,
                "end_char": 659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lugansk",
                "start_char": 661,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 670,
                "end_char": 682,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 687,
                "end_char": 694,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer a Trump, 'mondo è pericoloso, serve unità con Usa'",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 11:14:42 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/27/starmer-a-trump-mondo-e-pericoloso-serve-unita-con-usa_c1bb8a30-aa68-432b-9339-61428b25df22.html",
        "subtitle": "Premier Gb a Washington, messaggio prima di vedere il presidente",
        "content": "\n                                                \n            \"Il mondo sta diventando sempre più\npericoloso ed è più importante che mai restare uniti fra\nalleati\". E' il messaggio rivolto dal premier britannico Keir\nStarmer al presidente americano Donald Trump a poche ore dal\nloro incontro di oggi a Washington: messaggio rilanciato da\nDowning Street mentre sir Keir atterrava nella capitale Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tParole che la Bbc interpreta come un ennesimo appello a Trump a\nimpegnare gli Usa su quelle garanzie di sicurezza per l'Ucraina\nche gli alleati europei invocano (ma il leader della Casa Bianca\nnon sembra voler dare) in caso di accordo con la Russia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740729620.7172062,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-28 09:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-28T08.00.20",
        "en_title": "Starmer to Trump, 'world's dangerous, serving units with Usa'",
        "en_content": "\"The world is becoming more and more\ndangerous and it is more important than ever to remain united\nAllies.\" It is the message addressed by British Prime Minister Keir\nStarmer to American President Donald Trump a few hours from\ntheir meeting today in Washington: message raised by\nDowning Street while Sir Keir landed in the US capital.\n\n\nWords that the BBc interprets as a new appeal to Trump\nengage the US on those security guarantees for Ukraine\nthat the European allies invoke (but the leader of the White House\ndoes not seem to want to give) in case of agreement with Russia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier Gb in Washington, message before you see the president",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 57,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir\nStarmer",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 178,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 197,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 210,
                "end_char": 221,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
