[
    {
        "title": "Argentina chiede arresto ministro Iran per attentato del 1994",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 03:50:06 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/24/argentina-chiede-arresto-ministro-iran-per-attentato-del-1994_06cbf23f-07a9-4777-a9f1-ba2ec99abc5a.html",
        "subtitle": "Buenos Aires accusa Vahidi di attacco a una associazione ebraica",
        "content": "\n                                                \n            Il governo dell'Argentina ha\nchiesto l'arresto internazionale del ministro degli Interni\niraniano Ahmad Vahidi, attualmente in visita ufficiale in\nPakistan e Sri Lanka.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Vahidi à considerato dalla giustizia argentina tra i\nresponsabili dell'attentato del 1994 alla mutualità ebraica Amia\ndi Buenos Aires, in cui morirono 85 persone.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il governo argentino afferma in un comunicato di aver chiesto\ne ottenuto dall'Interpol l'emissione di una 'circolare rossa' e\ndi aver sollecitato ai governi di Islamabad e di Colombo gli\narresti preventivi con fini di estradizione nei confronti del\nministro iraniano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.3630624,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Argentina calls for arrest Minister Iran for 1994 bombing",
        "en_content": "The Government of Argentina has\nasked the international arrest of the Minister of the Interior\nIranian Ahmad Vahidi, currently on official visit\nPakistan and Sri Lanka.\n\n\nVahidi is considered by Argentine justice among\nresponsible for the 1994 attack on Jewish mutuality Amia\nof Buenos Aires, in which 85 people died.\n\n\nThe Argentine Government states in a statement of having asked\nand obtained from Interpol the issue of a 'red circular' and\nto have urged the governments of Islamabad and Columbus to\npreventive arrests with extradition purposes against\nIranian minister.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Buenos Aires accuses Vahidi of attack on a Jewish association",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1994",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vahidi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ahmad Vahidi",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pakistan",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sri Lanka",
                "start_char": 158,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vahidi",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1994",
                "start_char": 239,
                "end_char": 243,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 279,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "85",
                "start_char": 302,
                "end_char": 304,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Argentine Government",
                "start_char": 320,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interpol",
                "start_char": 401,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamabad",
                "start_char": 477,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Columbus",
                "start_char": 491,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 556,
                "end_char": 563,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: esplosioni nel Kharkiv, allarme in altre due regioni",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 03:21:00 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/ucraina-esplosioni-nel-kharkiv-allarme-in-altre-due-regioni_80479710-d0f9-44b1-a155-76f30e0c5ddf.html",
        "subtitle": "Le sirene suonano nella notte in Dnipropetrovsk e Poltava",
        "content": "\n                                                \n            Forti esplosioni vengono segnalate in\nqueste ore nella regione ucraina orientale di Kharkiv, con\nl'allarme antiaereo scattato nella notte anche nelle oblast di\nDnipropetrovsk e Poltava. Lo riportano i media locali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.4639616,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ukraine: explosions in Kharkiv, alarm in two other regions",
        "en_content": "Strong explosions are reported in\nthese hours in the eastern Ukrainian region of Kharkiv, with\nthe anti-aircraft alarm taken in the night also in the oblast of\nDnipropetrovsk and Poltava. Local media reports it.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The sirens play in the night in Dnipropetrovsk and Poltava",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 41,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "these hours",
                "start_char": 34,
                "end_char": 45,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 160,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allarme di Berlino sulle 'armi che Mosca sta producendo in più'",
        "date_raw": "Thu, 25 Apr 2024 03:06:32 +0200",
        "date": "2024-04-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/25/allarme-di-berlino-sulle-armi-che-mosca-sta-producendo-in-piu_e927936d-0d0a-42a2-b6c6-f3179da456ed.html",
        "subtitle": "Il ministro Pistorius non esclude un attacco russo alla Nato",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro della Difesa tedesco\nBoris Pistorius ha affermato che la Russia sta producendo più\narmi di quelle necessarie per continuare la sua guerra in\nUcraina, rispondendo a chi gli chiedeva se condivide i timori\ndei paesi baltici che Mosca possa attaccare il territorio della\nNato entro pochi anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ciò che dicono gli esperti militari è che la Russia sta\nespandendo la sua produzione di armi: gran parte di ciò che\nviene prodotto non viene inviata al fronte ma va nei magazzini\",\nha detto Pistorius in un'intervista all'emittente tedesca Ard.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo il ministro di Berlino in caso di escalation sarà\ncoinvolta tutta la Nato. \"Dovremmo essere in grado di difenderci\nper intraprendere una guerra che ci verrà imposta: ecco perché\nora non risparmieremo alcuno sforzo per equipaggiare\nadeguatamente le forze armate in Europa\", ha detto Pistorius.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.481782,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Berlin alert on the 'arms Moscow is producing more'",
        "en_content": "German Defence Minister\nBoris Pistorius said that Russia is producing more\nweapons of those necessary to continue his war in\nUkraine, answering who asked him if he shares fears\nof the Baltic countries that Moscow can attack the territory of\nBorn within a few years.\n\n\n\"What military experts say is that Russia is\nexpanding its production of weapons: much of what\nis produced not sent to the front but goes to the warehouses\",\nsaid Pistorius in an interview with the German broadcaster Ard.\n\n\nAccording to the minister of Berlin in case of escalation will be\ninvolved all NATO. \"We should be able to defend ourselves\nto undertake a war that will be imposed on us: That's why\nnow we will not save any effort to equip\nthe armed forces in Europe,\" said Pistorius.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Pistorius does not exclude a Russian attack on NATO",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Boris Pistorius",
                "start_char": 24,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few years",
                "start_char": 253,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 431,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 571,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 735,
                "end_char": 741,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 749,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Biden: 'Usa invieranno armi a Kiev questa settimana'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:31:47 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/ucraina-biden-usa-invieranno-armi-a-kiev-questa-settimana_8aaeab6c-2976-4348-b8b9-1d4f839af0df.html",
        "subtitle": "\"Congresso ha risposto a chiamata storia. Oggi firmo gli aiuti\"",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe\nBiden ha dichiarato che gli Stati Uniti \"inizieranno a inviare\narmi e attrezzature all'Ucraina questa settimana\", dopo che il\nCongresso statunitense ha votato i tanto attesi aiuti per Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Firmerò questo disegno di legge e parlerò al popolo\namericano quando arriverà sulla mia scrivania domani\" (oggi in\nItalia), ha detto Biden in un comunicato della Casa Bianca. Il\nCongresso ha risposto alla \"chiamata della storia\" con questa\nlegge che mira a \"rafforzare la nostra sicurezza nazionale e\ninviare un messaggio al mondo sul potere della leadership\namericana\", ha aggiunto il presidente Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.5376303,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ukraine, Biden: 'Usa will send weapons to Kiev this week'",
        "en_content": "American President Joe\nBiden said that the United States \"will start sending\nweapons and equipment to Ukraine this week\", after the\nU.S. Congress voted the long-awaited aid for Kiev.\n\n\n\"I will make this bill and speak to the people\nAmerican when he arrives on my desk tomorrow\"\nItaly), said Biden in a White House statement. The\nCongress responded to \"the call of history\" with this\nlaw aiming to \"strengthen our national security and\nSend a message to the world about leadership power\nAmerican,\" said US President.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Congresso responded to call history. Today I sign the aid\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Congresso",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 110,
                "end_char": 119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S. Congress",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 177,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 232,
                "end_char": 240,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 302,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 486,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 502,
                "end_char": 504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Zelensky ringrazia il Senato americano: 'Aiuti vitali'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:34:53 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/ucraina-zelensky-ringrazia-il-senato-americano-aiuti-vitali_41dc3b71-9d65-467a-9c19-d4a46c1183a9.html",
        "subtitle": "Nel pacchetto approvato dagli Usa ci sono 61 miliardi per Kiev",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha ringraziato il Senato americano per aver approvato\n61 miliardi di dollari in aiuti militari ed economici al suo\nPaese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sono grato al Senato degli Stati Uniti per aver approvato un\naiuto vitale per l'Ucraina\", ha scritto Zelensky sui social\nmedia poco dopo l'ok al massiccio pacchetto di aiuti per Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Ringrazio il leader della maggioranza Chuck Schumer e il leader\nrepubblicano Mitch McConnell per la loro forte leadership nel\nportare avanti questa legislazione bipartisan, così come tutti i\nsenatori degli Stati Uniti su entrambi i lati della navata che\nhanno votato a favore\", ha continuato il presidente ucraino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Apprezzo ugualmente il sostegno del presidente Biden e non vedo\nl'ora che il disegno di legge venga firmato presto e che il\nprossimo pacchetto di aiuti militari corrisponda alla\nrisolutezza che vedo sempre nei nostri negoziati\", ha aggiunto\nZelensky. \"Le capacità a lungo raggio, l'artiglieria e la difesa\naerea dell'Ucraina sono strumenti fondamentali per ripristinare\nprima la pace giusta\", secondo il presidente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli Stati Uniti sono stati il principale sostenitore militare\ndi Kiev nella sua guerra contro la Russia, ma il nuovo pacchetto\ndi aiuti che include forniture militari vitali era rimasto\nbloccato per mesi al Congresso americano. L'esercito ucraino si\ntrova ad affrontare una grave carenza di armi e di nuove\nreclute, mentre Mosca esercita una pressione costante da est.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.6317267,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ukraine, Zelensky thanks the American Senate: 'Life care'",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky thanked the American Senate for approving\n$61 billion in military and economic aid to its\nCountry.\n\n\n\"I am grateful to the United States Senate for approving a\nvital help for Ukraine\", wrote Zelensky on social media\naverage shortly after the ok to the massive aid package for Kiev.\n\n\n\"I thank majority leader Chuck Schumer and leader\nRepublican Mitch McConnell for their strong leadership in\ncarry out this bipartisan legislation, as well as all\nUS senators on both sides of the aisle\nvote in favour,\" continued the Ukrainian President.\n\n\n\"I also appreciate the support of President Biden and I do not see\nthe time that the bill is signed early and that the\nnext military aid package corresponds to\nthat I always see in our negotiations,\" he added.\nZelensky. \"The long-range capabilities, artillery and defense\nUkraine air are key tools to restore\nFirst the right peace\", according to the president.\n\n\nThe United States was the main military supporter\nof Kiev in his war against Russia, but the new package\nof aid including vital military supplies had remained\nblocked for months at the American Congress. The Ukrainian army\nto face a serious shortage of weapons and new\nrecruits, while Moscow exerts constant pressure from the east.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the package approved by the US there are 61 billion to Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "61 billion",
                "start_char": 44,
                "end_char": 54,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\nZelensky",
                "start_char": 20,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$61 billion",
                "start_char": 81,
                "end_char": 92,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 230,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 348,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 373,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mitch McConnell",
                "start_char": 384,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 485,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 555,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 622,
                "end_char": 627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 788,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 850,
                "end_char": 857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 887,
                "end_char": 892,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 941,
                "end_char": 958,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 994,
                "end_char": 998,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the American Congress",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Biden: 'Usa invieranno armi a Kiev questa settimana'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:31:47 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/ucraina-biden-usa-invieranno-armi-a-kiev-questa-settimana_cbc3b5e0-d01f-474e-a586-6c884a7c74ee.html",
        "subtitle": "\"Congresso ha risposto a chiamata storia. Oggi firmo gli aiuti\"",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Joe\nBiden ha dichiarato che gli Stati Uniti \"inizieranno a inviare\narmi e attrezzature all'Ucraina questa settimana\", dopo che il\nCongresso statunitense ha votato i tanto attesi aiuti per Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Firmerò questo disegno di legge e parlerò al popolo\namericano quando arriverà sulla mia scrivania domani\" (oggi in\nItalia), ha detto Biden in un comunicato della Casa Bianca. Il\nCongresso ha risposto alla \"chiamata della storia\" con questa\nlegge che mira a \"rafforzare la nostra sicurezza nazionale e\ninviare un messaggio al mondo sul potere della leadership\namericana\", ha aggiunto il presidente Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.6405096,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ukraine, Biden: 'Usa will send weapons to Kiev this week'",
        "en_content": "American President Joe\nBiden said that the United States \"will start sending\nweapons and equipment to Ukraine this week\", after the\nU.S. Congress voted the long-awaited aid for Kiev.\n\n\n\"I will make this bill and speak to the people\nAmerican when he arrives on my desk tomorrow\"\nItaly), said Biden in a White House statement. The\nCongress responded to \"the call of history\" with this\nlaw aiming to \"strengthen our national security and\nSend a message to the world about leadership power\nAmerican,\" said US President.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Congresso responded to call history. Today I sign the aid\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Congresso",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 110,
                "end_char": 119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S. Congress",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 177,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 232,
                "end_char": 240,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 302,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 486,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 502,
                "end_char": 504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, Zelensky ringrazia il Senato americano: 'Aiuti vitali'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:34:50 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/ucraina-zelensky-ringrazia-il-senato-americano-aiuti-vitali_08353ecd-d80a-4224-9515-680629ff5de4.html",
        "subtitle": "Nel pacchetto approvato dagli Usa ci sono 61 miliardi per Kiev",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha ringraziato il Senato americano per aver approvato\n61 miliardi di dollari in aiuti militari ed economici al suo\nPaese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sono grato al Senato degli Stati Uniti per aver approvato un\naiuto vitale per l'Ucraina\", ha scritto Zelensky sui social\nmedia poco dopo l'ok al massiccio pacchetto di aiuti per Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Ringrazio il leader della maggioranza Chuck Schumer e il leader\nrepubblicano Mitch McConnell per la loro forte leadership nel\nportare avanti questa legislazione bipartisan, così come tutti i\nsenatori degli Stati Uniti su entrambi i lati della navata che\nhanno votato a favore\", ha continuato il presidente ucraino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Apprezzo ugualmente il sostegno del presidente Biden e non vedo\nl'ora che il disegno di legge venga firmato presto e che il\nprossimo pacchetto di aiuti militari corrisponda alla\nrisolutezza che vedo sempre nei nostri negoziati\", ha aggiunto\nZelensky. \"Le capacità a lungo raggio, l'artiglieria e la difesa\naerea dell'Ucraina sono strumenti fondamentali per ripristinare\nprima la pace giusta\", secondo il presidente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli Stati Uniti sono stati il principale sostenitore militare\ndi Kiev nella sua guerra contro la Russia, ma il nuovo pacchetto\ndi aiuti che include forniture militari vitali era rimasto\nbloccato per mesi al Congresso americano. L'esercito ucraino si\ntrova ad affrontare una grave carenza di armi e di nuove\nreclute, mentre Mosca esercita una pressione costante da est.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.6538396,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ukraine, Zelensky thanks the American Senate: 'Life care'",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky thanked the American Senate for approving\n$61 billion in military and economic aid to its\nCountry.\n\n\n\"I am grateful to the United States Senate for approving a\nvital help for Ukraine\", wrote Zelensky on social media\naverage shortly after the ok to the massive aid package for Kiev.\n\n\n\"I thank majority leader Chuck Schumer and leader\nRepublican Mitch McConnell for their strong leadership in\ncarry out this bipartisan legislation, as well as all\nUS senators on both sides of the aisle\nvote in favour,\" continued the Ukrainian President.\n\n\n\"I also appreciate the support of President Biden and I do not see\nthe time that the bill is signed early and that the\nnext military aid package corresponds to\nthat I always see in our negotiations,\" he added.\nZelensky. \"The long-range capabilities, artillery and defense\nUkraine air are key tools to restore\nFirst the right peace\", according to the president.\n\n\nThe United States was the main military supporter\nof Kiev in his war against Russia, but the new package\nof aid including vital military supplies had remained\nblocked for months at the American Congress. The Ukrainian army\nto face a serious shortage of weapons and new\nrecruits, while Moscow exerts constant pressure from the east.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the package approved by the US there are 61 billion to Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "61 billion",
                "start_char": 44,
                "end_char": 54,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\nZelensky",
                "start_char": 20,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$61 billion",
                "start_char": 81,
                "end_char": 92,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 230,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 348,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 373,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mitch McConnell",
                "start_char": 384,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 485,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 555,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 622,
                "end_char": 627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 788,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 850,
                "end_char": 857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 887,
                "end_char": 892,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 941,
                "end_char": 958,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 994,
                "end_char": 998,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the American Congress",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok del Congresso americano a pacchetto aiuti Ucraina-Israele",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:06:48 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/ok-del-congresso-americano-a-pacchetto-aiuti-ucraina-israele_8f004ad3-2e97-4d50-bb8b-a45b8c4df405.html",
        "subtitle": "Schumer: \"E' un messaggio al mondo: non vi voltiamo le spalle\"",
        "content": "\n                                                \n            Il Congresso americano ha\nadottato un gigantesco pacchetto di aiuti militari ed economici\nper l'Ucraina, risultato di mesi di negoziati estremamente tesi\ne laboriosi. Il piano - che comprende anche fondi per Israele,\nTaiwan e un ultimatum a TikTok - ha ricevuto un sostegno\nschiacciante al Senato. Era stato adottato pochi giorni prima\nalla Camera dei rappresentanti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Finalmente, finalmente, finalmente. Stasera dopo più di sei\nmesi di duro lavoro e molti colpi di scena l'America manda un\nmessaggio al mondo intero: non vi volteremo le spalle\", ha\ncommentato il leader dei democratici al Senato, Chuck Schumer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente americano Joe Biden ha promesso di promulgare il\ntesto. Il pacchetto di aiuti vale 95 miliardi di dollari. I\nfondi sono il risultato di mesi di negoziati estremamente aspri,\ndell'andirivieni del presidente ucraino Volodymyr Zelensky a\nWashington e delle pressioni degli alleati di tutto il mondo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.6680593,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ok of the American Congress to Ukraine-Israel Aid Package",
        "en_content": "The American Congress\nadopted a gigantic package of military and economic aid\nfor Ukraine, result of months of extremely tense negotiations\nand laborious. The plan - which also includes funds for Israel,\nTaiwan and an ultimatum in TikTok - received support\ncrushing the Senate. It was adopted a few days before\nto the House of Representatives.\n\n\n\"Finally, finally, finally. After more than six tonight\nmonths of hard work and many twists of scene America sends a\nmessage to the whole world: we will not turn our backs\", he has\ncommented the leader of the Democrats in the Senate, Chuck Schumer.\n\n\nAmerican President Joe Biden promised to promulgate\ntext. The aid package is worth $95 billion. I\nfunds are the result of months of extremely harsh negotiations,\nof the Ukrainian President Volodymyr Zelensky a\nWashington and the pressure of allies around the world.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Schumer: \"It's a message to the world: we don't turn our backs on you.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the American",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 270,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 293,
                "end_char": 303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 314,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than six tonight\nmonths",
                "start_char": 380,
                "end_char": 408,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 555,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 572,
                "end_char": 578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 580,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 597,
                "end_char": 605,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 616,
                "end_char": 625,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "$95 billion",
                "start_char": 680,
                "end_char": 691,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 719,
                "end_char": 725,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 766,
                "end_char": 775,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 786,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 807,
                "end_char": 817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina chiede arresto ministro Iran per attentato del 1994",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 03:50:03 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/24/argentina-chiede-arresto-ministro-iran-per-attentato-del-1994_22bffb4a-db37-4f4f-b666-749c4e09eafc.html",
        "subtitle": "Buenos Aires accusa Vahidi di attacco a una associazione ebraica",
        "content": "\n                                                \n            Il governo dell'Argentina ha\nchiesto l'arresto internazionale del ministro degli Interni\niraniano Ahmad Vahidi, attualmente in visita ufficiale in\nPakistan e Sri Lanka.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Vahidi à considerato dalla giustizia argentina tra i\nresponsabili dell'attentato del 1994 alla mutualità ebraica Amia\ndi Buenos Aires, in cui morirono 85 persone.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il governo argentino afferma in un comunicato di aver chiesto\ne ottenuto dall'Interpol l'emissione di una 'circolare rossa' e\ndi aver sollecitato ai governi di Islamabad e di Colombo gli\narresti preventivi con fini di estradizione nei confronti del\nministro iraniano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.674763,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Argentina calls for arrest Minister Iran for 1994 bombing",
        "en_content": "The Government of Argentina has\nasked the international arrest of the Minister of the Interior\nIranian Ahmad Vahidi, currently on official visit\nPakistan and Sri Lanka.\n\n\nVahidi is considered by Argentine justice among\nresponsible for the 1994 attack on Jewish mutuality Amia\nof Buenos Aires, in which 85 people died.\n\n\nThe Argentine Government states in a statement of having asked\nand obtained from Interpol the issue of a 'red circular' and\nto have urged the governments of Islamabad and Columbus to\npreventive arrests with extradition purposes against\nIranian minister.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Buenos Aires accuses Vahidi of attack on a Jewish association",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1994",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vahidi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ahmad Vahidi",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pakistan",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sri Lanka",
                "start_char": 158,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vahidi",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1994",
                "start_char": 239,
                "end_char": 243,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 279,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "85",
                "start_char": 302,
                "end_char": 304,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Argentine Government",
                "start_char": 320,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interpol",
                "start_char": 401,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamabad",
                "start_char": 477,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Columbus",
                "start_char": 491,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 556,
                "end_char": 563,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok del Congresso americano a pacchetto aiuti Ucraina-Israele",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:06:54 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/24/ok-del-congresso-americano-a-pacchetto-aiuti-ucraina-israele_60452777-49ef-441d-a508-43c171a10b7e.html",
        "subtitle": "Schumer: \"E' un messaggio al mondo: non vi voltiamo le spalle\"",
        "content": "\n                                                \n            Il Congresso americano ha\nadottato un gigantesco pacchetto di aiuti militari ed economici\nper l'Ucraina, risultato di mesi di negoziati estremamente tesi\ne laboriosi. Il piano - che comprende anche fondi per Israele,\nTaiwan e un ultimatum a TikTok - ha ricevuto un sostegno\nschiacciante al Senato. Era stato adottato pochi giorni prima\nalla Camera dei rappresentanti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Finalmente, finalmente, finalmente. Stasera dopo più di sei\nmesi di duro lavoro e molti colpi di scena l'America manda un\nmessaggio al mondo intero: non vi volteremo le spalle\", ha\ncommentato il leader dei democratici al Senato, Chuck Schumer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente americano Joe Biden ha promesso di promulgare il\ntesto. Il pacchetto di aiuti vale 95 miliardi di dollari. I\nfondi sono il risultato di mesi di negoziati estremamente aspri,\ndell'andirivieni del presidente ucraino Volodymyr Zelensky a\nWashington e delle pressioni degli alleati di tutto il mondo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.6904697,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ok of the American Congress to Ukraine-Israel Aid Package",
        "en_content": "The American Congress\nadopted a gigantic package of military and economic aid\nfor Ukraine, result of months of extremely tense negotiations\nand laborious. The plan - which also includes funds for Israel,\nTaiwan and an ultimatum in TikTok - received support\ncrushing the Senate. It was adopted a few days before\nto the House of Representatives.\n\n\n\"Finally, finally, finally. After more than six tonight\nmonths of hard work and many twists of scene America sends a\nmessage to the whole world: we will not turn our backs\", he has\ncommented the leader of the Democrats in the Senate, Chuck Schumer.\n\n\nAmerican President Joe Biden promised to promulgate\ntext. The aid package is worth $95 billion. I\nfunds are the result of months of extremely harsh negotiations,\nof the Ukrainian President Volodymyr Zelensky a\nWashington and the pressure of allies around the world.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Schumer: \"It's a message to the world: we don't turn our backs on you.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the American",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 270,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 293,
                "end_char": 303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 314,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than six tonight\nmonths",
                "start_char": 380,
                "end_char": 408,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 555,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 572,
                "end_char": 578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 580,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 597,
                "end_char": 605,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 616,
                "end_char": 625,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "$95 billion",
                "start_char": 680,
                "end_char": 691,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 719,
                "end_char": 725,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 766,
                "end_char": 775,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 786,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 807,
                "end_char": 817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza, il governo della Giamaica riconosce lo Stato di Palestina",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 06:01:17 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/24/gaza-il-governo-della-giamaica-riconosce-lo-stato-di-palestina_cb47a54b-ab5e-4434-9367-2bc09c6ad3e2.html",
        "subtitle": "La ministra Johnson Smith: serve anche alla sicurezza di Israele",
        "content": "\n                                                \n            Il governo della Giamaica ha \"preso\nla decisione di riconoscere lo Stato di Palestina\". Lo ha\nannunciato la ministra degli Esteri giamaicana Kamina Johnson\nSmith.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La Giamaica continua a sostenere la soluzione dei due stati\ncome unica opzione praticabile per risolvere il conflitto di\nlunga data, garantire la sicurezza di Israele e sostenere la\ndignità e i diritti dei palestinesi\", spiega la Johnson Smith in\nun comunicato diffuso ieri sera. \"Riconoscendo lo Stato di\nPalestina, la Giamaica rafforza la sua difesa verso una\nsoluzione pacifica\", ha sottolineato la ministra di Kingston.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Johnson Smith afferma che la decisione si basa sulle\npreoccupazioni della Giamaica riguardo alla guerra nella\nStriscia di Gaza e alla crisi umanitaria sempre più profonda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo la ministra \"la decisione è in linea con il forte\nimpegno della Giamaica nei confronti dei principi della Carta\ndelle Nazioni Unite, che cercano di generare rispetto reciproco\ne coesistenza pacifica tra gli stati, nonché il riconoscimento\ndel diritto dei popoli all'autodeterminazione\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Kingston \"continua a sostenere tutti gli sforzi per la\nriduzione dell'escalation e l'instaurazione di una pace duratura\nnella regione, implorando tutte le parti a considerare le\nterribili conseguenze di ulteriori conflitti e di impegnarsi per\nsoluzioni diplomatiche che garantiscano la sicurezza e la\nsovranità di tutti\", afferma la Johnson Smith. La Giamaica si\nunisce ora ai 140 stati membri delle Nazioni Unite che hanno\nriconosciuto lo Stato di Palestina, sottolinea il comunicato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.70238,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Gaza, the Government of Jamaica recognizes the State of Palestine",
        "en_content": "The Government of Jamaica \"presed\nthe decision to recognize the State of Palestine.\" He did.\nannounced Jamaican Foreign Minister Kamina Johnson\nSmith.\n\n\n\"The Jamaica continues to support the solution of the two states\nas the only feasible option to resolve the conflict\nlong date, ensure Israel's security and support the\nthe dignity and rights of Palestinians,\" explains Johnson Smith in\na statement released last night. \"Recognizing the State of\nPalestine, Jamaica strengthens its defence towards a\npeaceful solution,\" said Kingston's Minister.\n\n\nJohnson Smith says the decision is based on\nJamaica's concerns about war in\nGaza Strip and the ever deeper humanitarian crisis.\n\n\nAccording to the ministra \"the decision is in line with the fort\nJamaica's commitment to the principles of the Charter\nof the United Nations, seeking to generate mutual respect\nand peaceful coexistence between states and recognition\nthe right of people to self-determination.\"\n\n\nKingston \"Continues to support all efforts for\nreduction of escalation and the establishment of lasting peace\nin the region, begging all parties to consider\nterrible consequences of further conflicts and commitment to\ndiplomatic solutions that guarantee security and security\nthe sovereignty of all,\" says Johnson Smith. Jamaica\nnow joins the 140 member states of the United Nations who have\nacknowledged the State of Palestine, underlines the statement.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Johnson Smith: it also serves Israel's security",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Government of Jamaica",
                "start_char": 6,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State of Palestine",
                "start_char": 43,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Johnson Smith",
                "start_char": 9,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Government of Jamaica",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State of Palestine",
                "start_char": 60,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jamaican",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kamina Johnson",
                "start_char": 129,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Smith",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 158,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 348,
                "end_char": 360,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Johnson Smith",
                "start_char": 372,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 410,
                "end_char": 420,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "\"Recognizing the State of\nPalestine",
                "start_char": 422,
                "end_char": 457,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 459,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kingston",
                "start_char": 526,
                "end_char": 534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Johnson Smith",
                "start_char": 549,
                "end_char": 562,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 593,
                "end_char": 600,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 625,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ministra",
                "start_char": 696,
                "end_char": 704,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 801,
                "end_char": 819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kingston \"Continues",
                "start_char": 958,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Johnson Smith",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jamaica",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "140",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1304,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State of Palestine",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok del Congresso americano a pacchetto aiuti Ucraina-Israele",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 04:06:51 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/ok-del-congresso-americano-a-pacchetto-aiuti-ucraina-israele_5b67645e-9aef-4436-ac37-d7ea1b3777d1.html",
        "subtitle": "Schumer: \"E' un messaggio al mondo: non vi voltiamo le spalle\"",
        "content": "\n                                                \n            Il Congresso americano ha\nadottato un gigantesco pacchetto di aiuti militari ed economici\nper l'Ucraina, risultato di mesi di negoziati estremamente tesi\ne laboriosi. Il piano - che comprende anche fondi per Israele,\nTaiwan e un ultimatum a TikTok - ha ricevuto un sostegno\nschiacciante al Senato. Era stato adottato pochi giorni prima\nalla Camera dei rappresentanti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Finalmente, finalmente, finalmente. Stasera dopo più di sei\nmesi di duro lavoro e molti colpi di scena l'America manda un\nmessaggio al mondo intero: non vi volteremo le spalle\", ha\ncommentato il leader dei democratici al Senato, Chuck Schumer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente americano Joe Biden ha promesso di promulgare il\ntesto. Il pacchetto di aiuti vale 95 miliardi di dollari. I\nfondi sono il risultato di mesi di negoziati estremamente aspri,\ndell'andirivieni del presidente ucraino Volodymyr Zelensky a\nWashington e delle pressioni degli alleati di tutto il mondo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714010426.7528646,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 04:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T04.00.26",
        "en_title": "Ok of the American Congress to Ukraine-Israel Aid Package",
        "en_content": "The American Congress\nadopted a gigantic package of military and economic aid\nfor Ukraine, result of months of extremely tense negotiations\nand laborious. The plan - which also includes funds for Israel,\nTaiwan and an ultimatum in TikTok - received support\ncrushing the Senate. It was adopted a few days before\nto the House of Representatives.\n\n\n\"Finally, finally, finally. After more than six tonight\nmonths of hard work and many twists of scene America sends a\nmessage to the whole world: we will not turn our backs\", he has\ncommented the leader of the Democrats in the Senate, Chuck Schumer.\n\n\nAmerican President Joe Biden promised to promulgate\ntext. The aid package is worth $95 billion. I\nfunds are the result of months of extremely harsh negotiations,\nof the Ukrainian President Volodymyr Zelensky a\nWashington and the pressure of allies around the world.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Schumer: \"It's a message to the world: we don't turn our backs on you.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the American",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
