[
    {
        "title": "Tajani, la trattativa non può essere la fine dell'Ucraina",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 09:46:38 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/tajani-la-trattativa-non-puo-essere-la-fine-dellucraina_3013556a-3f7d-4299-9e00-8a1f83de3df5.html",
        "subtitle": "Ma ben venga se Putin vuole negoziare.Battaglia Kiev non è persa",
        "content": "\n                                                \n            Dalle parole di Putin \"mi pare il\nsolito ma vediamo, se c'è disponibilità alla trattativa ben\nvenga ma non può essere la fine dell'Ucraina, deve esserci una\npossibilità per l'Ucraina di essere libera e indipendente. Noi\nsiamo per perseguire la pace ma una pace giusta\" ma \"se ci sono\ndisponibilità da parte della Russia mai dire mai\". Lo ha detto\nAntonio Tajani a Radio 24, commentando le dichiarazioni di\nVladimir Putin in vista della sua visita in Cina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La battaglia dell'Ucraina non è persa, l'Occidente continua\na sostenere l'Ucraina, ieri c'è stata la visita di Blinken che\nha dato un messaggio chiaro di sostegno\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760024.0100806,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.24",
        "en_title": "Tajani, the negotiation cannot be the end of Ukraine",
        "en_content": "From Putin's words \"I think the\nusually but we see, if there is availability to the negotiation well\ncome but cannot be the end of Ukraine, there must be a\npossibility for Ukraine to be free and independent. We\nwe are to pursue peace but a just peace\" but \"if there are\navailability from Russia never say\". He said that.\nAntonio Tajani at Radio 24, commenting on the statements of\nVladimir Putin for his visit to China.\n\n\n\"The battle of Ukraine is not lost, the West continues\nto support Ukraine, yesterday there was the visit of Blinken that\ngave a clear message of support,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "But come if Putin wants to negotiate. Battle Kiev is not lost",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Battle Kiev",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 321,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radio 24",
                "start_char": 339,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 381,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 462,
                "end_char": 466,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 497,
                "end_char": 506,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 530,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Michel, nell'Ue è possibile collaborare con l'estrema destra",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 15:20:01 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/michel-e-possibile-in-ue-collaborare-con-lestrema-destra_8e310894-ff56-4534-aa38-cacb6d7617be.html",
        "subtitle": "'Eravamo preoccupati per certi Paesi, ma ciò che contano sono le politiche'",
        "content": "      \"La cosa che conta davvero sono le politiche, la sostanza\". Lo ha detto il presidente del Consiglio Europeo Charles Michel al Forum per la democrazia di Copenaghen rispondendo alla domanda se sarà possibile collaborare con le forze di estrema destra dopo le elezioni europee. \"Al Consiglio Europeo c'erano dubbi e preoccupazioni prima delle elezioni di Stati membri e poi abbiamo visto che era possibile lavorare con i governi di quei Paesi anche se nella coalizione c'era un partito di estrema destra\", ha detto precisando di non voler dare \"esempi specifici\".    Incalzato sul dopo elezioni europee, Michel ha chiarito che al \"Parlamento Europeo la questione sarà quali saranno i partiti politici pronti acooperare per sostenere l'Ucraina, difendere i principi democratici e rendere l'Ue più forte\".    Per Michel la realtà \"è più sfumata\", perché \"se osservo i partiti politici che vengono definiti di estrema destra vi sono al loro interno dellepersonalità con cui si può collaborare, perché condividono gli stessi obiettivi su questi temi\" mentre ci sono altri individui \"con cui non è possibile collaborare\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.0556834,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Michel, in the EU you can collaborate with the extreme right",
        "en_content": "\"What really matters is politics, substance.\" The President of the European Council Charles Michel said this at the Forum for Democracy in Copenhagen, answering the question whether it will be possible to collaborate with the extreme right forces after the European elections. \"The European Council had doubts and concerns before the elections of Member States and then we saw that it was possible to work with the governments of those countries even if in the coalition there was an extreme right-wing party,\" he said, pointing out that he did not want to give \"specific examples\". In focus on the next European elections, Michel made it clear that at the \"European Parliament the question will be what political parties will be prepared to support Ukraine, defend democratic principles and make the EU stronger\". For Michel the reality \"is more nurtured\", because \"if I look at the political parties that are defined by the extreme right there are within them the personalities with which you can collaborate, because they share the same goals on these themes\" while there are other individuals \"with whom you cannot collaborate\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We were worried about certain countries, but what matters is politics'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 63,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 84,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Forum for Democracy",
                "start_char": 112,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Copenhagen",
                "start_char": 139,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The European Council",
                "start_char": 278,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 604,
                "end_char": 612,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 624,
                "end_char": 630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"European Parliament",
                "start_char": 653,
                "end_char": 677,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 750,
                "end_char": 757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 801,
                "end_char": 803,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 819,
                "end_char": 825,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, avanziamo a Vovchansk, si combatte in città",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 10:57:44 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/mosca-avanziamo-a-vovchansk-si-combatte-in-citta_380cc132-1eb5-4de2-aa37-1cdd61bf22ed.html",
        "subtitle": "'Sotto controllo russo le parti occidentali e settentrionali'",
        "content": "\n                                                \n            Le parti occidentali e settentrionali\ndi Vovchansk, nella regione ucraina di Kharkiv, sono cadute\nsotto il controllo delle forze russe: lo riferisce l'agenzia di\nstampa statale Tass, ripresa da Sky News.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esercito ucraino ha affermato che la situazione nella città\ndi Vovchansk è sotto controllo ma ha dovuto ritirarsi in nuove\nposizioni vicino al villaggio di Lukyantsi a causa dei pesanti\nattacchi aerei russi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo la Tass, in città sono in corso scontri nelle \nstrade.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La città assediata di Vovchansk, nel nord-est dell'Ucraina, è\nil luogo in cui le truppe di Kiev sono impegnate in intense\nbattaglie con l'esercito russo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.0670574,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Moscow, we advance to Vovchansk, you fight in the city",
        "en_content": "Western and northern parts\nof Vovchansk, in the Ukrainian region of Kharkiv, have fallen\nunder the control of Russian forces: the agency reports\nTass state press, resumed by Sky News.\n\n\nThe Ukrainian army said that the situation in the city\nof Vovchansk is under control but has had to retire to new\nlocations near the village of Lukyantsi due to heavy\nRussian air strikes.\n\n\nAccording to the Tass, there are clashes in the city\nroads.\n\n\nThe besieged city of Vovchansk, in the northeast of Ukraine, is\nthe place where Kiev troops are engaged in intense\nbattles with the Russian army.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Under Russian control the western and northern parts'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 110,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 145,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky News",
                "start_char": 174,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 244,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lukyantsi",
                "start_char": 330,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 353,
                "end_char": 360,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 393,
                "end_char": 397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 459,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 490,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 518,
                "end_char": 522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 570,
                "end_char": 577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nikolai Patrushev nominato assistente di Putin",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 11:04:15 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/nikolai-patrushev-nominato-assistente-di-putin_ef2ccabb-60ab-4b37-b0e2-605a6cfe5c08.html",
        "subtitle": "Lo riporta la Tass",
        "content": "\n                                                \n            Nikolai Patrushev è stato nominato\nassistente del presidente russo Vladimir Putin. Lo riporta la\nTass.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIeri la Duma di Stato russa aveva approvato la nomina di Dmitry\nPatrushev, figlio di Nikolai, all'incarico di vice primo\nministro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.0744581,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Nikolai Patrushev appointed Putin's assistant",
        "en_content": "Nikolai Patrushev was appointed\nRussian President Vladimir Putin. He's got it back.\nTass.\n\n\nYesterday the Russian State Duma had approved the appointment of Dmitry\nPatrushev, son of Nikolai, as deputy first\nMinister.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Tass",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nikolai Patrushev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nikolai Patrushev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 50,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 84,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmitry\nPatrushev",
                "start_char": 157,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nikolai",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 201,
                "end_char": 206,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Da gennaio ad aprile arrivati in Spagna 1.500 migranti minorenni",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 10:39:34 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/da-gennaio-ad-aprile-arrivati-in-spagna-1.500-migranti-minorenni_7ea108e8-b6b8-4e8a-bc2c-9a50753d8b5d.html",
        "subtitle": "Dei complessivi 20.000 giunti per mare e via terra nel periodo",
        "content": "\n                                                \n            Dei circa 20.000 migranti arrivati\nvia mare o via terra in Spagna nei primi quattro mesi dell'anno,\nalmeno 1.579 sono minorenni. Lo segnala oggi Save the Children\nin una nota in cui allerta della \"tendenza in aumento\" nei\nprossimi mesi estivi e della necessità di destinare maggiori\nrisorse all'accoglienza di adolescenti e bambini spinti sempre\ndi più a migrare \"per cause politiche ed economiche, instabilità\nalimentare e crisi climatica\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Se gli arrivi continueranno a questo ritmo, quest'anno si\nsupererà il record di oltre 5.100 minori giunti in Spagna\nregistrato nel 2023\", avverte la responsabile per le migrazioni\ndi Save the Children in Spagna, Barbara Gonzalez del Rio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  La Ong critica anche gli accordi sottoscritti fra Spagna e la\nUe per frenare i flussi migratori, come l'intesa per lo\nstanziamento di 200 milioni di euro alla Mauritania, in quanto\n\"mettono a rischio la protezione dei diritti dell'infanzia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPrevedono infatti \"misure che possono dar luogo a situazioni di\nrischio, come l'arresto di bambini e bambine, o esporre i\nminorenni a discriminazione, violenza, impossibilità di accesso\nai diritti primari\", segnala Save the Children. Fra gli\ninterventi urgenti reclamati dall'organizzazione per l'infanzia,\nl'individuazione dei profili a rischio dei richiedenti\nprotezione internazionale o di possibili vittime di tratta, e la\n\"redistribuzione obbligatoria\" dei minorenni non accompagnati\nnelle diverse regioni spagnole. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.0837097,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "From January to April 1,500 minor migrants arrived in Spain",
        "en_content": "About 20,000 migrants arrived\nby sea or by land in Spain in the first four months of the year,\nAt least 1.579 are minors. Today Save the Children\nin a note in which alert of the \"increasing trend\" in\nnext summer months and the need to allocate more\nresources to the reception of teenagers and children always pushed\nmore to migrate \"for political and economic causes, instability\nfood and climate crisis\".\n\n\n\"If you arrive, they will continue at this rate, this year\nwill exceed the record of over 5,100 minors arriving in Spain\nregistered in 2023\", warns the head of migration\nby Save the Children in Spain, Barbara Gonzalez del Rio.\n\n\nThe UN also criticises the agreements signed between Spain and the\nEU to curb migratory flows, such as the agreement for\nEUR 200 million to Mauritania, as\n\"the protection of children's rights at risk.\"\n\n\nIn fact, they predict \"measures that can give rise to situations of\nrisk, such as arrest of children and girls, or expose the\nminors to discrimination, violence, impossibility of access\n\"Save the Children\". Among the\nurgent interventions demanded by the organization for childhood,\nidentifying profiles at risk of applicants\ninternational protection or possible victims of trafficking, and\n\"compulsory redistribution\" of unaccompanied minors\nin the different Spanish regions.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Of the total 20,000 arrived by sea and land in the period",
        "title_NER": [
            {
                "word": "January to April 1,500",
                "start_char": 5,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "20,000",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "About 20,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first four months of the year",
                "start_char": 60,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "At least 1.579",
                "start_char": 95,
                "end_char": 109,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Today Save the Children",
                "start_char": 122,
                "end_char": 145,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "next summer months",
                "start_char": 200,
                "end_char": 218,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 457,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5,100",
                "start_char": 498,
                "end_char": 503,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 523,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 543,
                "end_char": 547,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Save the Children",
                "start_char": 581,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Barbara Gonzalez",
                "start_char": 609,
                "end_char": 625,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "del Rio",
                "start_char": 626,
                "end_char": 633,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 641,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 690,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 704,
                "end_char": 706,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUR 200 million",
                "start_char": 758,
                "end_char": 773,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Mauritania",
                "start_char": 777,
                "end_char": 787,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Save the Children",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1045,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1307,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Osservatori nella Repubblica Dominicana in vista delle elezioni",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 10:54:13 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/14/osservatori-nella-repubblica-dominicana-in-vista-delle-elezioni_6845897c-0134-4ce0-9fe9-f7654d3c8a7c.html",
        "subtitle": "Nel Paese caraibico si vota il 19 maggio",
        "content": "\n                                                \n             La missione di osservazione\nelettorale dell'Organizzazione degli Stati americani (Osa) ha\niniziato il suo lavoro nella Repubblica Dominicana in vista\ndelle elezioni del 19 maggio. Guidata dall'ex presidente del\nCile, Eduardo Frei Ruiz-Tagle, è composta da 84 persone di 19\nnazionalità. La missione affronterà, tra gli altri temi,\nquestioni relative all'organizzazione elettorale, alla\ntecnologia elettorale, al voto all'estero, alla violenza\nelettorale, alla partecipazione politica delle donne.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo l'osservazione, la missione presenterà un rapporto\npreliminare con le sue osservazioni e raccomandazioni al fine di\nrafforzare i futuri processi elettorali nel Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Questa è la 22/ma volta che l'Osa realizza una missione\nelettorale nella Repubblica Dominicana, grazie al contributo\nfinanziario di Brasile, Canada, Corea, Stati Uniti, Spagna,\nFrancia, Italia e Paesi Bassi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.0901453,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Observers in the Dominican Republic in view of elections",
        "en_content": "The Observation Mission\nelection of the Organization of American States (Osa) has\nbegan his work in the Dominican Republic in sight\nof the elections of 19 May. Guided by former president of the\nChile, Eduardo Frei Ruiz-Tagle, consists of 84 people of 19\nnationalities. The mission will address, among other themes,\nQuestions concerning the electoral organization, the\nelectoral technology, vote abroad, violence\nThe vote will be taken at the next voting time.\n\n\nAfter observation, the mission will present a report\npreliminary with its observations and recommendations in order to\nstrengthen future electoral processes in the country.\n\n\nThis is the 22nd time the Osa carries out a mission\nvote in the Dominican Republic, thanks to the contribution\nBrazil, Canada, Korea, United States, Spain,\nFrance, Italy and the Netherlands.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the Caribbean country votes on 19 May",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Dominican Republic",
                "start_char": 13,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Organization of American States",
                "start_char": 36,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Dominican Republic",
                "start_char": 100,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eduardo Frei Ruiz-Tagle",
                "start_char": 201,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "84",
                "start_char": 238,
                "end_char": 240,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 251,
                "end_char": 253,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "22nd",
                "start_char": 649,
                "end_char": 653,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Dominican Republic",
                "start_char": 697,
                "end_char": 719,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 748,
                "end_char": 754,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Korea",
                "start_char": 764,
                "end_char": 769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 771,
                "end_char": 784,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 786,
                "end_char": 791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 793,
                "end_char": 799,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 801,
                "end_char": 806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 815,
                "end_char": 826,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: Blinken a Zelensky, 'gli aiuti stanno arrivando'",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 11:02:34 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/ucraina-blinken-a-zelensky-gli-aiuti-stanno-arrivando_c900ee4b-355d-4f9a-b893-3a015668b191.html",
        "subtitle": "Segretario di Stato Usa a Kiev",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli aiuti stanno arrivando\": lo ha\ndetto oggi il segretario di Stato americano Antony Blinken al\npresidente ucraino Volodymyr Zelensky durante il loro incontro a\nKiev.\"Gli aiuti sono in arrivo e faranno davvero la differenza\nsul campo di battaglia\", ha assicurato Blinken all'inizio del\nsuo incontro con Zelensky.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Da parte sua, il leader ucraino ha insistito sulla necessità\ndi maggiori mezzi di difesa aerea, chiedendo \"due batterie per\nla regione di Kharkiv\", oggetto di un assalto terrestre russo\ndal 10 maggio e sotto intensi bombardamenti negli ultimi mesi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.1356828,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Ukraine: Blinken to Zelensky, 'the aid is coming'",
        "en_content": "\"The aid is coming.\" He did.\nsaid today American Secretary of State Antony Blinken to\nUkrainian president Volodymyr Zelensky during their meeting at\nKiev.\"The aid is coming and will really make a difference\non the battlefield,\" Blinken assured at the beginning of the\nhis meeting with Zelensky.\n\n\nFor its part, the Ukrainian leader insisted on the need\nof greater means of aerial defense, asking \"two batteries for\nthe region of Kharkiv\", object of a Russian land assault\nfrom May 10th and under intense bombings in recent months.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "US Secretary of State in Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 68,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 86,
                "end_char": 95,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 106,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 149,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 228,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 285,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 315,
                "end_char": 324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 397,
                "end_char": 400,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 429,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 451,
                "end_char": 458,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "May 10th",
                "start_char": 477,
                "end_char": 485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 516,
                "end_char": 529,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue, 'legge su interferenze grave ostacolo a Georgia in Ue'",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 12:47:16 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/ue-legge-su-interferenze-grave-ostacolo-a-georgia-in-ue_e02677bd-1776-46b1-820b-c4230ce4ee88.html",
        "subtitle": "'Discuteremo delle conseguenze nel caso sia approvata'",
        "content": "\n                                                \n            \"Abbiamo già espresso la nostra\nposizione\" su una legge \"che è molto pericolosa per le ambizioni\neuropee della Georgia. Le attese della Ue sono molto chiare:\nl'adozione di questa legge è un ostacolo grave nel percorso\ndella Georgia per l'ingresso in Ue ma discuteremo delle\nconseguenze dopo l'eventuale approvazione\". Lo ha sottolineato\nil portavoce del Servizio di Azione Esterna dell'Ue Peter Stano\nsoffermandosi sul voto finale alla legge sulle interferenze\nstraniere, previsto nella giornata di oggi a Tbilisi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.166251,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "EU, 'law on serious interference obstacle to Georgia in EU'",
        "en_content": "\"We have already expressed our\nposition\" on a law \"which is very dangerous for ambitions\nEuropean of Georgia. EU expectations are very clear:\nthe adoption of this law is a serious obstacle in the path\nGeorgia to enter the EU but we will discuss\nconsequences after approval.\" It has emphasized\nEU Foreign Action Service spokesman Peter Stano\nfocusing on the final vote on the law on interference\nforeign, scheduled today in Tbilisi.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We will discuss the consequences in case it is approved'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 56,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 89,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 110,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 222,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU Foreign Action Service",
                "start_char": 293,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peter Stano",
                "start_char": 329,
                "end_char": 340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 414,
                "end_char": 419,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tbilisi",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gb convoca ambasciatore cinese dopo accuse a Hong Kong",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 12:25:49 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/gb-convoca-ambasciatore-cinese-dopo-accuse-a-hong-kong_f064d8b4-f8bb-45b7-adc6-5183290011c9.html",
        "subtitle": "Per protestare contro 'le infiltrazioni' nel Regno",
        "content": "\n                                                \n            Il governo britannico di Rishi\nSunak ha annunciato la convocazione dell'ambasciatore della Cina\na Londra al Foreign Office, per la consegna di un messaggio di\nprotesta contro \"le infiltrazioni\" imputate a Pechino nel Regno\nUnito.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    L'iniziativa segue l'incriminazione ieri di tre cittadini\nbritannici, tutti membri o ex membri di strutture di polizia del\nRegno, due dei quali di origini etniche cinesi, arrestati, con\nl'accusa di aver fornito collaborazione \"ai servizi\nd'intelligence\" di Hong Kong, ex colonia restituita da Londra\nalla sovranità di Pechino nel 1997. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.175996,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Gb summons Chinese ambassador after charges in Hong Kong",
        "en_content": "The British Government of Rishi\nSunak announced the call of the ambassador of China\nin London to the Foreign Office, for the delivery of a message of\nprotest against \"infiltrations\" charged in Beijing in the Kingdom\nUnited Kingdom.\n\n\nThe initiative follows the signing of three citizens yesterday\nBritish, all members or former members of police structures\nKingdom, two of which of Chinese ethnic origin, arrested, with\nthe accusation of having provided collaboration \"to services\nby Hong Kong, former colony returned from London\nto the sovereignty of Beijing in 1997.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To protest against 'infiltrations' in the Kingdom",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hong Kong",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kingdom",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The British Government",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rishi",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Office",
                "start_char": 97,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kingdom\nUnited Kingdom",
                "start_char": 204,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 272,
                "end_char": 277,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 287,
                "end_char": 296,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 297,
                "end_char": 304,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kingdom",
                "start_char": 357,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 366,
                "end_char": 369,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 382,
                "end_char": 389,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hong Kong",
                "start_char": 484,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 523,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 552,
                "end_char": 559,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1997",
                "start_char": 563,
                "end_char": 567,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa aumentano dazi su 18 miliardi di prodotti cinesi",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 11:52:03 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/14/usa-aumentano-dazi-su-18-miliardi-di-prodotti-cinesi_33e8ea85-8730-4c39-8fdf-8b16c3e234a1.html",
        "subtitle": "Da chip a semiconduttori, auto elettriche passano da 25% a 100%",
        "content": "\n                                                \n            La Casa Bianca ha annunciato un\nforte aumento delle tariffe sull'equivalente di 18 miliardi di\ndollari di prodotti cinesi, al fine di \"proteggere le imprese e\ni lavoratori americani\" dalla concorrenza ritenuta \"sleale\" da\nWashington. Le nuove tariffe si applicano a quasi una dozzina di\nsettori industriali considerati \"strategici\", come i\nsemiconduttori, i minerali critici, i prodotti medici e i\nveicoli elettrici, con un aumento delle tariffe su questi ultimi\ndal 25% al 100%.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Oltre a quadruplicare la tariffa sui veicoli elettrici,\nWashington ha aumentato la tariffa sull'acciaio e sull'alluminio\ndal 7,5% al 25%, come per le batterie, e quella sui\nsemiconduttori dal 25% al 50%, che ora si applicherà anche ai\npannelli solari e ad alcuni prodotti medici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ieri il segretario al Tesoro statunitense Janet Yellen aveva\nsottolineato la necessità che la Casa Bianca \"deve garantire lo\nstimolo fornito dall'Ira (il grande piano verde votato un anno\nfa, ndr) per sostenere queste industrie, che questi investimenti\nsiano protetti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.2787912,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "US increases duties on 18 billion Chinese products",
        "en_content": "The White House announced a\nStrong increase in rates on the equivalent of 18 billion\ndollars of Chinese products, in order to \"protect enterprises and\nthe American workers\" from the competition considered \"unfair\" by\nWashington. New rates apply to almost a dozen\nindustrial sectors considered as 'strategic', such as\nsemiconductors, critical minerals, medical products and\nelectric vehicles, with an increase in tariffs on the latter\nfrom 25% to 100%.\n\n\nIn addition to quadrupling the tariff on electric vehicles,\nWashington increased tariff on steel and aluminum\nfrom 7.5% to 25%, as for batteries, and that on\nsemiconductors from 25% to 50%, which will now also apply to\nsolar panels and some medical products.\n\n\nYesterday the US Treasury Secretary Janet Yellen had\nunderlined the need that the White House \"must guarantee\nstimulus provided by the Ira (the big green plan voted one year\ndoes, ndr) to support these industries, that these investments\nbe protected.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "From semiconductor chips, electric cars pass from 25% to 100%",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18 billion",
                "start_char": 23,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "25% to 100%",
                "start_char": 50,
                "end_char": 61,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18 billion\ndollars",
                "start_char": 74,
                "end_char": 92,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 155,
                "end_char": 163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 217,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost a dozen",
                "start_char": 248,
                "end_char": 262,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25% to 100%",
                "start_char": 439,
                "end_char": 450,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 514,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7.5% to 25%",
                "start_char": 569,
                "end_char": 580,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "25% to 50%",
                "start_char": 632,
                "end_char": 642,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 715,
                "end_char": 724,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 729,
                "end_char": 731,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 732,
                "end_char": 740,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Janet Yellen",
                "start_char": 751,
                "end_char": 763,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 793,
                "end_char": 808,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ira",
                "start_char": 846,
                "end_char": 853,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one year",
                "start_char": 880,
                "end_char": 888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 972,
                "end_char": 1005,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ultimo via libera Ue al Patto su migrazione e asilo",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 12:27:27 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/ultimo-via-libera-ue-al-patto-su-migrazione-e-asilo_8c319948-3755-440d-b5d7-3c1816cb6700.html",
        "subtitle": "Approvati tutti e dieci gli atti legislativi",
        "content": "\n                                                \n            Ultimo via libera europeo\nall'insieme dei testi che costituiscono il nuovo Patto di\nmigrazione e asilo. Tutti i dieci atti legislativi che\ncompongono l'insieme delle nuove norme sono stati approvati a\nmaggioranza dal Consiglio Ue nella riunione dell'Ecofin. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.2844517,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Last free way EU to the Covenant on migration and asylum",
        "en_content": "Last free European\nall the texts forming the new Covenant\nmigration and asylum. All ten legislative acts\nthe whole of the new rules have been approved to\nA majority from the EU Council at the Ecofin meeting.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Approved all ten legislative acts",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 13,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 170,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rissa tra deputati, oggi si vota la legge sull''influenza straniera'",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 18:08:22 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/rissa-tra-deputati-in-georgia-oggi-ok-a-contestata-legge_ecc15523-e764-41a6-89ca-f26dbca40400.html",
        "subtitle": "E Bruxelles avverte: 'E' un ostacolo per l'ingresso della Georgia nell'Ue'",
        "content": "     In mattinata sono scoppiati tafferugli nel parlamento della Georgia, dove si prevede che i legislatori adottino una legge divisiva sull'\"influenza straniera\", criticata di essere la fotocopia della legislazione russa usata per mettere a tacere il dissenso.    I legislatori del partito di governo e dell'opposizione si sono azzuffati e scambiati colpi durante un acceso dibattito sulla legge, come mostrano i filmati trasmessi dall'emittente pubblica georgiana.     \"Abbiamo già espresso la nostra posizione\" su una legge \"che è molto pericolosa per le ambizioni europee della Georgia. Le attese della Ue sono molto chiare: l'adozione di questa legge è un ostacolo grave nel percorso della Georgia per l'ingresso in Ue ma discuteremo delle conseguenze dopo l'eventuale approvazione\".    Lo ha sottolineato il portavoce del Servizio di Azione Esterna dell'Ue, Peter Stano, soffermandosi sul voto finale alla legge sulle interferenze straniere, previsto nella giornata di oggi a Tbilisi. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.2902164,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Debates of the European Parliament",
        "en_content": "In the morning there was a break in Georgia's parliament, where legislators are expected to adopt a divisive law on \"foreign influence\", criticized to be the photocopy of Russian legislation used to silence dissent. The legislators of the party of government and opposition were blurred and exchanged blows during a heated debate on the law, as shown by the footage broadcast by the Georgian public broadcaster. \"We have already expressed our position\" on a law \"which is very dangerous for the European ambitions of Georgia. The expectations of the EU are very clear: the adoption of this law is a serious obstacle in the path of Georgia for entry into the EU but we will discuss the consequences after possible approval\". The spokesman for the EU's Foreign Action Service, Peter Stano, stressed this by focusing on the final vote on the foreign interference law, scheduled today in Tbilisi.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And Brussels warns: 'It's an obstacle to Georgia's entry into the EU'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 66,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 3,
                "end_char": 14,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Georgian",
                "start_char": 383,
                "end_char": 391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 495,
                "end_char": 503,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 550,
                "end_char": 552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 631,
                "end_char": 638,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 658,
                "end_char": 660,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 746,
                "end_char": 748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foreign Action Service",
                "start_char": 751,
                "end_char": 773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peter Stano",
                "start_char": 775,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 875,
                "end_char": 880,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tbilisi",
                "start_char": 884,
                "end_char": 891,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'penetriamo in profondità in regione di Kharkiv'",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 12:46:59 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/mosca-penetriamo-in-profondita-in-regione-di-kharkiv_0c73e974-1640-4800-960f-786915783e76.html",
        "subtitle": "Truppe russe conquistano un altro villaggio",
        "content": "\n                                                \n            Le truppe russe hanno conquistato un\naltro villaggio, Bugrovatka, nella regione di Kharkiv, e sono\n\"avanzate in profondità nelle difese\" ucraine. Lo scrive il\nministero della Difesa di Mosca nel suo bollettino quotidiano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.2954004,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Moscow, 'we deep down in Kharkiv region'",
        "en_content": "Russian troops conquered a\nother village, Bugrovatka, in the Kharkiv region, and are\n\"Deep in the defenses\" Ukrainian. He writes it\nMoscow Defense Ministry in its daily bulletin.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Russian troops conquer another village",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bugrovatka",
                "start_char": 42,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Deep in the",
                "start_char": 86,
                "end_char": 97,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 108,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow Defense Ministry",
                "start_char": 132,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, l'unica vera minaccia russa è quella cybernetica",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 11:51:57 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/tajani-lunica-vera-minaccia-russa-e-quella-cybernetica_f10ad417-cb8f-42a8-a60d-d9b5bd65a2b5.html",
        "subtitle": "'Al di là delle dichiarazioni roboanti di Lavrov'",
        "content": "\n                                                \n            \"Da parte russa c'è un'azione di\ndisinformazione che sarà più forte durante la campagna\nelettorale ma  l'unica vera minaccia russa è  quella\ncybernetica. Al di là delle dichiarazioni roboanti di Lavrov.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNon escludo che attacchi cybernetici possano toccare anche\ncomparti industriali\". Lo ha detto il vice premier e ministro\ndegli Esteri Antonio Tajani ad Assonime. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.3005908,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "Tajani, the only real Russian threat is cybernetic.",
        "en_content": "\"On the Russian side there is an action of\ndisinformation that will be stronger during the campaign\nbut the only real Russian threat is that\nCybernetic. Beyond Lavrov's roaring statements.\n\n\nI don't exclude cybernetic attacks even touch\nindustrial sectors.\" The Deputy Prime Minister and Minister said so.\nby Esteri Antonio Tajani in Assonime.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Beyond Lavrov's roboating statements",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Esteri Antonio Tajani",
                "start_char": 309,
                "end_char": 330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Assonime.\n\n\n\n\n\n",
                "start_char": 334,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Corte suprema russa respinge l'appello di Kara-Murza",
        "date_raw": "Tue, 14 May 2024 15:15:45 +0200",
        "date": "2024-05-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/la-corte-suprema-russa-respinge-lappello-di-kara-murza_2b878556-69b0-4dea-9c88-b753206eb9da.html",
        "subtitle": "L'oppositore condannato a 25 anni perché contrario alla guerra",
        "content": " La Corte Suprema russa ha respinto l'appello dell'oppositore Kara-Murza contro la condanna a 25 anni di reclusione inflittagli per essersi schierato contro l'invasione dell'Ucraina. Lo riporta l'agenzia Interfax. Il governo russo sta inasprendo sempre più la repressione del dissenso e all'inizio della guerra in Ucraina ha varato una legge bavaglio che prevede fino a 15 anni di reclusione per chi critica la guerra in Ucraina. Le autorità russe hanno però colpito Kara-Murza in modo ancora più duro, accusandolo di \"alto tradimento\" per la sua contrarietà all'invasione.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.3067555,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "The Russian Supreme Court rejects Kara-Murza's appeal",
        "en_content": "The Russian Supreme Court dismissed the appeal of the opponent Kara-Murza against the 25-year imprisonment inflicted on him for defending against the invasion of Ukraine. The Interfax agency reports it. The Russian government is increasingly depressing the repression of dissent and at the beginning of the war in Ukraine has launched a labor law that previews up to 15 years of imprisonment for those who criticize the war in Ukraine. The Russian authorities, however, struck Kara-Murza even harder, accusing him of \"high treason\" due to his opposition to the invasion.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The opponent sentenced to 25 years because against war",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Russian Supreme Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kara-Murza's",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Russian Supreme Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kara-Murza",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25-year",
                "start_char": 86,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 162,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 175,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "up to 15 years",
                "start_char": 361,
                "end_char": 375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 440,
                "end_char": 447,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kara-Murza",
                "start_char": 477,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Georgia scontri dopo il via libera alla contestata legge sull'influenza straniera",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 09:56:21 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/14/la-georgia-adotta-la-legge-sullinfluenza-straniera_ff5d6d6a-9f0a-415c-ab29-7fffe5b61b8d.html",
        "subtitle": "La polizia in tenuta antisommossa ha reagito con i cannoni ad acqua per disperdere la folla",
        "content": "   Il Parlamento georgiano ha approvato in via definitiva il controverso progetto di legge sull'influenza straniera, che secondo molti limiterà le libertà democratiche dei georgiani, nonostante le manifestazioni su larga scala contro il testo che, secondo i suoi detrattori, sta allontanando il Paese caucasico dall'Europa per avvicinarlo a Mosca. In terza e ultima lettura, i deputati hanno votato 84 a favore e 30 contro, secondo le immagini trasmesse dalla televisione di Stato.Con l'approvazione della controversa legge sulle \"influenze straniere\" ci sono stati scontri tra le forze dell'ordine e migliaia di cittadini che protestano da giorni fuori dalla sede del Parlamento di Tiblisi. Lo riporta Sky News. Alcuni manifestanti hanno sfondato le barricate d'acciaio installate intorno al perimetro della Camera dei deputati. La polizia in tenuta antisommossa ha reagito con i cannoni ad acqua per disperdere la folla. I georgiani \"sono uniti e continueranno a lottare\", ha detto a Sky News il manifestante Giorgi Agirbaia.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715760027.3647757,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-15 10:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T10.00.27",
        "en_title": "In Georgia clashes after the free way to the contested law on foreign influence",
        "en_content": "The Georgian Parliament has definitively approved the controversial draft law on foreign influence, which according to many will limit the democratic freedoms of Georgians, despite large-scale demonstrations against the text which, according to its detractors, is moving the Caucasian country from Europe to approach it to Moscow. In the third and last reading, Members voted 84 in favour and 30 against, according to the images broadcast by State television. With the approval of the controversial law on \"foreign influences\" there were clashes between law enforcement forces and thousands of citizens protesting from days outside the seat of the Parliament of Tiblisi. Sky News reports it. Some protesters broke the steel barricades installed around the perimeter of the Chamber of Deputies. Police in riots held reacted with water cannons to disperse the crowd. The Georgians \"are united and will continue to fight\", said to Sky News the protester Giorgi Agirbaia.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Police in riots held reacted with water cannons to disperse the crowd",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Georgia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Georgian Parliament",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Georgians",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Caucasian",
                "start_char": 275,
                "end_char": 284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "84",
                "start_char": 376,
                "end_char": 378,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 393,
