[
    {
        "title": "La ministra degli Esteri argentina in Brasile e Colombia",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 08:04:29 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/15/la-ministra-degli-esteri-argentina-in-brasile-e-colombia_5e591a92-040a-43de-800c-07d6872ffcd8.html",
        "subtitle": "Diana Mondino dovrà cercare di attutire le tensioni diplomatiche",
        "content": "\n                                                \n            La ministra degli Esteri\nargentina, Diana Mondino, avrà oggi in Brasile il primo incontro\nufficiale con il suo omologo, Mauro Vieira. La riunione sarà\nessenziale per rafforzare il legame bilaterale di Buenos Aires\ncon il suo principale partner commerciale, dopo le tensioni\ndovute alle divergenze politiche tra il presidente\nultraliberista Javier Milei e quello progressista Luiz Inacio\nLula da Silva.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La visita di Mondino arriva pochi giorni dopo il viaggio di\nMilei in Texas, dove ha incontrato il magnate sudafricano Elon\nMusk, che nei giorni scorsi ha approfondito la battaglia contro\nla magistratura brasiliana per aver bloccato alcuni account su\nX. Secondo il portavoce della Presidenza, Manuel Adorni, il\nleader argentino avrebbe offerto \"collaborazione\" a Musk nel\nconflitto che il suo social mantiene in Brasile.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo il viaggio a Brasilia, Mondino venerdì si recherà in\nColombia per incontrare il ministro degli Esteri Luis Murillo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAnche in questo caso Mondino dovrà cercare di riallacciare i\nrapporti tra i due Paesi, dopo la tensione diplomatica iniziata\nda Milei contro il presidente colombiano Gustavo Petro, da lui\ndefinito un \"terrorista assassino\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164428.3469265,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.28",
        "en_title": "The Argentine Foreign Minister in Brazil and Colombia",
        "en_content": "The Foreign Minister\nArgentina, Diana Mondino, will have today in Brazil the first meeting\nofficial with his counterpart, Mauro Vieira. The meeting will be\nessential to strengthen the bilateral bond of Buenos Aires\nwith its main trading partner, after tensions\ndue to the political differences between the President\nultra-liberist Javier Milei and progressive Luiz Inacio\nLula da Silva.\n\n\nMondino's visit arrives a few days after the trip\nMilei in Texas, where he met the South African magnate Elon\nMusk, who in recent days has deepened the battle against\nBrazilian judiciary for blocking some accounts on\nX. According to the Presidency spokesman, Manuel Adorni, the\nArgentine leader would offer \"colaboration\" to Musk in\nconflict that its social keeps in Brazil.\n\n\nAfter your trip to Brasilia, Mondino Friday will travel in\nColombia to meet Foreign Minister Luis Murillo.\n\n\nAlso in this case Mondino will try to reconnect the\nrelations between the two countries, after the diplomatic tension began\nfrom Milei against Colombian president Gustavo Petro, from him\ndefined as a \"killer terrorist.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Diana Mondino must try to implement diplomatic tensions",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Diana Mondino",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Diana Mondino",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mauro Vieira",
                "start_char": 122,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 331,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luiz Inacio",
                "start_char": 360,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 372,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 413,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 439,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 472,
                "end_char": 485,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elon\nMusk",
                "start_char": 494,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 512,
                "end_char": 523,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 556,
                "end_char": 565,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Manuel Adorni",
                "start_char": 648,
                "end_char": 661,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 667,
                "end_char": 676,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 714,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 785,
                "end_char": 793,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 795,
                "end_char": 802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 803,
                "end_char": 809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 825,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luis Murillo",
                "start_char": 859,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mondino",
                "start_char": 893,
                "end_char": 900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 949,
                "end_char": 952,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1009,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1027,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1051,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, almeno 2 morti in raid notturno russo in regione Kharkiv",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 08:16:06 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/14/kiev-almeno-2-morti-in-raid-notturno-russo-in-regione-kharkiv_6c502bd1-d176-460b-a845-0968f8628759.html",
        "subtitle": "Colpita una casa in un villaggio",
        "content": "\n                                                \n            Almeno due civili hanno perso la vita\nnella regione di Kharkiv, nel Donbass, per un raid notturno dei\nrussi, che nel villaggio di Vesele, nella comunità di Lipetsk,\ndove è stata centrata una casa. Lo fa sapere su Telegram il\ngovernatore della regione, Oleg Synegubov, citato da Ukrinform.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI morti sono un uomo e una donna, i cui corpi sono stati\nrecuperati sotto le macerie. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164428.3524654,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.28",
        "en_title": "Kiev, at least 2 deaths in Russian night raid in Kharkiv region",
        "en_content": "At least two civilians have lost their lives\nin the region of Kharkiv, in the Donbass, for a night raid of\nRussians, who in the village of Vesele, in the community of Lipetsk,\nwhere a house was centered. He lets you know about Telegram\nGovernor of the region, Oleg Synegubov, cited by Ukrinform.\n\n\nThe dead are a man and a woman whose bodies were\nrecovered under the rubble.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Hit a house in a village",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 2",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donbass",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 107,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vesele",
                "start_char": 139,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lipetsk",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleg Synegubov",
                "start_char": 260,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrinform",
                "start_char": 285,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele 'sirene di allarme nel nord al confine col Libano'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 09:19:53 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/israele-sirene-di-allarme-nel-nord-al-confine-col-libano_2a41a40f-a22c-4111-8cd6-d31fa67cec3d.html",
        "subtitle": "Lo ha detto il portavoce militare",
        "content": "\n                                                \n            Le sirene degli allarmi\nanti-razzi stanno risuonando nel nord di Israele, a ridosso del\nconfine col Libano. Lo ha fatto sapere il portavoce militare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164428.3583362,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.28",
        "en_title": "Israel 'warning sirens in the north at the border with Lebanon'",
        "en_content": "The alarm sirens\nanti-racies are resounding in the north of Israel, close to the\nborder with Lebanon. He let the military spokesman know.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The military spokesman said",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Amman, intercettati oggetti volanti durante l'attacco iraniano",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 09:47:29 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/amman-intercettati-oggetti-volanti-durante-lattacco-iraniano_e309f868-189c-4f56-b087-45c57e16d972.html",
        "subtitle": "Alcune schegge sono cadute in territorio giordano, niente danni",
        "content": "\n                                                \n            La Giordania ha intercettato alcuni\n'oggetti volanti' entrati nel suo spazio aereo la scorsa notte\nper garantire la sicurezza dei cittadini. E' quanto si legge in\nun comunicato del governo di Amman, scrive il Guardian.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Alcune schegge sono cadute in più punti durante questo\ntempo, senza causare danni significativi o feriti\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.7981763,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Amman, intercepted flying objects during the Iranian attack",
        "en_content": "Jordan intercepted some\n'flying subjects' entered his airspace last night\nto ensure the safety of citizens. That's what you read in\na statement from Amman's government, writes the Guardian.\n\n\n\"Some splinters have fallen into several points during this\ntime, without causing significant or injured damage,\" he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Some splinters have fallen into Jordanian territory, no damage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Amman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Jordanian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Amman",
                "start_char": 149,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, positivo che l'attacco iraniano si sia concluso",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 09:48:35 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/tajani-positivo-che-lattacco-iraniano-si-sia-concluso_901a5635-add0-48a1-9bee-ad2432321abb.html",
        "subtitle": "Atto da condannare assolutamente, evitare escalation",
        "content": "\n                                                \n            \"Un fatto positivo che l'attacco\niraniano sia concluso. E' stato bloccato da Israele con la\ncollaborazione degli alleati. Si tratta di un atto da condannare\nassolutamente. Ora il nostro obiettivo come governo italiano che\npresiede il G7 fare di tutto per evitare l'escalation e i\ncontendenti siano più prudenti\". Lo afferma il vicepremier e\nministro degli Esteri, Antonio Tajani, su Rtl 102,5. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.8430564,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Tajani, positive that the Iranian attack ended",
        "en_content": "\"A positive fact that the attack\nIran is finished. He was blocked by Israel with the\ncollaboration of allies. This is an act to be condemned\nAbsolutely. Now our goal as an Italian government that\npresides over the G7 do anything to avoid escalation and\ncontenders are more cautious.\" The vicepremier says so\nMinister for Foreign Affairs, Antonio Tajani, on Rtl 102.5.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Act to be condemned absolutely, avoid escalation",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 214,
                "end_char": 216,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 338,
                "end_char": 352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rtl 102.5",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, positivo che l'attacco iraniano si sia concluso",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 09:48:35 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/14/tajani-positivo-che-lattacco-iraniano-si-sia-concluso_ddb20079-3507-424c-984d-481900df4c28.html",
        "subtitle": "Atto da condannare assolutamente, evitare escalation",
        "content": "\n                                                \n            \"Un fatto positivo che l'attacco\niraniano sia concluso. E' stato bloccato da Israele con la\ncollaborazione degli alleati. Si tratta di un atto da condannare\nassolutamente. Ora il nostro obiettivo come governo italiano che\npresiede il G7 fare di tutto per evitare l'escalation e i\ncontendenti siano più prudenti\". Lo afferma il vicepremier e\nministro degli Esteri, Antonio Tajani, su Rtl 102,5. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.9095445,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Tajani, positive that the Iranian attack ended",
        "en_content": "\"A positive fact that the attack\nIran is finished. He was blocked by Israel with the\ncollaboration of allies. This is an act to be condemned\nAbsolutely. Now our goal as an Italian government that\npresides over the G7 do anything to avoid escalation and\ncontenders are more cautious.\" The vicepremier says so\nMinister for Foreign Affairs, Antonio Tajani, on Rtl 102.5.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Act to be condemned absolutely, avoid escalation",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 214,
                "end_char": 216,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 338,
                "end_char": 352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rtl 102.5",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'Idf autorizza ritorno donne e bambini a Gaza nord'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 10:50:10 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/media-idf-autorizza-ritorno-donne-e-bambini-a-gaza-nord_072bd9ba-4cfe-4a4d-aef2-91ed2fbb069c.html",
        "subtitle": "Per la prima volta dall'inizio del conflitto",
        "content": "\n                                                \n            L'Idf avrebbe consentito, per la\nprima volta dall'inizio della guerra, il ritorno di \"donne e\nbambini palestinesi autorizzati\"  dal sud al nord della\nStriscia. Lo hanno riferito i media palestinesi - ripresi da\nquelli israeliani - secondo cui per bambini si intendono quelli\nal di sotto dei 14 anni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.9690824,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Media, 'Idf authorizes return of women and children to Gaza north'",
        "en_content": "The Idf would have allowed, for\nfirst time since the beginning of the war, the return of \"women and\nAuthorized Palestinian children\" from the south to the north\nStrip. The Palestinian media reported it - taken from\nthe Israelis - according to which children are meant\nunder 14 years.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For the first time since the beginning of the conflict",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the war",
                "start_char": 49,
                "end_char": 73,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 111,
                "end_char": 122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 172,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "under 14 years",
                "start_char": 268,
                "end_char": 282,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, 'risposta Iran è meritata per i crimini sionisti'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 09:57:17 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/hamas-risposta-iran-e-meritata-per-i-crimini-sionisti_e807d03c-bd25-41ce-a5e5-04ebbe5b83ee.html",
        "subtitle": "'Popoli arabi e musulmani continuino ad appoggiarci'",
        "content": "\n                                                \n            \"Consideriamo l'operazione\nmilitare dell'Iran contro l'occupante sionista come un diritto\nnaturale e una risposta meritata al crimine di aver preso di\nmira il consolato iraniano a Damasco e di aver assassinato lì\ndiversi leader delle Guardie Rivoluzionarie\"- Lo ha detto Hamas\nsu Telegram, facendo appello \"alle nazioni arabe e islamiche, ai\npopoli liberi del mondo e alle forze della resistenza nella\nregione di continuare l'appoggio alla nostra operazione\n'Inondazione di Al Aqsa\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.9819708,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Hamas, 'Iran response is deserved for Zionist crimes'",
        "en_content": "\"We want the operation\nIran's military against the occupying Zionist as a right\nnatural and a well-deserved response to the crime\ntargets the Iranian consulate in Damascus and murder there\nseveral leaders of the Revolutionary Guards\"- Hamas said\non Telegram, appealing \"to Arab and Islamic nations, to\nfree peoples of the world and the forces of resistance in\nregion to continue support our operation\nAl Aqsa flood.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Arab and Muslim people continue to support us",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 163,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 249,
                "end_char": 257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 273,
                "end_char": 277,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 282,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Aqsa",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, basi Usa a rischio se partecipano a risposta Israele",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 10:57:56 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/iran-basi-usa-a-rischio-se-partecipano-a-risposta-israele_441d6c44-f088-4b0c-a29a-60b4b5299cf2.html",
        "subtitle": "Capo Stato maggiore: 'L'America ha approvato attacco a Damasco'",
        "content": "\n                                                \n            L'Iran \"invia un messaggio agli\nStati Uniti che se parteciperanno alla possibile prossima mossa\naggressiva dei sionisti (in risposta all'attacco missilistico\niraniano, ndr), la sicurezza delle sue basi e forze nella\nregione (mediorientale) sarà a rischio\". Lo ha minacciato il\ncapo di Stato maggiore iraniano, Mohammad Bagheri. \"Gli Usa\nhanno dato luce verde all'attacco israeliano al nostro consolato\ne difeso Israele la scorsa notte, usando tutta la sua forza, per\nazzerare l'operazione iraniana, ma non sono stati capaci di\naffrontare l'Iran\", ha aggiunto, asserendo che \"l'Iron Dome non\nha potuto opporre una reale resistenza ai droni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164432.9872363,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.32",
        "en_title": "Iran, US bases at risk if they participate in Israel response",
        "en_content": "Iran \" sends a message to\nUnited States that if they participate in the next possible move\naggressive Zionists (in response to missile attack\nIran, ndr), the security of its foundations and forces in\nregion will be at risk. He threatened him.\nIranian chief of state, Mohammad Bagheri. \"The United States\nhave given green light to the Israeli attack on our consulate\nand defended Israel last night, using all its strength, for\nreset the Iranian operation, but they were not able to\nfacing Iran,\" he added, asserting that \"Iron Dome does not\ncould oppose real resistance to drones.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Head of State: 'America approved attack in Damascus'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 26,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionists",
                "start_char": 102,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 142,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mohammad Bagheri",
                "start_char": 267,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 286,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 379,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 386,
                "end_char": 396,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 436,
                "end_char": 443,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 488,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iron Dome",
                "start_char": 521,
                "end_char": 530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ambasciata Usa, Blinken a Capri dal 16 al 19 aprile per il G7",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 11:52:37 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/14/ambasciata-usa-blinken-a-capri-dal-16-al-19-aprile-per-il-g7_14a351ff-4b82-4971-9a9f-15b190ecfc71.html",
        "subtitle": "Al lavoro sull'Ucraina, la crisi in Medio Oriente e Haiti",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato Antony J.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tBlinken parteciperà alla riunione dei ministri degli Esteri del\nG7 che si terrà a Capri, dal 16 al 19 aprile. Questo incontro\nriunirà i Ministri degli Esteri di Italia, Canada, Francia,\nGermania, Giappone, Regno Unito, Stati Uniti e Unione Europea\nper discutere sugli sforzi comuni per dare forma a un mondo\nlibero, sicuro e prospero\". Lo scrive su X l'ambasciata\namericana a Roma.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il segretario non vede l'ora di discutere del sostegno\nall'Ucraina contro la guerra di aggressione della Russia, di\ncome affrontare la crisi in Medio Oriente e la stabilizzazione\ndi Haiti e di approfondire i partenariati in tutto il mondo su\nquestioni di reciproco interesse, tra cui il finanziamento dello\nsviluppo, il cambiamento climatico, l'intelligenza artificiale,\nla salute pubblica, la pace e la sicurezza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.0873764,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "US Embassy, Blinken in Capri from 16 to 19 April for the G7",
        "en_content": "Secretary of State Antony J.\n\n\nBlinken will attend the Foreign Ministers meeting in\nG7 to be held in Capri, from 16 to 19 April. This meeting\nwill bring together the Foreign Ministers of Italy, Canada, France,\nGermany, Japan, United Kingdom, United States and European Union\nto discuss common efforts to shape a world\nfree, safe and prosperous.\" X writes the embassy\nAmerican in Rome.\n\n\nThe Secretary is looking forward to discussing support\nto Ukraine against the war of aggression of Russia, of\nhow to deal with the crisis in the Middle East and stabilization\nof Haiti and to deepen partnerships around the world on\nissues of mutual interest, including financing\ndevelopment, climate change, artificial intelligence,\npublic health, peace and security.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To work on Ukraine, the crisis in the Middle East and Haiti",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US Embassy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 to 19 April",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 34,
                "end_char": 49,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony J.\n\n\nBlinken",
                "start_char": 19,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 84,
                "end_char": 86,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 to 19 April",
                "start_char": 113,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of Italy",
                "start_char": 162,
                "end_char": 192,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 194,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 219,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 226,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 242,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European Union",
                "start_char": 260,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 367,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 379,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 486,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 528,
                "end_char": 543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 565,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ambasciata Usa, Blinken a Capri dal 16 al 19 aprile per il G7",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 11:52:37 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/14/ambasciata-usa-blinken-a-capri-dal-16-al-19-aprile-per-il-g7_204249f6-ecf2-4932-a22e-0c408bed59da.html",
        "subtitle": "Al lavoro sull'Ucraina, la crisi in Medio Oriente e Haiti",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato Antony J.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tBlinken parteciperà alla riunione dei ministri degli Esteri del\nG7 che si terrà a Capri, dal 16 al 19 aprile. Questo incontro\nriunirà i Ministri degli Esteri di Italia, Canada, Francia,\nGermania, Giappone, Regno Unito, Stati Uniti e Unione Europea\nper discutere sugli sforzi comuni per dare forma a un mondo\nlibero, sicuro e prospero\". Lo scrive su X l'ambasciata\namericana a Roma.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il segretario non vede l'ora di discutere del sostegno\nall'Ucraina contro la guerra di aggressione della Russia, di\ncome affrontare la crisi in Medio Oriente e la stabilizzazione\ndi Haiti e di approfondire i partenariati in tutto il mondo su\nquestioni di reciproco interesse, tra cui il finanziamento dello\nsviluppo, il cambiamento climatico, l'intelligenza artificiale,\nla salute pubblica, la pace e la sicurezza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.0992458,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "US Embassy, Blinken in Capri from 16 to 19 April for the G7",
        "en_content": "Secretary of State Antony J.\n\n\nBlinken will attend the Foreign Ministers meeting in\nG7 to be held in Capri, from 16 to 19 April. This meeting\nwill bring together the Foreign Ministers of Italy, Canada, France,\nGermany, Japan, United Kingdom, United States and European Union\nto discuss common efforts to shape a world\nfree, safe and prosperous.\" X writes the embassy\nAmerican in Rome.\n\n\nThe Secretary is looking forward to discussing support\nto Ukraine against the war of aggression of Russia, of\nhow to deal with the crisis in the Middle East and stabilization\nof Haiti and to deepen partnerships around the world on\nissues of mutual interest, including financing\ndevelopment, climate change, artificial intelligence,\npublic health, peace and security.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To work on Ukraine, the crisis in the Middle East and Haiti",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US Embassy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 to 19 April",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 34,
                "end_char": 49,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony J.\n\n\nBlinken",
                "start_char": 19,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 84,
                "end_char": 86,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Capri",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 to 19 April",
                "start_char": 113,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of Italy",
                "start_char": 162,
                "end_char": 192,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 194,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 219,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 226,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 242,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European Union",
                "start_char": 260,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 367,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 379,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 486,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 528,
                "end_char": 543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 565,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran convoca ambasciatori di Gran Bretagna, Francia e Germania",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 12:53:44 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/iran-convoca-ambasciatori-di-gran-bretagna-francia-e-germania_763a53c1-b81d-4ac1-9ed9-301f20e76aea.html",
        "subtitle": "Di fronte alle posizioni dei tre Paesi sull'attacco a Israele",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero degli Esteri in Iran\nha convocato gli ambasciatori di Gran Bretagna, Francia e\nGermania a seguito delle loro posizioni assunte di fronte agli\nattacchi di Teheran contro Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il ministero degli Esteri iraniano ha dichiarato in un\ncomunicato che gli ambasciatori sono stati convocati dopo la\npresa di posizione \"irresponsabile\" di alcuni funzionari di\nquesti Paesi contro l'attacco di ritorsione dell'Iran contro\nIsraele. \"L'attacco dell'Iran è stato una risposta agli attacchi\nisraeliani contro le sedi del consolato iraniano a Damasco, un\natto contro i cittadini iraniani e gli interessi del nostro\nPaese\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.1097934,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "Iran convenes ambassadors of Great Britain, France and Germany",
        "en_content": "Foreign Ministry in Iran\nconvened the ambassadors of Great Britain, France and\nGermany following their positions in front of\nTehran attacks against Israel.\n\n\nThe Iranian Foreign Ministry declared in a\ncommuniqué that the ambassadors were convened after the\n\"irresponsible\" position of some officials\nthese countries against Iran's retaliation attack against\nIsrael. \"The attack on Iran was a response to attacks\nIsraelis against the headquarters of the Iranian consulate in Damascus,\nact against Iranian citizens and the interests of our\nCountry,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Faced with the positions of the three countries on the attack on Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 29,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "three",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Iranian Foreign Ministry",
                "start_char": 158,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 324,
                "end_char": 328,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 358,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 381,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 412,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 453,
                "end_char": 460,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 474,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 496,
                "end_char": 503,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Francia raccomanda ai connazionali di lasciare l'Iran",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:34:52 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/14/la-francia-raccomanda-ai-connazionali-di-lasciare-liran_b53200e1-b072-49e4-a01d-c900ed9ffa69.html",
        "subtitle": "'Temporaneamente'",
        "content": "\n                                                \n            La Francia ha raccomandato ai suoi\ncittadini di \"lasciare temporaneamente\" l'Iran. L'ambasciata\nfrancese a Teheran \"raccomanda ai francesi residenti in Iran che\npossono farlo di lasciare temporaneamente il Paese\", ha\naffermato in una nota sul suo sito web. \"Si chiede loro di usare\nla massima cautela negli spostamenti\" e di \"evitare eventuali\nassembramenti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 25,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.226344,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "France recommends the compatriots to leave Iran",
        "en_content": "France has recommended to its\ncitizens of \"end temporarily\" Iran. The embassy\nFrench to Tehran \"recommends to the French residents of Iran that\ncan make it leave the country temporarily,\" he said.\nstated in a note on its website. \"You ask them to use\nthe maximum caution in the movements\" and \"avoid any\nassemblies.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Currently'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 134,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'America Latina si divide sulla crisi in Medio Oriente",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:07:11 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/14/lamerica-latina-si-divide-sulla-crisi-in-medio-oriente_2d1111dd-1557-440e-b46d-0648aef12316.html",
        "subtitle": "L'Oea condanna l'aggressione ma Colombia e Venezuela dissentono",
        "content": "\n                                                \n            L'America Latina si è divisa\nsulla posizione da adottare nei confronti dell'attacco\nmissilistico contro Israele da parte dell'Iran.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Da una parte la segreteria dell'Organizzazione degli Stati\nAmericani, sotto la guida dell'uruguaiano Luis Almagro, ha\ncondannato l'aggressione di Teheran e ha manifestato la sua\n\"completa solidarietà\" a Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una nota si denuncia la \"completa rottura delle norme\nbasilari del diritto internazionale\" da parte iraniana e si\naccusa il regime degli ayatollah di rappresentare una fonte\ncostante di instabilità in Medio Oriente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Allo stesso modo il governo argentino di Javier Milei ha\nmanifestato la sua totale solidarietà con Tel Aviv, considerata\n\"un baluardo dei valori occidentali\". Il presidente Milei ha\nsospeso improvvisamente un viaggio all'estero e farà ritorno\noggi a Buenos Aires per mettersi alla guida della crisi e\n\"coordinare azioni con i paesi occidentali\", afferma una nota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Preoccupazione per l'escalation della crisi è stata\nmanifestata dai governi di Messico, Cile, Uruguay, Ecuador e\nPerù, mentre il presidente colombiano Petro, ha manifestato il\nsuo dissenso con il comunicato dell'Oea ricordando che \"il\ngenocidio (di Gaza) precede ogni barbarie\" e che \"l'Oea deve\nesprimersi con l'obiettivo più assoluto della pace\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sulla stessa linea di quello colombiano, il governo di\nNicolas Maduro ha espresso la sua preoccupazione per la\nsituazione in Medio Oriente \"prodotto del genocidio in Palestina\ne dell'irrazionalità del regime israeliano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Ancora nessuna presa di posizione ufficiale dal governo\nbrasiliano di Luiz Inacio Lula da Silva che fino ad oggi si era\nmostrati estremamente critico nei confronti di Benyamin\nNetanyahu. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.2721663,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "Latin America is divided into the crisis in the Middle East",
        "en_content": "Latin America has divided\non the position to be adopted against the attack\nmissile against Israel by Iran.\n\n\nOn the one hand, the Secretariat of the Organization of States\nAmericans, under the guidance of Uruguayan Luis Almagro, ha\ncondemned Tehran's aggression and manifested his\n\"complete solidarity\" to Israel.\n\n\nIn a note the \"complete breaking of the norms\nfundamentals of international law\" by Iran and\naccuses the ayatollah regime of representing a source\nconstant instability in the Middle East.\n\n\nSimilarly the Argentine government of Javier Milei has\nmanifested his total solidarity with Tel Aviv, considered\n\"a bastion of Western values.\" President Milei has\nsuddenly suspended a trip abroad and will return\ntoday in Buenos Aires to lead the crisis and\n\"coordinate actions with Western countries\", says a note.\n\n\nEmployment for the escalation of the crisis was\nmanifested by the governments of Mexico, Chile, Uruguay, Ecuador and\nPeru, while Colombian President Petro, manifested the\nhis disagreement with the Oea statement recalling that \"the\ngenocide (in Gaza) precedes every barbarity and that \"Oea must\nexpressing itself with the absolute goal of peace.\"\n\n\nOn the same line as the Colombian one, the government of\nNicolas Maduro expressed his concern about\nsituation in the Middle East \"product of genocide in Palestine\nand the irrationality of the Israeli regime.\"\n\n\nStill no official stance from the government\nBrazilian by Luiz Inacio Lula da Silva who until now had\nextremely critical exposure to Benyamin\nNetanyahu.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Oea condemns aggression but Colombia and Venezuela dissent",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 101,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Secretariat of the Organization of States\nAmericans",
                "start_char": 126,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uruguayan Luis Almagro",
                "start_char": 205,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 306,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 400,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 487,
                "end_char": 502,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 520,
                "end_char": 529,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 544,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 598,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 633,
                "end_char": 640,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 660,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 719,
                "end_char": 724,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Buenos Aires",
                "start_char": 728,
                "end_char": 740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 905,
                "end_char": 911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 913,
                "end_char": 918,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 929,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 941,
                "end_char": 945,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 953,
                "end_char": 962,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1024,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oea",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1300,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1371,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Benyamin\nNetanyahu",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Borrell, 'martedì un Consiglio esteri Ue straordinario'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:35:47 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/14/borrell-martedi-un-consiglio-esteri-ue-straordinario_bca1f255-6420-4c14-9378-f7f9859d7979.html",
        "subtitle": "'Obbiettivo ridurre la tensione e avere sicurezza nella regione'",
        "content": "\n                                                \n            \"In seguito agli attacchi iraniani\ncontro Israele, martedì ho convocato una riunione straordinaria\ndel Consiglio dei ministri degli Affari esteri dell'Ue in\nvideoconferenza. Il nostro obiettivo è contribuire alla\nriduzione della tensione e alla sicurezza della regione\". Lo\nannuncia su X l'alto Rappresentante Ue per la politica estera\nJosep Borrell. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 24,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713164433.2834818,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-15 09:00:33",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T09.00.33",
        "en_title": "Borrell, 'marted an Extraordinary Foreign Council'",
        "en_content": "\" Following Iranian attacks\nagainst Israel, I convened an extraordinary meeting on Tuesday\nCouncil of Ministers for Foreign Affairs of the European Union\nvideo conferencing. Our goal is to contribute to\nreduction of tension and security of the region\". I do.\nannounces on X the High Representative EU for Foreign Policy\nJosep Borrell.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To reduce tension and have security in the region'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Borrell",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Extraordinary Foreign Council'",
                "start_char": 20,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Council of Ministers for Foreign Affairs",
                "start_char": 91,
                "end_char": 131,
