[
    {
        "title": "Bolsonaro convoca un milione di suoi supporter a Copacabana",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 13:33:28 +0100",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/16/bolsonaro-convoca-un-milione-di-suoi-supporter-a-copacabana_5de8d996-0d11-4a51-acf9-779f312ca16f.html",
        "subtitle": "La manifestazione sulla spiaggia di Rio chiede l'amnistia",
        "content": "\n                                                \n            L'ex presidente di estrema\ndestra del Brasile, il 69enne Jair Bolsonaro (2019-2022) ha\nconvocato oggi una manifestazione in cui spera di radunare un\nmilione di suoi supporter sulla famosa spiaggia di Copacabana, a\nRio de Janeiro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Mandiamo un messaggio al Brasile e al mondo\", ha detto\nBolsonaro in un podcast pubblicato sui social media secondo\nquanto riporta il sito all news brasiliano Metropóles. \"Spero\nche ci sia un milione di persone e lancio un appello perché non\nè il mio futuro\", ha aggiunto rivolto ai suoi sostenitori\naffinché partecipino in massa alla manifestazione odierna.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo scopo della convocazione è di ottenere l'amnistia per le\ncentinaia di già condannati durante i disordini dell'8 gennaio\n2023 nella capitale Brasilia, quando i suoi supporter più\nradicali assaltarono il palazzo presidenziale, il Parlamento e\nla Corte suprema verde-oro, non accettando la sconfitta di\nBolsonaro e chiedendo ai militari di destituire il presidente di\nsinistra Luiz Inácio Lula da Silva, insediatosi una settimana\nprima.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Bolsonaro, che è stato dichiarato ineleggibile per ricoprire\ncariche pubbliche fino al 2030 per aver accusato falsamente di\nfrode il sistema di voto elettronico del Brasile, spera di far\nannullare il divieto per potersi candidare alle presidenziali\ndel prossimo anno. \"Per ora, sono un candidato,\" ha infatti\ndetto lo stesso Bolsonaro ai giornalisti a Brasilia questa\nsettimana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il prossimo 25 marzo la Corte suprema deciderà se imputarlo\nin sede penale per aver presumibilmente ordito un tentativo di\ncolpo di stato oltre due anni fa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130023.8960197,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.23",
        "en_title": "Bolsonaro summons a million of its supporters to Copacabana",
        "en_content": "The former extreme president\nright of Brazil, the 69-year-old Jair Bolsonaro (2019-2022) ha\nconvened today a demonstration in which he hopes to gather a\nmillion of its supporters on the famous Copacabana beach, at\nRio de Janeiro.\n\n\n\"We send a message to Brazil and the world,\" he said.\nBolsonaro in a podcast published on social media second\nwhat the site reports to Brazilian news Metropóles. \"I hope\nthat there is a million people and I launch an appeal because not\nis my future,\" he added.\nso that they participate in mass at today's event.\n\n\nThe purpose of the convocation is to obtain amnesty for the\nhundreds already condemned during the disorders of 8 January\n2023 in the capital Brasilia, when its supporters more\nradicals assaulted the presidential palace, Parliament and\nthe Supreme Court green-gold, not accepting the defeat of\nBolsonaro and asking the military to destitute the president of\nleft Luiz Inácio Lula da Silva, settled a week\nBefore.\n\n\nBolsonaro, who was declared unreadable to cover\npublic charges up to 2030 for falsely accused of\nfraud the electronic voting system of Brazil, hopes to make\ncancel the ban to be eligible for presidential candidacy\nnext year. \"For now, I am a candidate,\" he said.\nsaid the same Bolsonaro to journalists in Brasilia this\nweek.\n\n\nNext 25 March the Supreme Court will decide whether to attribute it\nin the criminal court for having allegedly made an attempt at\ncoup over two years ago.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The event on the beach in Rio asks amnesty",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a million",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Copacabana",
                "start_char": 49,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "69-year-old",
                "start_char": 50,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 62,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019-2022",
                "start_char": 78,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a\nmillion",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Copacabana",
                "start_char": 193,
                "end_char": 203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 214,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 286,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 367,
                "end_char": 376,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Metropóles",
                "start_char": 382,
                "end_char": 392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a million",
                "start_char": 416,
                "end_char": 425,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 606,
                "end_char": 614,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8 January\n2023",
                "start_char": 657,
                "end_char": 671,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 687,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 766,
                "end_char": 776,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supreme Court",
                "start_char": 785,
                "end_char": 798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 839,
                "end_char": 848,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luiz Inácio",
                "start_char": 908,
                "end_char": 919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 920,
                "end_char": 933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 960,
                "end_char": 969,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2030",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1033,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next year",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1183,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brasilia",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this\nweek",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1283,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Next 25",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1294,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "over two years ago",
                "start_char": 1422,
                "end_char": 1440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'Mosca sostenga tregua per una pace giusta'",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 13:58:14 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/von-der-leyen-mosca-sostenga-tregua-per-una-pace-giusta_c4576710-b4aa-490f-b4af-b02ab1fbe5a9.html",
        "subtitle": "'Sostegno militare a Kiev seguendo la strategia dell'istrice'",
        "content": "\n                                                \n            \"Ribadiamo il nostro sostegno\nall'accordo dell'Ucraina per un cessate il fuoco. Ora la Russia\ndeve dimostrare di essere disposta a sostenere un cessate il\nfuoco che porti a una pace giusta e duratura. Nel frattempo,\nsosterremo il rafforzamento dell'Ucraina e delle sue forze\narmate seguendo la nostra \"strategia dell'istrice\". Lo scrive la\npresidente della Commissione Ue Ursula von der Leyen al termine\ndella videocall tra i 'volenterosi' organizzata da Keir Starmer.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Infine, intensificheremo gli sforzi di difesa dell'Europa\nattraverso ReArm Europe, incrementando la spesa per la difesa\",\naggiunge. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130024.1213348,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.24",
        "en_title": "Von der Leyen, 'Moscow support truce for a just peace'",
        "en_content": "\"We reject our support\nto the agreement of Ukraine for a ceasefire. Now Russia\nmust demonstrate that it is willing to support a ceasefire\nfire that leads to a just and lasting peace. In the meantime,\nwill support the strengthening of Ukraine and its forces\narmed following our \"strategy of the author\". He writes it\nPresident of the Commission Ue Ursula von der Leyen at the end\nof the videocall between the 'willing' organized by Keir Starmer.\n\n\n\"Finally, we will intensify Europe's defence efforts\nthrough ReArm Europe, increasing defense spending\",\nadds.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Military support in Kiev following the strategy of the author",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von der",
                "start_char": 344,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 431,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 475,
                "end_char": 481,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ReArm Europe",
                "start_char": 508,
                "end_char": 520,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Expo 2025, Padiglione Italia il primo da vedere per i giapponesi",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 13:50:00 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/03/15/expo-2025-padiglione-italia-il-primo-da-vedere-per-i-giapponesi_14fceedf-dd1e-45d4-8404-6242916c9389.html",
        "subtitle": "Sondaggio tv sulle scelte e le attese del pubblico nipponico",
        "content": "\n                                                \n            Il pubblico giapponese sceglie il\nPadiglione Italia come il primo da visitare a Expo 2025 Osaka,\nche aprirà tra un mese. E' quanto emerso da un sondaggio mandato\nin onda dalla Kansai Tv, durante una trasmissione cui ha\npartecipato ieri il Commissario Generale per l'Italia a Expo\n2025 Osaka, l'ambasciatore Mario Vattani, insieme ai\nrappresentati di alcuni altri Padiglioni presenti a Expo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il risultato del sondaggio trova riscontro anche nella nota\nrivista giapponese Pen, che ha appena pubblicato la lista dei\nPadiglioni più popolari a Expo e che i giapponesi intendono\nvisitare, confermando il Padiglione Italia in cima alla lista\ndei desiderata.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il Padiglione Italia, disegnato dall'Architetto Mario\nCucinella, si sviluppa intorno al tema l'Arte che rigenera la\nvita, per ripensare alla città ideale del Rinascimento, mettendo\nal centro del futuro l'Io e la persona. Il tema di Expo 2025\nOsaka che aprirà i battenti il prossimo 13 aprile è Disegnare la\nsocietà del Futuro per le nostre Vite. Partecipano 160 Paesi e\nsono previsti 30 milioni di visitatori. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130024.1382525,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.24",
        "en_title": "Expo 2025, Italy Pavilion the first to see for the Japanese",
        "en_content": "The Japanese audience chooses\nItaly Pavilion as the first to visit in Expo 2025 Osaka,\nthat will open in a month. That's what emerged from a survey sent\naired by the Kansai Tv, during a broadcast\nyesterday the General Commissioner for Italy attended Expo\n2025 Osaka, Ambassador Mario Vattani, together with the\nrepresented by some other pavilions present at Expo.\n\n\nThe result of the survey is also reflected in the note\nJapanese magazine Pen, which has just published the list of\nMost popular pavilions at Expo and that the Japanese intend\nvisit, confirming the Italian Pavilion at the top of the list\nof the desired.\n\n\nThe Italian Pavilion, designed by Architect Mario\nCucinella, it develops around the theme the Art that regenerates the\nlife, to rethink the ideal city of the Renaissance, putting\nat the center of the future the ego and the person. The theme of Expo 2025\nOsaka that will open its doors next April 13 is Drawing the\nsociety of the Future for our Lives. 160 countries and\n30 million visitors are expected.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "TV Survey on the choices and expectations of the Japanese public",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy Pavilion",
                "start_char": 11,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy Pavilion",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Expo",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Osaka",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Kansai Tv",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 196,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Expo",
                "start_char": 250,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 255,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Osaka",
                "start_char": 260,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mario Vattani",
                "start_char": 278,
                "end_char": 291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Expo",
                "start_char": 358,
                "end_char": 362,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 421,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Expo",
                "start_char": 507,
                "end_char": 511,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 525,
                "end_char": 533,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Italian Pavilion",
                "start_char": 559,
                "end_char": 579,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "The Italian Pavilion",
                "start_char": 621,
                "end_char": 641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mario\nCucinella",
                "start_char": 665,
                "end_char": 680,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Art",
                "start_char": 715,
                "end_char": 718,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Renaissance",
                "start_char": 779,
                "end_char": 790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Expo 2025",
                "start_char": 865,
                "end_char": 874,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Osaka",
                "start_char": 875,
                "end_char": 880,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next April 13",
                "start_char": 906,
                "end_char": 919,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "160",
                "start_char": 972,
                "end_char": 975,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "30 million",
                "start_char": 990,
                "end_char": 1000,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer annuncia riunione operativa militare per giovedì",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 13:58:16 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/starmer-annuncia-riunione-operativa-militare-per-giovedi_5b79c84e-abf1-41f8-b90e-5067c79b192b.html",
        "subtitle": "In programma a Londra, per discutere dei piani di peacekeeping",
        "content": "\n                                                \n            Il premier britannico Keir Starmer\nha annunciato per giovedì una \"riunione operativa\" a livello di\nvertici militari destinata a coinvolgere i Paesi alleati della\ncosiddetta coalizione dei volenterosi disposti a discutere di un\nfuturo schieramento di peacekeeper \"sul terreno\" e di \"aerei nei\ncieli\", a garanzia della sicurezza dell'Ucraina, dopo il\nraggiungimento di un accordi di pace. L'incontro si svolgerà a\nLondra a conferma del \"ruolo leader\" rivendicato dal Regno Unito\nsu questa iniziativa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130024.1696203,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.24",
        "en_title": "Starmer announces military operational meeting for Thursday",
        "en_content": "British Premier Keir Starmer\nannounced for Thursday an \"operational meeting\" at the level of\nmilitary leadership involving allied countries\nso-called coalition of the willing to discuss a\nfuture line of peacekeeper \"on the ground\" and \"aircraft in\n\"a guarantee of the security of Ukraine, after the\nTo achieve a peace agreement. The meeting will take place in\nLondon confirms the \"leader role\" claimed by the United Kingdom\non this initiative.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Planned in London to discuss peacekeeping plans",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 409,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Un'altra bambina di otto anni violentata in Bangladesh",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:35:03 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/03/15/unaltra-bambina-di-otto-anni-violentata-in-bangladesh_7b6c36aa-119a-4fed-be4a-453014cea8db.html",
        "subtitle": "Dopo un caso di morte e proteste di piazza, arrestato un vicino",
        "content": "\n                                                \n            Un'altra bambina di otto anni è stata\nviolentata in Bangladesh, dopo quella morta pochi giorni fa a\nseguito di uno stupro e che aveva sollevato agguerrite proteste\ndi piazza. Lo ha riferito il capo della polizia di Nilphamari\nSadar, la città in cui si è verificato il fatto, all'agenzia\nnazionale Unb, che ha aggiunto di avere arrestato un vicino di\ncasa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Come nel caso precedente, avvenuto a Magura, è stata la\ngente del posto a consegnare il sospettato alla polizia. La\nvittima della violenza è stata ricoverata nel locale ospedale\nper le cure.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Abdur Rahim, medico del Nilphamari Modern Sadar Hospital, ha\ndetto che la bambina è stata ricoverata nel reparto di\nginecologia a tarda notte e che i controlli sono stati\ncompletati oggi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   A quanto si è appreso, la bimba vive con lo zio materno e va\nregolarmente alla scuola locale. Il vicino, Abu Bakkar,\nl'avrebbe attirata a casa sua e violentata, minacciandola di\nritorsioni se avesse raccontato quanto era successo. Quella\nnotte, però, la bambina ha accusato forti dolori e ha raccontato\nalla nonna cosa era successo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130024.1833646,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.24",
        "en_title": "Another eight-year-old girl raped in Bangladesh",
        "en_content": "Another eight-year-old girl was\nraped in Bangladesh, after that dead a few days ago\nfollowed by a rape and that had raised agguerrite protests\nsquare. Nilphamari police chief reported it\nSadar, the city where the fact occurred, at the agency\nNational Unb, who added to have arrested a neighbor\nHome.\n\n\nAs in the previous case, in Magura, it was the\nLocal people deliver the suspect to the police. The\nvictim of violence was admitted to the local hospital\nfor care.\n\n\nAbdur Rahim, doctor of the Nilphamari Modern Sadar Hospital, ha\nsaid that the child was admitted in the ward\ngynecology late at night and that controls were\ncompleted today.\n\n\nAs you learned, the child lives with his mother's uncle and goes\nregularly at the local school. The neighbor, Abu Bakkar,\nHe would have attracted her to her house and raped her, threatening her\nRetaliation if he had told how it happened. The one\nnight, however, the child accused strong pain and told\nto the grandmother what had happened.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After a case of death and street protests, arrested a neighbor",
        "title_NER": [
            {
                "word": "eight-year-old",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 37,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "eight-year-old",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 41,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days ago",
                "start_char": 69,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nilphamari",
                "start_char": 151,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sadar",
                "start_char": 187,
                "end_char": 192,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "National Unb",
                "start_char": 242,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Magura",
                "start_char": 330,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abdur Rahim",
                "start_char": 467,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "late at night",
                "start_char": 587,
                "end_char": 600,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 634,
                "end_char": 639,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abu Bakkar",
                "start_char": 753,
                "end_char": 763,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer, è tempo che le armi tacciano in Ucraina",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 13:57:55 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/starmer-e-tempo-che-le-armi-tacciano-in-ucraina_357b910a-fa60-4453-8ffa-45019fb3b448.html",
        "subtitle": "L'Ucraina rappresenta il partito della pace, Putin perde tempo",
        "content": "\n                                                \n            \"E' tempo che le armi tacciano e\nche cessino gli attacchi barbarici della Russia\" in Ucraina. E'\nquesto il messaggio del video vertice dei 'volenterosi' nelle\nparole del premier britannico Keir Starmer. L'impegno del\npresidente Volodymyr Zelensky per il cessate il fuoco senza\ncondizioni proposto dal presidente Donald Trump dimostra che\n\"l'Ucraina è il partito della pace\", ha detto Starmer ai\ngiornalisti a conclusione della riunione, accusando ancora una\nvolta Vladimir Putin di prendere tempo. \"Il sì, ma\" di Mosca\n\"non è sufficiente\", ha insistito, evocando la necessità di\nesercitare \"la massima pressione\" sulla Russia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130024.405887,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.24",
        "en_title": "Starmer, it's time the weapons shut down in Ukraine",
        "en_content": "\"It's time for weapons to shut up and\nthat cease the barbaric attacks of Russia\" in Ukraine. It's\nthis the message of the video summit of 'wills' in\nBritish Prime Minister Keir Starmer. The commitment of\nPresident Volodymyr Zelensky for ceasefire without\nconditions proposed by President Donald Trump shows that\n\"Ukraine is the peace party,\" said Starmer at\njournalists at the end of the meeting, still accusing a\nturn Vladimir Putin to take time. \"Yes, but\" Moscow\n\"it is not enough,\" he insisted, evoking the need for\nexercise \"the maximum pressure\" on Russia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ukraine represents the peace party, Putin loses time",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 149,
                "end_char": 156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 172,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 214,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 288,
                "end_char": 300,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 347,
                "end_char": 354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 419,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 459,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 555,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cuba, inizia il ripristino dell'energia elettrica negli ospedali",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:18:51 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/15/cuba-inizia-il-ripristino-dellenergia-elettrica-negli-ospedali_dc0a1ad1-cebe-4ceb-84ed-6009759b522a.html",
        "subtitle": "È il quarto blackout generale in meno di sei mesi sull'isola",
        "content": "\n                                                \n            Nella mattinata di oggi, la cubana\nUnione Elettrica (Une), la compagnia statale dell'energia, ha\nannunciato sul suo account ufficiale di X che sta ripristinando\nil servizio negli ospedali, nelle stazioni di pompaggio\ndell'acqua e in altri settori essenziali grazie alla tecnica dei\n\"microsistemi\" mentre cerca di ripristinare la generazione nelle\ncentrali termoelettriche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Cuba è alle prese da ieri con il quarto blackout generale in\nmeno di sei mesi dopo la disconnessione ieri dell'intero Sistema\nelettrico nazionale. I precedenti si erano verificati ad\nottobre, novembre e dicembre del 2024, con il primo che si\nprotrasse per più di 72 ore. Lo riporta l'Efe.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Fino alle 2 di stamane a Cuba, le 7 in Italia, la Une ha\nassicurato di avere già fornito 110 MW in 12 province del paese,\naggiungendo che si sta lavorando alla connessione progressiva\ncon l'obiettivo di ristabilire la stabilità del Sistema\nelettrico nazionale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.6855373,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Cuba, the restoration of electricity in hospitals begins",
        "en_content": "In today's morning, Cuban\nElectric Union (Une), the state company of energy, has\nannounced on its official X account that is restoring\nservice in hospitals, pumping stations\nwater and other essential sectors thanks to the technique of\n\"mysteries\" while trying to restore generation in\nthermal power stations.\n\n\nCuba has been struggling yesterday with the fourth general blackout in\nless than six months after the disconnection yesterday of the entire System\nNational electric. The precedents had occurred at\nOctober, November and December 2024, with the first\nlasted for more than 72 hours. The Efe brings it back.\n\n\nUntil 2:00 in Cuba, 7:00 in Italy, Une ha\nguaranteed to have already supplied 110 MW in 12 provinces of the country,\nadding that you are working on the progressive connection\nwith the aim of restoring the stability of the System\nNational electric.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It is the fourth general blackout in less than six months on the island",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "less than six months",
                "start_char": 37,
                "end_char": 57,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Electric Union",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 311,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 336,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "less than six months",
                "start_char": 382,
                "end_char": 402,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 427,
                "end_char": 436,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "System",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October, November and December 2024",
                "start_char": 508,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 554,
                "end_char": 559,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "more than 72 hours",
                "start_char": 571,
                "end_char": 589,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Efe",
                "start_char": 595,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2:00",
                "start_char": 623,
                "end_char": 627,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 631,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7:00",
                "start_char": 637,
                "end_char": 641,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 645,
                "end_char": 650,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "110",
                "start_char": 695,
                "end_char": 698,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MW",
                "start_char": 699,
                "end_char": 701,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 705,
                "end_char": 707,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Trump minaccia la Groenlandia ma chiede le uova alla Danimarca'",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 16:16:51 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/15/trump-minaccia-la-groenlandia-ma-chiede-le-uova-alla-danimarca_0c5e7bb9-1c27-4968-b2cd-ee47297bca1b.html",
        "subtitle": "Per fronteggiare l'aumento dei prezzi per l'influenza aviaria",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha promesso di\nprendersi \"in un modo o nell'altro\" la Groenlandia, territorio\nautonomo della Danimarca, ma non ha esitato a chiedere a\nCopenaghen e ad altri Paesi europei minacciati con i dazi se\npossono esportare uova negli Usa per fronteggiare i loro prezzi\nstellari a causa dell'influenza aviaria. Lo scrive la Reuters\ncitando la Danish egg association, che ha ricevuto una lettera\nda un rappresentante del dipartimento dell'agricoltura Usa in\nEuropa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t \"Stiamo ancora aspettando ulteriori indicazioni da Washington\nsui prossimi passi,  ma avete una stima del numero di uova che\npotrebbero essere fornite agli Stati Uniti  (supponendo che\nsoddisfino tutti i requisiti di importazione)?\", si legge nella\nlettera, inviata all'inizio di marzo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Trump aveva promesso di abbassare il costo delle uova - di\ncui gli americani sono grandi consumatori - sin dal primo giorno\ndel suo insediamento ma i prezzi sono cresciuti del 59% in\nfebbraio.  E l'incremento è  tale che sta aumentando anche il\ncontrabbando di uova dal Messico: i sequestri sono aumentati\nsino al 36% in questo anno fiscale, rispetto a quello\nprecedente, secondo dati della polizia doganale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.7223656,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "'Trump threatens Greenland but asks for eggs to Denmark'",
        "en_content": "Donald Trump promised\ntake \"in one way or another\" Greenland, territory\nindependent of Denmark, but did not hesitate to ask\nCopenhagen and other European countries threatened with duties if\ncan export eggs in the US to cope with their prices\nstellar due to avian influence. Reuters writes it\nciting the Danish egg association, which received a letter\nby a representative of the U.S. Department of Agriculture in\nEurope.\n\n\n\"We are still waiting for further directions from Washington\non the next steps, but you have an estimate of the number of eggs that\ncould be provided to the United States (supposing that\nmeet all import requirements)?\", read in\nletter, sent at the beginning of March.\n\n\nTrump promised to lower the cost of eggs - of\nwhich Americans are great consumers - from the first day\nof its settlement but the prices have grown of 59% in\nFebruary. And the increase is such that it is increasing also the\nsmuggling from Mexico: seizures have increased\nup to 36% in this fiscal year, compared to that\nprevious, according to customs police data.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To cope with the increase in prices for air influence",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 31,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 51,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Copenhagen",
                "start_char": 124,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 213,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 274,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the U.S. Department of Agriculture",
                "start_char": 374,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 412,
                "end_char": 418,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 472,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 575,
                "end_char": 592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of March",
                "start_char": 666,
                "end_char": 688,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 692,
                "end_char": 697,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 744,
                "end_char": 753,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 781,
                "end_char": 794,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "59%",
                "start_char": 842,
                "end_char": 845,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 849,
                "end_char": 857,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 930,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "36%",
                "start_char": 968,
                "end_char": 971,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "this fiscal year",
                "start_char": 975,
                "end_char": 991,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky nomina team negoziale per futuri colloqui di pace",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:37:02 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/zelensky-nomina-team-negoziale-per-futuri-colloqui-di-pace_f94a7034-ab8e-4535-bd23-8fbc4901e90c.html",
        "subtitle": "Alla guida Yermak, ci sono anche i ministri di Esteri e Difesa",
        "content": " Il presidente ucraino Volodymyr Zelensky ha nominato una delegazione ufficiale per rappresentare Kiev in eventuali colloqui di pace per porre fine alla guerra con la Russia. Lo si legge in un decreto pubblicato oggi.     Zelensky ha nominato il capo dello staff, Andriy Yermak, alla guida della delegazione, della quale fanno parte anche il suo vice, Pavlo Palisa, il ministro degli Esteri Andriy Sybiga ed il ministro della Difesa Rustem Umerov.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.7308204,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Zelensky appoints negotiating team for future peace talks",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr Zelensky appointed an official delegation to represent Kiev in any peace talks to end the war with Russia. It is read in a decree published today. Zelensky appointed the head of staff, Andriy Yermak, at the head of the delegation, of which also his deputy, Pavlo Palisa, Foreign Minister Andriy Sybiga and Defense Minister Rustem Umerov.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "At Yermak, there are also Foreign and Defense Ministers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Yermak",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 20,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 85,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 177,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andriy Yermak",
                "start_char": 215,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pavlo Palisa",
                "start_char": 287,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andriy Sybiga",
                "start_char": 318,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rustem Umerov",
                "start_char": 353,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, la pressione su Mosca sia chiara",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:45:38 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/15/macron-la-pressione-su-mosca-sia-chiara_a579ed3e-1cdb-4037-9133-43c7c08cb363.html",
        "subtitle": "'Non sembra volere la pace,vuole ottenere tutto e poi negoziare'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente francese Macron vuole\nche su Mosca \"la pressione sia chiara\" perchè \"non dà\nl'impressione di volere sinceramente la pace\". Macron, in un\nmessaggio al termine della videoconferenza organizzata da\nLondra, ha dichiarato che la Russia \"non risponde alla proposta\ndi Stati Uniti e Ucraina\" a favore di una tregua di un mese, ma\n\"intensifica i combattimenti\". Il presidente russo Vladimir\nPutin \"vuole ottenere tutto, poi negoziare\", ha detto Macron.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Se vogliamo la pace, la Russia deve rispondere chiaramente e la\npressione deve essere chiara, insieme agli Stati Uniti, per\nottenere questo cessate il fuoco\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.7699313,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Macron, the pressure on Moscow is clear",
        "en_content": "French President Macron wants\nthat on Moscow \"the pressure is clear\" because \"do not give\"\nthe impression of sincerely wanting peace.\" Macron, in a\nmessage at the end of the videoconference organized by\nLondon, said that Russia \"is not responding to the proposal\nof the United States and Ukraine\" in favor of a truce of a month, but\n\"intensify fighting.\" Russian President Vladimir\nPutin \"want to get everything, then negotiate\", said Macron.\n\n\n\"If we want peace, Russia must respond clearly and\npressure must be clear, along with the United States, for\nobtain this ceasefire,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It does not seem to want peace, want to get everything and then negotiate'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 203,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 266,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 288,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 320,
                "end_char": 327,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir\nPutin",
                "start_char": 373,
                "end_char": 387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 435,
                "end_char": 441,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 464,
                "end_char": 470,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 531,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Copacabana Palace, all'asta i mobili usati da Mercury e Marley",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:48:56 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/15/copacabana-palace-allasta-i-mobili-usati-da-mercury-e-marley_0da854be-238c-4932-a2d4-85f55a848b69.html",
        "subtitle": "Anche quelli di Madonna e Jagger. L'hotel è in ristrutturazione",
        "content": "\n                                                \n            L'ultracentenario\nCopacabana Palace, il più celebre hotel di Rio de Janeiro, in\nBrasile, inizia una ristrutturazione del suo edificio annesso\nche si concluderà tra due anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per ammodernare le sue camere, l'amministrazione ha messo\nall'asta centinaia di mobili ed utensili usati da ospiti\nillustri come Freddie Mercury, Bob Marley, Madonna e Mick\nJagger.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo rende noto il sito all news G1, del gruppo Globo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I lotti includono tende, tappeti, stampe incorniciate alle\npareti, lampade, tavolini, mobili di supporto per il\nfrigorifero, poltrone, divani, letti e materassi. L'asta si\nterrà dalle 19.30 locali il prossimo 18 marzo nel teatro\nCopacabana Palace, a Rio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.7878063,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Copacabana Palace, auctioned the furniture used by Mercury and Marley",
        "en_content": "The Ultracentenary\nCopacabana Palace, the most famous hotel in Rio de Janeiro, in\nBrazil, a renovation of its annexed building begins\nthat will end in two years.\n\n\nTo modernize its rooms, the administration has put\nhundreds of furniture and tools used by guests\nillustrious as Freddie Mercury, Bob Marley, Madonna and Mick\nJagger.\n\n\nIt makes known the site at the news G1, of the Globo group.\n\n\nLots include curtains, carpets, prints framed to\nwall, lamps, coffee tables, support furniture for\nrefrigerator, armchairs, sofas, beds and mattresses. The auction\nwill hold from 19.30 local next 18 March in the theater\nCopacabana Palace, Rio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Even those of Madonna and Jagger. The hotel is under renovation",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Copacabana Palace",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Mercury",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marley",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Madonna",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jagger",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ultracentenary",
                "start_char": 4,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 63,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 215,
                "end_char": 223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Freddie Mercury",
                "start_char": 277,
                "end_char": 292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bob Marley",
                "start_char": 294,
                "end_char": 304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Madonna",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mick\nJagger",
                "start_char": 318,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G1",
                "start_char": 369,
                "end_char": 371,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Globo",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "19.30",
                "start_char": 574,
                "end_char": 579,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Copacabana Palace",
                "start_char": 615,
                "end_char": 632,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 634,
                "end_char": 637,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, Israele ha violato il cessate il fuoco a Gaza",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:34:54 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/hamas-israele-ha-violato-il-cessate-il-fuoco-a-gaza_b3607fd8-3128-4f64-a7d3-37d07b04f64c.html",
        "subtitle": "'Con l'attacco a Beit Lahia'",
        "content": "\n                                                \n            Hamas ha accusato Israele di aver\ncommesso una \"palese violazione\" dell'accordo di cessate il\nfuoco a Gaza, dopo che l'agenzia di difesa civile palestinese ha\nriferito che nove persone sono state uccise in attacchi con\ndroni israeliani nella città settentrionale di Beit Lahia. Il\nportavoce di Hamas, Hazem Qassem, ha dichiarato che Israele ha\npreso di mira un gruppo di giornalisti e operatori umanitari,\ndefinendolo un \"massacro orribile\" e una violazione dei termini\ndella tregua. L'Idf ha riferito di aver colpito terroristi che\nstavano operando con un drone. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.795468,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Hamas, Israel has violated the ceasefire in Gaza",
        "en_content": "Hamas accused Israel of having\ncommitted a \"palese violation\" of the cease agreement\nfire in Gaza, after the Palestinian civil defence agency has\nreported that nine people were killed in attacks with\nIsraeli drones in the northern city of Beit Lahia. The\nHamas spokesman, Hazem Qassem, said that Israel has\ntargeted a group of journalists and humanitarian workers,\ncalling it a \"horrible mass\" and a violation of terms\nof the truce. The Idf reported hitting terrorists that\nThey were operating with a drone.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'With the attack on Beit Lahia'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Beit Lahia'",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 93,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 109,
                "end_char": 120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 160,
                "end_char": 164,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beit Lahia",
                "start_char": 239,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hazem Qassem",
                "start_char": 272,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 437,
                "end_char": 440,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico, condannata a 89 anni la sorella di Xóchitl Gálvez",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 16:14:15 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/15/messico-condannata-a-89-anni-la-sorella-di-xochitl-galvez_6921f8f8-b456-4822-bb68-937f24e23064.html",
        "subtitle": "L'ex candidata alla presidenza, 'mai cercata la sua impunità",
        "content": "\n                                                \n            Jaqueline Malinali\nGálvez Ruiz, sorella dell'ex candidata alla presidenza del\nMessico lo scorso anno Xóchitl Gálvez, è stata condannata a 89\nanni di prigione per associazione a delinquere, sequestro e\npossesso di munizioni di uso esclusivo di Esercito, Marina ed\nAeronautica. Lo rende noto il sito di Reforma.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gálvez Ruiz faceva parte di un'organizzazione criminale\nconosciuta come \"Los Telmex\", il cui principale business era il\nsequestro e che si caratterizzava per rinchiudere le proprie\nvittime in gabbie una volta rapite in una casa a Toluca, la\ncapitale dello Stato del Messico, l'Edomex.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante la campagna per le presidenziali messicane del 2024,\nXóchitl Gálvez aveva detto della sorella che \"ha passato 12 anni\nin prigione. Non so se è colpevole o se è innocente. Lei dice\nche è innocente e io le credo perché è mia sorella, ma sarà un\ngiudice a determinare se è colpevole.  E se è colpevole, lo\npagherà, di questo abbiate certezza. In questi 12 anni non ho\nmai usato il mio incarico di senatrice per cercare la sua\nimpunità\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.8442008,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-16 14:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T13.00.28",
        "en_title": "Mexico, sentenced to 89 years the sister of Xóchitl Gálvez",
        "en_content": "Jaqueline Malinali\nGálvez Ruiz, sister of the former presidential candidate\nMexico last year Xóchitl Gálvez, was sentenced to 89\nyears of prison by association with criminals, kidnappings and\npossession of ammunition of exclusive use of Army, Navy and\nAeronautica. It makes the Reforma website known.\n\n\nGálvez Ruiz was part of a criminal organization\nknown as \"Los Telmex\", whose main business was\nkidnapping and characterizing himself to lock his own\nvictims in cages once kidnapped in a house in Toluca, the\ncapital of the State of Mexico, the Edomex.\n\n\nDuring the 2024 Mexican presidential campaign,\nXóchitl Gálvez said of his sister that \"has spent 12 years\nin prison. I don't know if he's guilty or innocent. She says\nwho is innocent and I believe her because she is my sister, but she will be\nJudge to determine if he's guilty. And if he's guilty,\nHe'll pay for that. In these 12 years I have not\nnever used my senator assignment to search for his\nimpunity.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The former presidential candidate, 'never seeking his impunity",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "89 years",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xóchitl Gálvez",
                "start_char": 44,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jaqueline Malinali",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gálvez Ruiz",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 83,
                "end_char": 92,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xóchitl Gálvez",
                "start_char": 93,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "89\nyears",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 237,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navy",
                "start_char": 243,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aeronautica",
                "start_char": 252,
                "end_char": 263,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Reforma",
                "start_char": 278,
                "end_char": 285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gálvez Ruiz",
                "start_char": 303,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Los Telmex",
                "start_char": 361,
                "end_char": 371,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Toluca",
                "start_char": 498,
                "end_char": 504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the State of Mexico",
                "start_char": 521,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 567,
                "end_char": 571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 572,
                "end_char": 579,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xóchitl Gálvez",
                "start_char": 603,
                "end_char": 617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12 years",
                "start_char": 653,
                "end_char": 661,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "these 12 years",
                "start_char": 877,
                "end_char": 891,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, nel nord di Gaza colpiti terroristi che usavano drone",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 15:34:50 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/03/15/idf-nel-nord-di-gaza-colpiti-terroristi-che-usavano-drone_8acb6afd-8e86-4877-97dd-24f6adf02a1a.html",
        "subtitle": "'Gruppo di miliziani ha cercato di recuperare l'equipaggiamento'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano conferma di\naver effettuato attacchi questa mattina a Beit Lahiya, nel nord\ndi Gaza, \"dopo aver identificato due terroristi che utilizzavano\nun drone che rappresentava una minaccia per le truppe dell'Idf\nnella zona\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI due miliziani sono stati presi di mira in un attacco e poco\ndopo, \"altri terroristi hanno raccolto l'equipaggiamento\noperativo del drone e sono saliti su un veicolo\", afferma l'Idf.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl gruppo di miliziani che aveva raccolto l'equipaggiamento è\nstato preso di mira in un secondo attacco, aggiunge l'esercito.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742130028.8839157,
        "language": "IT",
