[
    {
        "title": "Gaza, Egitto: Hamas e Israele mostrino flessibilità sulla tregua",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 06:53:39 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/10/gaza-egitto-hamas-e-israele-mostrino-flessibilita-sulla-tregua_0f34a3b6-20ea-4f3f-a22a-5f17e4351e82.html",
        "subtitle": "Il ministro Choukri sente Blinken: porre fine alla tragedia",
        "content": "\n                                                \n            L'Egitto chiede ad Hamas e a\nIsraele di mostrare \"flessibilità\" per raggiungere \"il più\nrapidamente possibile\" una tregua nei combattimenti nella\nStriscia di Gaza associata al rilascio degli ostaggi israeliani,\nsecondo una dichiarazione del suo ministero degli Esteri del\nCairo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante un'intervista telefonica con il segretario di Stato\namericano Antony Blinken, il ministro egiziano Sameh Choukri ha\nsottolineato \"l'importanza di esortare le parti a dimostrare\nflessibilità e a compiere tutti gli sforzi necessari per\nraggiungere un accordo di tregua e porre così fine alla tragedia\numanitaria\" nell'enclave palestinese, ha detto Choukri al suo\nomologo Usa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317230.1534333,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.30",
        "en_title": "Gaza, Egypt: Hamas and Israel show flexibility on the truce",
        "en_content": "Egypt asks Hamas and\nIsrael to show \"flexibility\" to reach \"the most\nquickly possible\" a truce in the fighting in\nGaza Strip associated with the release of Israeli hostages,\naccording to a statement of his Foreign Ministry\nCairo.\n\n\nDuring a telephone interview with the Secretary of State\nAmerican Antony Blinken, Egyptian Minister Sameh Choukri\nunderlined \"the importance of exhorting the parties to demonstrate\nflexibility and to make all necessary efforts to\nreach a truce agreement and end the tragedy\nin the Palestinian enclave, said Choukri to his\nU.S. homologist.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Choukri hears Blinken: end the tragedy",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Choukri",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 114,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 206,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 283,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 289,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 298,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 314,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sameh Choukri",
                "start_char": 332,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 513,
                "end_char": 524,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Choukri",
                "start_char": 539,
                "end_char": 546,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 554,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "El Nino costringe anche il Costa Rica a razionare l'elettricità",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 09:50:02 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/09/el-nino-costringe-anche-il-costa-rica-a-razionare-lelettricita_bf2d92af-0843-4d15-b464-86134995b533.html",
        "subtitle": "La misura entra in vigore dal 13 maggio su esempio dell'Ecuador",
        "content": "\n                                                \n            A partire dal 13 maggio, in Costa\nRica inizierà il razionamento dell'elettricità a livello\nnazionale, secondo quanto ha annunciato l'Istituto costaricano\nper l'elettricità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La misura risponde al calo delle riserve energetiche, dovuto\nanche alla riduzione dell'acqua nei bacini che alimentano le\ncentrali idroelettriche, una situazione conseguente al fenomeno\nEl Niño.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In questo modo, anche la Costa Rica sperimenterà ciò che\nnelle ultime settimane è accaduto ad altri Paesi dell'America\nLatina, come l'Ecuador, che ha dovuto ricorrere a razionamenti\nprogrammati dopo aver registrato vari blackout per la siccità\npersistente. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.661826,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "El Nino also forces Costa Rica to rationalize electricity",
        "en_content": "From May 13th, in Costa\nRica will start rating electricity at level\nnational, according to what has announced the Costa Rican Institute\nfor electricity.\n\n\nThe measure responds to the decrease in energy reserves, due\nalso the reduction of water in the basins that feed the\nhydroelectric power plants, a situation resulting from the phenomenon\nEl Niño.\n\n\nIn this way, Costa Rica will also experience what\nin recent weeks has happened to other countries of America\nLatina, like Ecuador, who had to resort to razionamenti\nprogrammed after recording various blackouts for drought\npersistent.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The measure shall enter into force from 13 May on example of Ecuador",
        "title_NER": [
            {
                "word": "El Nino",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costa Rica",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "13 May",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "May 13th",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Costa\nRica",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Costa Rican Institute",
                "start_char": 114,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Niño.",
                "start_char": 342,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costa Rica",
                "start_char": 366,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 406,
                "end_char": 418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 454,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, 'da presidente Biden commenti molto deludenti'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 08:09:22 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/israele-da-presidente-biden-commenti-molto-deludenti_d68bee3b-d498-433b-a235-ecd2f3e14ad1.html",
        "subtitle": "'Molti ebrei Usa che lo hanno votato ora esitano'",
        "content": "\n                                                \n            \"Commenti molto deludenti\". Così\n- secondo la radio Kan - l'ambasciatore israeliano all'Onu Gilad\nErdan ha definito le affermazioni del presidente americano Joe\nBiden su Israele, l'operazione a Rafah e lo stop all'invio di\narmi. Quella di Erdan è la prima reazione pubblica di Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Naturalmente qualsiasi pressione su Israele viene\ninterpretata dai nostri nemici come qualcosa - ha detto ancora\nErdan - che dà loro speranza. Ci sono molti ebrei americani che\nhanno votato per il presidente e per il Partito Democratico, e\nora sono esitanti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.670566,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Israel, 'by President Biden very disappointing comments'",
        "en_content": "\"Very disappointing things.\" So\n- according to radio Kan - Israeli ambassador to the UN Gilad\nErdan defined the statements of American President Joe\nBiden on Israel, operation to Rafah and stop sending\nweapons. Erdan's is the first public reaction of Israel.\n\n\n\"Naturally any pressure on Israel comes\ninterpreted by our enemies as something - he still said\nErdan - who gives them hope. There are many American Jews\nvoted for the president and the Democratic Party, and\nnow they are hesitant.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Many Jews Use the vote now they hesitate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 6,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kan - Israeli",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 85,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 145,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 158,
                "end_char": 164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Erdan",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 251,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 401,
                "end_char": 409,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 410,
                "end_char": 414,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Democratic Party",
                "start_char": 443,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 498,
                "end_char": 531,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'Biden ci porta verso la terza guerra mondiale'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 08:53:48 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/trump-biden-ci-porta-verso-la-terza-guerra-mondiale_fa78013f-f264-49f0-80d3-b405c9e06391.html",
        "subtitle": "'Non fornirà armi a Israele mentre combatte per sradicare Hamas'",
        "content": "\n                                                \n            \"Biden è debole, corrotto e sta\nguidando il mondo direttamente verso la terza guerra mondiale\":\nlo scrive Donald Trump sul suo social commentando l'intenzione\ndel presidente americano di interrompere le forniture di armi\noffensive a Israele nel caso in cui decidesse di invadere Rafah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il disonesto Joe Biden, che lo sappia o meno, ha appena\ndichiarato che non fornirà armi a Israele mentre combatte per\nsradicare i terroristi di Hamas a Gaza. Hamas ha ucciso migliaia\ndi civili innocenti, compresi i bambini, e tiene ancora in\nostaggio gli americani, se gli ostaggi sono ancora vivi - si\nlegge nel messaggio pubblicato sul social Truth -. Eppure, Il\ndisonesto Joe si schiera dalla parte di questi terroristi, così\ncome si è schierato dalla parte dei Radical Mobs che si stanno\nimpadronendo dei nostri campus universitari, perché i suoi\nfinanziatori li finanziano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Biden è debole, corrotto e sta portando il mondo dritto\nverso la terza guerra mondiale. Ricordate: questa guerra in\nIsraele, proprio come quella in Ucraina, non sarebbe MAI\niniziata se io fossi stato alla Casa Bianca. Ma molto presto\ntorneremo a chiedere LA PACE ATTRAVERSO LA FORZA!\", conclude\nl'ex presidente americano. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.6881897,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Trump, 'Biden leads us to World War III'",
        "en_content": "\"Biden is weak, corrupt and is\nguiding the world directly towards the third world war\":\nDonald Trump writes on his social commenting on the intention\nof the American President to stop supplies of weapons\noffensive to Israel in case he decides to invade Rafah.\n\n\n\"The dishonest Joe Biden, who knows or not, has just\nstated that it will not provide weapons to Israel while fighting for\neradicate Hamas terrorists in Gaza. Hamas killed thousands\nof innocent civilians, including children, and still holds in\nhostage the Americans, if the hostages are still alive - you\nread in the message published on social truth -. Yet, The\ndishonest Joe stands on the side of these terrorists,\nhow did you stand on the Radical Mobs side\nmastering our university campuses, because its\nfinance them.\"\n\n\n\"Biden is weak, corrupt and is bringing the world straight\nto the Third World War. Remember: this war in\nIsrael, just like that in Ukraine, would never be\nstarted if I was at the White House. But soon\nwe will return to ask the PACE ATTRAVERSO LA FORZA!\", concludes\nformer American president.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It will not provide weapons to Israel while fighting to eradicate Hamas'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World War III'",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 217,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 277,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 358,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 414,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 433,
                "end_char": 442,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe",
                "start_char": 634,
                "end_char": 637,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radical Mobs",
                "start_char": 703,
                "end_char": 715,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 786,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Third World War",
                "start_char": 847,
                "end_char": 866,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 890,
                "end_char": 896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 916,
                "end_char": 923,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 960,
                "end_char": 975,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin, 'non permetteremo a nessuno di minacciarci'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 09:24:01 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/09/putin-non-permetteremo-a-nessuno-di-minacciarci_d68642f8-17b0-4f2a-a89b-3d810afe26fd.html",
        "subtitle": "Presidente russo alla parata sulla Piazza Rossa",
        "content": "\n                                                \n            \"Non permetteremo a nessuno di\nminacciarci\". Lo ha detto il presidente russo Vladimir Putin\nparlando alla parata sulla Piazza Rossa nel 79/o anniversario\ndella vittoria sul nazismo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.6978076,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Putin, we won't let anyone threaten us.",
        "en_content": "\"We will not allow anyone to\nthreaten us.\" Russian President Vladimir Putin said so.\ntalking to the parade on Red Square in 79/or anniversary\nof victory over Nazism.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Russian President at the parade on Red Square",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red Square",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 61,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Red Square",
                "start_char": 110,
                "end_char": 120,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "79",
                "start_char": 124,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 158,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin, 'faremo di tutto per impedire un conflitto globale'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 09:50:18 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/09/putin-faremo-di-tutto-per-impedire-un-conflitto-globale_1aa0b7a8-1fab-4739-a3a1-af60ea4973de.html",
        "subtitle": "'Le nostre forze strategiche sempre pronte al combattimento'",
        "content": "\n                                                \n            La Russia farà tutto per prevenire\n\"uno scontro globale\". Lo ha detto il presidente Vladimir Putin\nparlando alla parata per l'anniversario per la vittoria contro\nil nazismo. \"Le nostre forze strategiche sono sempre pronte al\ncombattimento\"\nL'Occidente vorrebbe cancellare il ricordo della lotta dei russi\ncontro il nazismo, \"ma noi non dimenticheremo mai, mai\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente russo Vladimir Putin, nel suo discorso alla parata\nmilitare in Piazza Rossa, ha chiamato \"eroi\" i soldati russi che\npartecipano all'invasione dell'Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.7687066,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Putin, 'we will do everything to prevent a global conflict'",
        "en_content": "Russia will do everything to prevent\n\"a global confrontation.\" President Vladimir Putin said so\ntalking to the anniversary parade for victory against\nNazism. \"Our strategic forces are always ready to\ncombat\"\nThe West would like to erase the memory of the Russian struggle\nagainst Nazism, \"but we will never forget, never.\"\n\n\nRussian President Vladimir Putin, in his speech at the parade\nmilitary in Red Square, called \"heroes\" Russian soldiers who\nparticipate in the invasion of Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Our strategic forces always ready for combat'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 73,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 325,
                "end_char": 332,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 343,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Red Square",
                "start_char": 399,
                "end_char": 409,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 479,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lituania,addestratori occidentali potrebbero andare a Kiev",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 09:54:17 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/09/lituaniaaddestratori-occidentali-potrebbero-andare-a-kiev_3d6a598e-eb2a-45a3-aee0-11b64ffb4567.html",
        "subtitle": "Ministro Esteri al Guardian: 'Prospettiva di coalizione ad hoc'",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro degli Esteri lituano\nGabrielius Landsbergis, in un'intervista al Guardian, solleva la\nprospettiva di una coalizione ad hoc di Paesi occidentali che\ninvii personale militare di addestramento in Ucraina con il\nsostegno della difesa aerea. Dichiarazioni che dimostrano come\nin alcune parti d' Europa c'è sostegno alla linea muscolare\nverso Mosca adottata da Macron. \"Le truppe Nato addestravano gli\nucraini in Ucraina prima della guerra da molti anni. Quindi\ntornare a questa tradizione potrebbe essere abbastanza\nfattibile\", ha detto Landsbergis affermando che \"potrebbe essere\nun primo passo nell'iniziativa di Macron\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.7889817,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Lithuania, Western trainers could go to Kiev",
        "en_content": "Lithuanian Foreign Minister\nGabrielius Landsbergis, in an interview with the Guardian, raises the\nperspective of an ad hoc coalition of Western countries that\nmilitary personnel training in Ukraine with\nAir defense support. Declarations showing how\nin some parts of Europe there is support to the muscle line\ntowards Moscow adopted by Macron. \"NATO troops trained\nUkrainians in Ukraine before the war for many years. So...\nreturn to this tradition could be enough\nfeasible,\" said Landsbergis, stating that \"it could be\na first step in the initiative of Macron\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister at the Guardian: 'Ad hoc coalition perspective'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gabrielius Landsbergis",
                "start_char": 28,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 266,
                "end_char": 272,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 317,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 344,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 364,
                "end_char": 374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 378,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Landsbergis",
                "start_char": 480,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 521,
                "end_char": 526,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 553,
                "end_char": 559,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden a Bibi, nessun sostegno Usa se entrano nelle città",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 09:49:56 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/09/biden-a-bibi-nessun-sostegno-usa-se-entrano-nelle-citta_ce73d302-6274-4284-a749-107a620eed77.html",
        "subtitle": "'Ma per adesso non lo hanno fatto'",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho detto chiaramente a Bibi e\nal gabinetto di guerra: non otterranno il nostro sostegno, se\neffettivamente attaccano questi centri abitati\": lo ha detto Joe\nBiden in una intervista alla Cnn. Il presidente ha spiegato che\nper il momento le azioni di Israele non hanno superato questa\nlinea rossa, anche se hanno causato tensioni nella regione. \"Non\nsono entrati in centri popolati\", ha sottolineato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.7989156,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Biden to Bibi, no US support if they enter cities",
        "en_content": "\"I said clearly to Bibi and\nto the war cabinet: they will not get our support, if\nactually attack these inhabited centers\": I said Joe.\nBiden in an interview with Cnn. The president explained that\nfor the moment the actions of Israel have not exceeded this\nred line, although they caused tensions in the region. ♪\nthey entered populated centers,\" he said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'But they haven't done it for now.'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bibi",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bibi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe",
                "start_char": 131,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 136,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 163,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 227,
                "end_char": 233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, 'avviata operazione a Zeitun contro obiettivi Hamas'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:59:09 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/idf-avviata-operazione-a-zeitun-contro-obiettivi-hamas_088b0161-826b-481a-a133-4289ed53b5fa.html",
        "subtitle": "'Nella parte centrale della Striscia, colpiti 25 obiettivi'",
        "content": "\n                                                \n            L'Idf ha annunciato di aver\navviato \"un'operazione nell'area di Zeitun, nella parte centrale\ndella Striscia, per continuare a smantellare infrastrutture\nterroristiche ed eliminare operativi terroristi nell'area\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'operazione - ha spiegato - è condotta dalla 99/esima\nDivisione e si basa su informazioni di intelligence. Finora - ha\naggiunto - \"sono stati colpiti 25 obiettivi, incluse strutture\nmilitari, tunnel, posti di osservazione, nidi di cecchini\". Le\ntruppe di terra - ha concluso - stanno ora \"mettendo in\nsicurezza l'area di Zeitun\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.8139415,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Idf, 'start operation in Zeitun against Hamas objectives'",
        "en_content": "The Idf announced it had\nstarted \"an operation in the Zeitun area, in the central part\nof the Strip, to continue to dismantle infrastructure\nterrorists and eliminate terrorist operations in the area.\"\n\n\nThe operation - it has explained - is conducted from 99/th\nDivision is based on intelligence. So far - he has\nadded - \" 25 objectives were affected, including structures\nmilitary, tunnels, observation posts, sniper nests.\" The\nground troops - he concluded - are now \"making in\nsecurity the area of Zeitun.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'In the central part of the Strip, hit 25 goals'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 94,
                "end_char": 99,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "99/th\nDivision",
                "start_char": 256,
                "end_char": 270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 323,
                "end_char": 325,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 501,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 515,
                "end_char": 548,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unione africana, investire in fertilizzanti aiuta agricoltura",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:17:18 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/09/unione-africana-investire-in-fertilizzanti-aiuta-agricoltura_7561fd5d-bdc6-44dc-8ff4-ec486aaeb639.html",
        "subtitle": "Faki Mahamat, ora dipendiamo da importazione",
        "content": "\n                                                \n            \"Per migliorare il settore agricolo\ndell'Africa, fondamentale per la nostra sovranità e sicurezza\nalimentare, dobbiamo ottimizzare l'uso delle risorse esistenti\nper incrementare la produzione locale di fertilizzanti di\nqualità da fornire agli agricoltori africani a prezzi\naccessibili\". Lo ha detto il presidente della commissione\ndell'Unione africana, Moussa Faki Mahamat, intervenendo alla\ngiornata conclusiva del summit 'Africa Fertilizer and Soil\nHealth' a Nairobi, sollecitando maggiori investimenti nel\nsettore , che , ha sottolineato, \"si rifletteranno anche nei\nnostri bilanci nazionali\". \"Alcuni paesi africani - ha detto\nancora - producono fertilizzanti ma noi dipendiamo\nprincipalmente da quelli importati, molto costosi per i nostri\nagricoltori\". \"Eppure - ha aggiunto  Moussa Faki Mahamat - il\nCentro africano per lo sviluppo dei fertilizzanti con sede nello\nZimbabwe, esiste dagli anni '80\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.8323603,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "African Union, investing in fertilizers helps agriculture",
        "en_content": "\"To improve the agricultural sector\nof Africa, fundamental to our sovereignty and security\nfood, we must optimize the use of existing resources\nto increase local production of fertilizers\nquality to provide African farmers at prices\naccessible\". The President of the Commission said so.\nof the African Union, Moussa Faki Mahamat, speaking to the\nfinal day of the summit 'Africa Fertilizer and Soil\nHealth' in Nairobi\nin the field, which it has emphasized, \"they will also be reflected in\nour national budgets.\" \"Some African countries - he said\nstill - produce fertilizers but we depend\nmainly from imported ones, very expensive for our\nfarmers.\" \"Eppure - Moussa Faki Mahamat has added - the\nAfrican Centre for the Development of Fertilizers\nZimbabwe has existed since the 1980s.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Faki Mahamat, now we depend on import",
        "title_NER": [
            {
                "word": "African Union",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Faki Mahamat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 267,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the African Union",
                "start_char": 290,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moussa Faki Mahamat",
                "start_char": 309,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Africa Fertilizer and Soil\nHealth'",
                "start_char": 371,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nairobi",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eppure - Moussa Faki Mahamat",
                "start_char": 648,
                "end_char": 676,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "African Centre for the Development of Fertilizers",
                "start_char": 693,
                "end_char": 742,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zimbabwe",
                "start_char": 743,
                "end_char": 751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 1980s",
                "start_char": 770,
                "end_char": 779,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 787,
                "end_char": 820,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sindacati divisi sul secondo sciopero generale in Argentina",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:14:06 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/09/sindacati-divisi-sul-secondo-sciopero-generale-in-argentina_b843182b-a01a-46cd-94f8-00160be47ab5.html",
        "subtitle": "Per Società rurale argentina la paralisi è inopportuna",
        "content": "\n                                                \n               Non tutte le categorie dei\nlavoratori sono favorevoli al secondo sciopero generale in\ncinque mesi indetto per oggi dalla Confederazione generale del\nlavoro (Cgt), il principale sindacato dell'Argentina. Per la\nSocietà rurale argentina (Sra), infatti, la paralisi è\n\"inopportuna\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di una misura \"anacronistica per il momento che sta\nvivendo l'Argentina\", ha detto al quotidiano La Nacion il\npresidente della Sra, Nicolás Pino. \"Sembra incredibile che la\nCgt, un'entità più che importante nel Paese, rimasta silenziosa\nper quattro anni, ora proceda improvvisamente con due scioperi\ngenerali contro un nuovo presidente (Javier Milei) da soli 100\ngiorni in carica. È una sciocchezza\", ha aggiunto il dirigente\nsindacale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAnche secondo il ministro dell'Ambiente, del Turismo e dello\nSport,\nDaniel Scioli, \"molti membri del sindacato non sono d'accordo\ncon questo sciopero\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Intanto il presidente ultraliberista, Javier Milei, la notte\nscorsa ha provocato i sindacati postando sui social una foto in\ncui regge una maglietta con la scritta \"Io non sciopero\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.8514519,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Trade unions divided on the second general strike in Argentina",
        "en_content": "Not all categories of\nworkers are in favour of the second general strike in\nfive months held today by the General Confederation of\nwork (Cgt), the main union of Argentina. For the\nArgentine rural society (Sra), in fact, paralysis is\n\"inappropriate.\"\n\n\nIt is a \"anacronistic\" measure for the moment it is\nliving Argentina,\" said La Nacion il\nPresident of the Sra, Nicolás Pino. \"It seems incredible that the\nCgt, a more than important entity in the country, remained silent\nfor four years, now proceed suddenly with two strikes\ngeneral against a new president (Javier Milei) alone 100\ndays in charge. It's nonsense,\" he added.\nunion.\n\n\nAlso according to the Minister for the Environment, Tourism and Tourism\nSport,\nDaniel Scioli, \"many union members disagree\nwith this strike.\"\n\n\nMeanwhile the ultra-liberal president, Javier Milei, the night\nlast provoked the unions posting on social a photo in\nwhich holds a shirt with the word \"I do not strike\".\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For Argentine rural society paralysis is inappropriate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "second",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "second",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "five months",
                "start_char": 76,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the General Confederation",
                "start_char": 102,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 161,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 180,
                "end_char": 189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 311,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "La Nacion il",
                "start_char": 328,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sra",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nicolás Pino",
                "start_char": 363,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four years",
                "start_char": 477,
                "end_char": 487,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 515,
                "end_char": 518,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 560,
                "end_char": 572,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "100\ndays",
                "start_char": 580,
                "end_char": 588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Environment, Tourism and Tourism\nSport",
                "start_char": 670,
                "end_char": 712,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Scioli",
                "start_char": 714,
                "end_char": 727,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 818,
                "end_char": 830,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ministro israeliano Gvir, 'Hamas ama Biden'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 12:54:14 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/ministro-israeliano-gvir-hamas-ama-biden_98b8e620-012e-4ee2-8f94-5bf96e09cd64.html",
        "subtitle": "Post su X contro le dichiarazioni del presidente Usa",
        "content": "\n                                                \n            \"Hamas ama Biden\". Così il\nministro della sicurezza nazionale, e leader di destra radicale\nBen Gvir ha attaccato il presidente Usa dopo le affermazioni\nalla Cnn contro l'operazione a Rafah e l'annuncio del blocco\ndelle armi ad Israele. Su X il ministro ha postato i due nomi\nuniti da un cuore rosso. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.87188,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Israeli Minister Gvir, 'Hamas loves Biden'",
        "en_content": "\"Hamas loves Biden.\" So the\nnational security minister, and radical right-wing leader\nBen Gvir attacked US President after the statements\nto the Cnn against the operation at Rafah and the announcement of the block\nweapons to Israel. On X the minister posted the two names\nunited by a red heart.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Post on X against US President's statements",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ben Gvir",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 104,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 145,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 174,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 262,
                "end_char": 265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fonte Israele,mossa Usa su armi può cambiare piani a Rafah",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:31:31 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/fonte-israelemossa-usa-su-armi-puo-cambiare-piani-a-rafah_454d91a3-10ca-4916-b415-5ebcd3f76c0f.html",
        "subtitle": "'Potrebbe adottare un'economia degli armamenti'",
        "content": "\n                                                \n            La decisione degli Usa di fermare\nle armi ad Israele per l'attacco a Rafah potrebbe costringere lo\nstato ebraico a a modificare i suoi piani operativi. Lo ha\nriferito l'emittente Kan che ha citato un funzionario anonimo\nisraeliano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa fonte ha anche aggiunto che Israele potrebbe essere costretta\nad adottare \"un economia degli armamenti\", ovvero di conservare\nle munizioni in modo che queste non finiscano. Un'altra fonte -\nsempre alla stessa emittente - ha sostenuto che Israele a quel\npunto potrebbe anche essere indotta a procurarsi altrove le\narmi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.887791,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Source Israel, move Use on weapons can change plans to Rafah",
        "en_content": "The decision of the US to stop\nthe weapons to Israel for the attack on Rafah could force the\nJewish state to change its operational plans. He did.\nreported broadcaster Kan who cited an anonymous official\nIsraeli.\n\n\nThe source also added that Israel could be forced\nto adopt \"an economy of armaments\", or to preserve\nthe ammunition so that these do not end. Another source -\nalways to the same broadcaster - it has claimed that Israel to that\npoint could also be induced to procure elsewhere\nweapons.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It could adopt an armaments economy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 93,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kan",
                "start_char": 168,
                "end_char": 171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 427,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, 'se minacciati pronti a cambiare dottrina nucleare'",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:58:39 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/09/iran-se-minacciati-pronti-a-cambiare-dottrina-nucleare_72f28c0f-865a-48f1-87c2-598edbc3d152.html",
        "subtitle": "Consigliere Khamenei, 'con attacco sionista deterrenza cambierà'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non ci sono decisioni riguardo a\ncostruire una bomba nucleare ma se l'esistenza dell'Iran dovesse\nessere minacciata non ci sarà altra scelta che cambiare la\nnostra dottrina militare\". Lo ha affermato Kamal Kharrazi,\nconsigliere della Guida suprema dell'Iran Ali Khamenei, come\nriporta Al Jazeera, citando Isna. \"Nel caso di un attacco contro\ni nostri stabilimenti nucleari da parte del regime sionista, la\nnostra (dottrina della) deterrenza cambierà\", ha aggiunto\nKharazi. L'Iran ha sempre sostenuto di non avere intenzione di\nsviluppare la bomba atomica, citando l'adesione al Trattato di\nnon proliferazione nucleare. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.9023478,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Iran, 'if threatened ready to change nuclear doctrine'",
        "en_content": "\"There are no decisions about\nbuild a nuclear bomb but if the existence of Iran should\nbeing threatened there will be no choice but to change the\nour military doctrine.\" Kamal Kharrazi said so,\nAdviser of the Supreme Guide of Iran Ali Khamenei, as\nAl Jazeera, citing Isna. \"In the case of an attack against\nour nuclear plants by the Zionist regime,\nour (doctrine of) deterrence will change\", he added\nKharazi. Iran has always argued that they are not going to\nto develop the atomic bomb, citing the accession to the Treaty of Rome\nnot nuclear proliferation.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Adviser Khamenei, 'with Zionist attack will change'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kamal Kharrazi",
                "start_char": 170,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Guide of Iran",
                "start_char": 205,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ali Khamenei",
                "start_char": 231,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 248,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Isna",
                "start_char": 267,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharazi",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 410,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 526,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scatta l'emergenza da inquinamento atmosferico in Honduras",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 11:08:59 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/09/scatta-lemergenza-da-inquinamento-atmosferico-in-honduras_6f218fd8-3e35-45e3-be2a-3ae39ba66e1b.html",
        "subtitle": "Allerta rossa nella capitale e nella città di Comayagüela",
        "content": "\n                                                \n            Scatta l'emergenza in Honduras\na causa dell'elevato inquinamento atmosferico che si è diffuso\nin diverse aree del Paese e minaccia la salute della\npopolazione. La capitale, Tegucigalpa, e la città di Comayagüela\nrestano in allerta rossa a tempo indeterminato, mentre cinque\ndipartimenti (Francisco Morazán, Comayagua, Santa Bárbara,\nCortés e Yoro) sono passati dall'allerta verde a quella gialla.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dal Centro nazionale di studi atmosferici, oceanografici e\nsismici (Cenaos) hanno spiegato che lo strato di fumo nell'aria\nè dovuto all'incendio di terreni agricoli e all'inquinamento\ncausato dai gas di scarico o dalla combustione dei veicoli,\nnonché dalle emissioni di gas industriali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si prevede che le piogge contribuiranno a dissipare questo\ndenso strato di smog, ma le precipitazioni sono attese solo a\npartire da metà maggio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.9156451,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Take emergency air pollution in Honduras",
        "en_content": "Get emergency in Honduras\nbecause of the high air pollution that has spread\nin different areas of the country and threatens health\npopulation. The capital, Tegucigalpa, and the city of Comayagüela\nremain in red alert indefinitely, while five\ndepartments (Francisco Morazán, Comayagua, Santa Bárbara,\nCortés and Yoro) have passed from green to yellow alert.\n\n\nFrom the National Centre for Atmospheric, Oceanographic and\nseismics (Cenaos) explained that the layer of smoke in the air\nis due to the fire of agricultural land and pollution\ncaused by exhaust gases or combustion of vehicles,\nand industrial gas emissions.\n\n\nIt is expected that rain will help to dissipate this\ndense smog layer, but precipitation is expected only at\nfrom mid-May.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Red alert in the capital and city of Comayagüela",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Honduras",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Comayagüela",
                "start_char": 37,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Honduras",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tegucigalpa",
                "start_char": 156,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Comayagüela",
                "start_char": 185,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 237,
                "end_char": 241,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Francisco Morazán",
                "start_char": 255,
                "end_char": 272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Comayagua",
                "start_char": 274,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santa Bárbara",
                "start_char": 285,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cortés",
                "start_char": 300,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yoro",
                "start_char": 311,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Centre for Atmospheric, Oceanographic",
                "start_char": 364,
                "end_char": 414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cenaos",
                "start_char": 429,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "mid-May",
                "start_char": 733,
                "end_char": 740,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Assente per ritocchi estetici, bufera sulla presidente peruviana",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 10:58:16 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/09/assente-per-ritocchi-estetici-bufera-sulla-presidente-peruviana_3bf13942-757b-4c6c-b02f-9a2133ce41b1.html",
        "subtitle": "Boluarte accusata di aver abbandonato le funzioni per 12 giorni",
        "content": "\n                                                \n               La presidente del Perù, Dina\nBoluarte, indagata per il caso dei Rolex, è di nuovo nell'occhio\ndel ciclone. Secondo il settimanale 'Hildebrandt en sus Trece',\nil capo dello Stato si sarebbe sottoposta a un intervento di\nchirurgia estetica l'anno scorso e durante il riposo\npost-operatorio avrebbe abbandonato le sue funzioni di governo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il primo ministro, Gustavo Adrianzén, ha negato che Boluarte\nabbia lasciato vacante l'incarico per 12 giorni tra giugno e\nluglio 2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il premier ha poi aggiunto che la presidente si sta\nattualmente riprendendo da una \"grave infezione polmonare\", che\nl'ha costretta a essere assistita dai medici lo scorso fine\nsettimana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Per fortuna è già in processo di guarigione e posso essere\nun testimone eccezionale dello sforzo che fa costantemente per\nsvolgere personalmente la sua attività,\" ha dichiarato\nAdrianzén. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.92855,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "Assent for aesthetic ritocchi, bufera on the Peruvian president",
        "en_content": "President of Peru, Dina\nBoluarte, investigating the Rolex case, is back in the eye\ncyclone. According to the weekly \"Hildebrandt en sus Trece\"\nthe head of the state would be subjected to an intervention\ncosmetic surgery last year and during rest\npost-operative would have abandoned his functions of government.\n\n\nThe Prime Minister, Gustavo Adrianzén, denied that Boluarte\nleft office vacant for 12 days between June and\nJuly 2023.\n\n\nThe Prime Minister then added that the President is\ncurrently recovering from a \"free pulmonary infection\", which\nforced her to be assisted by doctors last\nweek.\n\n\n\" Luckily it is already in the process of healing and I can be\nan exceptional witness of the effort he constantly makes for\ncarry out his activities personally,\" he said\nAdrianzén.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Boluarte accused of abandoning functions for 12 days",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Peruvian",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Boluarte",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12 days",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Peru",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dina\nBoluarte",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rolex",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hildebrandt",
                "start_char": 117,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sus Trece",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 220,
                "end_char": 229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gustavo Adrianzén",
                "start_char": 333,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Boluarte",
                "start_char": 364,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12 days",
                "start_char": 396,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between June and\n",
                "start_char": 404,
                "end_char": 421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "July 2023",
                "start_char": 421,
                "end_char": 430,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last\nweek",
                "start_char": 585,
                "end_char": 594,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Adrianzén.\n\n\n\n\n\n",
                "start_char": 768,
                "end_char": 784,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alla parata con Putin anche presidenti di Cuba e Bielorussia",
        "date_raw": "Thu, 9 May 2024 11:46:26 +0200",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/09/alla-parata-con-putin-anche-presidenti-di-cuba-e-bielorussia_ef8f02d8-1d12-466d-a80f-4b717b5fca90.html",
        "subtitle": "E Kazakhstan, Kirghizistan, Tagikistan, Turkmenistan, Uzbekistan",
        "content": "\n                                                \n            Ad assistere alla parata militare\nsulla Piazza Rossa assieme a Vladimir Putin c'erano i presidenti\ndi Bielorussia, Cuba, Kazakhstan, Kirghizistan, Tagikistan,\nTurkmenistan, Uzbekistan, Guinea Bissau e Laos. Lo fa sapere\nl'agenzia Interfax, secondo cui il presidente russo e i suoi\nospiti hanno poi deposto dei fiori davanti alla tomba del milite\nignoto, sotto le mura del Cremlino. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715317234.9408517,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-10 07:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T07.00.34",
        "en_title": "The parade with Putin also presidents of Cuba and Belarus",
        "en_content": "To assist the military parade\non Red Square with Vladimir Putin were the presidents\nof Belarus, Cuba, Kazakhstan, Kyrgyzstan, Tajikistan,\nTurkmenistan, Uzbekistan, Guinea Bissau and Laos. He lets him know.\nthe agency Interfax, according to which the Russian president and his\nguests then laid flowers in front of the militia tomb\nunknown, under the walls of the Kremlin.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And Kazakhstan, Kyrgyzstan, Tajikistan, Turkmenistan, Uzbekistan",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kazakhstan",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyrgyzstan",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
