[
    {
        "title": "Media, '7 bambini uccisi da ordigno nel sud della Siria'",
        "date_raw": "Sat, 6 Apr 2024 15:48:01 +0200",
        "date": "2024-04-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/06/media-7-bambini-uccisi-da-ordigno-nel-sud-della-siria_d43edceb-9ccc-4366-8227-5f90a7c39930.html",
        "subtitle": "Nelle campagne di Daraa",
        "content": "\n                                                \n            Sette bambini sono rimasti uccisi\nnell'esplosione di un ordigno nelle campagne di Daraa, nel sud\ndella Siria, vicino alle frontiere con la Giordania, il Libano e\nIsraele. Lo riferiscono i media statali citati da Al Arabiya.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712440825.758759,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 00:00:25",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T00.00.24E1712448024.915664.json",
        "en_title": "Media, '7 children killed by ordigno in southern Syria'",
        "en_content": "Seven children were killed\nin the explosion of a garden in the countryside of Daraa, in the south\nSyria, close to borders with Jordan, Lebanon and\nIsrael. The state media cited by Al Arabiya refer it.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Media",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "children",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "ordigno",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Seven",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 147,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Arabiya",
                "start_char": 180,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Onu, 'la guerra a Gaza un tradimento dell'umanità'",
        "date_raw": "Sat, 6 Apr 2024 15:48:09 +0200",
        "date": "2024-04-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/06/onu-la-guerra-a-gaza-un-tradimento-dellumanita_7ced66ae-10a6-43c3-b7fd-4c8cf59f0c6e.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Il capo dell'Ufficio delle Nazioni\nUnite per gli affari umanitari (Ocha), Martin Griffiths, ha\naffermato che la guerra di sei mesi tra Israele e Hamas a Gaza\nrappresenta \"un tradimento dell'umanità\". Secondo il funzionario\nOnu, nonostante \"l'indignazione globale\", \"è stato fatto così\npoco per porvi fine, lasciando spazio a una così grande\nimpunità\". In una dichiarazione alla vigilia dei sei mesi della\nguerra, Griffiths ha chiesto \"determinazione collettiva affinché\nsi facciano i conti con questo tradimento dell'umanità\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712440825.7780204,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 00:00:25",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T00.00.24E1712448024.915664.json",
        "en_title": "Onu, 'the war in Gaza a betrayal of humanity'",
        "en_content": "Head of the Office of Nations\nUnited for humanitarian affairs (Ocha), Martin Griffiths, ha\nstated that the six-month war between Israel and Hamas in Gaza\nrepresents \"a betrayal of humanity\". According to the official\nOnu, despite \"global indignation\", \"was done so\nlittle to put an end, leaving room for such a great\nimpunity.\" In a statement on the eve of six months of\nwar, Griffiths asked \"collective design so that\n\"Let us deal with this betrayal of humanity.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Onu",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "war",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "betrayal",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "humanity",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Office of Nations",
                "start_char": 8,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martin Griffiths",
                "start_char": 70,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "six-month",
                "start_char": 107,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 149,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the eve of six months",
                "start_char": 346,
                "end_char": 367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Griffiths",
                "start_char": 376,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Exit-poll, il filo-occidentale Korcok vince in Slovacchia",
        "date_raw": "Sat, 6 Apr 2024 22:43:14 +0200",
        "date": "2024-04-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/06/exit-poll-il-filo-occidentale-korcok-vince-in-slovacchia_8d6779f1-28a3-4f94-85cd-0e22409ae79a.html",
        "subtitle": "Al ballottaggio presidenziale batte il populista Pellegrini",
        "content": "\n                                                \n            Almeno secondo exit-poll\ncondotti per conto della televisione pubblica slovacca, il\nvincitore del ballottaggio delle elezioni presidenziali in\nSlovacchia sarebbe il diplomatico filo-occidentale Ivan Korcok,\ncon il 51,1% dei voti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Peter Pellegrini, il presidente del parlamento alleato del\npremier populista filorusso Robert Fico, avrebbe ottenuto il\n48,9 % dei consensi. Il risultato degli exit-poll è stato\nrilanciato anche dalla tv \"Ta3\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712440825.84452,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 00:00:25",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T00.00.24E1712448024.915664.json",
        "en_title": "Exit-poll, the Western Korcok wins in Slovakia",
        "en_content": "At least second exit-poll\non behalf of the Slovak public television,\nwinner of the presidential election ballot\nSlovakia would be the pro-Western diplomat Ivan Korcok,\nwith 51.1% of the votes.\n\n\nPeter Pellegrini, President of the Allied Parliament of the\npro-Russian populist premier Robert Fico, would get the\n48.9 % of consents. The exit-poll result was\nrelaunched by TV \"Ta3\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Exit",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "poll",
                "meaning": "advcl",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Western",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Korcok",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Exit",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Western Korcok",
                "start_char": 11,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "second",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 112,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ivan Korcok",
                "start_char": 155,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "51.1%",
                "start_char": 173,
                "end_char": 178,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Peter Pellegrini",
                "start_char": 195,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Allied Parliament",
                "start_char": 226,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "pro-Russian",
                "start_char": 255,
                "end_char": 266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 284,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "48.9 %",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "'Usa avvertono, da Cina intelligence geospaziale a Mosca'",
        "date_raw": "Sat, 6 Apr 2024 15:51:36 +0200",
        "date": "2024-04-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/06/usa-avvertono-da-cina-intelligence-geospaziale-a-mosca_ff84bd75-bf0c-489c-8d67-f1e7f14f4e98.html",
        "subtitle": "Bloomberg: 'Fornite immagini satellitari per scopi militari'",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti mettono in\nguardia gli alleati sul fatto che la Cina sta intensificando il\nsuo sostegno alla Russia fornendo, fra l'altro, intelligence\ngeospaziale per aiutare Mosca nella sua guerra contro l'Ucraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riporta l'agenzia Bloomberg citando alcune fonti, secondo le\nquali la Cina ha fornito alla Russia immagini satellitari per\nscopi militari. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712440825.8723598,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 00:00:25",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T00.00.24E1712448024.915664.json",
        "en_title": "Use warn, from China geospatial intelligence to Moscow",
        "en_content": "The United States put in\nguard the allies on the fact that China is stepping up\nits support to Russia by providing, among other things, intelligence\ngeospatial to help Moscow in its war against Ukraine.\n\n\nThe Bloomberg agency reports it citing some sources, according to the\nwhich China supplied Russia satellite images for\nmilitary purposes.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Use",
                "meaning": "compound",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "China",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "intelligence",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 194,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 209,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Lapid parte stasera per gli Usa, vedrà Blinken e Sullivan",
        "date_raw": "Sat, 6 Apr 2024 20:24:40 +0200",
        "date": "2024-04-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/06/lapid-parte-stasera-per-gli-usa-vedra-blinken-e-sullivan_1b1163c7-2aa1-4c90-8776-8dcb922d6ada.html",
        "subtitle": "Leader dell'opposizione israeliana incontrerà anche legislatori",
        "content": "\n                                                \n            Il leader dell'opposizione israeliana\nYair Lapid partirà questa sera per  Washington dove incontrerà\nil consigliere per la Sicurezza nazionale Usa Jake Sullivan e il\nsegretario di Stato americano Antony Blinken. Lo ha annunciato\nl'ufficio di Lapid citato dal Jerusalem Post.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante la sua visita, Lapid incontrerà alti funzionari\ndell'amministrazione americana alla Casa Bianca e al\nDipartimento di Stato, nonché senatori democratici e\nrepubblicani, tra cui il presidente della commissione per le\nrelazioni estere del Senato, Ben Cardin, il leader della\nmaggioranza democratica Chuck Schumer e Lindsey Graham. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712440825.8785594,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 00:00:25",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T00.00.24E1712448024.915664.json",
        "en_title": "Lapid leaves tonight for the U.S., will see Blinken and Sullivan",
        "en_content": "Israeli opposition leader\nYair Lapid will leave tonight for Washington where he will meet\nUS National Security Counselor Jake Sullivan and the\nAmerican Secretary of State Antony Blinken. It has announced\nLapid's office quoted by the Jerusalem Post.\n\n\nDuring his visit, Lapid will meet senior officials\nof the American administration to the White House and the\nState Department, as well as democratic senators and\nRepublicans, including the chairman of the committee for\nForeign relations of the Senate, Ben Cardin, the leader of\nDemocratic majority Chuck Schumer and Lindsey Graham.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Lapid",
                "meaning": "compound",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Sullivan",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sullivan",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yair Lapid",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 60,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 90,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jake Sullivan",
                "start_char": 121,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 143,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 165,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 171,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lapid",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Jerusalem Post",
                "start_char": 229,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lapid",
                "start_char": 269,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 309,
                "end_char": 317,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 336,
                "end_char": 351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State Department",
                "start_char": 360,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 389,
                "end_char": 399,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 413,
                "end_char": 424,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 495,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben Cardin",
                "start_char": 503,
                "end_char": 513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 529,
                "end_char": 539,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 549,
                "end_char": 562,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lindsey Graham",
                "start_char": 567,
                "end_char": 581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    }
]