[
    {
        "title": "Oggi riunione Food for Gaza a Roma con Tajani e Katz",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 10:47:56 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/oggi-riunione-food-for-gaza-a-roma-con-tajani-e-katz_197bb00b-4bf3-4e56-84b8-23be2aaf1661.html",
        "subtitle": "Vicepremier: 'Estremamente allarmati per la grave situazione'",
        "content": "\n                                                \n            \"Sono trascorsi 6 mesi dal 7 ottobre,\ndal brutale assalto di Hamas alla popolazione israeliana. Ho\ninvitato a Roma il ministro degli Esteri israeliano Israel Katz\ne con lui incontrerò un gruppo di parenti degli ostaggi, per i\nquali l'Italia chiede la liberazione immediata. Non cesseremo\nmai di condannare la brutale decisione di Hamas di condurre un\nvero pogrom contro i cittadini israeliani che vivevano intorno\nalla Striscia\": lo ha dichiarato il vicepremier e ministro degli\nEsteri Antonio Tajani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Proprio oggi pomeriggio si terrà alla Farnesina una riunione\noperativa sull'iniziativa Food for Gaza presieduta da Tajani,\nalla quale parteciperà l'omologo israeliano Katz, come  rende\nnoto la Farnesina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Alla riunione saranno presenti, oltre ai due ministri,\nrappresentanti di Fao e Pam, assieme al capo dipartimento della\nprotezione civile italiana Fabrizio Curcio e al presidente della\nCroce Rossa italiana Rosario Valastro che rappresenterà anche la\nFederazione Internazionale della Croce Rossa e della Mezzaluna\nRossa (Ficross). \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.7752826,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Today Food for Gaza meeting in Rome with Tajani and Katz",
        "en_content": "\"It's been 6 months since October 7th,\nfrom the brutal assault of Hamas to the Israeli population. Ho.\ninvited to Rome Israeli Foreign Minister Israel Katz\nand with him I will meet a group of relatives of the hostages,\nwhich Italy calls for immediate liberation. We don't\nnever condemn Hamas' brutal decision to lead a\ntrue pogrom against Israeli citizens living around\nto the Strip: the deputypremier and minister of\nEsteri Antonio Tajani.\n\n\nThis afternoon will be held at the Farnesina a meeting\nOperation on the Food for Gaza initiative chaired by Tajani,\nto which the Israeli counterpart Katz will participate, as it makes\nknown the Farnesina.\n\n\nThe meeting will be attended, in addition to the two ministers,\nRepresentatives of Fao and Pam, together with the Head of Department of\nItalian civil protection Fabrizio Curcio and the president of the\nItalian Red Cross Rosario Valastro that will also represent\nInternational Federation of Red Cross and Crescent\nRed (Ficross).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Today",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Food",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "meeting",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "6 months",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7th",
                "start_char": 26,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 114,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 144,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 286,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Esteri",
                "start_char": 418,
                "end_char": 424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 425,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This afternoon",
                "start_char": 443,
                "end_char": 457,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Operation on the Food for Gaza",
                "start_char": 498,
                "end_char": 528,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 551,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 572,
                "end_char": 579,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 592,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 637,
                "end_char": 646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 699,
                "end_char": 702,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Representatives of Fao and Pam",
                "start_char": 714,
                "end_char": 744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Head of Department",
                "start_char": 760,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 786,
                "end_char": 793,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fabrizio Curcio",
                "start_char": 811,
                "end_char": 826,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 852,
                "end_char": 859,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valastro",
                "start_char": 878,
                "end_char": 886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "International Federation of Red Cross",
                "start_char": 912,
                "end_char": 949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Crescent\nRed (Ficross",
                "start_char": 954,
                "end_char": 975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gallant, 'pronta risposta per qualsiasi scenario con l'Iran'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 10:42:52 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/gallant-pronta-risposta-per-qualsiasi-scenario-con-liran_be117fce-dfcc-45ed-a771-f1c3807c84d0.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            \"L'apparato della Difesa ha\ncompletato i preparativi di risposta in caso di qualsiasi\nscenario che si possa sviluppare con l'Iran\". Lo ha detto il\nministro della Difesa israeliano, Yoav Gallant, dopo tutte le\nvalutazioni della situazione in  atto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.8213422,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Gallant, 'ready answer for any scenario with Iran'",
        "en_content": "\"The Defense apparatus has\ncompleted response preparations in case of any\nscenario that can be developed with Iran\". He said that\nIsraeli Defense Minister, Yoav Gallant, after all\nassessments of the current situation.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "answer",
                "meaning": "appos",
                "pos": "ADJ"
            },
            {
                "word": "scenario",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Defense",
                "start_char": 1,
                "end_char": 12,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 110,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 156,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'amici di Putin vogliono distruggere l'Ue",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 11:09:07 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/von-der-leyen-amici-di-putin-vogliono-distruggere-lue_9f7aab9d-e92e-4582-ae62-52f5e8f535b5.html",
        "subtitle": "'AfD, Le Pen e Konfederacia hanno lo stesso obiettivo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli amici di Putin qui in\nEuropa stanno cercando di riscrivere la nostra storia e di\nsabotare il nostro futuro, come populisti o demagoghi, che si\ntratti dell'AfD in Germania o del Rassemblement National in\nFrancia, di Konfederacia in Polonia o altri: i nomi possono\nessere diversi ma il loro obiettivo è lo stesso, calpestano i\nnostri valori e vogliono distruggere la nostra Europa. Non\npermetteremo mai che accada\". Lo ha detto la presidente della\nCommissione europea, Ursula von der Leyen, lanciando la sua\ncampagna come Sptizenkandidat del Partito popolare europeo (Ppe)\nal congresso di Nea Demokratia ad Atene. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.845492,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Von der Leyen, 'friends of Putin want to destroy the EU",
        "en_content": "\"The friends of Putin here in\nEurope are trying to rewrite our history and\nsabotage our future, as populists or demagogues,\nsections of AfD in Germany or the Rassemblement National in\nFrance, Konfederacia in Poland or others: names may\nto be different but their goal is the same, trampling\nour values and want to destroy our Europe. Not yet.\nWe'll never let that happen.\" That's what the president said.\nEuropean Commission, Ursula von der Leyen, launching its own\ncampaign as Sptizenkandidat of the European People's Party (Ppe)\nat the Congress of Nea Demokratia in Athens.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Von",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "der",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "friends",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 136,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Rassemblement National",
                "start_char": 154,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konfederacia",
                "start_char": 192,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European Commission",
                "start_char": 404,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 425,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 440,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sptizenkandidat of the European People's Party",
                "start_char": 477,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 525,
                "end_char": 528,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress of Nea Demokratia",
                "start_char": 533,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 567,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Israele ha ritirato tutte le truppe di terra da Gaza sud'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 15:42:50 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/israele-ha-ritirato-tutte-le-truppe-di-terra-da-gaza-sud_10404ec1-4dca-4dbc-98ed-319be85e0a2c.html",
        "subtitle": "Media, rimasta solo la Brigata Nahal per sicurezza strada costa",
        "content": "L'esercito israeliano ha annunciato di aver ritirato tutte le truppe di terra combattenti dal sud della Striscia, dopo circa 4 mesi di forti combattimenti. Lo hanno riferito i media spiegando che solo la Brigata Nahal è rimasta sul posto con il compito di tenere in sicurezza il cosiddetto 'Corridoio Netzarim' che attraversa la Striscia, lungo la costa dal confine nord, nei pressi del kibbutz Beeri, fino al sud.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.8597367,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "'Israel has withdrawn all ground troops from southern Gaza'",
        "en_content": "The Israeli army has announced that it has withdrawn all the ground troops from the south of the Strip, after about 4 months of strong fighting. The media reported it explaining that only the Nahal Brigade remained on the spot with the task of keeping in safety the so-called 'Corridoio Netzarim' that crosses the Strip, along the coast from the north border, near the kibbutz Beeri, to the south.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "ground",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "troops",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "about 4 months",
                "start_char": 110,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Nahal Brigade",
                "start_char": 188,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Corridoio Netzarim",
                "start_char": 277,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beeri",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'in vista un'altra offensiva russa per fine maggio'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 13:55:31 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/kiev-in-vista-unaltra-offensiva-russa-per-fine-maggio_edf38a87-605c-4f0f-b5fc-3d8e5eab13c9.html",
        "subtitle": "Budanov: 'Al fronte situazione difficile, ma sotto controllo'",
        "content": "\n                                                \n            Kiev si aspetta un'altra offensiva\nrussa per la fine di maggio: lo ha detto il capo\ndell'intelligence militare ucraina (Gur), Kyrylo Budanov, in\nun'intervista esclusiva all'emittente tedesca Ard, aggiungendo\nche la situazione al fronte è \"difficile, ma sotto controllo\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Si spingeranno un po' più vicino a Chaziv Yar. Si muoveranno\nnella direzione strategica di Pokrovsk\", che si trova a circa 70\nchilometri a nord-ovest di Donetsk, nell'Ucraina orientale, ha\nprecisato. Budanov non si aspetta grandi cambiamenti sul fronte\nfinché non inizierà l'offensiva russa. \"La situazione è\nabbastanza difficile, ma è sotto controllo\", assicura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Attualmente l'Ucraina ha urgentemente bisogno di \"quantità\naggiuntive di sistemi di artiglieria, quantità aggiuntive di\nmunizioni\", sottolinea Budanov, aggiungendo che gli attesi\nproiettili di artiglieria - legati all'iniziativa della\nRepubblica Ceca appoggiata da diversi Paesi Ue, tra cui la\nGermania - non sono ancora arrivati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Senza un sostegno duraturo, le cose saranno\n\"catastroficamente difficili\" per l'Ucraina, aggiunge,\nconfidando nel fatto che l'Ue compenserà la mancanza di aiuti\nstatunitensi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il direttore del Gur ribadisce inoltre le speranze di Kiev\nper la consegna dei missili da crociera Taurus dalla Germania,\ncommentando che questo \"ci renderebbe sicuramente la vita più\nfacile\", poiché \"per colpire i centri di comando, per colpire\nalcuni obiettivi molto importanti, è un'arma eccellente\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.868303,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Kiev, 'in view of another Russian offensive by late May'",
        "en_content": "Kiev expects another offensive\nRussian for the end of May: He said the boss\nof Ukrainian military intelligence (Gur), Kyrylo Budanov, in\nan exclusive interview with the German broadcaster Ard, adding\nthat the situation at the forehead is \"difficult, but under control\".\n\n\n\"They'll push a little closer to Chaziv Yar. They'll move.\nin the strategic direction of Pokrovsk\", located about 70\nkilometers northwest of Donetsk, in eastern Ukraine, has\nspecified. Budanov does not expect big changes in the front\nuntil the Russian offensive begins. \"The situation is\nquite difficult, but under control,\" he assures.\n\n\nCurrently Ukraine urgently needs \"quantity\nadditional artillery systems, additional amounts of\nammunition\", says Budanov, adding that expected\nartillery bullets - linked to the initiative of\nCzech Republic supported by several EU countries, including\nGermany - have not yet arrived.\n\n\nWithout lasting support, things will be\n\"catastrophicly difficult\" for Ukraine, adds,\nconfides in the fact that the EU will compensate for the lack of aid\nU.S.\n\n\nThe Director of the Gur also reiterates the hopes of Kiev\nfor delivery of Taurus cruise missiles from Germany,\ncommenting that this \"would definitely make us life more\neasy\", because \"to hit the command centers, to hit\nsome very important goals, it is an excellent weapon.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Kiev",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "view",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "offensive",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "May",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gur",
                "start_char": 112,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyrylo Budanov",
                "start_char": 118,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ard",
                "start_char": 188,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chaziv Yar",
                "start_char": 305,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pokrovsk",
                "start_char": 361,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 70",
                "start_char": 380,
                "end_char": 388,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Budanov",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 621,
                "end_char": 628,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Budanov",
                "start_char": 724,
                "end_char": 731,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Czech Republic",
                "start_char": 802,
                "end_char": 816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 838,
                "end_char": 840,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 862,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 967,
                "end_char": 974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1055,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gur",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1081,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taurus",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1138,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'la difesa è la prossima frontiera dell'Ue'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 11:58:08 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/von-der-leyen-la-difesa-e-la-prossima-frontiera-dellue_f45358e8-49a6-443a-a4b8-d003e714d273.html",
        "subtitle": "La candidata del Ppe: 'Non si può tornare all'innocenza'",
        "content": "\"La nostra prossima frontiera in Europa è la difesa e la sicurezza collettiva, una questione sulla quale non può esserci un ritorno all'innocenza\". Lo ha detto la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, lanciando la sua campagna come Spitzenkandidat del Partito popolare europeo (Ppe) al congresso di Nea Demokratia ad Atene. \"Dobbiamo aumentare collettivamente la spesa per la difesa: spendere di più, meglio e a livello Ue\", ha indicato la leader tedesca, sottolineando che \"proprio come la guerra non appartiene al passato in Europa, le società della difesa devono essere il segno del futuro in Europa\". \"Gli amici di Putin qui in Europa stanno cercando di riscrivere la nostra storia e di sabotare il nostro futuro, come populisti o demagoghi, che si tratti dell'AfD in Germania o del Rassemblement National in Francia, di Konfederacia in Polonia o altri: i nomi possono essere diversi ma il loro obiettivo è lo stesso, calpestano i nostri valori e vogliono distruggere la nostra Europa. Non permetteremo mai che accada\" ha detto von der Leyen, lanciando la sua campagna ad Atene.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.8764055,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Von der Leyen, 'defence is the next EU frontier'",
        "en_content": "\"Our next frontier in Europe is collective defence and security, a question on which there can be no return to innocence.\" This was said by the President of the European Commission, Ursula von der Leyen, launching his campaign as Spitzenkandidat of the European People's Party (Ppe) at the Congress of Nea Demokratia in Athens. \"We must collectively increase defence spending: to spend more, better and more at EU level,\" said the German leader, pointing out that \"just as war does not belong to the past in Europe, defense societies must be the sign of the future in Europe\". \" Putin's friends here in Europe are trying to rewrite our history and sabotage our future, like populists or demagogues, whether it be AfD in Germany or Rassemblement National in France, Konfederacia in Poland or others: names can be different but their goal is the same, they trample our values and want to destroy our Europe. We will never let that happen,\" von der Leyen said, launching his campaign in Athens.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Von",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "der",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "defence",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "frontier",
                "meaning": "attr",
                "pos": "AUX"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 157,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 182,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spitzenkandidat of the European People's Party",
                "start_char": 230,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 278,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress of Nea Demokratia",
                "start_char": 286,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 320,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 411,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 508,
                "end_char": 514,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 568,
                "end_char": 574,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 579,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 603,
                "end_char": 609,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 720,
                "end_char": 727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rassemblement National",
                "start_char": 731,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 757,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konfederacia",
                "start_char": 765,
                "end_char": 777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 781,
                "end_char": 787,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 898,
                "end_char": 904,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "von der",
                "start_char": 938,
                "end_char": 945,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 946,
                "end_char": 951,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 984,
                "end_char": 990,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, 'ora nessuna ambasciata di Israele è più sicura'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 12:51:43 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/iran-ora-nessuna-ambasciata-di-israele-e-piu-sicura_51700633-93e1-4a1a-ae18-71d50e053dd5.html",
        "subtitle": "Media: 'Lo ha detto un alto funzionario di Teheran'",
        "content": "\n                                                \n            Un alto funzionario iraniano Yahya\nRahim Safavi ha dichiarato che nessuna delle ambasciate\nisraeliane nel mondo è più sicura, come riferisce l'agenzia di\nstampa Tasnim citata dalla Reuters sul suo sito. Il funzionario,\nun consigliere della guida suprema Yahya Rahim Safavi, ha\nparlato in seguito all'attacco attribuito a Israele al consolato\niraniano a Damasco del primo aprile. Per il quale Teheran ha\nminacciato ritorsioni. Nei giorni scorsi Israele ha chiuso 30\nambasciate, compresa quella a Roma. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.8903913,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Iran, 'now no embassy of Israel is safer'",
        "en_content": "A senior Iranian official Yahya\nRahim Safavi said that none of the embassies\nIsraeli in the world is safer, as the agency reports\nTasnim print quoted by Reuters on its website. The official,\na supreme guide advisor Yahya Rahim Safavi, ha\nspoken after the attack attributed to Israel to the consulate\nIranian in Damascus on April 1st. For which Tehran has\nthreatened retaliation. In recent days Israel closed 30\nembassies, including the one in Rome.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Iran",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "embassy",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yahya\nRahim Safavi",
                "start_char": 26,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tasnim",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "supreme guide",
                "start_char": 193,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yahya Rahim Safavi",
                "start_char": 215,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 276,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 300,
                "end_char": 307,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 311,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 1st",
                "start_char": 323,
                "end_char": 332,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 344,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 382,
                "end_char": 393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 394,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 408,
                "end_char": 410,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 443,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu, Iran dietro al 7 ottobre, pronti a ogni attacco",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 13:59:24 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/netanyahu-iran-dietro-al-7-ottobre-pronti-a-ogni-attacco_bdf3a141-cdfd-4973-8d20-a5421ec0e0de.html",
        "subtitle": "'Non ci sarà cessate il fuoco senza il ritorno degli ostaggi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Questa guerra ha rivelato al\nmondo ciò che Israele ha sempre saputo: l'Iran è sta dietro\nall'attacco contro di noi attraverso i suoi delegati\". Lo ha\ndetto il premier israeliano Benyamin Netanyahu aggiungendo \"dal\n7 ottobre siamo stati attaccati su molti fronti dagli affiliati\ndell'Iran: Hamas, Hezbollah, gli Houthi, le milizie in Iraq e\nSiria\". \"Israele - ha aggiunto - è pronto, in difesa e in\nattacco, a qualsiasi tentativo di colpirci, da qualsiasi luogo\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t \"Ho detto chiaramente alla comunità internazionale: non ci sarà\ncessate il fuoco senza il ritorno degli ostaggi\", ha affermato\nNetanyahu nella riunione d governo. \"Questa è la politica del\ngoverno israeliano e accolgo con favore il fatto che\nl'amministrazione Biden abbia chiarito l'altro giorno che questa\nè anche la sua posizione\". \"Vorrei chiarire ancora una cosa: non\nè Israele a impedire un accordo ma Hamas. Le sue richieste\nestreme hanno lo scopo di porre fine alla guerra e lasciare\nintatta\" la fazione islamica, ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.8957953,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Netanyahu, Iran behind October 7, ready for every attack",
        "en_content": "\"This war has revealed to\nwhat Israel has always known: Iran is behind\nto attack us through his delegates.\" He did.\nsaid Israeli premier Benyamin Netanyahu adding \"from\n7 October we were attacked on many fronts by affiliates\nof Iran: Hamas, Hezbollah, the Houthi, the militias in Iraq and\nSyria.\" \"Israel - he added - is ready, in defense and in\nattack, any attempt to strike us from anywhere.\"\n\n\n\"I said clearly to the international community: There will be\nceasefire without the return of the hostages,\" he said.\nNetanyahu at the government meeting. \"This is the policy of\nPresident. — The next item is the report (Doc.\nthe Biden administration clarified the other day that this\nis also his position.\" \"I'd like to clarify one more thing: not\nis Israel to prevent an agreement but Hamas. His demands\nextremes aim to end the war and leave\nthe Islamic faction, he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "October",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "attack",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 137,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 169,
                "end_char": 178,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 234,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 241,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 280,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 515,
                "end_char": 524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 626,
                "end_char": 631,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the other day",
                "start_char": 657,
                "end_char": 670,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 725,
                "end_char": 728,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 748,
                "end_char": 754,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 783,
                "end_char": 788,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 844,
                "end_char": 851,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il mondo condanna il raid di Quito all'ambasciata messicana",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 13:38:19 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/04/07/il-mondo-condanna-il-raid-di-quito-allambasciata-messicana_7192e851-6dd4-4ef0-bc8c-3a033b0af871.html",
        "subtitle": "'Non si violino le sedi diplomatiche'",
        "content": "\n                                                \n            L'Alto rappresentante dell'Unione\neuropea, Josep Borrell, ha condannato la \"violazione\"\ndell'ambasciata messicana a Quito e ha rivolto \"un appello per\nil rispetto del diritto diplomatico internazionale\". Dalle\nNazioni Unite agli Stati Uniti, dall'Europa all'America Latina,\nè unanime la condanna del raid dell'Ecuador all'ambasciata del\nMessico a Quito per l'arresto dell'ex vicepresidente\necuadoriano, Jorge Glas.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il segretario generale delle Nazioni Unite, Antonio Guterres,\nattraverso il suo portavoce, ha fatto sapere di essere\n\"allarmato\" per il blitz, sottolineando l'importanza\ndell'inviolabilità delle ambasciate.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I governi di tutto lo spettro politico dell'America Latina -\ntra cui Brasile e Colombia a sinistra, Argentina e Uruguay a\ndestra - hanno criticato l'irruzione. Il governo brasiliano ha\ndefinito la mossa dell'Ecuador come una \"chiara violazione della\nConvenzione americana sull'asilo e della Convenzione di Vienna,\nche stabilisce che i locali di una missione diplomatica sono\ninviolabili\", aggiungendo che quanto avvenuto \"costituisce un\ngrave precedente\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esecutivo di Javier Milei ha tra l'altro ricordato che\nl'Argentina di recente ha concesso lo status dell'asilo nella\nsua ambasciata a Caracas \"a sei leader politici venezuelani ed è\nin attesa del rilascio del relativo lasciapassare\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il presidente colombiano, Gustavo Petro, dal suo profilo X ha\ninsistito affinché \"l'America Latina e i Caraibi, a prescindere\ndalle costruzioni sociali e politiche di ciascun Paese,\nmantengano vivi i precetti del diritto internazionale in mezzo\nalla barbarie che avanza nel mondo\", mentre il portavoce del\nDipartimento di Stato americano Matthew Miller, ha incoraggiato\n\"i due Paesi a risolvere le loro controversie secondo le norme\ninternazionali\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   E mentre il Nicaragua ha annunciato la rottura delle\nrelazioni diplomatiche con l'Ecuador come conseguenza del blitz,\nl'Organizzazione degli Stati Americani ha lanciato un appello al\ndialogo, aggiungendo che sarà convocata una sessione del\nConsiglio permanente dell'organismo per discutere della\nnecessità di \"un rigoroso rispetto dei trattati internazionali,\ninclusi quelli che garantiscono il diritto di asilo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.9129565,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "The world condemns Quito's raid at the Mexican embassy",
        "en_content": "The High Representative of the Union\nEuropean, Josep Borrell, condemned \"violation\"\nof the Mexican Embassy in Quito and addressed \"an appeal for\nrespect for international diplomatic law.\" ♪\nUnited Nations to the United States, from Europe to Latin America,\nis unanimous condemnation of Ecuador's raid at the embassy of the\nMexico to Quito for the arrest of former vice president\nEcuadorian, Jorge Glas.\n\n\nUN Secretary-General, Antonio Guterres,\nthrough his spokesman, he made known to be\n\" alarmed\" for the blitz, underlining the importance\nthe inviolability of embassies.\n\n\nGovernments of the whole political spectrum of Latin America -\nincluding Brazil and Colombia to the left, Argentina and Uruguay to\nright - they criticized the raid. The Brazilian government has\ndefined Ecuador's move as a \"clear violation of\nAmerican Convention on Asylum and the Vienna Convention,\nthat establishes that the premises of a diplomatic mission are\ninviolable\", adding that what happened \"constitutes a\nprevious grave.\"\n\n\nThe executive of Javier Milei recalled that\nArgentina recently granted asylum status in\nhis embassy in Caracas \"to six Venezuelan political leaders and is\nwaiting for the release of its pass\".\n\n\nThe Colombian president, Gustavo Petro, from his profile X ha\ninsisted that \"Latin America and the Caribbean, regardless\nfrom the social and political constructions of each country,\nkeep the precepts of international law alive\nto the barbarity that advances in the world\", while the spokesman of the\nUS State Department Matthew Miller, encouraged\n\"the two countries resolve their disputes in accordance with the rules\ninternational.\"\n\n\nAnd while Nicaragua has announced the breakup of\ndiplomatic relations with Ecuador as a consequence of the blitz,\nthe Organization of American States has launched an appeal to\ndialogue, adding that a session of the\nPermanent body council to discuss\nneed \"a strict respect for international treaties,\nincluding those who guarantee the right of asylum.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "world",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Quito",
                "meaning": "poss",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "raid",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "embassy",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Quito",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Josep Borrell",
                "start_char": 47,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Mexican Embassy",
                "start_char": 87,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Quito",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "♪\nUnited Nations",
                "start_char": 188,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 208,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 232,
                "end_char": 238,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 242,
                "end_char": 255,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Quito",
                "start_char": 333,
                "end_char": 338,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuadorian",
                "start_char": 379,
                "end_char": 389,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jorge Glas",
                "start_char": 391,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 405,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Guterres",
                "start_char": 427,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 622,
                "end_char": 635,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 648,
                "end_char": 654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 659,
                "end_char": 667,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 681,
                "end_char": 690,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 695,
                "end_char": 702,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 744,
                "end_char": 753,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 777,
                "end_char": 784,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American Convention on Asylum",
                "start_char": 817,
                "end_char": 846,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Vienna Convention",
                "start_char": 851,
                "end_char": 872,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1039,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1063,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1128,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1218,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1295,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1313,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the\n",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US State",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matthew Miller",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1560,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nicaragua",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1660,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 1716,
                "end_char": 1723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Organization of American States",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'droni di Kiev hanno attaccato centrale di Zaporizhzhia'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 14:09:28 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/mosca-droni-di-kiev-hanno-attaccato-centrale-di-zaporizhzhia_346d3e70-8e63-40bd-8205-e3794bcbe440.html",
        "subtitle": "L'impianto è controllato dai russi",
        "content": "\n                                                \n            \"Droni ucraini hanno attaccato la\ncentrale nucleare di Zaporizhzhia\", controllata dai russi,\n\"danneggiando un camion parcheggiato vicino alla mensa\": lo\nriferisce Interfax citando le autorità dell'impianto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712498423.9295394,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-07 16:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-07T16.00.22E1712505622.722781.json",
        "en_title": "Moscow, Kiev drones attacked central Zaporizhzhia",
        "en_content": "\"Ukrainian drones attacked the\nnuclear power plant of Zaporizhzhia, controlled by the Russians,\n\"damaging a truck parked near the canteen\": I do.\nreports Interfax citing the authorities of the plant.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Moscow",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "drones",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 54,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 154,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
