[
    {
        "title": "Israele sferra un attacco nella Striscia di Gaza",
        "date_raw": "Sat, 4 May 2024 03:26:59 +0200",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/04/israele-sferra-un-attacco-nella-striscia-di-gaza_41fc0cec-514b-4672-b203-4182e0496de0.html",
        "subtitle": "Alcune persone sono rimaste ferite a Nuseirat",
        "content": "\n                                                \n            Le Forze di Difesa Israeliane (IDF)\nhanno sferrato un attacco sulla parte centrale della Striscia di\nGaza. Lo riferisce Al Mayadeen. Secondo il canale televisivo,\nalcune persone sono rimaste ferite in seguito all'attacco a\nNuseirat. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802426.4742963,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.26",
        "en_title": "Israel strikes an attack in the Gaza Strip",
        "en_content": "The Israeli Defense Forces (IDF)\nhave unleashed an attack on the central part of the Strip\nGaza. Al Mayadeen reports it. According to the TV channel,\nsome people were injured following the attack on\nNuseirat.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Some people were injured in Nuseirat",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 28,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Israeli Defense Forces",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 91,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Mayadeen",
                "start_char": 97,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 199,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aviazione Israele attacca città nel Sud del Libano, morti civili",
        "date_raw": "Sat, 4 May 2024 03:02:47 +0200",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/04/aviazione-israele-attacca-citta-nel-sud-del-libano-morti-civili_4297d7b0-112b-45cb-9cf5-c9ec7978b9a5.html",
        "subtitle": "Colpite le basi Hezbollah, distrutte alcune case",
        "content": "\n                                                \n            Aerei da combattimento israeliani\nhanno sferrato un attacco contro le basi dell'organizzazione\nsciita Hezbollah con sede in Libano vicino alla città di Bint\nJbeil, nel sud del Paese. Lo riferisce Al Manar, secondo quanto\nriporta la Tass.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'emittente televisiva ha riferito che gli attacchi sono\nstati effettuati anche nei villaggi di Aitaroun e Maroun El Ras\ndove sono state distrutte diverse case. Segnalate vittime tra i\ncivili.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel suo canale Telegram, Hezbollah ha sottolineato che i suoi\ncombattenti hanno sferrato diversi attacchi contro le truppe\nisraeliane nelle ultime 24 ore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Complessivamente, dall'inizio della guerra, 77 civili sono\nstati uccisi in attacchi di bombardamento nel sud del Libano,\nmentre la milizia sciita ha perso più di 300 combattenti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802426.4834352,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.26",
        "en_title": "Aviation Israel attacks cities in South Lebanon, civilian deaths",
        "en_content": "Israeli combat aircraft\nhave led to an attack against the bases of the organization\nShiita Hezbollah based in Lebanon near the city of Bint\nJbeil, south of the country. Al Manar reports it, according to\nbring back the Tass.\n\n\nThe television broadcaster reported that attacks are\nwere also made in the villages of Aitaroun and Maroun El Ras\nwhere several houses were destroyed. Reported victims among\ncivilians.\n\n\nIn his channel Telegram, Hezbollah stressed that his\nfighters have raided several attacks against troops\nIsraeli in the last 24 hours.\n\n\nOverall, from the beginning of the war, 77 civilians are\nwere killed in bombing attacks in southern Lebanon,\nwhile the Shiite militia lost more than 300 fighters.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Hit the Hezbollah bases, destroyed some houses",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Lebanon",
                "start_char": 34,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shiita Hezbollah",
                "start_char": 84,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 110,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bint\nJbeil",
                "start_char": 135,
                "end_char": 145,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Al Manar",
                "start_char": 169,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 218,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aitaroun",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maroun El Ras",
                "start_char": 326,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 428,
                "end_char": 436,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 438,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 529,
                "end_char": 546,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "77",
                "start_char": 590,
                "end_char": 592,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 650,
                "end_char": 657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiite",
                "start_char": 669,
                "end_char": 675,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 300",
                "start_char": 689,
                "end_char": 702,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken: 'Hamas unico ostacolo per il cessate il fuoco a Gaza'",
        "date_raw": "Sat, 4 May 2024 06:15:12 +0200",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/04/blinken-hamas-unico-ostacolo-per-il-cessate-il-fuoco-a-gaza_df801727-48db-4a03-b48f-fbf6b741fdd3.html",
        "subtitle": "'Da un eventuale attacco israeliano a Rafah danni inaccettabili'",
        "content": "\n                                                \n            \"Hamas è l'unico ostacolo al\ncessate il fuoco a Gaza\": lo ha detto il segretario di Stato\namericano Antony Blinken, mentre i militanti si preparano a\ninviare una delegazione al Cairo per i colloqui. \"Aspettiamo di\nvedere se, in effetti, accetteranno un sì per una risposta al\ncessate il fuoco e al rilascio degli ostaggi\", ha sottolineato\nBlinken. \"La realtà in questo momento  è che l'unica cosa che si\nfrappone tra il popolo di Gaza e un cessate il fuoco è Hamas\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl segretario di Stato Usa ha anche detto che un attacco\nisraeliano a Rafah causerebbe danni \"oltre l'accettabile\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nella città nel sud della Striscia di Gaza sono ammassati più\ndi un milione di palestinesi sfollati a causa della guerra ma, \nsecondo Blinken, Israele non ha presentato alcun piano per\nproteggere i civili durante questo possibile attacco. \"In\nassenza di un tale piano, non possiamo sostenere un'operazione\nmilitare su larga scala a Rafah, perché il danno che causerebbe\nsarebbe oltre ciò che è accettabile\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802426.7210963,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.26",
        "en_title": "Blinken: 'Hamas unique obstacle for ceasefire in Gaza'",
        "en_content": "\"Hamas is the only obstacle to\nceasefire in Gaza\": the Secretary of State\nAmerican Antony Blinken, while militants prepare for\nsend a delegation to Cairo for talks. \"We wait for\nsee if, in fact, they will accept a yes for an answer to\nceased the fire and the release of the hostages\", he emphasized\nBlinken. \"The reality at this moment is that the only thing that is\nbetween the people of Gaza and a ceasefire is Hamas.\"\n\n\nThe US Secretary of State also said that an attack\nIsraeli to Rafah would cause damage \"beyond the acceptable\".\n\n\nIn the city in the south of the Gaza Strip are more massive\nof a million displaced Palestinians because of the war but,\naccording to Blinken, Israel has not submitted any plans for\nprotect civilians during this possible attack. \"\nlack of such a plan, we cannot support an operation\nlarge-scale military to Rafah, because the damage that would cause\nwould be beyond what is acceptable.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'From an Israeli attack to Rafah unacceptable damage'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 83,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 389,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 427,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 565,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a million",
                "start_char": 600,
                "end_char": 609,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 620,
                "end_char": 632,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 670,
                "end_char": 677,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 679,
                "end_char": 685,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Morto un ostaggio, il cadavere portato a Gaza il 7 ottobre",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 08:20:12 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/03/morto-un-ostaggio-il-cadavere-portato-a-gaza-il-7-ottobre_69b3a47f-b158-44f1-acae-2316aeb84c0a.html",
        "subtitle": "Dror Or, 49 anni. La moglie uccisa a Beeri, due figli liberati",
        "content": "\n                                                \n            Il kibbutz di Beeri ha reso noto che\nl'ostaggio Dror Or, 49 anni, rapito da Hamas con due figli, è\nstato assassinato il 7 ottobre e il suo corpo è stato portato a\nGaza dove si trova tuttora. I figli Alma e Noam sono stati\nrilasciati dopo 50 giorni di prigionia nella Striscia. La madre\ndei due ragazzi è stata uccisa il 7 ottobre nel kibbutz. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.296322,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Dead a hostage, the corpse brought to Gaza on October 7",
        "en_content": "Beeri's kibbutz has announced that\nthe hostage Dror Or, 49 years old, kidnapped by Hamas with two children, is\nwas murdered on October 7 and his body was brought to\nGaza where it is still located. The children Alma and Noam were\nreleased after 50 days of captivity in the Strip. The mother\nof the two boys was killed on October 7 in kibbutz.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Dror Or, 49 years old. The wife killed in Beeri, two sons released",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "49 years old",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beeri",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Beeri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dror Or",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "49 years old",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 94,
                "end_char": 97,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 127,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alma",
                "start_char": 210,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Noam",
                "start_char": 219,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50 days",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 272,
                "end_char": 277,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 297,
                "end_char": 300,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 320,
                "end_char": 329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "kibbutz",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev teme attacchi russi a Pasqua, 'non andate in chiesa'",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 08:22:02 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/03/kiev-teme-attacchi-russi-a-pasqua-non-andate-in-chiesa_33015f0c-929e-4d93-9e32-20d4d3d8a205.html",
        "subtitle": "Autorità: 'Seguite online il servizio religioso del 5 maggio'",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità di Kiev hanno\nsconsigliato ai cittadini di visitare le chiese durante le\ncelebrazioni pasquali: il 5 maggio, giorno della Pasqua\nortodossa in Ucraina, nella capitale saranno intensificate le\nmisure di sicurezza. Lo riferisc eil Kyiv Independent. Le\nautorità locali invitano i residenti a seguire il servizio\nreligioso online piuttosto che andare in chiesa nel timore di\nattacchi dell'esercito russo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.3110528,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Kiev fears Russian attacks at Easter, 'do not go to church'",
        "en_content": "Kiev authorities have\nnot recommended for citizens to visit churches during\nEaster celebrations: 5 May, Easter day\northodox in Ukraine, the capital will be intensified\nsafety measures. The report and the Kyiv Independent. The\nlocal authorities invite residents to follow the service\nreligious online rather than go to church in fear of\nRussian army attacks.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Authority: 'Follow online religious service of May 5'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "May 5'",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5 May",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Easter day",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kyiv Independent",
                "start_char": 200,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Accampamento pro-Gaza nella principale università del Messico",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 08:43:42 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/03/accampamento-pro-gaza-nella-principale-universita-del-messico_138bec75-c87d-4754-a34c-8d70ee967ead.html",
        "subtitle": "Gli studenti chiedono al capo dello Stato di rompere con Israele",
        "content": "\n                                                \n               Su esempio della\nColumbia University e di altri atenei degli Stati Uniti, anche\nnella principale università messicana, l'Università nazionale\nautonoma del Messico (Unam), gli studenti hanno iniziato ad\nallestire un accampamento a favore della Palestina e contro\nl'offensiva militare israeliana nella Striscia di Gaza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tUn'iniziativa che presto potrebbe estendersi anche ad altre\nimportanti istituzioni accademiche del Paese latinoamericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante un'assemblea presso la Facoltà di Lettere e Filosofia\ndell'Unam, il presidente della Repubblica, Andrés Manuel López\nObrador, è stato invitato a seguire l'esempio del suo omologo\ncolombiano, Gustavo Petro, che ha rotto le relazioni\ndiplomatiche con Israele.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli studenti hanno inoltre chiesto alla direzione\ndell'università di sospendere iniziative culturali, scambi\nscientifici, accademici e borse di studio con le università\nisraeliane. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.324661,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Pro-Gaza camp at the main university of Mexico",
        "en_content": "On example of\nColumbia University and other universities of the United States, including\nin the main Mexican university, the National University\nautonomous of Mexico (Unam), students began to\nset up a camp for Palestine and against\nIsraeli military offensive in the Gaza Strip.\n\n\nAn initiative that could soon extend to others\nimportant academic institutions of the Latin American country.\n\n\nDuring an assembly at the Faculty of Literature and Philosophy\nof the Unam, the President of the Republic, Andrés Manuel López\nObrador, he was invited to follow the example of his omologist\nColombian, Gustavo Petro, who broke relations\ndiplomatic with Israel.\n\n\nStudents also asked the management\nuniversity suspending cultural initiatives, exchanges\nScience, academics and scholarships with universities\nIsraeli.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Students ask the head of state to break with Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pro-Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 14,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 60,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the National University",
                "start_char": 121,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 262,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 366,
                "end_char": 380,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Faculty of Literature and Philosophy",
                "start_char": 414,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unam",
                "start_char": 462,
                "end_char": 466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrés Manuel López",
                "start_char": 499,
                "end_char": 518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Obrador",
                "start_char": 519,
                "end_char": 526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 582,
                "end_char": 591,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 593,
                "end_char": 606,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 644,
                "end_char": 650,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 797,
                "end_char": 804,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Cremlino contro Parigi e Londra, 'rischio di escalation diretta'",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 19:53:42 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/03/il-cremlino-da-macron-dichiarazioni-molto-pericolose_0dfa8eb3-8d94-4f31-a5f5-76e6dfd69bdc.html",
        "subtitle": "Ira per le parole di Macron e Cameron. Roma esclude le truppe ",
        "content": "L'avanzata dell'Armata russa in Ucraina e le difficoltà in cui si trovano le forze di Kiev fanno impennare a livelli di guardia le tensioni tra Mosca e i Paesi occidentali. Il Cremlino ha avvertito che c'è il rischio di una \"escalation diretta\" dopo che il presidente francese Emmanuel Macron è tornato ad evocare la possibilità di inviare truppe e il ministro degli Esteri britannico David Cameron ha giudicato lecito per gli ucraini impiegare armi fornite da Londra per attaccare il territorio russo. In un'intervista al settimanale Economist, Macron aveva detto che l'Occidente dovrebbe prendere in considerazione l'invio di soldati in Ucraina in caso di sfondamento delle linee da parte dei russi. Una possibilità di cui aveva già parlato lo scorso febbraio, incontrando le reazioni negative degli alleati Nato, a partire dagli Usa. Anche oggi il ministro degli Esteri Antonio Tajani ha ribadito l'opposizione dell'Italia: \"Abbiamo sempre detto che noi non siamo in guerra con la Russia e quindi non manderemo soldati italiani a combattere in Ucraina\", ha chiarito il responsabile della Farnesina. Rispetto a tre mesi fa le condizioni per le forze ucraine sono peggiorate mostrando in tutta la loro evidenza le carenze in termini di armamenti e di uomini di fronte al progredire di quelle russe. Dall'inizio dell'anno, ha detto il ministro della Difesa Serghei Shoigu, le truppe di Mosca hanno conquistato circa 550 chilometri quadrati di territorio, in particolare nel Donbass, e ora continuano a \"penetrare le roccaforti ucraine lungo l'intera linea di contatto\". Non è un caso, dunque, che Macron sia tornato a parlare della sua proposta ipotizzando esplicitamente un crollo delle difese di Kiev e mettendo in guardia Mosca dal cercare di approfittarne. Le parole di Macron sono \"molto importanti e molto pericolose\", ha affermato il portavoce del Cremlino, Dmitry Peskov, avvertendo che Mosca continua a \"monitorare da vicino\" le dichiarazioni di Parigi. Ma anche quelle di Londra, dopo che ieri il ministro Cameron, in visita a Kiev, ha detto alla Reuters che la Gran Bretagna non solo ha deciso di fornire aiuti per tre miliardi di sterline all'anno all'Ucraina \"fino a quando sarà necessario\", ma anche che gli ucraini \"hanno il diritto\" di usare tali armi direttamente contro il territorio russo. Un'affermazione che per Peskov configura il rischio di una \"escalation diretta\" tra Paesi occidentali e Mosca, e che \"potrebbe potenzialmente rappresentare un pericolo per la sicurezza europea\". Proprio gli attacchi sul territorio russo, finora compiuti soprattutto con i droni, sono la risposta a cui Kiev si è affidata per cercare di far fronte alla drammatica situazione sul terreno. Adesso potrebbe rendere più letali tali raid utilizzando i nuovi armamenti, in particolare i missili balistici Atacms forniti dagli Usa. Da giorni tra le autorità russe e negli ambienti diplomatici a Mosca circolano voci su possibili attacchi al Ponte di Crimea sullo Stretto di Kerch, che unisce la penisola annessa nel 2014 al territorio della Federazione Russa, già colpito da un attentato nel 2022. Rivolgendosi direttamene agli Usa, alla Gran Bretagna e alla Ue, la portavoce del ministero degli Esteri, Maria Zakharova, ha avvertito che un simile attacco riceverebbe una \"ritorsione schiacciante\". E a sottolineare la gravità del momento è stata la notizia data da Mosca sul sorvolo di due bombardieri strategici russi Tu-95MS sulle acque internazionali del Mare di Bering vicino alla costa occidentale dell'Alaska. Anche gli ucraini sono in stato di massima allerta per possibili nuovi attacchi su larga scala delle forze aerospaziali russe. La testata Kyiv Independent scrive che le autorità hanno sconsigliato ai cittadini di recarsi in chiesa durante le celebrazioni di domenica per la Pasqua ortodossa e a seguire il servizio religioso online nel timore di bombardamenti. Oggi due persone sono state uccise e altre due sono rimaste ferite in un attacco russo nella città di Kurakhovo, nella regione di Donetsk, secondo le autorità ucraine locali. Mentre una donna è morta in un bombardamento a Kharkiv, nel nord-est del Paese. Nella regione russa di Belgorod, invece, un deposito di gas ha preso fuoco e due persone sono rimaste ferite in nuovi bombardamenti delle forze ucraine con droni kamikaze, secondo quanto ha riferito il governatore, Vyacheslav Gladkov. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.3389356,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "The Kremlin against Paris and London, 'direct escalation risk'",
        "en_content": "The advance of the Russian Army in Ukraine and the difficulties in which the forces of Kiev are located make the tensions between Moscow and Western countries at guard level impede. The Kremlin warned that there is the risk of a \"direct escalation\" after French President Emmanuel Macron returned to evoke the possibility of sending troops and British Foreign Minister David Cameron judged lawfully for Ukrainians to use weapons provided by London to attack the Russian territory. In an interview with the weekly Economist, Macron said that the West should consider sending soldiers to Ukraine in the event of breaking the lines by the Russians. A chance he had already talked about last February, meeting negative reactions of NATO allies, starting with the US. Today the Foreign Minister Antonio Tajani reiterated the opposition of Italy: \"We have always said that we are not at war with Russia and therefore we will not send Italian soldiers to fight in Ukraine,\" explained the head of the Farnesina. Compared to three months ago the conditions for the Ukrainian forces have worsened by showing in all their evidence the deficiencies in terms of armaments and men in front of the progress of the Russian ones. Since the beginning of the year, said the Minister of Defense Serghei Shoigu, the Moscow troops have conquered about 550 square kilometers of territory, especially in the Donbass, and now continue to \"penetrate the Ukrainian strongholds along the entire contact line\". It is no coincidence, therefore, that Macron has returned to speak of his proposal by explicitly hypothesized a collapse of Kiev's defences and warned Moscow to try to take advantage of it. The words of Macron are \"very important and very dangerous\", said the spokesman of the Kremlin, Dmitry Peskov, warning that Moscow continues to \"mount closely\" the statements of Paris. But also those of London, after yesterday Minister Cameron, visiting Kiev, told Reuters that Britain not only decided to provide aid for three billion pounds a year to Ukraine \"until it is necessary\", but also that Ukrainians \"have the right\" to use such weapons directly against the Russian territory. A statement that for Peskov configures the risk of a \"direct escalation\" between Western countries and Moscow, and that \"it could potentially represent a danger to European security\". Precisely attacks on the Russian territory, so far carried out especially with drones, are the answer that Kiev has entrusted to try to cope with the dramatic situation on the ground. Now it could make more lethal such raids using new weapons, especially the Atacms ballistic missiles provided by the US. For days between Russian authorities and diplomatic circles in Moscow there are rumors about possible attacks on the Crimean Bridge on the Strait of Kerch, which unites the peninsula annexed in 2014 to the territory of the Russian Federation, already hit by an attack in 2022. Speaking directly to the U.S., Britain and the EU, the spokesman of the Foreign Ministry, Maria Zakharova, warned that such an attack would receive a \"stingling twist\". And to emphasize the gravity of the moment was the news given by Moscow on the fly of two Russian strategic bombers Tu-95MS on the international waters of the Bering Sea near the west coast of Alaska. Also Ukrainians are in a state of maximum alert for possible new large-scale attacks of Russian aerospace forces. The head of Kyiv Independent writes that the authorities have advised citizens to go to church during Sunday celebrations for Orthodox Easter and to follow the religious service online in fear of bombing. Today two people were killed and two others were wounded in a Russian attack in the city of Kurakhovo, in the region of Donetsk, according to local Ukrainian authorities. While a woman died in a bombing in Kharkiv, in the northeast of the country. In the Russian region of Belgorod, instead, a gas deposit caught fire and two people were wounded in new bombings of Ukrainian forces with kamikaze drones, according to the governor, Vyacheslav Gladkov.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ira for Macron and Cameron's words. Rome excludes troops",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Russian Army",
                "start_char": 15,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 186,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 272,
                "end_char": 287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "David Cameron",
                "start_char": 369,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 403,
                "end_char": 413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 441,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 506,
                "end_char": 512,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Economist",
                "start_char": 513,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 586,
                "end_char": 593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 636,
                "end_char": 644,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last February",
                "start_char": 683,
                "end_char": 696,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 728,
                "end_char": 732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 759,
                "end_char": 761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 763,
                "end_char": 768,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 790,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 834,
                "end_char": 839,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 890,
                "end_char": 896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 928,
                "end_char": 935,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 957,
                "end_char": 964,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three months ago",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1032,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Serghei Shoigu",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 550 square kilometers",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1351,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Donbass",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1639,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 1768,
                "end_char": 1781,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1796,
                "end_char": 1802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1850,
                "end_char": 1855,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 1875,
                "end_char": 1881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1889,
                "end_char": 1898,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1915,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1930,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1944,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three billion pounds",
                "start_char": 1994,
                "end_char": 2014,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2032,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 2072,
                "end_char": 2082,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2141,
                "end_char": 2148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 2241,
                "end_char": 2248,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2263,
                "end_char": 2269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2332,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2376,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2451,
                "end_char": 2455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atacms",
                "start_char": 2603,
                "end_char": 2609,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2645,
                "end_char": 2647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 2653,
                "end_char": 2657,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2673,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2712,
                "end_char": 2718,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Crimean Bridge",
                "start_char": 2762,
                "end_char": 2780,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Strait of Kerch",
                "start_char": 2784,
                "end_char": 2803,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 2843,
                "end_char": 2847,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2890,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 2920,
                "end_char": 2924,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2951,
                "end_char": 2955,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 2957,
                "end_char": 2964,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2973,
                "end_char": 2975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 3014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 3016,
                "end_char": 3031,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 3160,
                "end_char": 3166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3181,
                "end_char": 3184,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3185,
                "end_char": 3192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Bering Sea",
                "start_char": 3250,
                "end_char": 3264,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Alaska",
                "start_char": 3288,
                "end_char": 3294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 3301,
                "end_char": 3311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3384,
                "end_char": 3391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyiv Independent",
                "start_char": 3422,
                "end_char": 3438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 3512,
                "end_char": 3518,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orthodox Easter",
                "start_char": 3536,
                "end_char": 3551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 3615,
                "end_char": 3620,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3621,
                "end_char": 3624,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3648,
                "end_char": 3651,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3677,
                "end_char": 3684,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kurakhovo",
                "start_char": 3707,
                "end_char": 3716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3763,
                "end_char": 3772,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3870,
                "end_char": 3877,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 3888,
                "end_char": 3896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3937,
                "end_char": 3940,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3980,
                "end_char": 3989,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vyacheslav Gladkov",
                "start_char": 4046,
                "end_char": 4064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Berlino, cyber-attacchi alla Germania dalla Russia",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 12:33:07 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/03/berlino-cyber-attacchi-alla-germania-dalla-russia_a60a893a-186b-4353-8398-ebc162ee09bf.html",
        "subtitle": "Baerbock denuncia, c'è Mosca dietro l'hackeraggio alla mail dell'Spd",
        "content": "Il governo tedesco ha accusato la Russia di essere dietro a un cyberattacco ai socialdemocratici, avvenuto all'inizio dell'anno scorso. È quello che ha detto la ministra degli Esteri Annalena Baerbock, durante la sua visita in Australia, ad Adelaide, secondo diversi media internazionali e tedeschi fra cui die Welt. \"Hacker di Stato russi hanno attaccato la Germania nel cyberspazio\", ha affermato la ministra verde. L'Spd aveva denunciato nel giugno 2023 che gli account delle mail del presidio del partito fossero stati bersaglio di cyberattacchi a gennaio. In seguito alla scoperta, l'ambasciatore russo è stato convocato al ministero degli Esteri tedesco a Berlino.\"L'Unione Europea e i suoi Stati membri, insieme ai partner internazionali, condannano fermamente la campagna informatica maligna condotta dal gruppo APT28, controllato dalla Russia, contro la Germania e la Repubblica Ceca. La campagna informatica dimostra il continuo modello di comportamento irresponsabile della Russia nel cyberspazio, prendendo di mira istituzioni democratiche, enti governativi e fornitori di infrastrutture critiche in tutta l'Unione europea e oltre\". Lo dichiara l'alto rappresentante dell'Ue a nome dei 27 Paesi membri. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.3481715,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Berlin, cyber-attacks to Germany from Russia",
        "en_content": "The German government accused Russia of being behind a cyber attack on the Social-Democrats at the beginning of last year. This is what the Foreign Minister Annalena Baerbock said during his visit to Australia, Adelaide, according to several international and German media including Welt. \"Russian state hacker attacked Germany in cyberspace,\" said the green ministra. The SPD reported in June 2023 that the party's mail accounts had been targeted by cyberattacks in January. Following the discovery, the Russian ambassador was summoned to the German Foreign Ministry in Berlin.\"The European Union and its Member States, together with international partners, firmly condemn the malicious computer campaign conducted by the APT28 group, controlled by Russia, against Germany and the Czech Republic. The IT campaign demonstrates Russia's continuous model of irresponsible behaviour in cyberspace, targeting democratic institutions, government agencies and critical infrastructure providers across the European Union and beyond.\" The High Representative of the EU declares it on behalf of the 27 Member States.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Baerbock denounces, there is Moscow behind the hack to the SMS email",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SMS",
                "start_char": 59,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 75,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the beginning of last year",
                "start_char": 95,
                "end_char": 121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 157,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 200,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 260,
                "end_char": 266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Welt",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 320,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the green ministra",
                "start_char": 349,
                "end_char": 367,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "June 2023",
                "start_char": 389,
                "end_char": 398,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 467,
                "end_char": 474,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the German Foreign Ministry",
                "start_char": 540,
                "end_char": 567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 571,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "\"The European Union",
                "start_char": 578,
                "end_char": 597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "APT28",
                "start_char": 723,
                "end_char": 728,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 750,
                "end_char": 756,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 766,
                "end_char": 773,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Czech Republic",
                "start_char": 778,
                "end_char": 796,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 827,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1060,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1092,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le bande armate tornano ad attaccare per le strade ad Haiti",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 11:35:32 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/03/le-bande-armate-tornano-ad-attaccare-per-le-strade-ad-haiti_f2559652-0fd0-4341-a3e0-ed4b7225ff30.html",
        "subtitle": "Prima ondata di violenza seguita alla nomina di un nuovo premier",
        "content": "\n                                                \n            Le bande armate ad Haiti\nhanno ripreso gli attacchi per le strade della capitale,\nPort-au-Prince, bruciando case e scambiando colpi di arma da\nfuoco con la polizia per ore in diversi quartieri, mentre\ncentinaia di persone fuggivano dall'ennesima ondata di violenze,\nla prima dall'annuncio della nomina di un nuovo premier nel\nPaese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli attacchi sono iniziati in zone situate a sud-ovest del\nprincipale aeroporto internazionale, chiuso da quasi due mesi a\ncausa della incessante criminalità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I filmati trasmessi dai media locali mostravano alcuni\nresidenti portarsi dietro ventilatori, stufe, materassi e\nsacchetti di plastica pieni di vestiti, mentre scappavano a\npiedi, in moto o in minibus colorati conosciuti come tap-tap.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIntanto, blindati della polizia pattugliavano le vie superando\nveicoli carbonizzati e macerie di ogni tipo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.3685486,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Armed bands return to attack on the streets in Haiti",
        "en_content": "Armed bands in Haiti\nhave resumed attacks on the streets of the capital,\nPort-au-Prince, burning houses and exchanging gunshots from\nFire with police for hours in different neighborhoods, while\nHundreds of people fled the eternal wave of violence,\nthe first from the announcement of the appointment of a new premier in\nCountry.\n\n\nAttacks began in areas located southwest of the\nmain international airport, closed for almost two months to\ncause of incessant crime.\n\n\nVideos broadcast by local media showed some\nresidents carry behind fans, stoves, mattresses and\nplastic bags full of clothes, while running away\nfeet, in motion or in colorful minibus known as tap-tap.\n\n\nIn the meantime, police armoured patrol the streets over\ncarbonized vehicles and rubble of all kinds.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "First wave of violence followed by the appointment of a new prime minister",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 194,
                "end_char": 202,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "almost two months",
                "start_char": 417,
                "end_char": 434,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Videos",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Brasile il primo caso di difensore d'ufficio non binario",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 11:56:11 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/03/in-brasile-il-primo-caso-di-difensore-dufficio-non-binario_6f1d1e61-3b2f-473d-9d28-ee5776114968.html",
        "subtitle": "'Ho scelto legge per emanciparmi da una famiglia rigida'",
        "content": "\n                                                \n            L'avvocatessa Bárbara Cavallo,\ndi 27 anni, è diventata il primo difensore d'ufficio non binario\ndel Brasile. Nata a Bocaina, una città di 10.000 abitanti\nnell'entroterra di San Paolo, Cavallo ha scelto di laurearsi in\ngiurisprudenza per emanciparsi da un rigido contesto familiare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Da quando avevo 8 anni ho avuto diversi problemi con la mia\nfamiglia che non accettava il modo in cui esprimevo questa\nidentità. Giurisprudenza è emersa come un'opzione perché, nella\nmia immaginazione di allora, avrebbe potuto darmi l'indipendenza\nfinanziaria. Ma è stato solo quando ho svolto il tirocinio come\ndifensore d'ufficio che ho iniziato a vedere un significato in\nquello che stavo facendo\", ha spiegato al portale di notizie\nUol.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'identificazione come persona non binaria è avvenuta due\nanni fa, con l'aiuto della serie tv 'Grey's Anatomy', di cui è\nuna grande fan. Nel 2021, quando in un episodio apparve il primo\npersonaggio non binario, interpretato da Er Fightmaster, iniziò\na riflettere su questa possibilità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ho fatto ricerche sulla sua vita, letto interviste e ho\ncapito che non era solo una questione di espressione di genere,\nera una questione di identità\", ha sottolineato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.3820379,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "In Brazil the first case of non-track office defender",
        "en_content": "The lawyer Bárbara Cavallo,\n27 years old, she became the first non-track office defender\nBrazil. Born in Bocaina, a city of 10,000 inhabitants\nin the hinterland of San Paolo, Cavallo chose to graduate in\njurisprudence to emancipate from a rigid family context.\n\n\n\"Since I was 8 years old, I've had a lot of problems with mine.\nfamily who did not accept the way I express this\nIdentity. Jurisprudence emerged as an option because, in\nmy imagination then, could have given me independence\nfinancial. But it was only when I did my internship\noffice defender I began to see meaning in\nwhat I was doing,\" he explained to the news portal\nUol.\n\n\nThe identification as a non-traditional person occurred two\nyears ago, with the help of the TV series 'Grey's Anatomy', of which it is\na great fan. In 2021, when the first appeared in an episode\nnon-track character, played by Er Fightmaster, began\nto reflect on this possibility.\n\n\n\"I did research on his life, read interviews and I have\nunderstood that it was not only a question of gender expression,\nwas a question of identity,\" he said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'I chose law to emancipate from a rigid family'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bárbara Cavallo",
                "start_char": 11,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "27 years old",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 89,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bocaina",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10,000",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "San Paolo",
                "start_char": 164,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8 years old",
                "start_char": 276,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Identity",
                "start_char": 376,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uol",
                "start_char": 632,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two\nyears ago",
                "start_char": 695,
                "end_char": 708,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 790,
                "end_char": 794,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 805,
                "end_char": 810,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Er Fightmaster",
                "start_char": 865,
                "end_char": 879,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, 'forze russe penetrano nelle roccaforti ucraine'",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 12:37:24 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/03/mosca-forze-russe-penetrano-nelle-roccaforti-ucraine_4964ab4e-a40d-414a-bdf6-70b9c7f299dc.html",
        "subtitle": "'Lungo tutta la linea di contatto'",
        "content": "\n                                                \n            Le forze russe stanno penetrando\nnelle roccaforti ucraine \"lungo l'intera linea di contatto\". Lo\nha affermato il ministro della Difesa di Mosca, Serghei Shoigu,\ncitato dall'agenzia Interfax. Le forze ucraine stanno cercando\ndi mantenere le linee di difesa ma si ritirano sotto la\npressione delle truppe russe, ha aggiunto Shoigu, citato\ndall'agenzia Interfax. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714802429.4189148,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-04 08:00:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T08.00.29",
        "en_title": "Moscow, Russian forces penetrate the Ukrainian strongholds",
        "en_content": "Russian forces are penetrating\nin the Ukrainian strongholds \"I extend the entire contact line\". I do.\nsaid the Moscow Defense Minister, Serghei Shoigu,\nquoted by the agency Interfax. Ukrainian forces are looking for\nto maintain defense lines but retreat under\npressure of Russian troops, added Shoigu, cited\nfrom the Interfax agency.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Long all contact line'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei Shoigu",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 173,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 183,
                "end_char": 192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shoigu",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 317,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Parigi, 'fermezza totale sulle occupazioni all'università'",
        "date_raw": "Fri, 3 May 2024 12:55:53 +0200",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
