[
    {
        "title": "Gb: Camilla rinnega le pellicce, 'non le compro più'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 12:35:08 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/gb-camilla-rinnega-le-pellicce-non-le-compro-piu_e5cb91a5-99df-4828-bd4a-434b688c206c.html",
        "subtitle": "La regina sulle orme di Carlo III, il sovrano ambientalista",
        "content": "\n                                                \n            La regina Camilla ha ufficialmente\npromesso di non acquistare più capi in pelliccia portando avanti\ncosì lo storico impegno ambientalista del sovrano Carlo III.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAncor di più se si considera che l'annuncio è passato dall'invio\ndi una lettera all'associazione animalista Peta (People for the\nEthical\nTreatment of Animals) contenente i calorosi auguri espressi a\nnome della famiglia reale. Immediata la risposta entusiasta\ndella fondatrice e responsabile di Peta, Ingrid Newkirk, secondo\ncui la \"monarchia in questo modo riflette i valori britannici\nriconoscendo che la pelliccia non ha posto nella nostra\nsocietà\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La rinuncia di Camilla arriva dopo la decisione già presa in\nquesto senso dalla defunta regina Elisabetta II nel 2019 e segna\nun ulteriore impegno della Royal Family nell'ambito della difesa\ndelle specie animali, insieme ad altre iniziative avviate in\npassato da Carlo, dell'erede al trono William e dal principe\nribelle Harry. La decisione della regina e soprattutto quanto\naffermato dalla Peta ha sollevato però qualche malumore ai\nvertici della International Fur Federation, che rappresenta i\nproduttori di pellicce. Per l'amministratore delegato Mark Oaten\n\"è diritto di ognuno decidere cosa indossare\" e \"molte persone\nacquistano ancora pellicce perché preferiscono indossare\nqualcosa che sia naturale e sostenibile, a differenza di quelle\nfinte a base di plastica\". All'inizio dell'anno Stephen Fry,\npopolare attore del Regno e buon 'amico' dei reali di casa\nWindsor, aveva rilanciato la crociata animalista contro i\ncelebri, altissimi colbacchi di pelo d'orso nero della Royal\nGuard britannica, simbolo da secoli dei riti della monarchia\nd'oltre Manica e delizia di frotte di turisti e visitatori che\nassistono alla liturgia del cambio della guardia a Buckingham\nPalace. Ma il ministero della Difesa si era limitato ad\naffermare che i copricapi in questione provengono da forme di\n\"caccia legale e autorizzata\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 74,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.2364848,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Gb: Camilla denies skins, 'I don't buy them anymore'",
        "en_content": "Queen Camilla officially\npromised not to buy more fur coats carrying on\nso the historical environmental commitment of the sovereign Charles III.\n\n\nEven more if you consider that the announcement is passed by sending\nof a letter to the animal association Peta (People for the\nEthical\nTreatment of Animals) containing the warm wishes expressed in\nname of the royal family. Immediately the enthusiastic response\nof the founder and responsible for Peta, Ingrid Newkirk, second\nwhich the \"monarchy in this way reflects the British values\nrecognizing that fur has no place in ours\nsociety\".\n\n\nCamilla's renunciation comes after the decision already made in\nthis sense from the dead Queen Elizabeth II in 2019 and marks\na further commitment of the Royal Family in the defense\nanimal species, together with other initiatives launched in\npassed by Charles, the heir to the throne William and the prince\nRebel Harry. The Queen's decision and above all\nstated by the Peta, however, raised some discomfort to the\nhead of the International Fur Federation, which represents the\nfur producers. For CEO Mark Oaten\n\"Everyone's right to decide what to wear\" and \"many people\nthey still buy furs because they prefer to wear\nsomething that is natural and sustainable, unlike those\nfake plastic.\" At the beginning of the year Stephen Fry,\npopular actor of the Kingdom and good 'friend' of the reals of home\nWindsor, he raised the animal crusade against the\nfamous, very high black bear hair of the Royal\nBritish Guard, symbol of monarchy for centuries\nBesides Channel and delight of fags of tourists and visitors\nattend the liturgy of the change of guard to Buckingham\nPalace. But the Ministry of Defense was limited to\nclaim that the headdresses in question come from forms of\n\"legal and authorized dog.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Queen on the footsteps of Charles III, the environmentalist ruler",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Camilla",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Camilla",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 132,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ingrid Newkirk",
                "start_char": 450,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Camilla",
                "start_char": 587,
                "end_char": 594,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elizabeth II",
                "start_char": 682,
                "end_char": 694,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 698,
                "end_char": 702,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Royal Family",
                "start_char": 737,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles",
                "start_char": 839,
                "end_char": 846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "William",
                "start_char": 871,
                "end_char": 878,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rebel Harry",
                "start_char": 894,
                "end_char": 905,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Fur Federation",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Oaten",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1097,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1304,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stephen Fry",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kingdom",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Royal",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1482,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British Guard",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "centuries",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Channel",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Buckingham\nPalace",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1654,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defense",
                "start_char": 1660,
                "end_char": 1683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1790,
                "end_char": 1823,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alluvioni in Brasile, terza visita di Lula nel Rio Grande do Sul",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:38:31 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/15/alluvioni-in-brasile-terza-visita-di-lula-nel-rio-grande-do-sul_2adb1578-13d6-4167-9d20-92fccd5088e8.html",
        "subtitle": "Previsto l'annuncio di nuovi aiuti alle popolazioni colpite",
        "content": "\n                                                \n               Il presidente brasiliano, Luiz\nInácio Lula da Silva, compierà oggi il suo terzo viaggio nel Rio\nGrande do Sul, lo Stato meridionale devastato dalle inondazioni,\nche hanno causato finora 149 morti e 112 dispersi.  Qui\nannuncerà il nome del ministro delle Comunicazioni sociali,\nPaulo Pimenta (originario del Rio Grande do Sul), come il\nrappresentante del governo federale incaricato di lavorare in\nmodo permanente nella regione, finché dura la calamità pubblica,\nper gestire la crisi e coordinare le azioni dell'esecutivo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Accompagnato da diversi ministri, Lula visiterà in\nparticolare la città di São Leopoldo, dove presenterà anche un\nprogramma di aiuto diretto alle popolazioni colpite dal disastro\nambientale, che conta almeno 617mila sfollati. Attraverso una\nmisura provvisoria, dovrebbe stanziare un buono da 5.000 reais\n(900 euro) per le famiglie interessate dalla tragedia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.2457554,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Alluvioni in Brazil, third visit of Lula in Rio Grande do Sul",
        "en_content": "Brazilian president, Luiz\nInácio Lula da Silva, will make his third trip to the Rio today\nGreat do Sul, the southern state devastated by floods,\nthat have caused so far 149 deaths and 112 missing. Here.\nwill announce the name of the Minister of Social Communications,\nPaulo Pimenta (original of the Rio Grande do Sul), like the\nRepresentative of the Federal Government responsible for working in\npermanent way in the region, until it lasts public calamity,\nto manage the crisis and coordinate the actions of the executive.\n\n\nAccompanied by several ministers, Lula will visit\nparticular the city of São Leopoldo, where it will also present a\nDirect aid programme for people affected by disaster\nenvironmental, which counts at least 617 thousand displaced. Through a\nprovisional measure, should allocate a voucher of 5,000 reais\n(900 euros) for families affected by the tragedy.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Expected the announcement of new aid to affected populations",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Alluvioni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 44,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luiz\nInácio Lula da Silva",
                "start_char": 21,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 80,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "149",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "112",
                "start_char": 184,
                "end_char": 187,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Minister of Social Communications",
                "start_char": 229,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Pimenta",
                "start_char": 268,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Rio Grande",
                "start_char": 295,
                "end_char": 309,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 313,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Federal Government",
                "start_char": 346,
                "end_char": 368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 559,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "São",
                "start_char": 598,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 617 thousand",
                "start_char": 722,
                "end_char": 743,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5,000 reais",
                "start_char": 815,
                "end_char": 826,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "900 euros",
                "start_char": 828,
                "end_char": 837,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: Blinken canta per il mondo libero in un club di Kiev ",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:00:58 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/15/ucraina-blinken-canta-per-il-mondo-libero-in-un-club-di-kiev_1821e5a7-dc6d-4778-a5a3-e198aa28adb0.html",
        "subtitle": "Segretario di Stato Usa si esibisce in canzone di Neil Young",
        "content": " Il segretario di Stato americano Antony Blinken si è concesso una pausa musicale ieri in Ucraina e durante la sua visita a sorpresa a Kiev ha imbracciato la chitarra e si è esibito in una canzone di Neil Young dedicata al mondo libero.\"So che questo è un momento molto, molto difficile\", ha detto Blinken dal palco del night club Diktat della capitale. \"I vostri soldati, i vostri cittadini, soprattutto nel nord-est a Kharkiv, stanno soffrendo enormemente - ha proseguito -. Ma essi devono sapere, voi dovete sapere, che gli Stati Uniti sono con voi e una gran parte del mondo è con voi\".I vostri soldati \"stanno combattendo non solo per un'Ucraina libera, ma per il mondo libero. E anche il mondo libero è con voi\", ha aggiunto prima di cantare 'Rockin' the free world' insieme a una rock band locale. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.2600138,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Ukraine: Blinken sings for the free world in a Kiev club",
        "en_content": "American Secretary of State Antony Blinken granted a musical break yesterday in Ukraine and during his surprise visit to Kiev he slinged the guitar and performed in a song by Neil Young dedicated to the free world. \"I know this is a very, very difficult moment,\" Blinken said from the stage of the Diktat nightclub in the capital. \"Your soldiers, your citizens, especially in the north-east in Kharkiv, are suffering enormously - he continued -. But they must know, you must know, that the United States is with you and a great part of the world is with you.\" Your soldiers \"will fight not only for a free Ukraine, but for the free world. And also the free world is with you,\" he added before singing 'Rockin' the free world' along with a local rock band.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "US Secretary of State performs in song by Neil Young",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Neil Young",
                "start_char": 42,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 28,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 67,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 121,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Neil Young",
                "start_char": 175,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Diktat",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 394,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 486,
                "end_char": 503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 606,
                "end_char": 613,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Ucraina invia rinforzi nella regione di Kharkiv",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 12:37:56 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/lucraina-invia-rinforzi-nella-regione-di-kharkiv_b3cc3879-393a-4330-8c7e-c9d230792c87.html",
        "subtitle": "Gruppi di fanteria russa entrati a Vovchansk",
        "content": "\n                                                \n            L'Ucraina ha deciso di inviare\nrinforzi nella regione di Kharkiv, nel nord-est del Paese,\nobiettivo di un nuovo attacco russo: lo ha reso noto la\npresidenza di Kiev.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tGruppi di fanteria russa sono entrati a Vovchansk, nella regione\ndi Kharkiv, dove gli invasori stanno cercando di prendere piede\nnella parte nord ma i combattimenti continuano. Lo ha detto il\nportavoce del ministero della Difesa ucraino Dmytro Lazutkin\ncitato da Rbc-Ucraina. \"Il nemico sta cercando di prendere piede\nnella parte settentrionale della città, provando a entrare con\npiccoli gruppi di fanteria\", ha dichiarato. \"In effetti, unità\ncombattenti efficaci si trovano ora vicino a Vovchansk e stanno\nmantenendo questa direzione. Ma sì, alcuni gruppi di fanteria\n(russa) sono effettivamente entrati in città\", ha aggiunto\nLazutkin. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.265314,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Ukraine sends reinforcements to the Kharkiv region",
        "en_content": "Ukraine has decided to send\nreinforcements in the Kharkiv region, in the north-east of the country,\ngoal of a new Russian attack: it has announced the\nKiev presidency.\n\n\nRussian infantry groups entered Vovchansk, in the region\nof Kharkiv, where invaders are trying to take foot\nin the north but the fighting continues. He said that\nUkrainian Ministry of Defense spokesman Dmytro Lazutkin\ncited by Rbc-Ukraine. \"The enemy is trying to take foot\nin the northern part of the city, trying to enter with\nsmall infantry groups,\" he said. \"In fact, unity\neffective fighters are now located near Vovchansk and are\nmaintaining this direction. But yes, some infantry groups\n(Russian) have actually entered the city,\" he added.\nLazutkin.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Russian infantry groups entered Vovchansk",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 151,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 202,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 230,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian Ministry of Defense",
                "start_char": 332,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmytro Lazutkin",
                "start_char": 372,
                "end_char": 387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rbc-Ukraine",
                "start_char": 397,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 588,
                "end_char": 597,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lazutkin",
                "start_char": 717,
                "end_char": 725,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'raid russo sulla città di Dnipro, almeno due morti'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:40:46 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/kiev-raid-russo-sulla-citta-di-dnipro-almeno-due-morti_0c5c579a-687e-439b-b706-a57fa5f41434.html",
        "subtitle": "Il governatore di Dnipropetrovsk: 'Ci sono feriti'",
        "content": "\n                                                \n            Almeno due persone sono state uccise\nin un attacco missilistico russo su Dnipro, nell'Ucraina\ncentro-orientale. Lo hanno riferito le autorità. \"Secondo i dati\npreliminari, due persone sono state uccise. Ci sono feriti\", ha\ndetto il governatore della regione di Dnipropetrovsk Sergiy\nLysak su Telegram, riferendo di \"infrastrutture danneggiate\". Un\nattacco ha preso di mira anche Mykolaiv, nel sud, provocando\nalmeno cinque feriti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.7303038,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Kiev, Russian 'raid on the city of Dnipro, at least two dead'",
        "en_content": "At least two people were killed\nin a Russian missile attack on Dnipro, Ukraine\nCentral-Eastern. The authorities reported it. \"According to data\nForeplay, two people were killed. There are wounded,\" he said.\nsaid the governor of the Dnipropetrovsk Sergiy region\nLysak on Telegram, referring to \"damaged infrastructure\". A\nattack also targeted Mykolaiv, in the south, provoking\nAt least five wounded.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The governor of Dnipropetrovsk: 'There are wounded'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dnipro",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least two",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 16,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dnipro",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central-Eastern",
                "start_char": 79,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 154,
                "end_char": 157,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 232,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergiy",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lysak",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 270,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mykolaiv",
                "start_char": 342,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "At least five",
                "start_char": 376,
                "end_char": 389,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nel film La caduta del cielo il mondo degli indigeni Yanomami",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:03:15 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/15/nel-film-la-caduta-del-cielo-il-mondo-degli-indigeni-yanomami_42810b91-3cad-47ac-adb9-b23bc945fcb8.html",
        "subtitle": "Il lungometraggio in anteprima mondiale alla Quinzaine di Cannes",
        "content": "\n                                                \n            Il lungometraggio co-prodotto da\nBrasile, Italia e Francia, \"La caduta del cielo\", porta alla\nprestigiosa Quinzaine (la rassegna parallela al Festival di\nCannes, dal 15 al 25 maggio) il mondo degli indigeni Yanomami.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il documentario, che ha richiesto sette anni di lavoro, è un\napprofondimento in immagini e un dialogo con l'omonimo libro\ndello sciamano e portavoce dell'Amazzonia brasiliana, Davi\nKopenawa, che nelle parole trascritte dall'antropologo Bruce\nAlbert traccia un quadro a tuttotondo del popolo nativo, contro\nla geopolitica globale e gli interessi predatori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel film i registi Eryk Rocha e Gabriela Carneiro da Cunha\naccompagnano il pubblico in un viaggio alla scoperta della\ncosmogonia indigena, a partire da un rito funebre, il 'Reahu',\nla cerimonia Yanomami più importante. La pellicola permette di\nattraversare i territori degli spiriti 'Xapiri', di avvicinare\nil lavoro degli sciamani per \"reggere il cielo\" curando il mondo\ndelle malattie provocate dai non indigeni (le miniere illegali e\nl'assedio promosso dal \"popolo della merce\"), e di guardare alla\nvendetta della Terra.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Negli ultimi anni il mondo ha visto molte immagini della\nsofferenza di questo popolo: il lungometraggio affronta questi\ntemi, ma porta anche immagini della sua forza e bellezza,\ntrattando della relazione tra gli Yanomami e i 'nape', noi\nbianchi\", spiegano Rocha e Carneiro all'ANSA. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8094158,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "In the film The Fall of Heaven the World of the Indigenous Yanomami",
        "en_content": "The co-produced feature film\nBrazil, Italy and France, \"The Fall of Heaven\", leads to\nprestigious Quinzaine (the parallel exhibition at the Festival of\nCannes, from 15 to 25 May) the world of the indigenous Yanomami.\n\n\nThe documentary, which took seven years of work, is a\ndeepening in images and a dialogue with the homonymous book\nof the shaman and spokesman of Brazilian Amazonia, Davi\nKopenawa, who in the words transcribed by anthropologist Bruce\nAlbert draws a picture of the native people, against\nglobal geopolitics and predatory interests.\n\n\nIn the film directors Eryk Rocha and Gabriela Carneiro from Cunha\naccompany the public on a journey to discover the\nIndigenous cosmogony, starting from a funeral rite, the 'Reahu',\nthe most important Yanomami ceremony. The film allows\ncross the territories of the spirits 'Xapiri', to approach\nthe work of the shamans to \"regent the sky\" healing the world\nof diseases caused by non-indigenous (illegal and mines)\nthe siege promoted by the \"people of the goods\"), and to look at the\nRevenge of the Earth.\n\n\n\"In recent years the world has seen many images of\nsuffering of this people: The feature film faces these\nthemes, but also brings images of its strength and beauty,\ndealing with the relationship between the Yanomami and the 'nape', we\nWhites,\" explains Rocha and Carneiro to the NSA.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The world premiere feature at the Quinzaine in Cannes",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Fall of Heaven the World of the Indigenous Yanomami",
                "start_char": 12,
                "end_char": 67,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Quinzaine",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Fall of Heaven",
                "start_char": 56,
                "end_char": 74,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Quinzaine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Festival of\nCannes",
                "start_char": 136,
                "end_char": 158,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "15 to 25 May",
                "start_char": 165,
                "end_char": 177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yanomami",
                "start_char": 207,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "seven years",
                "start_char": 247,
                "end_char": 258,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 364,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Davi\nKopenawa",
                "start_char": 384,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruce\nAlbert",
                "start_char": 446,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eryk Rocha",
                "start_char": 573,
                "end_char": 583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gabriela Carneiro",
                "start_char": 588,
                "end_char": 605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cunha",
                "start_char": 611,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reahu",
                "start_char": 724,
                "end_char": 729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yanomami",
                "start_char": 751,
                "end_char": 759,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xapiri",
                "start_char": 824,
                "end_char": 830,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Earth",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1053,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1073,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yanomami",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1272,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rocha",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carneiro",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, evacuate 8.000 persone nella regione di Kharkiv",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:38:08 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/kiev-evacuate-8.000-persone-nella-regione-di-kharkiv_94352058-3c5a-48fd-8631-d2557bf07974.html",
        "subtitle": "Lo hanno reso noto i servizi di soccorso",
        "content": "\n                                                \n            Almeno 8.000 persone sono state\nevacuate nella regione di Kharkiv, nell'Ucraina nord-orientale,\nin seguito alla nuova offensiva russa: lo hanno reso noto i\nservizi di soccorso. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8145978,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Kiev, evacuate 8,000 people in the Kharkiv region",
        "en_content": "At least 8,000 people were\nevacuates in the Kharkiv region, in north-eastern Ukraine,\nafter the new Russian offensive: they made it known\nrescue services.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The rescue services have made it known",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8,000",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least 8,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken annuncia 2 miliardi di aiuti militari a Kiev",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:38:59 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/15/blinken-annuncia-2-miliardi-di-aiuti-militari-a-kiev_339bd04c-931f-40d7-bb96-b147adf8c63d.html",
        "subtitle": "Segretario di Stato Usa, 'nuovi finanziamenti'",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato americano\nAntony Blinken, in visita a Kiev, ha annunciato nuovi\nfinanziamenti di due miliardi di dollari per usi militari\nall'Ucraina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8199108,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Blinken announces 2 billion military aid in Kiev",
        "en_content": "The Secretary of State\nAntony Blinken, visiting Kiev, announced new\nfinancing of two billion dollars for military uses\nto Ukraine.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "US Secretary of State, 'new funding'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 billion",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two billion dollars",
                "start_char": 81,
                "end_char": 100,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'I nuovi dazi Usa sulla Cina favoriscono il Messico'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:38:22 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/15/i-nuovi-dazi-usa-sulla-cina-favoriscono-il-messico_0bed27c2-5f58-4302-ac37-26f70e6234ca.html",
        "subtitle": "Lo dicono gli analisti del settore finanziario",
        "content": "\n                                                \n            Gli analisti del settore\nfinanziario messicano affermano che l'aumento delle tariffe\nannunciato dalla Casa Bianca sulle importazioni statunitensi di\nauto elettriche, strumenti medici e altri prodotti cinesi\nrappresenta un'opportunità per aumentare le esportazioni verso\nil vicino settentrionale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n\n\"Più forte è la guerra commerciale tra Stati Uniti e Cina,\nmaggiore è il potenziale che il Messico ha di esportare verso il\nmercato statunitense\", ha affermato Gabriela Siller, direttrice\ndell'Ufficio economico-finanziario di Banco Base.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n\nSebbene l'aumento delle tariffe decretato su un paniere di\nprodotti originari della Cina abbia come prime beneficiarie le\naziende con sede negli Stati Uniti, Paesi come il Messico\npotrebbero ottenere guadagni secondari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n\nAllo stesso tempo, mentre l'industria statunitense si rafforza,\ni suoi principali partner commerciali ottengono benefici\ninerziali dall'integrazione delle catene produttive legate al\nNord America. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8251078,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "'New US duties on China favor Mexico'",
        "en_content": "Industry analysts\nMexican financial statements say that the increase in rates\nannounced by the White House on US imports\nelectric cars, medical instruments and other Chinese products\nrepresents an opportunity to increase exports to\nthe northern neighbor.\n\n\n\n\n\"The stronger the trade war between the United States and China,\nthe greater the potential that Mexico has to export to\nUS market\", said Gabriela Siller, director\nof the Economic and Financial Office of Banco Base.\n\n\n\n\nAlthough the increase in tariffs decreased on a basket of\nproducts originating in China have as first beneficiaries the\nUS-based companies, countries like Mexico\ncould get secondary gains.\n\n\n\n\nAt the same time, while the US industry is strengthened,\nIts main business partners get benefits\ninertial by the integration of production chains related to\nNorth America.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The financial sector analysts say that",
        "title_NER": [
            {
                "word": "New US",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 91,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 110,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 295,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 379,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gabriela Siller",
                "start_char": 396,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Economic and Financial Office",
                "start_char": 425,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 560,
                "end_char": 565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 574,
                "end_char": 579,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 598,
                "end_char": 600,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 633,
                "end_char": 639,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 699,
                "end_char": 701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North America",
                "start_char": 828,
                "end_char": 841,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken, è Kiev a scegliere se colpire Russia con armi Usa",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:40:24 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/15/blinken-e-kiev-a-scegliere-se-colpire-russia-con-armi-usa_1295c07d-ebff-4e36-a455-413466783719.html",
        "subtitle": "Ma Washington non ha incoraggiato tali attacchi",
        "content": "\n                                                \n            L'Ucraina può decidere da sola se\ncolpire il territorio russo con armi americane, ma Washington\nnon ha incoraggiato tali attacchi. Lo ha detto a Kiev il\nsegretario di Stato Antony Blinken. \"Non abbiamo incoraggiato o\nconsentito attacchi al di fuori dell'Ucraina, ma alla fine\nl'Ucraina deve prendere decisioni da sola su come condurre\nquesta guerra\", ha detto Blinken. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8309076,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Blinken, it is Kiev to choose whether to hit Russia with US weapons",
        "en_content": "Ukraine can decide alone if\nhit Russian territory with American weapons, but Washington\ndid not encourage such attacks. He told Kiev\nSecretary of State Antony Blinken. \"We have not encouraged or\nallowed attacks outside Ukraine, but eventually\nUkraine must make decisions alone on how to conduct\nthis war,\" Blinken said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "But Washington did not encourage such attacks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 77,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 152,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 219,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'aeroporto di Porto Alegre inondato, chiuso per almeno 4 mesi",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 13:42:10 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/15/laeroporto-di-porto-alegre-inondato-chiuso-per-almeno-4-mesi_51fa295c-08a7-4f86-83bb-80be34c93b1c.html",
        "subtitle": "L'Agenzia civile dell'aviazione sospende la vendita di biglietti",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità brasiliane stimano\nche ci vorranno almeno quattro mesi per la riapertura delle\nattività all'aeroporto di Porto Alegre, la capitale dello stato\nbrasiliano di Rio Grande do Sul, martoriato dalle inondazioni,\nin un'emergenza che dura ormai da due settimane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'Agenzia nazionale dell'aviazione civile (Anac) ha sospeso\nla vendita dei biglietti per i voli da e per lo scalo Salgado\nFilho, senza fissare una data di scadenza della misura. Lo stop\nresterà \"in vigore fino a una nuova valutazione da parte\ndell'Agenzia\" rende noto l'Anac in un comunicato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.8360329,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Porto Alegre airport flooded, closed for at least 4 months",
        "en_content": "Brazilian authorities estimate\nthat it will take at least four months to reopen\nPorto Alegre airport, the state capital\nBrazilian of Rio Grande do Sul, marred by floods,\nIn a two-week emergency.\n\n\nThe National Civil Aviation Agency (Anac) suspended\nticket sales for flights to and from Salgado airport\nFilho, without fixing an expiry date of the measure. The stop\nwill remain \"in force until a new assessment by\nof the Agency\" makes Anac known in a statement.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Civil Aviation Agency suspends the sale of tickets",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Porto Alegre",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "at least 4 months",
                "start_char": 41,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Civil Aviation Agency",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least four months",
                "start_char": 49,
                "end_char": 69,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Porto Alegre airport",
                "start_char": 80,
                "end_char": 100,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 120,
                "end_char": 129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 133,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 147,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-week",
                "start_char": 175,
                "end_char": 183,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The National Civil Aviation Agency",
                "start_char": 197,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salgado",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Filho",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agency",
                "start_char": 419,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anac",
                "start_char": 433,
                "end_char": 437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il premier slovacco Fico ferito a colpi di pistola",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 15:31:07 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/il-premier-slovacco-fico-ferito-a-colpi-di-pistola_da6c5271-b20f-4153-b15c-350c2bb7a4a8.html",
        "subtitle": "Vicino Bratislava",
        "content": " Il premier slovacco Robert Fico è stato ferito a colpi di arma da fuoco subito dopo la riunione di governo a Handlova, vicino Bratislava. Lo riferisce la Bbc. Fico è stato colpito davanti a un centro culturale della città di Handlova, dove si era tenuta una riunione di governo. Secondo i giornalisti presenti sul posto, sono stati uditi diversi spari. Il leader slovacco è stato portato in ospedale, ma non sono emersi dettagli sulle sue condizioni.    Il presunto aggressore che ha sparato al premier slovacco Robert Fico è stato arrestato dalla polizia.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.951115,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "The Slovak Premierer Fire wounded by gunshots",
        "en_content": "Slovakian Premier Robert Fico was wounded in gunshots immediately after the government meeting in Handlova, near Bratislava. The Bbc reports it. Fico was hit in front of a cultural center of the city of Handlova, where a government meeting was held. According to journalists on the spot, several shots were heard. The Slovak leader was taken to the hospital, but no details of his condition emerged. The alleged attacker who shot the Slovak prime minister Robert Fico was arrested by the police.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Near Bratislava",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Slovak Premierer Fire",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovakian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Handlova",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 113,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 129,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 145,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Handlova",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 318,
                "end_char": 324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 434,
                "end_char": 440,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 456,
                "end_char": 467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump accetta la sfida di Biden, 'pronto alla rissa!'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 15:21:53 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/15/trump-accetta-la-sfida-di-biden-pronto-alla-rissa_f27c1439-b1c3-4d63-8241-509ff17dacee.html",
        "subtitle": "'Disponibile' ha scritto sul social Truth",
        "content": "\n                                                \n            Donald Trump ha accettato la\nsfida del presidente Joe Biden di tenere due dibattiti prima\ndelle elezioni. \"Sono pronto e disponibile\", ha scritto sul suo\nsocial Truth. \"Prepariamoci alla rissa!!!\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.9606123,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Trump accepts Biden's challenge, 'ready to fight!'",
        "en_content": "Donald Trump accepted the\nPresident Joe Biden's challenge to hold two debates first\nelections. \"I'm ready and helpful,\" he wrote about his\nsocial truth. \"Let's get ready for the fight!!!\", he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Available' wrote on social truth",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden propone a Trump due dibattiti prima del voto",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:41:14 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/15/biden-propone-a-trump-due-dibattiti-prima-del-voto_3c76d8cc-c7cd-4d17-891a-690b0ddd82d2.html",
        "subtitle": "Trattative diretta fra le due campagne senza la commissione",
        "content": "\n                                                \n            Joe Biden propone due dibattiti\ntelevisivi a Donald Trump, uno a giugno e uno a novembre. La\nproposta del presidente, riporta il Washington Post, prevede una\ntrattativa diretta fra la campagna di Biden e quella Trump sulla\ndefinizione delle regole, dei moderatori e della rete che\nospiterà i confronti, aggirando quindi la Commissione dei\ndibattiti presidenziali. All'ex presidente Biden propone anche\nun dibattito fra i candidati alla vicepresidenza in luglio dopo\nla convention repubblicana e prima di quella democratica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857264.9675329,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.04",
        "en_title": "Biden proposes to Trump two debates before the vote",
        "en_content": "Joe Biden proposes two debates\ntelevision at Donald Trump, one in June and one in November. The\nPresident's proposal, reports the Washington Post, provides for a\ndirect negotiation between Biden and Trump's campaign on\ndefinition of rules, moderators and network\nMr President, I should like to congratulate the rapporteur on his report.\nPresidential debates. Former President Biden also proposes\na debate between candidates for the Vice-President in July after\nRepublican convention and before the democratic convention.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Direct negotiations between the two campaigns without the commission",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 32,
                "end_char": 35,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 59,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Washington Post",
                "start_char": 126,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 199,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 376,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 450,
                "end_char": 454,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 461,
                "end_char": 471,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin, 'l'azione militare avvicina una soluzione pacifica'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 15:21:44 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/15/putin-lazione-militare-avvicina-una-soluzione-pacifica_8e12410f-3ef5-4400-a650-74ef082a0e4c.html",
        "subtitle": "Nel conflitto in Ucraina",
        "content": "\n                                                \n            Più efficacemente agiranno le forze\narmate russe, più presto sarà possibile risolvere\n\"pacificamente\" il conflitto in Ucraina. Lo ha detto il\npresidente russo Vladimir Putin citato dall'agenzia Tass.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857265.032085,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.05",
        "en_title": "Putin, 'military action approaches a peaceful solution'",
        "en_content": "More effectively they will act\nRussian armies, as soon as you can solve\n\"Pacificly\" conflict in Ukraine. He said that\nRussian President Vladimir Putin quoted by the agency Tass.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the conflict in Ukraine",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 172,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sondaggio Reuters, 'Biden-Trump testa a testa con il 40%'",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:56:18 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/15/sondaggio-reuters-biden-trump-testa-a-testa-con-il-40_57c1aacf-7b70-44eb-ad5b-ec6b43651668.html",
        "subtitle": "Il 20% non ha ancora deciso. Cresce Robert Kennedy Jr",
        "content": "\n                                                \n            Joe Biden e Donald Trump sono\ntesta a testa col 40% delle preferenze nell'ultimo sondaggio di\nReuters sulla corsa per la Casa Bianca, mentre nel precedente di\nfine aprile il presidente aveva un punto di vantaggio. Il 20%\nnon ha ancora scelto un candidato, è orientato verso un\ncandidato terzo o potrebbe non votare. Se fosse presente nella\nscheda, il 13% sceglierebbe Robert Kennedy Jr, l'attivista anti\nvaccini che corre come indipendente e che nella precedente\nrilevazione di aprile aveva l'8%.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il sondaggio a livello nazionale fornisce segnali importanti\nsul supporto ai candidati, ma solo un pugno di stati in bilico\ndeciderà il vincitore. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715857265.0420969,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-16 13:01:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-16T13.01.05",
        "en_title": "Sondaggio Reuters, 'Biden-Trump head to head with 40%'",
        "en_content": "Joe Biden and Donald Trump are\nhead to head with 40% of preferences in the last survey\nReuters on the race for the White House, while in the previous one\nAt the end of April, the President had an advantage. 20%\nhas not yet chosen a candidate, is oriented towards a\nThird candidate or may not vote. If it were present in\ntab, 13% would choose Robert Kennedy Jr, the anti activist\nvaccines running as independent and that in the previous\nApril survey had 8%.\n\n\nThe national survey provides important signals\non support for candidates, but only a fist of states in the balance\nwill decide the winner.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "20% hasn't decided yet. Cresce Robert Kennedy Jr",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sondaggio Reuters",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Cresce Robert Kennedy Jr",
                "start_char": 24,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 111,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 150,
                "end_char": 153,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 157,
                "end_char": 173,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Third",
                "start_char": 265,
                "end_char": 270,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
