[
    {
        "title": "Messico: Sheinbaum, manterrò la disciplina macroeconomica",
        "date_raw": "Tue, 7 May 2024 14:48:13 +0200",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/07/messico-sheinbaum-manterro-la-disciplina-macroeconomica_c63766cc-1392-4bb2-93a7-bc87d6cac39f.html",
        "subtitle": "La candidata alla presidenza davanti a banchieri e investitori",
        "content": "\n                                                \n            La candidata della\ncoalizione di governo Claudia Sheinbaum, in testa ai sondaggi\nper la presidenza del Messico, ha dichiarato che, se dovesse\nottenere la vittoria elettorale il 2 giugno, proporrà\nall'attuale capo del Ministero delle Finanze, Rogelio Ramírez de\nla O, di rimanere in carica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante una presentazione davanti a banchieri e investitori\nstranieri, la portabandiera del Movimento di Rigenerazione\nNazionale ha ribadito che sarà rispettata l'autonomia della\nbanca centrale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per quanto riguarda i criteri di politica economica,\nSheinbaum ha sottolineato che l'economia messicana dipenderà in\ngran parte da fattori esterni, ma ha assicurato che la sua\namministrazione sarà responsabile, mantenendo un ragionevole\nequilibrio tra debito e Pil. Ha dichiarato, inoltre, che non ci\nsaranno sgravi fiscali per i grandi contribuenti e che\ncontinuerà la lotta contro l'evasione. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.6870425,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Mexico: Sheinbaum, I will maintain macroeconomic discipline",
        "en_content": "The candidate for\nGovernment coalition Claudia Sheinbaum, head of polls\nfor the presidency of Mexico, he said that if he were to\nwin the election on June 2, will propose\nto the current head of the Ministry of Finance, Rogelio Ramírez de\nthe O, to remain in charge.\n\n\nDuring a presentation in front of bankers and investors\nforeigners, the flag holder of the Regeneration Movement\nNational reiterated that the autonomy of the\nCentral bank.\n\n\nWith regard to economic policy criteria,\nSheinbaum has emphasized that the Mexican economy will depend in\nmuch from external factors, but he assured that his\nadministration will be responsible, keeping a reasonable\nbalance between debt and GDP. He also stated that we were not\nwill be tax relief for the big taxpayers and that\nwill continue the fight against escape.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The presidential candidate in front of bankers and investors",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June 2",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Finance",
                "start_char": 193,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rogelio Ramírez de\nthe O",
                "start_char": 218,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Regeneration Movement\nNational",
                "start_char": 358,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 482,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Governatrice South Dakota, anche il cane di Biden va ucciso",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:53:55 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/06/governatrice-south-dakota-anche-il-cane-di-biden-va-ucciso_d8e93be9-0978-450d-b463-127fec416679.html",
        "subtitle": "Noem si è vantata di aver sparato al suo perchè aggressivo",
        "content": "\n                                                \n            Dopo aver suscitato polemiche e\nindignazione per aver descritto nella sua biografia come ha\nucciso brutalmente il suo cane perché era aggressivo, la\ngovernatrice del South Dakota Kristi Noem - tra i papabili vice\ndi Donald Trump - ha detto che il pastore tedesco del presidente\nJoe Biden, Commander, dovrebbe subire la stessa sorte.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Commander è noto per aver morso o graffiato 24 agenti del\nSecret Service della Casa Bianca, motivo per cui è stato\ntrasferito in una località sconosciuta. E ora Noem ha detto in\nun'intervista alla Cbs: \"Cosa farei se fossi presidente nel mio\nprimo giorno in carica, nel 2025? Ho una lista, ma la prima cosa\nche farei è assicurarmi che il cane di Biden non ci sia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Commander, saluta Cricket da parte mia\", ha aggiunto, facendo\nriferimento al cucciolo a cui ha sparato. Quindi ha precisato:\n\"il mio cane Foster sarebbe sicuramente il benvenuto. Viene\nsempre con me nella capitale e ama tutti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.8367631,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Governor South Dakota, Biden's dog must also be killed",
        "en_content": "After stirring up controversy and\nindignation for describing in his biography as he\nbrutally killed his dog because he was aggressive, the\nGovernor of South Dakota Kristi Noem - among the papal vice\nby Donald Trump - said the German pastor of the president\nJoe Biden, Commander, should have the same fate.\n\n\nCommander is known for biting or scratching 24 agents of\nSecret Service of the White House, which is why it was\ntransferred to an unknown location. And now Noem said in\nan interview with Cbs: \"What would I do if I were president in my\nFirst day in office, in 2025? I have a list, but the first thing\nI would make sure that Biden's dog isn't there.\"\n\n\n\"Commander, say hello to Cricket from me,\" he added.\nreference to the puppy he shot. So he specified:\n\"My dog Foster would definitely be welcome. Come on.\nalways with me in the capital and loves everyone\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Noem bragged to have shot his because aggressive",
        "title_NER": [
            {
                "word": "South Dakota",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Noem",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "South",
                "start_char": 151,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kristi Noem",
                "start_char": 164,
                "end_char": 175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 226,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 257,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 352,
                "end_char": 354,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Secret Service of the White House",
                "start_char": 365,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Noem",
                "start_char": 464,
                "end_char": 468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First day",
                "start_char": 543,
                "end_char": 552,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 567,
                "end_char": 571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 596,
                "end_char": 601,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 631,
                "end_char": 636,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Foster",
                "start_char": 769,
                "end_char": 775,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ateneo Vermont cancella discorso ambasciatrice Usa all'Onu",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:23:50 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/06/ateneo-vermont-cancella-discorso-ambasciatrice-usa-allonu_65478be8-509d-4344-9597-c4b878037877.html",
        "subtitle": "A causa delle proteste filo palestinesi e del sostegno a Israele",
        "content": "\n                                                \n            L'Università del Vermont ha\ncancellato il discorso dell'ambasciatrice Usa all'Onu Linda\nThomas-Greenfield alla cerimonia di laurea di quest'anno a causa\ndelle proteste pro-palestinesi in corso nel campus. Lo ha\nannunciato l'ateneo. Gli studenti hanno chiesto la cancellazione\ndel suo intervento a causa delle politiche Usa di sostegno a\nIsraele per la guerra a Gaza, e in un post su Instagram il\ngruppo Students for Justice in Palestine dell'università ha\ncelebrato la notizia, definendo Thomas-Greenfield una \"criminale\ndi guerra\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.8619266,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "University Vermont cancels US ambassador speech at the UN",
        "en_content": "The University of Vermont has\ncancelled the speech of the US ambassador to the UN Linda\nThomas-Greenfield at this year's graduation ceremony because\nPro-Palestinian protests on campus. He did.\nannounced the atheist. Students asked for cancellation\nof its intervention due to US policies to support\nIsrael for the war in Gaza, and in an Instagram post the\ngroup Students for Justice in Palestinian University has\ncelebrated the news, defining Thomas-Greenfield a \"criminal\nof war.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Due to the Palestinian thread protests and support to Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "University Vermont",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 55,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The University of Vermont",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 58,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 79,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Linda\nThomas-Greenfield",
                "start_char": 82,
                "end_char": 105,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 114,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pro-Palestinian",
                "start_char": 149,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 275,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 320,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 336,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Students for Justice",
                "start_char": 361,
                "end_char": 381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian University",
                "start_char": 385,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thomas-Greenfield",
                "start_char": 442,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 486,
                "end_char": 519,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, rappresaglie su siti militari Gb in Ucraina e oltre",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 16:09:52 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/mosca-rappresaglie-su-siti-militari-gb-in-ucraina-e-oltre_20731e02-aebe-4e88-9a64-204c2f8372bf.html",
        "subtitle": "'Se Kiev userà missili forniti da Londra per colpire la Russia'",
        "content": "\n                                                \n            La Russia potrebbe rispondere con\nbombardamenti su obiettivi militari britannici in Ucraina \"e\noltre\" se Kiev usasse missili forniti da Londra per colpire il\nterritorio russo. Lo ha detto il ministero degli Esteri di\nMosca, che oggi ha convocato l'ambasciatore britannico. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.872636,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Moscow, reprisals on military sites Gb in Ukraine and beyond",
        "en_content": "Russia could respond with\nbombings on British military targets in Ukraine \"and\nbeyond\" if Kiev used missiles provided by London to hit\nRussian territory. The Ministry of Foreign Affairs said that\nMoscow, which today summoned the British ambassador.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'If Kiev will use missiles provided by London to hit Russia'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 154,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 229,
                "end_char": 236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi, 'creare le condizioni per i colloqui di pace sull'Ucraina'",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:23:57 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/xi-creare-le-condizioni-per-i-colloqui-di-pace-sullucraina_38f0a331-2898-4e8b-aca0-d6a9ac92dec4.html",
        "subtitle": "Presidente cinese durante il vertice con Macron e Von der Leyen",
        "content": "\n                                                \n            Cina, Francia e Ue \"desiderano\ntutti un cessate il fuoco rapido e il ritorno della pace in\nEuropa, e sostengono una soluzione politica della crisi\"\nucraina. Le parti, ha affermato il presidente Xi Jinping,\nincontrando all'Eliseo il presidente Emmanuel Macron e la\npresidente della Commissione Ue Ursula von der Leyen, \"devono\nopporsi insieme all'estensione e all'escalation dei\ncombattimenti, creare le condizioni per i colloqui di pace,\nsalvaguardare la sicurezza energetica e alimentare\ninternazionale e mantenere stabili le catene industriali e di\napprovvigionamento\", in base a un resoconto diffuso in serata\ndalla diplomazia di Pechino \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.8807905,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Xi, 'create conditions for peace talks on Ukraine'",
        "en_content": "China, France and the EU \"want\nall a ceasefire fast and return peace in\nEurope, and support a political solution to the crisis\"\nUkrainian. The parties said President Xi Jinping,\nmeeting at the Elysée President Emmanuel Macron and the\nPresident of the Commission Ue Ursula von der Leyen, \"devono\noppose the extension and escalation of the\nfighting, creating conditions for peace talks,\nsafeguard energy and food security\ninternational and maintain stable industrial chains and\nsupply\", according to a report published in the evening\nfrom Beijing diplomacy\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Chinese President at the summit with Macron and Von der Leyen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 48,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 128,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 166,
                "end_char": 176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 210,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 251,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von der Leyen",
                "start_char": 262,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 524,
                "end_char": 531,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 537,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin, sanzioni contro la Russia portano risultati opposti",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:11:04 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/putin-sanzioni-contro-la-russia-portano-risultati-opposti_0252ebdc-3550-4d67-9595-676cb8eb9bee.html",
        "subtitle": "'I nostri nemici hanno cercato di rovinarci ma hanno fallito'",
        "content": "\n                                                \n            \"Le sanzioni contro la Russia hanno\nportato a risultati opposti\". Lo ha affermato il presidente\nrusso Vladimir Putin, come riporta Tass. \"I nemici della Russia\nhanno cercato di rovinare la Russia dall'interno, ma hanno\nfallito\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.9119313,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Putin, sanctions against Russia bring opposite results",
        "en_content": "\"The sanctions against Russia have\nled to opposite results.\" President\nRussian Vladimir Putin, as Tass reports. \"The enemies of Russia\nhave tried to ruin Russia from within, but have\nfailed,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Our enemies tried to ruin us but failed'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 79,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 98,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 128,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 154,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Appello dell'Anp agli Usa, 'impedire il massacro a Rafah'",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:23:52 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/06/appello-dellanp-agli-usa-impedire-il-massacro-a-rafah_9da38c65-00ea-41b6-8b1d-76dfa62ba348.html",
        "subtitle": "'Mettiamo in guardia dalle sue pericolose ripercussioni'",
        "content": "\n                                                \n            L'Autorità nazionale palestinese\nha lanciato un appello agli Stati Uniti perché impediscano un\n\"massacro\" a Rafah, dopo che Israele ha annunciato l'avvio a\nbreve dell'operazione militare nel sud della Striscia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Chiediamo all'amministrazione americana di intervenire\nimmediatamente per prevenire questo massacro e mettiamo in\nguardia dalle sue pericolose ripercussioni\", ha detto la\npresidenza palestinese in un comunicato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.9716885,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Anp's appeal to the U.S., 'prevent the massacre at Rafah'",
        "en_content": "The Palestinian National Authority\nhas launched an appeal to the United States to prevent a\n\"massacro\" to Rafah, after Israel announced the start to\nshort of the military operation in the south of the Strip.\n\n\n\"We ask the American administration to intervene\nimmediately to prevent this massacre and we put in\nguard against its dangerous repercussions,\" he said.\nPalestinian presidency in a statement.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Let us guard against its dangerous repercussions'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Palestinian National Authority",
                "start_char": 0,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "massacro",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 201,
                "end_char": 206,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 222,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 363,
                "end_char": 374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giudice avverte Trump, 'rischi la galera per i commenti'",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:57:26 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/06/giudice-avverte-trump-rischi-la-galera-per-i-commenti_e58a0591-13a5-4270-b74c-b63f3bf40584.html",
        "subtitle": "Merchan: 'Sarò costretto a prenderlo in considerazione'",
        "content": "\n                                                \n            Il giudice di New York Juan\nMerchan ha avvertito di nuovo Donald Trump che rischia la galera\nse continua a violare il divieto di commentare il processo in\ncorso a Manhattan per i pagamenti alla pornostar Stormy Daniels.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"L'ultima cosa che voglio fare è mandarla in carcere, ma sarò\ncostretto a prenderlo in considerazione\", ha detto Merchan.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086825.9807134,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.25",
        "en_title": "Judge warns Trump, 'risk the jail for comments'",
        "en_content": "The Judge of New York Juan\nMerchan warned Donald Trump again who risked jail\nif it continues to violate the prohibition of commenting on the process in\nI ran to Manhattan for payments to the pornstar Stormy Daniels.\n\n\n\"The last thing I want to do is send her to prison, but I'll be\nforced to consider it,\" Merchan said.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Merchan: 'I will be forced to take it into consideration'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York Juan\nMerchan",
                "start_char": 13,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 161,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stormy Daniels",
                "start_char": 200,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nuovo peggioramento delle condizioni di Ratko Mladic",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 16:09:31 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/nuovo-peggioramento-delle-condizioni-di-ratko-mladic_bf363972-5594-4e1c-b7cd-c8c3cb7be2ba.html",
        "subtitle": "Lo sostiene il figlio. Il generale sconta l'ergastolo all'Aja",
        "content": "\n                                                \n            Sono nuovamente peggiorate le\ncondizioni di salute di Ratko Mladic, il generale ex capo\nmilitare dei serbi di Bosnia detenuto nel carcere del Tribunale\ndell'Aja, dove sta scontando la condanna all'ergastolo per\ncrimini di guerra e contro l'umanità. A riferirlo è stato oggi\nil figlio Darko, che insieme ai legali del generale ha chiesto\nl'urgente rilascio del padre in modo che possa essere curato a\ndovere in Serbia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In dichiarazioni alla radio della Republika Srpska, l'entità\na maggioranza serba della Bosnia-Erzegovina, Darko Mladic ha\ndetto che circa due settimane fa il padre ha accusato una crisi\nseria non meglio precisata ed è stato condotto in ospedale. \"Più\ntardi, solo dopo alcuni giorni, abbiamo saputo che il suo stato\ndi salute è molto serio e che si sta riprendendo a fatica\", ha\nspiegato Darko, le cui dichiarazioni sono state riprese dai\nmedia a Belgrado. \"Siamo molto preoccupati - ha aggiunto - anche\nper il fatto che non abbiamo ricevuto alcuna indicazione\nconcreta su quello che è realmente successo e sul suo effettivo\nstato di  salute. Sappiamo soltanto che non può alzarsi dal\nletto, che parla a fatica\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   E' evidente, a suo dire, che suo padre ha bisogno di cure\nspecifiche e specialistiche che all'Aja dove si trova non può\nricevere. Per Darko Mladic, i servizi sanitari del Tribunale\ndell'Aja nascondono cartelle clicniche e risultati delle\nanalisi, \"e non è la prima volta\". \"Per questo ci siamo rivolti\nal Tribunale chiedendo il trasferimento di mio padre in Serbia\naffinchè possa ricevere le cure necessarie che evidentemente lì\nnon può più ottenere\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo stato di salute di Ratko Mladic, che ha 82 anni, è\nprecario da tempo, e a più riprese ha accusato crisi e seri\nproblemi compresi ictus cerebrali, cardiopatie, difficoltà\nrespiratorie, subendo anche interventi chirurgici, l'ultimo l'8\ngennaio scorso quando in Olanda gli è stato impiantato un\npacemaker. In febbraio un team di specialisti serbo-bosniaci era\nstato autorizzato a visitarlo all'Aja. Mladic è detenuto dal\ngiugno 2011 a Scheveningen, il penitenziario del Tribunale\ndell'Aja alle porte della città olandese dove sconta la condanna\nall'ergastolo inflittagli nel 2017 e confermata in appello nel\n2021. Le accuse a suo carico riguardano in particolare l'assedio\ndi Sarajevo e il genocidio di Srebrenica, la cittadina nell'est\ndella Bosnia-Erzegovina dove nel luglio 1995 oltre 8 mila civili\nbosniaci musulmani furono massacrati dalle truppe\nserbo-bosniache al comando del generale Mladic. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086826.0353227,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.26",
        "en_title": "New deterioration of Ratko Mladic conditions",
        "en_content": "They have worsened again\nhealth conditions of Ratko Mladic, the former chief general\nmilitary of the Serbs of Bosnia detained in the prison of the Tribunal\nof the Aja, where he is serving the sentence to life for\ncrimes of war and against humanity. To report it was today\nson Darko, who together with the general's attorneys asked\nthe urgent release of the father so that he can be treated to\nduty in Serbia.\n\n\nIn statements on the radio of Republika Srpska, the entity\nby Serbian majority of Bosnia and Herzegovina, Darko Mladic ha\nsaid about two weeks ago the father accused a crisis\nserious not better specified and was led to the hospital. \"More\nlate, only after a few days, we knew that his state\nof health is very serious and that is recovering fatigue,\" he has\nexplained Darko, whose statements were resumed by\naverage in Belgrade. \"We are very worried - he added - also\nfor the fact that we have not received any indication\nconcrete about what really happened and its actual\nhealth. We only know that he can't get up\nread, that speaks hard.\"\n\n\nIt's obvious to you that your father needs care.\nspecific and specialized that at the Aja where it is located cannot\nreceive. For Darko Mladic, the Court’s health services\nof the Aja hide click folders and results of\nanalysis, \"and it's not the first time.\" \"That's why we turned\nto the Tribunal asking for my father's transfer to Serbia\nto receive the necessary care that obviously there\ncan no longer get.\"\n\n\nThe state of health of Ratko Mladic, who is 82 years old, is\nprecarious for a long time, and on several occasions he accused crisis and serious\nproblems including brain stroke, cardiopathy, difficulty\nbreathing, also undergoing surgery, the last 8\nlast January when he was implanted in the Netherlands\npacemaker. In February a team of Serbian- Bosnian specialists was\nwas authorized to visit him at the Aja. Mladic is held by\nJune 2011 in Scheveningen, the penitentiary of the Court\nof the Hague at the gates of the Dutch city where the condemnation\nto life inflicted in 2017 and confirmed on appeal in\n2021. In particular, the siege is concerned with the charges charged to him.\nof Sarajevo and the genocide of Srebrenica, the town in the east\nBosnia and Herzegovina where in July 1995 more than 8 thousand civilians\nBosnian Muslims were massacred by troops\nSerbo-Bosniache under General Mladic.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The son supports it. The general clashes life at the Aja",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ratko Mladic",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ratko Mladic",
                "start_char": 46,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serbs",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bosnia",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tribunal",
                "start_char": 147,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 163,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 266,
                "end_char": 271,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Darko",
                "start_char": 276,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republika",
                "start_char": 441,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Srpska",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbian",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bosnia and Herzegovina",
                "start_char": 493,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Darko Mladic ha",
                "start_char": 517,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about two weeks ago",
                "start_char": 538,
                "end_char": 557,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 667,
                "end_char": 677,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Darko",
                "start_char": 778,
                "end_char": 783,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 829,
                "end_char": 837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Darko Mladic",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 1200,
                "end_char": 1205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1302,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tribunal",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ratko Mladic",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "82 years old",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1519,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "cardiopathy",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1651,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1710,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last January",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1723,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1764,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1787,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bosnian",
                "start_char": 1807,
                "end_char": 1814,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1869,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "June 2011",
                "start_char": 1889,
                "end_char": 1898,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Scheveningen",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1914,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1945,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 1979,
                "end_char": 1984,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2038,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2070,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sarajevo",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Srebrenica",
                "start_char": 2175,
                "end_char": 2185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bosnia",
                "start_char": 2208,
                "end_char": 2214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July 1995",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2249,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 8 thousand",
                "start_char": 2250,
                "end_char": 2270,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bosnian Muslims",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serbo-Bosniache",
                "start_char": 2322,
                "end_char": 2337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi, il problema della sovraccapacità della Cina non esiste",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:59:10 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/06/xi-il-problema-della-sovraccapacita-della-cina-non-esiste_4f212f95-9f73-4f37-92eb-c811b2d542c7.html",
        "subtitle": "Presidente cinese replica alle critiche di Macron-Von der Leyen",
        "content": "\n                                                \n            L'industria energetica cinese \"ha\ncompiuto progressi reali nella concorrenza aperta e rappresenta\nuna capacità produttiva avanzata. Non solo aumenta l'offerta\nglobale e allevia la pressione dell'inflazione globale, ma\ncontribuisce in modo significativo alla risposta climatica\nglobale e alla transizione verde\". Il presidente Xi Jinping,\nincontrando il presidente Emmanuel Macron e la leader della\nCommissione Ue Ursula von der Leyen, ha replicato alle critiche\navanzate dicendo che \"il cosiddetto 'problema della\nsovraccapacità della Cina' non esiste né dal punto di vista del\nvantaggio comparato né alla luce della domanda globale\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086826.041354,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.26",
        "en_title": "Xi, China's overcapacity problem does not exist",
        "en_content": "The Chinese energy industry \"has\nreal progress in open competition and represents\nadvanced production capacity. Not only does the offer increase\nglobal and relieves global inflation pressure, but\nsignificantly contributes to climate response\nglobal and green transition.\" President Xi Jinping,\nmeeting President Emmanuel Macron and the leader of\nCommission Ue Ursula von der Leyen, responded to criticism\nadvanced saying that \"the so-called 'problem of the\nChina's overcapacity exists neither from the point of view of\ncomparative advantage in the light of global demand.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Chinese President replies to the criticisms of Macron-Von der Leyen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 282,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 312,
                "end_char": 327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von der Leyen",
                "start_char": 357,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 578,
                "end_char": 611,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nato, 'Mosca irresponsabile sul nucleare, siamo vigili'",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 16:09:25 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/nato-mosca-irresponsabile-sul-nucleare-siamo-vigili_6b27d8f0-933c-4528-a3a5-4486bf78838c.html",
        "subtitle": "'Rimaniamo vigili'",
        "content": "\n                                                \n            \"La retorica nucleare della\nRussia è pericolosa e irresponsabile. La Nato rimane vigile. La\nnostra deterrenza collettiva e la nostra posizione di difesa\ncontinueranno a garantire che ogni centimetro del territorio\nalleato sia protetto. L'Ucraina ha il diritto all'autodifesa,\nsancito dalla Carta delle Nazioni Unite, e gli alleati della\nNato continueranno a sostenere l'Ucraina. La Russia ha iniziato\nquesta guerra illegale e deve porvi fine\". Lo dichiara all'ANSA\nla portavoce dell'alleanza Farah Dakhlallah. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086826.0470023,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.26",
        "en_title": "Born, 'Irresponsible World on Nuclear, we are vigilant'",
        "en_content": "\"Nuclear rhetoric\nRussia is dangerous and irresponsible. NATO remains vigilant. The\nour collective deterrence and our defence position\nwill continue to ensure that every centimeter of the territory\nally is protected. Ukraine has the right to self-defense,\nenshrined in the Charter of the United Nations, and the allies of the\nNATO will continue to support Ukraine. Russia began\nthis illegal war and must end it.\" He declares it to ANSA\nthe spokesman of the alliance Farah Dakhlallah.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Let us remain vigilant'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "World on Nuclear",
                "start_char": 21,
                "end_char": 37,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 57,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "every centimeter",
                "start_char": 164,
                "end_char": 180,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 217,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Charter of the United Nations",
                "start_char": 269,
                "end_char": 302,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 326,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 356,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 431,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Farah Dakhlallah",
                "start_char": 466,
                "end_char": 482,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Arrestata a Mosca giornalista russa, 'giustificava terrorismo'",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 16:09:11 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/arrestata-a-mosca-giornalista-russa-giustificava-terrorismo_44a93463-389c-4c93-8565-9f657943954e.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            La giornalista russa Nadezhda\nKevorkova è stata arrestata oggi con l'accusa di\n\"giustificazione del terrorismo\". Lo ha detto l'avvocato Kaloy\nAkhilgov sul suo canale Telegram, come riporta Ria Novosti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Secondo Akhilgov, la giornalista \"è stata arrestata e oggi\nsarà portata nel centro di detenzione temporanea\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tKevorkova è nota, sostiene Radio free Europe, per essersi\nconcentrata sui conflitti nel Caucaso, nel Medio Oriente e sui\ndiritti dei musulmani in Russia e all'estero. L'ex marito di\nKevorkova, Maksim Shevchenko, è un noto osservatore politico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  \"Mia madre è stata arrestata oggi - ha detto il figlio Vasily\nPolonsky su Telegram, ripreso da Reuters - Mia mamma non ha\ncolpa di niente. Fa la giornalista\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  L'avvocato di Kevorkova, Kaloy Akhilgov, ha detto che è stata\narrestata nell'ambito di un'indagine sul terrorismo a causa di\nun articolo sui talebani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086826.0536811,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.26",
        "en_title": "Arrested Moscow Russian journalist, 'justified terrorism'",
        "en_content": "Russian journalist Nadezhda\nKevorkova was arrested today on charges of\n\"justification of terrorism\". Mr. Kaloy said so.\nAkhilgov on its Telegram channel, as reported by Ria Novosti.\n\n\nAccording to Akhilgov, the journalist \"was arrested and today\nwill be taken to the temporary detention center.\"\n\n\nKevorkova is known, says Radio free Europe, for having\nfocused on conflicts in the Caucasus, the Middle East and\nMuslim rights in Russia and abroad. The former husband of\nKevorkova, Maksim Shevchenko, is a noted political observer.\n\n\n\"My mother was arrested today - said her son Vasily\nPolonsky on Telegram, resumed by Reuters - My mom did not have\nIt's nothing. He's a journalist.\"\n\n\nKevorkova's lawyer, Kaloy Akhilgov, said it was\narrested under a terrorist investigation because of\nan article on the Taliban.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nadezhda\nKevorkova",
                "start_char": 19,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kaloy",
                "start_char": 105,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 136,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 169,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Akhilgov",
                "start_char": 197,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 240,
                "end_char": 245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kevorkova",
                "start_char": 298,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Radio free Europe",
                "start_char": 323,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Caucasus",
                "start_char": 381,
                "end_char": 389,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 391,
                "end_char": 406,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 428,
                "end_char": 434,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kevorkova",
                "start_char": 469,
                "end_char": 478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maksim Shevchenko",
                "start_char": 480,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 556,
                "end_char": 561,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vasily\nPolonsky",
                "start_char": 577,
                "end_char": 592,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 596,
                "end_char": 604,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 617,
                "end_char": 624,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kevorkova",
                "start_char": 683,
                "end_char": 692,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kaloy Akhilgov",
                "start_char": 703,
                "end_char": 717,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taliban",
                "start_char": 801,
                "end_char": 808,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca ha convocato l'ambasciatore francese",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:01:33 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/06/mosca-ha-convocato-lambasciatore-francese_935f8f20-ada5-47d9-9693-5d44dbd67f27.html",
        "subtitle": "Al ministero degli Esteri",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero degli Esteri russo ha\nconvocato anche l'ambasciatore francese Pierre Levy. Lo riporta\nla Tass. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 77,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086830.238986,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.30",
        "en_title": "Moscow convened the French ambassador",
        "en_content": "Russian Foreign Ministry has\nalso called the French ambassador Pierre Levy. He's got it.\nTass.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To the Ministry of Foreign Affairs",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 3,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pierre Levy",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 89,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Siccità affligge popolazioni leoni del deserto in Namibia",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:09:23 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/05/06/siccita-affligge-popolazioni-leoni-del-deserto-in-namibia_75ee1bb3-b447-4164-98c0-62189f3ecb8d.html",
        "subtitle": "I nobili felini non hanno prede a sufficienza per nutrirsi",
        "content": "\n                                                \n            La popolazione di leoni del\ndeserto della Namibia, che popolano l'aspra regione del Kunene,\nnel nord-ovest del Paese, è diminuita del 21% nell'ultimo anno a\ncausa dell'effetto domino della diminuzione delle prede\ndisponibili provocata dalla siccità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo un'indagine condotta tra la fine del 2022 e l'inizio del\n2023 dal Ministero dell'Ambiente, delle Foreste e del Turismo\ndella Namibia (Meft), il numero di leoni del deserto era di\ncirca 57-60 adulti e 14 cuccioli.  Le ultime statistiche\nindicano che  8 -12 leoni contati sono morti, alcuni uccisi\ndagli abitanti della zona. \n   John Heydinger, ricercatore e co-fondatore di Lion Rangers,\nun gruppo di conservazione che ha contribuito all'indagine sulla\npopolazione  avverte che la popolazione non è \"in caduta\nlibera\". Storicamente, i numeri sono stati anche più bassi, ha\nspiegato Heydinger a Radio France Internationale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La situazione attuale è la conseguenza della diminuzione\ndelle prede tipiche dei leoni a causa della siccità: Negli\nultimi 5 anni, il numero di antilopi è diminuito di circa l'85%,\nquello di zebre e springbok rispettivamente del 59 e del 53%.  A\ncausa della scarsità di selvaggina, i leoni hanno  preso a\ncacciare bestiame.  Nel periodo 2021-2023, i grandi felini hanno\nucciso 512 animali tra cui capre, pecore, bovini, asini e\npersino polli e cani, secondo i dati raccolti dai Lion Rangers.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSi tratta di perdite significative per i pastori delle 19.800\ncomunità di lingua Otjiherero e Damara che condividono il\nterritorio con i leoni e che a loro volta si difendono:  Secondo\nla legge della Namibia, gli animali selvatici - comprese le\nspecie protette - possono essere uccisi se rappresentano una\nminaccia immediata alla sicurezza umana o alla proprietà. \n   Le fluttuazioni della popolazione non sono insolite per i\nleoni del deserto del Kunene:  alla fine degli anni '90 se ne\ncontavano appena 20.  Il decennio dopo, con piogge\neccezionalmente abbondanti, ha incrementato il numero di animali\nselvatici e la popolazione di leoni è salita a circa 100 o più\nesemplari. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 74,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086830.248295,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.30",
        "en_title": "Harrowed drought desert lion populations in Namibia",
        "en_content": "The people of lions of\nNamibian desert, which populate the harsh region of Kunene,\nin the north-west of the country, decreased by 21% in the last year to\ncause of the domino effect of the decrease of prey\navailable caused by drought.\n\n\nAccording to an investigation conducted between the end of 2022 and the beginning of the\n2023 by the Ministry of Environment, Forests and Tourism\nof Namibia (Meft), the number of desert lions was of\nabout 57-60 adults and 14 puppies. The latest statistics\nindicate that 8 -12 counted lions are dead, some killed\nthe inhabitants of the area.\nJohn Heydinger, researcher and co-founder of Lion Rangers,\na conservation group that contributed to the survey on\npopulation warns that the population is not \"in fall\nfree.\" Historically, numbers were even lower, has\nexplained Heydinger to Radio France Internationale.\n\n\nThe present situation is the consequence of the decrease\ntypical prey of lions due to drought: In\nlast 5 years, the number of antelopes has decreased by about 85%,\nthat of zebra and springbok respective of 59 and 53%. A\ndue to the scarcity of game, lions took to\nhunting livestock. In the period 2021-2023, the great felines have\nkilled 512 animals including goats, sheep, cattle, donkeys and\neven chickens and dogs, according to the data collected by the Lion Rangers.\n\n\nThese are significant losses for the pastors of 19.800\nOtjiherero and Damara language communities that share\nterritory with lions and in turn defend themselves: Second\nthe law of Namibia, wild animals - including\nprotected species - can be killed if they represent a\nimmediate threat to human security or property.\nPopulation fluctuations are not unusual for\nKunene desert lions: at the end of the 1990s\nIt was just 20. The decade after, with rain\nexceptionally abundant, increased the number of animals\nwild and the lion population rose to about 100 or more\nexemplary.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The noble felines do not have enough preys to feed",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Harrowed",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Namibia",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Namibian",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kunene",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "21%",
                "start_char": 130,
                "end_char": 133,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the last year",
                "start_char": 137,
                "end_char": 150,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between the end of 2022",
                "start_char": 276,
                "end_char": 299,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 325,
                "end_char": 329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Environment, Forests and Tourism",
                "start_char": 333,
                "end_char": 381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Namibia",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meft",
                "start_char": 394,
                "end_char": 398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 57-60",
                "start_char": 435,
                "end_char": 446,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 458,
                "end_char": 460,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8 -12",
                "start_char": 506,
                "end_char": 511,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "John Heydinger",
                "start_char": 577,
                "end_char": 591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lion Rangers",
                "start_char": 622,
                "end_char": 634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Heydinger",
                "start_char": 804,
                "end_char": 813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radio France Internationale",
                "start_char": 817,
                "end_char": 844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last 5 years",
                "start_char": 946,
                "end_char": 958,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 85%",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1010,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "59 and 53%",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1064,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2021-2023",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1153,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "512",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Lion Rangers",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "19.800",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1374,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Otjiherero",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Damara",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1487,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Namibia",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kunene",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1685,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the 1990s",
                "start_char": 1703,
                "end_char": 1723,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The decade after",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 100",
                "start_char": 1861,
                "end_char": 1870,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Columbia University ha annullato la cerimonia delle lauree",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:05:37 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/06/columbia-university-ha-annullato-la-cerimonia-delle-lauree_19924749-559b-44df-ad15-c1b89b033286.html",
        "subtitle": "A causa delle proteste contro la guerra a Gaza",
        "content": "\n                                                \n            La Columbia University ha\nannullato la cerimonia per le lauree a causa delle proteste\ncontro la guerra a Gaza. Lo riporta Axios. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 76,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086830.2554839,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T15.00.30",
        "en_title": "Columbia University canceled the graduation ceremony",
        "en_content": "Columbia University has\ncanceled the graduation ceremony due to protests\nagainst the war in Gaza. Axios reports it.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Due to protests against the war in Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media Usa, oggi colloquio tra Biden e Netanyahu",
        "date_raw": "Mon, 6 May 2024 15:24:17 +0200",
        "date": "2024-05-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/06/media-usa-oggi-colloquio-tra-biden-e-netanyahu_b451cea2-077c-49bd-a05f-4a39f08e3e72.html",
        "subtitle": "Lo ha riferito Axios",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente Usa Joe Biden\nparlerà oggi con il premier israeliano Benyamin Netanyahu. Lo ha\ndetto una fonte Usa al sito Axios. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 75,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715086830.286978,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-07 15:00:30",
