[
    {
        "title": "Trump, costretto a New York da processo-show, dietro c'è Biden",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 18:37:49 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/12/trump-costretto-a-new-york-da-processo-show-dietro-ce-biden_372912d4-839c-49bb-b2d2-c35792742412.html",
        "subtitle": "'Mi perseguitano perchè sono candidato e avanti nei sondaggi'",
        "content": "\n                                                \n             \"Sono costretto a New York per un\nprocesso-show dovuto a Joe Biden\". Lo ha detto Donald Trump\nattaccando il procuratore di Manhattan Alvin Bragg e citando\n\"esperti legali\" secondo i quali \"non c'è alcun reato\" nel\nprocedimento in corso per i soldi alla pornostar. \"Mi\nperseguitano perché sono candidato alla Casa Bianca e sono\navanti\" nei sondaggi: i democratici \"hanno rubato le elezioni\ndel 2020 e non gli consentiremo di farlo nel 2024\", ha aggiunto\nTrump. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.4727087,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Trump, forced to New York by trial-show, behind is Biden",
        "en_content": "\"I am forced to New York for a\ntrial-show due to Joe Biden.\" Donald Trump said\nattacking Manhattan prosecutor Alvin Bragg and quoting\n\"legal experts\" according to which \"there is no crime\"\nproceeding in progress for money to the pornstar. ♪\nThey persecute because I am a candidate for the White House and am\nforward\" in the surveys: the Democrats \" stole the elections\nof 2020 and we will not allow it to do so in 2024\", he added\nTrump.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They haunt me because I'm a candidate and a forward in the polls'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 49,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 61,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 89,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alvin Bragg",
                "start_char": 110,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 285,
                "end_char": 300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 337,
                "end_char": 346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 372,
                "end_char": 376,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 414,
                "end_char": 418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 430,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken, da offensiva a Rafah anarchia senza eliminare Hamas",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 18:28:58 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/12/blinken-da-offensiva-a-rafah-anarchia-senza-eliminare-hamas_4eee3143-cd38-482d-80bf-c57ab94c693c.html",
        "subtitle": "'Non abbiamo visto ancora piano per dopo la fine della guerra'",
        "content": "\n                                                \n            Un'offensiva a Rafah\nprovocherebbe \"anarchia\" senza eliminare Hamas. Lo ha detto il\nsegretario di Stato Antony Blinken in un'intervista a Nbc,\nsottolineando che gli Stati Uniti \"non hanno ancora visto un\npiano su quello che accadrà il giorno dopo la fine della guerra\na Gaza\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.4814134,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Blinken, from offensive to Anarchy Rafah without eliminating Hamas",
        "en_content": "An offensive to Rafah\nIt would cause \"anarchy\" without eliminating Hamas. He said that\nSecretary of State Antony Blinken in an interview with Nbc,\nstressing that the United States \"have not yet seen a\nplan on what will happen the day after the end of the war\nin Gaza.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We haven't seen any plan for after the end of the war'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 106,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 142,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 162,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 262,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 274,
                "end_char": 307,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le forze indipendentiste perdono maggioranza in Catalogna",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 22:54:54 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/le-forze-indipendentiste-perdono-maggioranza-in-catalogna_47698970-362a-4965-bc08-c3c7e4a83fe9.html",
        "subtitle": "Per la prima volta da 13 anni, cambio di ciclo nella regione",
        "content": "\n                                                \n            Per la prima volta da tredici anni, i partiti a favore\ndell'indipendenza hanno perso la maggioranza nel Parlamento\ncatalano alle elezioni vinte dal candidato socialista del Psc,\nl'ex ministro di Sanità Salvador Illa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t Con il 95% dei voti scrutinati, le tre forze indipendentiste,\nJunts per Catalunya, con l'ex presidente Carles Puigdemont,\nEsquerra Republicana de Catalunya, con il governatore uscente\nPere Aragones, e l'anticapitalista Cup ottengono\ncomplessivamente 59 seggi dei 135 della camera catalana,\ndistanti dalla maggioranza assoluta di 68. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.5668113,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Independent forces lose majority in Catalonia",
        "en_content": "For the first time in thirteen years, the parties in favor\nof independence have lost a majority in Parliament\nCatalan elections won by the Socialist candidate of the PSC,\nformer Minister of Health Salvador Illa.\n\n\nWith 95% of the votes cast, the three independent forces,\nJunts for Catalunya, with former president Carles Puigdemont,\nExquerra Republicana de Catalunya, with the outgoing governor\nPears Aragones, and the anti-capitalist Cup get\ntotal 59 seats of 135 of the Catalan room,\naway from the absolute majority of 68.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For the first time since 13 years, cycle change in the region",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "13 years",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "thirteen years",
                "start_char": 22,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 99,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Socialist",
                "start_char": 139,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "PSC",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvador Illa",
                "start_char": 197,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "95%",
                "start_char": 219,
                "end_char": 222,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catalunya",
                "start_char": 282,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carles Puigdemont",
                "start_char": 315,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Exquerra Republicana de Catalunya",
                "start_char": 334,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pears Aragones",
                "start_char": 396,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 450,
                "end_char": 452,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 462,
                "end_char": 465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catalan",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 522,
                "end_char": 524,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'Roma ben messa sull'attuazione del Pnrr'",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 21:40:36 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/von-der-leyen-roma-ben-messa-sullattuazione-del-pnrr_70339dbd-b0af-4221-a828-6fcb0ca8dd8b.html",
        "subtitle": "'Ha già usufruito di oltre la metà dei fondi'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Italia è molto ben messa per\nl'implementazione del Pnrr, ha già usufruito di oltre la metà\ndei fondi\". Lo ha detto la presidente della Commissione europea,\nUrsula von der Leyen, ospite di Fabio Fazio a Che tempo che fa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.5917377,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Von der Leyen, 'Rome well put on the implementation of the Pnrr'",
        "en_content": "\"Italy is very well placed for\nthe implementation of the Pnrr, has already benefited more than half\nof funds.\" The President of the European Commission said so,\nUrsula von der Leyen, guest of Fabio Fazio at What time ago.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It has already taken over half of the funds'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "over half",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 85,
                "end_char": 99,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 128,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der Leyen",
                "start_char": 161,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fabio Fazio",
                "start_char": 192,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Shoigu a capo Consiglio di sicurezza al posto di Patrushev",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 20:43:47 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/shoigu-a-capo-consiglio-di-sicurezza-al-posto-di-patrushev_123bd14c-9fa3-4273-b2c8-8f9cee3baa75.html",
        "subtitle": "Fino ad ora ministro della Difesa",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente russo Vladimir Putin ha\nlicenziato Nikolai Patrushev dalla carica di segretario del\nConsiglio di Sicurezza russo \"in connessione con la transizione\nad un altro lavoro\". Lo riporta Ria Novosti secondo cui il capo\ndel Cremlino ha nominato al suo posto Serghei Shoigu, che finora\nha ricoperto l'incarico di ministro della Difesa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.6118903,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Shoigu headed Security Council instead of Patrushev",
        "en_content": "Russian President Vladimir Putin\ndismissed Nikolai Patrushev from the office of secretary of\nRussian Security Council \"in connection with the transition\nto another job.\" Ria Novosti reports that the boss\nof the Kremlin appointed Serghei Shoigu, who so far\nHe served as Minister of Defense.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Until now Minister of Defense",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Shoigu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Security Council",
                "start_char": 14,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patrushev",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nikolai Patrushev",
                "start_char": 43,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian Security Council",
                "start_char": 93,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 170,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 211,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serghei Shoigu",
                "start_char": 229,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, duri scontri su gran parte area confine Kharkiv",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 19:01:11 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/zelensky-duri-scontri-su-gran-parte-area-confine-kharkiv_2541bcdb-6879-453c-9159-cf27101f48cd.html",
        "subtitle": "Le zone interessate sono vicine alla frontiera russa",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky ha affermato oggi che ci sono state intense battaglie\nlungo le aree di confine nella regione di Kharkiv, dove migliaia\ndi persone sono state sfollate dopo l'offensiva russa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Battaglie difensive e aspri combattimenti continuano su gran\nparte del nostro confine\", ha detto Zelensky, aggiungendo che\n\"l'idea che sta dietro agli attacchi nella regione di Kharkiv è\ndi minare la base morale e motivazionale della capacità degli\nucraini di difendersi\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.617495,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Zelensky, tough clashes on much border area Kharkiv",
        "en_content": "Ukrainian President Volodymyr\nZelensky said today that there were intense battles\nalong the border areas in the Kharkiv region, where thousands\nof people were displaced after the Russian offensive.\n\n\n\"Defensive battles and bitter fighting continue on great\npart of our border,\" said Zelensky, adding that\n\"the idea behind attacks in the Kharkiv region is\nto undermine the moral and motivational basis of the ability to\nUkrainians to defend themselves.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interested areas are close to the Russian border",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 134,
                "end_char": 143,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 283,
                "end_char": 291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 337,
                "end_char": 344,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 419,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin propone Belousov alla Difesa al posto di Shoigu",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 20:35:00 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/putin-propone-belousov-alla-difesa-al-posto-di-shoigu_7682ac6b-0b59-43f6-b82d-27517db4678a.html",
        "subtitle": "E chiede la riconferma Lavrov agli Esteri",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente russo Vladimir Putin ha\nproposto la nomina di Andrei Belousov alla carica di ministro\ndella Difesa, finora ricoperta da Serghei Shoigu. Lo si legge in\nun messaggio sul canale Telegram del Consiglio della Federazione\ncitato dalla Tass. Nel governo precedente, Belousov ha ricoperto\nl'incarico di primo vice primo ministro. Il capo del Cremlino ha\ninvece chiesto di riconfermare Sergei Lavrov come ministro degli\nEsteri. Le nomine saranno sottoposte al Consiglio della\nFederazione in una riunione del 14 maggio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.6340065,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Putin proposes Belousov to Defense instead of Shoigu",
        "en_content": "Russian President Vladimir Putin\nproposed the appointment of Andrei Belousov as Minister\nof Defense, so far covered by Serghei Shoigu. We read it in\na message on the Telegram channel of the Federation Council\ncited by the Tass. In the previous government, Belousov covered\nFirst Deputy Prime Minister. The head of the Kremlin has\ninstead asked to reconfirm Sergei Lavrov as minister of\nExternal. Appointments will be submitted to the Council of\nFederation at a meeting on 14 May.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And asks for the reconfirm Lavrov to the Foreigners",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belousov",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shoigu",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foreigners",
                "start_char": 41,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrei Belousov",
                "start_char": 61,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serghei Shoigu",
                "start_char": 119,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 166,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Federation Council",
                "start_char": 190,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 222,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Belousov",
                "start_char": 256,
                "end_char": 264,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergei Lavrov",
                "start_char": 357,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of\nFederation",
                "start_char": 430,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14 May",
                "start_char": 472,
                "end_char": 478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, salgono a 9 i morti nel crollo a Belgorod",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 19:13:46 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/12/mosca-salgono-a-9-i-morti-nel-crollo-a-belgorod_ba1f0324-8ed1-4097-b3ce-318d7a7433f7.html",
        "subtitle": "Lo rende noto una fonte dei servizi di emergenza",
        "content": "\n                                                \n            I soccorritori russi hanno recuperato\nil corpo della nona vittima sotto le macerie dell'edificio\ncrollato a Belgorod. Lo ha reso noto a Ria Novosti una fonte dei\nservizi di emergenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il corpo della nona vittima è stato trovato sotto le macerie\ndi una casa a Belgorod\", ha precisato la stessa fonte\nall'agenzia di stampa russa. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.6438015,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "Moscow, 9 dead in the collapse of Belgorod",
        "en_content": "Russian rescuers have recovered\nthe body of the ninth victim under the rubble of the building\ncollapsed in Belgorod. He made it known to Ria Novosti a source of\nemergency services.\n\n\n\"The body of the ninth victim was found under the rubble\nof a house in Belgorod\", he specified the same source\nto the Russian press agency.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It makes known a source of emergency services",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 8,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ninth",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 107,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 137,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ninth",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Belgorod",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Gaza 35mila morti. Blinken,'più civili che terroristi'",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 20:05:21 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/12/a-gaza-35mila-morti.-blinkenpiu-civili-che-terroristi_30cb8ea4-349e-4a28-bb3a-aabfe079ee72.html",
        "subtitle": "L'Egitto con il Sudafrica nell'accusa contro Israele all'Aja",
        "content": "Per i raid israeliani a Gaza i morti sono oramai più di 35mila, secondo i dati diffusi dal ministero della sanità di Hamas. E il segretario di Stato Usa Antony Blinken ha denunciato che a cadere negli attacchi dell'Idf nella Striscia sono stati \"più civili che terroristi\". Intanto l'Egitto e la Libia hanno annunciato che affiancheranno il Sudafrica nell'accusa di \"genocidio\" dei palestinesi presentata all'Aja contro Israele. Il Cairo, sempre più preoccupato dalle mosse israeliane al confine di Rafah, ha motivato la scelta \"alla luce del peggioramento della gravità e della portata degli attacchi contro i civili palestinesi\". Israele, ha spiegato Blinken in un'intervista alla Cbs - ricordando il suo Rapporto presentato nei giorni scorsi al Congresso Usa -, ha \"la conoscenza e gli strumenti per ridurre i danni ai civili nelle sue operazioni militari\". Tuttavia - ha sottolineato - \"i risultati sul terreno, incluso l'elevato numero di vittime civili, sollevano sostanziali dubbi sul fatto che l'Idf li abbia usati in modo efficace in tutti i casi\". Secondo il bilancio fornito dalla fazione islamica, i morti dall'attacco del 7 ottobre e l'avvio della guerra nella Striscia sono arrivati a 35.034 mentre i feriti sono 78.755: dati tuttavia contestati da Israele perché non distinguono tra civili e miliziani e non rivelano quante siano le vittime provocate dai razzi dai gruppi armati palestinesi ricaduti all'interno della Striscia. Il segretario di Stato ha poi sottolineato che gli Usa \"non hanno ancora visto\" un \"piano chiaro e credibile\" per proteggere i civili a Rafah, come richiesto più volte da Washington. Ma ha precisato che sul blocco delle armi allo Stato ebraico - minacciato dal presidente Joe Biden in caso di attacco alla città - \"al momento l'unica\" consegna rinviata sono le \"bombe ad alta carica perché ci sono trattative in corso con Israele, dato l'impatto che queste armi potrebbero avere se usate in aree densamente popolate\".Hamas ha invece attaccato direttamente Biden per aver sostenuto che un cessate il fuoco ci sarebbe \"domani\" se venissero liberati i circa 130 ostaggi israeliani ancora trattenuti a Gaza. Frasi che per Hamas rappresentano \"una battuta di arresto rispetto ai risultati dell'ultimo round di negoziati, che avevano portato al consenso del movimento sulla proposta avanzata dai mediatori\". In visita alla comunità ebraica al Ghetto di Roma, anche il sindaco di New York, il democratico Eric Adams, ha assicurato che \"la vostra battaglia è anche la nostra battaglia\", e cioè che \"bisogna riportare a casa gli ostaggi e distruggere Hamas\".Sul campo l'Idf sta portando avanti l'operazione a Rafah sia al valico sia nella parte orientale della città - anche alla ricerca dei rapiti -, mentre i combattimenti sono tornati anche al nord e al centro della Striscia dove Hamas sta tentando di riorganizzarsi. A Jabalya - dopo gli appelli all'evacuazione \"temporanea\" della popolazione della zona - l'operazione è stata avviata la scorsa notte per contrastare i tentativi di Hamas di \"rimettere in piedi la sua struttura terroristica e operativa\".Lo stesso sta avvenendo a Zeitun sempre nel nord, dove ci sono stati numerosi scontri ravvicinati. Complessivamente nelle ultime 24 ore - secondo il portavoce militare - \"sono stati colpiti e distrutti oltre 150 obiettivi\" delle fazioni armate in tutta la Striscia. Mentre non si esaurisce il lancio dei razzi da Gaza contro le comunità israeliane a ridosso dell'enclave palestinese, compreso il valico di Kerem Shalom dove sono sottoposti ai controlli di sicurezza i camion degli aiuti umanitari destinati alla Striscia: altri due sono stati lanciati nelle ultime ore. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715551228.6593413,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-13 00:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-13T00.00.28",
        "en_title": "35,000 dead in Gaza. Blinken, more civilian than terrorists.",
        "en_content": "For Israeli raids in Gaza, the dead are now more than 35,000, according to the data reported by the Ministry of Health of Hamas. And the US Secretary of State Antony Blinken denounced that falling into the Idf attacks in the Strip were \"more civilian than terrorists\". Meanwhile, Egypt and Libya have announced that South Africa will be charged with \"genocide\" of the Palestinians presented at the Hague against Israel. Cairo, increasingly concerned by Israeli moves at the border of Rafah, motivated the choice \"in light of the worsening of gravity and the extent of attacks against Palestinian civilians.\" Israel, Blinken explained in an interview with the Cbs - recalling his report presented in recent days at the US Congress -, he has \"knowledge and tools to reduce damage to civilians in his military operations\". However - it has emphasized - \"the results on the ground, including the high number of civilian victims, raise substantial doubts about the fact that the Idf used them effectively in all cases\". According to the budget provided by the Islamic faction, the dead from the attack of October 7 and the start of the war in the Strip arrived at 35,034 while the wounded were 78,755: however, data disputed by Israel because they do not distinguish between civilians and militias and do not reveal how many victims caused by the rockets from the Palestinian armed groups relapsed within the Strip. The Secretary of State then underlined that the US \"have not yet seen\" a \"clear and credible plan\" to protect civilians in Rafah, as requested several times by Washington. But he pointed out that on the blockade of arms to the Jewish state - threatened by President Joe Biden in case of attack on the city - \"at the moment the only\" postponed delivery are the \"high charge bombs because there are ongoing negotiations with Israel, given the impact that these weapons might have if used in densely populated areas\". Hamas instead attacked Biden directly for claiming that a ceasefire there would be \"tomorrow\" if the approximately 130 Israeli hostages still held in Gaza were released. Frasi that for Hamas represent \"a stop to the results of the last round of negotiations, which had led to the consent of the movement on the proposal advanced by the mediators\". Visiting the Jewish community at the Ghetto in Rome, the mayor of New York, Democrat Eric Adams, assured that \"your battle is also our battle\", that is, \"it is necessary to bring the hostages home and destroy Hamas\". On the field the Idf is carrying out the operation to Rafah both at the pass and in the eastern part of the city - also in search of the kidnapped -, while the fights have also returned to the north and to the center of the Strip where Hamas is trying to reorganize. In Jabalya - after the appeals to the \"temporaneous\" evacuation of the population of the area - the operation was started last night to counter Hamas' attempts to \"remit his terrorist and operational structure\". The same is happening in Zeitun always in the north, where there were numerous close clashes. Overall in the last 24 hours - according to the military spokesman - \"more than 150 goals have been struck and destroyed\" of the armed factions throughout the Strip. While the launch of the Gaza rocket against Israeli communities close to the Palestinian enclave, including the Kerem Shalom Pass where humanitarian aid trucks for the Strip are subjected to security checks: two more were launched in the last hours.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Egypt with South Africa on the charge against Israel at the Hague",
        "title_NER": [
            {
                "word": "35,000",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hague",
                "start_char": 60,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 35,000",
                "start_char": 44,
                "end_char": 60,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Health of",
                "start_char": 96,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 137,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 159,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 206,
                "end_char": 209,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 280,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Libya",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 316,
                "end_char": 328,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 368,
                "end_char": 380,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hague",
                "start_char": 398,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 412,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 453,
                "end_char": 460,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 484,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 584,
                "end_char": 595,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 608,
                "end_char": 614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 616,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 659,
                "end_char": 662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 699,
                "end_char": 710,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 718,
                "end_char": 720,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 721,
                "end_char": 729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 974,
                "end_char": 977,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1062,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1147,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "35,034",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1165,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "78,755",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1195,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1370,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1404,
                "end_char": 1409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1581,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1644,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1840,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1931,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1949,
                "end_char": 1954,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2010,
                "end_char": 2018,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "approximately 130",
                "start_char": 2027,
                "end_char": 2044,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2045,
                "end_char": 2052,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2076,
                "end_char": 2080,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frasi",
                "start_char": 2096,
                "end_char": 2101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2111,
                "end_char": 2116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 2287,
                "end_char": 2293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Ghetto",
                "start_char": 2307,
                "end_char": 2317,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2321,
                "end_char": 2325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 2340,
                "end_char": 2348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 2350,
                "end_char": 2358,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 2359,
                "end_char": 2369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 2508,
                "end_char": 2511,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2720,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2727,
                "end_char": 2732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jabalya",
                "start_char": 2761,
                "end_char": 2768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 2880,
                "end_char": 2890,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2907,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zeitun",
                "start_char": 2995,
                "end_char": 3001,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 3075,
                "end_char": 3092,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "more than 150",
                "start_char": 3134,
                "end_char": 3147,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 3223,
                "end_char": 3228,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3254,
                "end_char": 3258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3281,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 3307,
                "end_char": 3318,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Kerem Shalom Pass",
                "start_char": 3338,
                "end_char": 3359,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 3398,
                "end_char": 3403,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3438,
                "end_char": 3441,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 3464,
                "end_char": 3478,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
