[
    {
        "title": "Robot ignora i comandi di Scholz alla fiera di Hannover",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 17:57:58 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/22/robot-ignora-i-comandi-di-scholz-alla-fiera-di-hannover_af294198-e5ba-474f-b04a-d65bc49e0315.html",
        "subtitle": "Ma dopo un po' esegue. Manager Siemens: 'E' come in politica'",
        "content": "\n                                                \n            Il giro inaugurale alla fiera\nindustriale di Hannover è stato per Olaf Scholz un'occasione per\nsottolineare quanto l'economia tedesca sia innovativa,\nsoprattutto in ambiti futuristici come l'intelligenza\nartificiale, uno dei principali temi dell'evento. Ma quando il\ncancelliere tedesco è stato chiamato a fare da testimonial,\nl'interazione con un robot non è andata come previsto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo segnala il sito del settimanale tedesco Der Spiegel\nprecisando che allo stand di Siemens, uno dei maggiori gruppi\ngruppi industriali tedeschi, Scholz doveva far accelerare un\nbraccio robotico tramite comandi vocali. \"Possiamo aumentare la\nvelocità? Più veloce. Ancora più veloce\", ha incitato Scholz.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tInizialmente però non succedeva nulla e solo dopo diversi\ntentativi il comando è stato eseguito.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Un componente  del consiglio di amministrazione di Siemens,\nCedrik Neike, ha alleviato l'imbarazzo con un paragone ad hoc:\n\"È come in politica. Ci vuole un po' più di tempo affinché\nfunzioni; ma quando funziona, funziona bene\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.0434873,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Robot ignores Scholz's commands at the Hannover fair",
        "en_content": "The opening tour at the fair\nIndustrial of Hannover was for Olaf Scholz an opportunity for\nunderline how the German economy is innovative,\nespecially in futuristic areas such as intelligence\nartificial, one of the main themes of the event. But when\nGerman Chancellor was called to do as a witness,\ninteraction with a robot didn't go as planned.\n\n\nThe website of the German weekly Der Spiegel\nspecifying that at the Siemens stand, one of the major groups\nGerman industrial groups, Scholz had to accelerate a\nrobotic arm through voice commands. \"We can increase\nspeed? Faster. Even faster,\" said Scholz.\n\n\nInitially nothing happened and only after several\nattempts the command was executed.\n\n\nA member of Siemens' board of directors,\nCedrik Neike, relieved the embarrassment with an ad hoc comparison:\n\"It's like politics. It takes a little more time so that\nfunctions; but when it works, it works well.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "But after a while he runs. Manager Siemens: 'It's like politics'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hannover",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Siemens",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Industrial of Hannover",
                "start_char": 29,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 60,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 203,
                "end_char": 206,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 366,
                "end_char": 372,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 373,
                "end_char": 379,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Der Spiegel",
                "start_char": 380,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Siemens",
                "start_char": 415,
                "end_char": 422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 454,
                "end_char": 460,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Faster",
                "start_char": 567,
                "end_char": 573,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 594,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Siemens",
                "start_char": 703,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cedrik Neike",
                "start_char": 732,
                "end_char": 744,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken in Cina dal 24 al 26, in agenda Ucraina e Medio Oriente",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 02:03:07 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/22/blinken-in-cina-dal-24-al-26-in-agenda-ucraina-e-medio-oriente_8e3b68e6-4d92-41fe-9793-7d6cd64f8336.html",
        "subtitle": "Centrali anche le questioni Taiwan e Mar cinese meridionale",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken si recherà in Cina dal 24 al 26 aprile\ne incontrerà alti dirigenti del Paese a Shanghai e Pechino \"per\ndiscutere una serie di questioni bilaterali, regionali e globali\ntra cui la crisi in Medio Oriente, la guerra della Russia contro\nl'Ucraina, le questioni sullo stretto di Taiwan e il Mar cinese\nmeridionale\". Lo ha annunciato il Dipartimento di Stato\namericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Blinken  discuterà inoltre \"del lavoro in corso per\nrispettare gli impegni assunti dai presidenti Biden e Xi al\nvertice di Woodside di novembre sulla ripresa della cooperazione\nantidroga, sulla comunicazione tra militari, sull'intelligenza\nartificiale e sul rafforzamento dei legami tra i due popoli, e\nribadirà l'importanza che gli Stati Uniti e la Cina gestiscano\nresponsabilmente la concorrenza, anche nelle aree in cui i\nnostri due paesi non sono d'accordo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.204436,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Blinken in China from 24 to 26, on Ukraine and Middle East agenda",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken will travel to China from 24 to 26 April\nand will meet high leaders of the country in Shanghai and Beijing \"for\ndiscuss a number of bilateral, regional and global issues\nincluding the crisis in the Middle East, the war of Russia against\nUkraine, Taiwan Strait and Chinese Sea issues\nSouthern.\" The State Department announced it\nAmerican.\n\n\nBlinken will also discuss \"work in progress for\nrespect the commitments made by Presidents Biden and Xi to\nWoodside summit in November on the resumption of cooperation\nanti-drug, military communication, intelligence\nartificial and the strengthening of links between the two peoples, and\nwill reiterate the importance that the United States and China manage\nResponsible for competition, even in areas where competition\nour two countries do not agree.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Central also issues Taiwan and South China Sea",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Central",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South China Sea",
                "start_char": 31,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26 April",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 241,
                "end_char": 256,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese Sea",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The State Department",
                "start_char": 341,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Presidents Biden",
                "start_char": 467,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 488,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 709,
                "end_char": 726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 809,
                "end_char": 812,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken in Cina dal 24 al 26, in agenda Ucraina e Medio Oriente",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 02:03:10 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/22/blinken-in-cina-dal-24-al-26-in-agenda-ucraina-e-medio-oriente_32ae7da2-eec6-42ed-952c-ce2980e90df1.html",
        "subtitle": "Centrali anche le questioni Taiwan e Mar cinese meridionale",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken si recherà in Cina dal 24 al 26 aprile\ne incontrerà alti dirigenti del Paese a Shanghai e Pechino \"per\ndiscutere una serie di questioni bilaterali, regionali e globali\ntra cui la crisi in Medio Oriente, la guerra della Russia contro\nl'Ucraina, le questioni sullo stretto di Taiwan e il Mar cinese\nmeridionale\". Lo ha annunciato il Dipartimento di Stato\namericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Blinken  discuterà inoltre \"del lavoro in corso per\nrispettare gli impegni assunti dai presidenti Biden e Xi al\nvertice di Woodside di novembre sulla ripresa della cooperazione\nantidroga, sulla comunicazione tra militari, sull'intelligenza\nartificiale e sul rafforzamento dei legami tra i due popoli, e\nribadirà l'importanza che gli Stati Uniti e la Cina gestiscano\nresponsabilmente la concorrenza, anche nelle aree in cui i\nnostri due paesi non sono d'accordo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.2526574,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Blinken in China from 24 to 26, on Ukraine and Middle East agenda",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken will travel to China from 24 to 26 April\nand will meet high leaders of the country in Shanghai and Beijing \"for\ndiscuss a number of bilateral, regional and global issues\nincluding the crisis in the Middle East, the war of Russia against\nUkraine, Taiwan Strait and Chinese Sea issues\nSouthern.\" The State Department announced it\nAmerican.\n\n\nBlinken will also discuss \"work in progress for\nrespect the commitments made by Presidents Biden and Xi to\nWoodside summit in November on the resumption of cooperation\nanti-drug, military communication, intelligence\nartificial and the strengthening of links between the two peoples, and\nwill reiterate the importance that the United States and China manage\nResponsible for competition, even in areas where competition\nour two countries do not agree.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Central also issues Taiwan and South China Sea",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Central",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South China Sea",
                "start_char": 31,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26 April",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 241,
                "end_char": 256,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese Sea",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The State Department",
                "start_char": 341,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Presidents Biden",
                "start_char": 467,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 488,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 709,
                "end_char": 726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 809,
                "end_char": 812,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken in Cina dal 24 al 26, in agenda Ucraina e Medio Oriente",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 02:03:10 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/22/blinken-in-cina-dal-24-al-26-in-agenda-ucraina-e-medio-oriente_d6fcf955-5190-4a3a-a205-1703eaed975b.html",
        "subtitle": "Centrali anche le questioni Taiwan e Mar cinese meridionale",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken si recherà in Cina dal 24 al 26 aprile\ne incontrerà alti dirigenti del Paese a Shanghai e Pechino \"per\ndiscutere una serie di questioni bilaterali, regionali e globali\ntra cui la crisi in Medio Oriente, la guerra della Russia contro\nl'Ucraina, le questioni sullo stretto di Taiwan e il Mar cinese\nmeridionale\". Lo ha annunciato il Dipartimento di Stato\namericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Blinken  discuterà inoltre \"del lavoro in corso per\nrispettare gli impegni assunti dai presidenti Biden e Xi al\nvertice di Woodside di novembre sulla ripresa della cooperazione\nantidroga, sulla comunicazione tra militari, sull'intelligenza\nartificiale e sul rafforzamento dei legami tra i due popoli, e\nribadirà l'importanza che gli Stati Uniti e la Cina gestiscano\nresponsabilmente la concorrenza, anche nelle aree in cui i\nnostri due paesi non sono d'accordo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.2628462,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Blinken in China from 24 to 26, on Ukraine and Middle East agenda",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken will travel to China from 24 to 26 April\nand will meet high leaders of the country in Shanghai and Beijing \"for\ndiscuss a number of bilateral, regional and global issues\nincluding the crisis in the Middle East, the war of Russia against\nUkraine, Taiwan Strait and Chinese Sea issues\nSouthern.\" The State Department announced it\nAmerican.\n\n\nBlinken will also discuss \"work in progress for\nrespect the commitments made by Presidents Biden and Xi to\nWoodside summit in November on the resumption of cooperation\nanti-drug, military communication, intelligence\nartificial and the strengthening of links between the two peoples, and\nwill reiterate the importance that the United States and China manage\nResponsible for competition, even in areas where competition\nour two countries do not agree.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Central also issues Taiwan and South China Sea",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Central",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South China Sea",
                "start_char": 31,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26 April",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 241,
                "end_char": 256,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese Sea",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The State Department",
                "start_char": 341,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Presidents Biden",
                "start_char": 467,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 488,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 709,
                "end_char": 726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 809,
                "end_char": 812,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Razzi dall'Iraq verso base coalizione a guida Usa in Siria",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 12:54:51 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/22/razzi-dalliraq-verso-base-coalizione-a-guida-usa-in-siria_b415a3fe-a3f9-4e0e-8f2a-effc03e938d6.html",
        "subtitle": "Forze sicurezza irachene, 'operazione per cercare autori lanci'",
        "content": "\n                                                \n            Diversi razzi sono stati lanciati\ndal nord dell'Iraq in direzione di una base della coalizione\ninternazionale anti-jihadista a guida Usa in Siria: lo affermano\nle forze di sicurezza irachene, dicendo di aver ritrovato il\nveicolo usato per il lancio, aggiungendo che \"una vasta\noperazione\" per rintracciare i responsabili e di ispezione è\nstata avviata nella provincia di Ninive.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta del primo attacco di una qualche consistenza\ndiretto contro le truppe della coalizione internazionale, anche\nse diversi droni e razzi sono stati diretti contro soldati\namericani in Medio Oriente durante gli ultimi mesi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.2866929,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Races from Iraq to US-led coalition in Syria",
        "en_content": "Several rockets have been launched\nfrom the north of Iraq towards a coalition base\nUS-led anti-jihadist international in Syria: they say\nthe Iraqi security forces, saying they found the\nvehicle used for launch, adding that \"a wide\noperation\" to track managers and inspection is\nwas started in the province of Ninive.\n\n\nIt is the first attack of some consistency\ndirected against the troops of the international coalition, also\nif several drones and rockets were directed against soldiers\nAmericans in the Middle East over the last few months.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Iraqi security forces, 'operation to search for lanci authors'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iraqi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "anti-jihadist",
                "start_char": 90,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraqi",
                "start_char": 141,
                "end_char": 146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ninive",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 329,
                "end_char": 334,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 488,
                "end_char": 497,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 501,
                "end_char": 516,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the last few months",
                "start_char": 522,
                "end_char": 541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pnv si conferma prima forza in Paese Basco alla pari con Bildu",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 12:56:14 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/21/pnv-si-conferma-prima-forza-in-paese-basco-alla-pari-con-bildu_d4c18765-7a30-43e6-87dc-c7f2347cebbf.html",
        "subtitle": "Secondo il sondaggio della tv basca EiTB a chiusura delle urne",
        "content": "\n                                                \n            Alla chiusura delle urne alle 20:00\nnel Paese Basco, per eleggere i 75 rappresentanti nel\nParlamento, il Partito nazionalista basco (Pnv) mantiene la\nprima posizione per numero di voti e potrà continuare a\ngovernare la regione autonoma, in un pareggio in numero di seggi\ncon EH Bildu, il partito della sinistra indipendentista radicale\nbasca, che ha sfiorato lo storico sorpasso, secondo il sondaggio\ndella Tv pubblica basca  EiTB. I socialisti del Pse si\nconfermano come terza forza,  mantenendo le chiavi per il\ngoverno della regione insiema al Pnv: entrambi determinati a non\nformare alleanze con Bildu per il rifiuto del suo candidato\ngovernatore Pello Otxandiano di definire l'Eta \"terrorista\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.3176377,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Pnv is confirmed first strength in Country Basco au pair with Bildu",
        "en_content": "At the closing of the urns at 20:00\nin the Basque Country, to elect the 75 representatives in\nParliament, the Basque Nationalist Party (Pnv) maintains the\nfirst position by number of votes and may continue to\nrule the autonomous region, in a tie in number of seats\nwith EH Bildu, the party of the radical independent leftist\nBasque, which has touched the historical overtaking, according to the survey\nof the Basque TV EiTB. The Socialists of the Pse\nconfirm as third strength, keeping the keys for\nGovernment of the region joins the Pnv: both determined not to\nform alliances with Bildu for the refusal of his candidate\nGovernor Pello Otxandiano to define the \"terrorist\" Eta.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "According to the poll of the Basque TV EiTB at closing of the urns",
        "title_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Country Basco",
                "start_char": 35,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bildu",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Basque",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "20:00",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Basque Country",
                "start_char": 39,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "75",
                "start_char": 72,
                "end_char": 74,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 94,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Basque Nationalist Party",
                "start_char": 106,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "EH Bildu",
                "start_char": 270,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Basque",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Socialists",
                "start_char": 429,
                "end_char": 439,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 462,
                "end_char": 467,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Pnv",
                "start_char": 534,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bildu",
                "start_char": 582,
                "end_char": 587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pello Otxandiano",
                "start_char": 630,
                "end_char": 646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eta",
                "start_char": 673,
                "end_char": 676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Katz a ministri esteri Ue,sanzioni a progetto missili Iran",
        "date_raw": "Sun, 21 Apr 2024 19:04:19 +0200",
        "date": "2024-04-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/21/katz-a-ministri-esteri-uesanzioni-a-progetto-missili-iran_83c4075f-888c-460e-87fd-c00180ffbb5c.html",
        "subtitle": "'Pericolo per il mondo, fermare Teheran prima che sia tardi'",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro degli esteri\nisraeliano Israel Katz ha chiesto ai suoi omologhi della Ue \"di\nimporre sanzioni al progetto missilistico iraniano\". Lo ha\nannunciato lo stesso Katz aggiungendo che \"il progetto mette in\npericolo il mondo. Bisogna fermare l'Iran prima che sia troppo\ntardi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  Su X Katz ha ricordato che i \"missili iraniani hanno una\ngittata fino a 3mila chilometri\". Al tempo stesso ha dato\nistruzioni alle ambasciate israeliane nella Ue \"di aumentare la\ncampagna contro l'Iran in vista dell'incontro Fac dei ministri\ndegli esteri europei di domani per discutere le sanzioni\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.3273578,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Katz to foreign ministers EU, missile-designed sanctions Iran",
        "en_content": "The Foreign Minister\nIsrael Israel Israel Katz asked his homologues of the EU \"\nimpose sanctions on the Iranian missile project.\" He did.\nannounced the same Katz adding that \"the project puts in\ndanger the world. We must stop Iran before it is too much\nlate.\"\n\n\nOn X Katz recalled that the \"Iranian missiles have a\nup to 3 thousand kilometers.\" At the same time\ninstructions to Israeli embassies in the EU \"to increase the\ncampaign against Iran in view of the Fac meeting of Ministers\nto discuss the sanctions.\"\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Danger for the world, stop Tehran before it's late'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 57,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 35,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 75,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 157,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 267,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "up to",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3 thousand kilometers",
                "start_char": 321,
                "end_char": 342,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 378,
                "end_char": 385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 403,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fac",
                "start_char": 460,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky replica a Mosca, con gli aiuti Usa non sarà Afghanistan",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 12:55:13 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/21/zelensky-replica-a-mosca-con-gli-aiuti-usa-non-sara-afghanistan_dfadf3bf-eb1a-4299-bd8b-140438a18c04.html",
        "subtitle": "'Gli Stati Uniti resteranno al fianco dell'Ucraina'",
        "content": "\n                                                \n            Replicando al sarcasmo di Mosca, il\npresidente ucraino, Volodymyr Zelensky, ha detto nel suo\ndiscorso serale che grazie agli aiuti appena votati dagli Stati\nUniti l'Ucraina non diventerà \"un secondo Afghanistan\". \n   \"Questi aiuti rafforzeranno l'Ucraina e manderanno al\nCremlino un potente segnale che non sarà un secondo Afghanistan,\ncome aveva detto la portavoce del ministero degli Esteri russo,\nMaria Zacharova, che aveva evocato al \"clamoroso e umiliante\nfiasco\" degli americani in Vietnam e a Kabul. \"Gli Stati Uniti\nresteranno a fianco dell'Ucraina, proteggeranno gli ucraini e la\ndemocrazia nel mondo\", ha aggiunto Zelensky. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.3392115,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Zelensky replica in Moscow, with US aid will not be Afghanistan",
        "en_content": "Replicating to the sarcasm of Moscow, the\nUkrainian president, Volodymyr Zelensky, said in his\nevening speech that thanks to the aid just voted by the States\nU.S. Ukraine will not become \"a second Afghanistan\".\n\"These aids will strengthen Ukraine and send to\nKremlin a powerful signal that will not be a second Afghanistan,\nas the spokesman of the Russian Foreign Ministry said,\nMaria Zacharova, who had summoned the \"clamorous and humiliating\nAmericans in Vietnam and Kabul. \"The United States\nwill remain side by side of Ukraine, protect the Ukrainians and protect it\ndemocracy in the world,\" added Zelensky.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The United States will remain alongside Ukraine'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 52,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 1,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 63,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 151,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S. Ukraine",
                "start_char": 158,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 197,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 239,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 259,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 344,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria Zacharova",
                "start_char": 379,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 444,
                "end_char": 453,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kabul",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 477,
                "end_char": 494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 523,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 544,
                "end_char": 554,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 601,
                "end_char": 609,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken in Cina dal 24 al 26, in agenda Ucraina e Medio Oriente",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 02:03:07 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/22/blinken-in-cina-dal-24-al-26-in-agenda-ucraina-e-medio-oriente_ca5d67d5-6c37-40f6-ad87-fb00f7f4c3b3.html",
        "subtitle": "Centrali anche le questioni Taiwan e Mar cinese meridionale",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario di Stato\namericano Antony Blinken si recherà in Cina dal 24 al 26 aprile\ne incontrerà alti dirigenti del Paese a Shanghai e Pechino \"per\ndiscutere una serie di questioni bilaterali, regionali e globali\ntra cui la crisi in Medio Oriente, la guerra della Russia contro\nl'Ucraina, le questioni sullo stretto di Taiwan e il Mar cinese\nmeridionale\". Lo ha annunciato il Dipartimento di Stato\namericano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Blinken  discuterà inoltre \"del lavoro in corso per\nrispettare gli impegni assunti dai presidenti Biden e Xi al\nvertice di Woodside di novembre sulla ripresa della cooperazione\nantidroga, sulla comunicazione tra militari, sull'intelligenza\nartificiale e sul rafforzamento dei legami tra i due popoli, e\nribadirà l'importanza che gli Stati Uniti e la Cina gestiscano\nresponsabilmente la concorrenza, anche nelle aree in cui i\nnostri due paesi non sono d'accordo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.361542,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Blinken in China from 24 to 26, on Ukraine and Middle East agenda",
        "en_content": "The Secretary of State\nAmerican Antony Blinken will travel to China from 24 to 26 April\nand will meet high leaders of the country in Shanghai and Beijing \"for\ndiscuss a number of bilateral, regional and global issues\nincluding the crisis in the Middle East, the war of Russia against\nUkraine, Taiwan Strait and Chinese Sea issues\nSouthern.\" The State Department announced it\nAmerican.\n\n\nBlinken will also discuss \"work in progress for\nrespect the commitments made by Presidents Biden and Xi to\nWoodside summit in November on the resumption of cooperation\nanti-drug, military communication, intelligence\nartificial and the strengthening of links between the two peoples, and\nwill reiterate the importance that the United States and China manage\nResponsible for competition, even in areas where competition\nour two countries do not agree.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Central also issues Taiwan and South China Sea",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Central",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South China Sea",
                "start_char": 31,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Antony Blinken",
                "start_char": 23,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26 April",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 146,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 241,
                "end_char": 256,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese Sea",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The State Department",
                "start_char": 341,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Presidents Biden",
                "start_char": 467,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 488,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 709,
                "end_char": 726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 809,
                "end_char": 812,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il partito pro-Cina vince a valanga il voto nelle Maldive",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 12:56:00 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/21/il-partito-pro-cina-vince-a-valanga-il-voto-nelle-maldive_d908e8cc-bd5c-4850-b657-e661341b2d29.html",
        "subtitle": "Risultati parziali, al Pnc del presidente Muizzu 66 seggi su 93",
        "content": "\n                                                \n            Il partito pro-Cina del presidente\nMohamed Muizzu, People's National Congress (Pnc) ha vinto a\nvalanga le elezioni che si sono tenute oggi nelle Maldive,\nguadagnando una solida maggioranza di due terzi, con almeno 66\ndei 93 seggi in palio, secondo risultati ancora parziali: una\nsvolta storica che allontana l'arcipelago dalla tradizionale\nsfera d'influenza della vicina India. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.3804662,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "The pro-China party wins the vote in the Maldives",
        "en_content": "The pro-China party of the president\nMohamed Muizzu, People's National Congress (Pnc) won\nthe elections held today in the Maldives,\nearning a solid majority of two-thirds, with at least 66\nof 93 seats, according to still partial results: one\nhistorical turning point that distances the archipelago from the traditional\nsphere of influence of nearby India.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Partial results, at the Pnc of President Muizzu 66 seats on 93",
        "title_NER": [
            {
                "word": "pro-China",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maldives",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pnc",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Muizzu 66",
                "start_char": 41,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "93",
                "start_char": 60,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "pro-China",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mohamed Muizzu",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "People's National Congress (Pnc",
                "start_char": 53,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Maldives",
                "start_char": 122,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-thirds",
                "start_char": 160,
                "end_char": 170,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 66",
                "start_char": 177,
                "end_char": 188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "93",
                "start_char": 192,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 238,
                "end_char": 241,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 349,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aumento record della spesa militare globale nel 2023, report",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 03:30:37 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/22/aumento-record-della-spesa-militare-globale-nel-2023-report_5948003a-a882-4138-bb76-8b67bc208e32.html",
        "subtitle": "In Russia +24%, a 109 miliardi di dollari",
        "content": "\n                                                \n            La spesa militare globale ha\nvisto il suo aumento più forte in oltre un decennio nel 2023,\nraggiungendo il massimo storico di 2,4 trilioni di dollari. Lo\nrende noto un nuovo rapporto dello Istituto internazionale di\nricerche sulla pace di Stoccolma (Sipri).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo il Sipri la spesa militare è aumentata in tutto il\nmondo con incrementi particolarmente consistenti in Europa,\nMedio Oriente e Asia. \"E' ai massimi storici e per la prima\nvolta dal 2009 abbiamo visto un aumento della spesa in tutte e\ncinque le regioni geografiche\", ha detto il ricercatore Nan Tian\ndel Sipri. Secondo il rapporto, la spesa militare è aumentata\ndel 6,8% nel 2023: \"l'aumento anno su anno più forte dal 2009. È\nun riflesso del deterioramento della pace e della sicurezza in\ntutto il mondo. Non c'è davvero una regione in cui le cose siano\nmigliorate\", ha commentato Tian.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Stati Uniti, Cina, Russia, India e Arabia Saudita sono stati\nrispettivamente i primi cinque paesi come investimenti. Il\nproseguimento della guerra in Ucraina ha portato a un aumento\ndella spesa da parte di Kiev, della Russia e di \"tutta una\nserie\" di paesi europei, ha specificano Tian. Secondo le stime\ndel Sipri, Mosca ha aumentato la spesa del 24% raggiungendo i\n109 miliardi di dollari nel 2023. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.4267504,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "Increase record of global military spending in 2023, report",
        "en_content": "Global military spending has\nseen its strongest increase in over a decade in 2023,\nreaching the historic maximum of 2.4 trillion dollars. I do.\nmakes known a new report of the International Institute\nresearch on peace in Stockholm (Sipri).\n\n\nAccording to the Sipri military spending has increased throughout\nworld with particularly substantial increases in Europe,\nMiddle East and Asia. \"It's at the top and for the first\ntime since 2009 we have seen an increase in spending in all and\nfive geographical regions,\" said researcher Nan Tian\nSipri. According to the report, military spending has increased\n6.8% in 2023: \"the year-on-year increase stronger since 2009. It is\na reflection of the deterioration of peace and security in\nthe whole world. There is really no region where things are\nimproved,\" said Tian.\n\n\nUnited States, China, Russia, India and Saudi Arabia have been\nthe first five countries as investments, respectively. The\ncontinuation of the war in Ukraine led to an increase\nof spending by Kiev, Russia and \"all a\nseries of European countries, has specified Tian. According to estimates\nof the Sipri, Moscow has increased spending of 24% reaching the\n109 billion dollars in 2023.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In Russia +24%, to 109 billion dollars",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "109 billion dollars",
                "start_char": 19,
                "end_char": 38,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "over a decade",
                "start_char": 60,
                "end_char": 73,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.4 trillion dollars",
                "start_char": 116,
                "end_char": 136,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the International Institute",
                "start_char": 172,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stockholm",
                "start_char": 221,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sipri",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sipri",
                "start_char": 259,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 357,
                "end_char": 363,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 365,
                "end_char": 376,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 381,
                "end_char": 385,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 416,
                "end_char": 421,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 433,
                "end_char": 437,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 486,
                "end_char": 490,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nan Tian",
                "start_char": 530,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sipri",
                "start_char": 539,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6.8%",
                "start_char": 603,
                "end_char": 607,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 611,
                "end_char": 615,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 659,
                "end_char": 663,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tian",
                "start_char": 806,
                "end_char": 810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 814,
                "end_char": 827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 829,
                "end_char": 834,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 836,
                "end_char": 842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 844,
                "end_char": 849,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 854,
                "end_char": 866,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 881,
                "end_char": 886,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 887,
                "end_char": 891,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 963,
                "end_char": 970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1009,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1017,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1039,
                "end_char": 1047,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tian",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1077,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sipri",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24%",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1152,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "109 billion dollars",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1185,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa: morto ex reporter Terry Anderson, 6 anni ostaggio in Libano",
        "date_raw": "Mon, 22 Apr 2024 06:12:16 +0200",
        "date": "2024-04-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/22/usa-morto-ex-reporter-terry-anderson-6-anni-ostaggio-in-libano_8d9784e5-0380-417d-a986-fa739af74040.html",
        "subtitle": "Aveva 76 anni. Rapito nel 1985 dalla Jihad islamica",
        "content": "\n                                                \n            Ostaggio di militanti islamici\nper sei anni, l'ex capo dell'ufficio di Beirut dell'agenzia di\nstampa americana Associated Press (Ap), Terry Anderson, è morto\nall'età di 76 anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Anderson è deceduto nella sua casa di Greenwood Lake nello\nstato di New York in seguito a complicazioni dopo un intervento\nchirurgico al cuore, ha riferito l'Ap citando sua figlia Sulome.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Era stato ostaggio della Jihad islamica in Libano dal 1985 al\n1991. Ex marine, rapito dopo una partita di tennis, era\ndiventato uno dei simboli dei rischi affrontati dai giornalisti\ne da altri cittadini occidentali in Libano. Dopo il suo rilascio\nscrisse il suo libro di memorie 'Den of lions' (La fossa dei\nleoni), un bestseller che racconta la sua prigionia. Anderson ha\nlavorato per l'Ap negli Stati Uniti, in Giappone e in Sudafrica\nprima di trasferirsi in Libano nel 1982 per coprire l'invasione\nisraeliana. Rimase lì mentre il Paese precipitava nel caos.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713801627.4477494,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-22 18:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-22T18.00.27",
        "en_title": "USA: dead ex reporter Terry Anderson, 6 years hostage in Lebanon",
        "en_content": "Hostage of Islamic militants\nfor six years, former head of Beirut office of the agency\nAmerican press Associated Press (Ap), Terry Anderson, died\nat the age of 76.\n\n\nAnderson died in his Greenwood Lake home in\nNew York state following complications after surgery\nheart surgery, the Ap reported citing his daughter Sulome.\n\n\nHe had been hostage of Islamic Jihad in Lebanon from 1985 to\n1991. Former marine, kidnapped after a tennis game, was\nbecome one of the symbols of risks faced by journalists\nand other Western citizens in Lebanon. After its release\nwrote his book of memories 'Den of lions' (The pit of the\nlions), a bestseller who tells his prisoner. Anderson has\nworked for Ap in the United States, Japan and South Africa\nbefore moving to Lebanon in 1982 to cover the invasion\nIsraeli. He stood there while the country fell into chaos.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "She was 76. Raptured in 1985 by Islamic Jihad",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Terry Anderson",
                "start_char": 22,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6 years",
                "start_char": 38,
