[
    {
        "title": " Austria, attacco con coltello a Villach, un morto e 4 feriti",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 20:17:14 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/austria-attacco-con-coltello-a-villach-un-morto-e-4-feriti_cbd1083e-0152-4b93-b256-2ef387263647.html",
        "subtitle": "Il killer sarebbe un cittadino siriano poi arrestato. Fermato da un passante in auto che lo avrebbe investito",
        "content": "  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653219.1582859,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.19",
        "en_title": "Austria, knife attack in Villach, dead and 4 wounded",
        "en_content": "Reproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The killer would be a Syrian citizen then arrested. Stopped by a car passer who would invest him",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Villach",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 43,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump con Vance, l'Europa sta perdendo liberta' di parola",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 23:01:03 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/trump-con-vance-leuropa-sta-perdendo-liberta-di-parola_57834b81-49db-42a2-b24a-5d9b06ab924c.html",
        "subtitle": "Ha detto commentando discorso del suo vice",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho sentito il suo discorso. Ha\nparlato di libertà di parola. E penso che sia vero. L'Europa sta\nperdendo il suo meraviglioso diritto alla libertà di parola. Lo\nvedo\": lo ha detto Donald Trump ai reporter commentando il\ndiscorso del suo vice JD Vance alla conferenza di Monaco sulla\nsicurezza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653219.3655288,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.19",
        "en_title": "Trump with Vance, Europe is losing freedom of speech",
        "en_content": "\"I heard your speech. Ha.\nspoke of freedom of speech. And I think it's true. Europe is\nlosing his wonderful right to freedom of speech. I do.\nI see: Donald Trump told reporters commenting\nspeech by his deputy JD Vance at the Munich conference on\nSecurity.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said commenting on his deputy's speech",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 149,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 209,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Ue: 'Trump sbaglia sui dazi, la reazione sarà ferma'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 21:54:39 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/lue-trump-sbaglia-sui-dazi-la-reazione-sara-ferma_d1a4bff1-5667-49b4-86b2-0520c7f97820.html",
        "subtitle": "'Ci saranno contromisure chiare e proprozionate'",
        "content": "\"La guerra commerciale non ha vincitori, solo sconfitti. Ma se Donald Trump vuole questo, l'Ue non si tirerà indietro\". La nuova fiammata del presidente americano sui cosiddetti dazi reciproci, che Washington minaccia di imporre da aprile, ha ridotto al minimo il parterre di leader europei che chiedevano prudenza alla Commissione nella risposta.A Bruxelles, ormai, sono pronti a un qualcosa che viene considerato quasi inevitabile. E che potrebbe allentare pesantemente, anche da un punto di vista politico, i rapporti tra Ue e Stati Uniti. La guerra dei dazi, del resto, non è che un tassello di una strategia tutta anti-Ue messa in campo da Trump, che passa dal sostegno alle estreme destre e coinvolge il dossier ucraino.Dal palco della Conferenza sulla sicurezza di Monaco di Baviera, Ursula von der Leyen ha parlato con il piglio di chi ha compreso che il quadro delle relazioni transatlantiche è repentinamente cambiato. \"Vogliamo continuare a cooperare con gli Usa ma le guerre commerciali e le tariffe punitive non vanno a vantaggio di nessuno. I dazi sono tasse. Fanno salire l'inflazione. Colpiscono i lavoratori, le imprese e i gruppi a basso reddito\", ha sottolineato la presidente della Commissione, ribandendo quanto già reso noto qualche ora prima in una nota ufficiale dell'esecutivo Ue. La risposta di Bruxelles sarà \"ferma, chiara e proporzionata\". E partirà da un principio: l'iniziativa di Trump \"è ingiustificata\", è \"un passo nella direzione sbagliata\". Sebbene quello dei dazi non sia il dossier principale in agenda, non è escluso che von der Leyen ribadisca questi concetti lunedì, in un bilaterale delicatissimo che avrà luogo a Bruxelles, quello con l'inviato Usa sull'Ucraina Keith Kellogg. Ed è possibile che il tema sia sul tavolo dell'Ecofin di martedì, soprattutto per le ripercussione economiche che la mossa di Trump avrà.Mossa che non dovrebbe risparmiare nessun Paese europeo, neppure quelli \"amici\", come Italia e Ungheria. Ed è questo dato ad aver portato l'Ue ad una inaspettata unità nella risposta da mettere in campo. \"L'Ue prospera come una delle economie più aperte al mondo, con oltre il 70% delle importazioni che entrano a tasse zero. La tariffa media applicata dall'Ue sulle merci importate rimane tra le più basse a livello globale\", ha spiegato la Commissione smentendo, di fatto, le teorie di Trump. Da qui ad aprile, comunque, nessuno in Ue vuole chiudere la porta al negoziato. E se il ministro degli Esteri Antonio Tajani ha ribadito la disponibilità dell'Italia a trattare a nome dell'Ue, alla Commissione si sono già mossi. Secondo quanto rilevato da Politico, il capo di gabinetto di von der Leyen, Bjorn Seibert, si è recato a Washington nei giorni scorsi. Palazzo Berlaymont ha confermato che \"ci cono contatti in corso\" con l'amministrazione Trump. Il terreno fertile per un difficile ma non impossibile compromesso è composto da due settori, innanzitutto: l'energia - ovvero lo shale gas americano - e le armi.Su entrambi l'Ue potrebbe offrire di aumentare l'import di prodotti Usa, e la sospensione del Patto di Stabilità annunciata da von der Leyen per gli investimenti nella difesa rafforzerebbe la mano tesa di Bruxelles. Nel frattempo, nella Commissione si cominciano a fare i conti. Dopo l'acciaio e l'alluminio, i dazi reciproci - ancora non precisati da Trump - e le tariffe sull'auto aumentano l'allarme degli economisti. Per l'Italia, Svimez ha stimato una perdita di 3,8 miliardi del Pil nazionale.Donald Trump ha annunciato che intende imporre nuovi dazi sulle auto importate \"intorno al 2 aprile\". \"Forse intorno al 2 aprile\", ha risposto il presidente alla domanda di un giornalista su quando intendeva imporre nuovi dazi doganali sulle auto in ingresso negli Stati Uniti. \"L'avrei fatto il primo aprile...\" ha continuato, dando l'impressione di voler evitare un simile annuncio il giorno del pesce d'aprile. \"Lo faremo il 2 aprile\", ha concluso.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653219.3715081,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.19",
        "en_title": "The EU: 'Trump is wrong on duties, the reaction will be firm'",
        "en_content": "\"The trade war has no winners, only defeats. But if Donald Trump wants this, the EU will not pull back.\" The new flame of the American President on the so-called reciprocal duties, which Washington threatens to impose from April, reduced the share of European leaders who demanded caution to the Commission in the reply. In Brussels, they are ready for something that is considered almost inevitable. And that it could loosen heavily, even from a political point of view, the relations between the EU and the United States. The war of the duties, moreover, is only a stamp of an anti-EU strategy put in place by Trump, which passes from the support to the extreme right and involves the Ukrainian dossier. From the stage of the Conference on Security in Munich, Ursula von der Leyen spoke with the piglio of those who understood that the framework of transatlantic relations is suddenly changed. \"We want to continue to cooperate with the U.S. but trade wars and punitive tariffs do not benefit anyone. The duties are taxes. They raise inflation. They strike workers, enterprises and low-income groups,\" said the President of the Commission, recalling what has already been known a few hours before in an official note of the executive EU. The answer from Brussels will be \"firm, clear and proportionate.\" And it will start from a principle: Trump's initiative \"is unjustified\", is \"a step in the wrong direction\". Although that of duties is not the main dossier on the agenda, it is not excluded that von der Leyen reiterates these concepts on Monday, in a very delicate bilateral that will take place in Brussels, that with the US envoy on Ukraine Keith Kellogg. And it is possible that the theme is on the Tuesday Ecofin table, especially for the economic repercussions that Trump's move will have. A move that should not save any European country, even those \"friends\", such as Italy and Hungary. And this is what brought the EU to an unexpected unity in the answer to be put in the field. \"The EU thrives as one of the most open economies in the world, with over 70% of imports entering zero taxes. The average EU tariff on imported goods remains among the lowest on a global level,\" explained the Commission, in fact, debating Trump's theories. From here to April, however, no one in the EU wants to close the door to negotiation. And if the Foreign Minister Antonio Tajani reiterated the willingness of Italy to deal on behalf of the EU, the Commission has already moved. According to Politico, the chief of cabinet of von der Leyen, Bjorn Seibert, went to Washington in recent days. Palazzo Berlaymont has confirmed that \"we have contacts in progress\" with the Trump administration. The fertile soil for a difficult but not impossible compromise is composed of two sectors, first of all: energy - that is the American shale gas - and weapons. On both the EU could offer to increase the import of US products, and the suspension of the Stability Pact announced by von der Leyen for investments in defense would strengthen the tense hand of Brussels. In the meantime, the Commission is beginning to take account. After steel and aluminum, reciprocal duties - still unspecified by Trump - and the rates on the car increase the alarm of economists. For Italy, Svimez estimated a loss of 3.8 billion national GDP. Donald Trump announced that he intends to impose new duties on imported cars \"around April 2\". \"Maybe around April 2,\" said the president to ask a journalist about when he intended to impose new customs duties on cars entering the United States. \"I would have done it on April 1,\" he continued, giving the impression of wanting to avoid such an announcement on the day of the April fish. \"We will do it on April 2,\" he concluded.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'There will be clear and proprovided countermeasures'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 81,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 187,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 251,
                "end_char": 259,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 296,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 324,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 498,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 505,
                "end_char": 522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 612,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 687,
                "end_char": 696,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Conference on Security",
                "start_char": 724,
                "end_char": 750,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 762,
                "end_char": 776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 777,
                "end_char": 782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 939,
                "end_char": 943,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1191,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1551,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1842,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1899,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2001,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "70%",
                "start_char": 2068,
                "end_char": 2071,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 2092,
                "end_char": 2096,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2294,
                "end_char": 2296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 2365,
                "end_char": 2379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Politico",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2534,
                "end_char": 2539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bjorn Seibert",
                "start_char": 2541,
                "end_char": 2554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2564,
                "end_char": 2574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 2578,
                "end_char": 2589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Berlaymont",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2669,
                "end_char": 2674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2769,
                "end_char": 2772,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2782,
                "end_char": 2787,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2825,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2863,
                "end_char": 2865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2904,
                "end_char": 2906,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Stability Pact",
                "start_char": 2939,
                "end_char": 2957,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2979,
                "end_char": 2984,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 3047,
                "end_char": 3055,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 3078,
                "end_char": 3088,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3186,
                "end_char": 3191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 3257,
                "end_char": 3262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3.8 billion",
                "start_char": 3291,
                "end_char": 3302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3317,
                "end_char": 3329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3402,
                "end_char": 3409,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3426,
                "end_char": 3433,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 1",
                "start_char": 3588,
                "end_char": 3595,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day of the",
                "start_char": 3678,
                "end_char": 3692,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 3693,
                "end_char": 3698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 2",
                "start_char": 3723,
                "end_char": 3730,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Colombia,80mila persone colpite in un mese da violenze Catatumbo",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 23:41:16 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/colombia80mila-persone-colpite-in-un-mese-da-violenze-catatumbo_88268c69-748b-4a0d-8800-7422661c0f00.html",
        "subtitle": "Appello del Consiglio norvegese per i rifugiati",
        "content": "\n                                                \n            Il Consiglio norvegese per i\nrifugiati ha denunciato che 80mila persone stanno soffrendo le\nconseguenze dei combattimenti tra gruppi armati nella regione di\nCatatumbo dove in soli 30 giorni si è registrato un numero\n\"scioccante\" di sfollati che ha già superato quello di tutto il\n2024.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Mentre il governo colombiano si sforza di adempiere ai\npropri obblighi, la comunità internazionale dovrebbe mobilitare\nimmediatamente un aiuto finanziario sostanziale per salvare\nvite, non solo nel Catatumbo, ma ovunque in Colombia dove i\ncivili sono attaccati\", ha denunciato oggi il direttore dell'ong\nConsiglio norvegese per i rifugiati in Colombia, Giovanni Rizzo,\nassicurando che nel paese sudamericano non si vedeva una crisi\ncosì da 30 anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il riacutizzarsi della violenza non serve agli interessi di\nnessuno nella regione\", ha concluso Rizzo, rilanciando l'allerta\ndelle autorità sul possibile rischio di un ulteriore\npeggioramento della crisi, con sette dei 32 dipartimenti\ncolombiani in stato di allerta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t      La regione di Catatumbo, nel nord-est della Colombia, è\nun'area che comprende una quindicina di comuni al confine con il\nVenezuela e la sua ricchezza in risorse minerarie e le sue\nideali condizioni climatiche per la coltivazione della coca la\nrendono una delle più contese dai gruppi armati. Dallo scorso 16\ngennaio si sono intensificati nella regione gli scontri tra la\nguerriglia dell'Esercito di liberazione nazionale, l'Eln ed il\nFronte 33 delle dissidenze delle Farc. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653219.4259887,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.19",
        "en_title": "Colombia, 80 thousand people affected in a month by violence Catatumbo",
        "en_content": "The Norwegian Council\nrefugees reported that 80,000 people are suffering\nconsequences of fighting between armed groups in the region\nCatatumbo where in only 30 days a number has been recorded\n\"slighting\" of displaced persons who have already exceeded that of all\n2024.\n\n\n\"While the Colombian government strives to fulfill the\nits obligations, the international community should mobilize\nimmediately substantial financial aid to save\nlives, not only in Catatumbo, but everywhere in Colombia where the\ncivilians are attacked,\" said the director of theong today\nNorwegian Council for Refugees in Colombia, Giovanni Rizzo,\nensuring that in the South American country there was no crisis\nso for 30 years.\n\n\n\"Reacutise violence does not serve the interests of\nno one in the region\", concluded Rizzo, relaunching the alert\nof the authorities on the possible risk of an additional\nworsening of the crisis, with seven of the 32 departments\nColombians in alert state.\n\n\nThe Catatumbo region, in the north-east of Colombia, is\nan area that includes a fifteen municipalities bordering the\nVenezuela and its wealth in mineral resources and its\nideal climatic conditions for cultivation of coke\nmake one of the most disputed by armed groups. From last 16\nJanuary clashes have intensified in the region between\nguerrilla of the National Liberation Army, the Eln and the\nFront 33 of the Farc dissidencies.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Appeal of the Norwegian Council for refugees",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80 thousand",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Catatumbo",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Norwegian Council",
                "start_char": 10,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Norwegian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "80,000",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Catatumbo",
                "start_char": 133,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only 30 days",
                "start_char": 152,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 263,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 282,
                "end_char": 291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Catatumbo",
                "start_char": 452,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 481,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 553,
                "end_char": 558,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Norwegian Council for Refugees in Colombia",
                "start_char": 559,
                "end_char": 601,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Rizzo",
                "start_char": 603,
                "end_char": 617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 640,
                "end_char": 654,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 690,
                "end_char": 698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rizzo",
                "start_char": 787,
                "end_char": 792,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 903,
                "end_char": 908,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 916,
                "end_char": 918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Colombians",
                "start_char": 931,
                "end_char": 941,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Catatumbo",
                "start_char": 964,
                "end_char": 973,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifteen",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1047,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1086,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1189,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last 16\n",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1241,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1248,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the National Liberation Army",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eln",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1363,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Farc",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pro-Hezbollah attaccano mezzi Unifil, ferito generale",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 00:34:01 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/15/pro-hezbollah-attaccano-mezzi-unifil-ferito-generale_e47c2eef-4632-4098-8c0a-49003fe856a0.html",
        "subtitle": "Non ci sono militari italiani coinvolti",
        "content": "\n                                                \n            Dimostranti pro-Hezbollah hanno\nattaccato un convoglio dell'Unifil incendiando uno dei mezzi,\nnel corso di un'imboscata nei pressi dell'aeroporto di Beirut.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSi tratterebbe del convoglio del vicecomandante delle forze, un\ngenerale nepalese il quale è rimasto ferito.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo fonti informate sentite dall'ANSA non ci sono militari\nitaliani coinvolti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.5863554,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Pro-Hezbollah attack Unifil means, wounded general",
        "en_content": "Pro-Hezbollah demonstrators have\nattacked a convoy of the Unifil by fireing one of the means,\nduring an ambush near Beirut airport.\n\n\nIt would be the convoy of the deputy commander of the forces,\nNepalese general who was injured.\n\n\nAccording to informed sources heard by the ANSA there are no military\nItalians involved.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "There are no Italian military involved",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 116,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nepalese",
                "start_char": 196,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 275,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cda OpenAI respinge all'unanimità offerta d'acquisto Musk",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 00:36:38 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/15/cda-openai-respinge-allunanimita-offerta-dacquisto-musk_7481f406-b2f5-4848-bb4f-2aaaef81ea13.html",
        "subtitle": "'Non è in vendita'",
        "content": "\n                                                \n            Il cda di OpenAI ha respinto\nall'unanimità un'offerta di acquisizione da 97,4 miliardi di\ndollari da parte di Elon Musk e di un pool di investitori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"OpenAI non è in vendita e il consiglio di amministrazione ha\nrespinto all'unanimità l'ultimo tentativo di Musk di ostacolare\nla concorrenza\", ha affermato Bret Taylor, presidente del board\ndi OpenAI. In una lettera inviata all'avvocato di Musk, William\nSavitt, avvocato di OpenAI, ha affermato che la proposta \"non è\nnel migliore interesse della missione di OpenAI e viene\nrespinta\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.6058435,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Cda OpenAI unanimously rejects Musk purchase offer",
        "en_content": "The OpenAI cda rejected\nby unanimity an acquisition offer of 97.4 billion\ndollars from Elon Musk and a pool of investors.\n\n\n\"OpenAI is not for sale and the board of directors has\nthe last attempt by Musk to hamper\ncompetition,\" said Bret Taylor, board president\nby OpenAI. In a letter sent to Musk's attorney, William\nSavitt, lawyer of OpenAI, said that the proposal \"is not\nin the best interest of the OpenAI mission and comes\nrejected.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It's not for sale'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "cda",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "97.4 billion\ndollars",
                "start_char": 61,
                "end_char": 81,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 87,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bret Taylor",
                "start_char": 233,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 293,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "William\nSavitt",
                "start_char": 310,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sheinbaum, se i cartelli sono terroristi le armerie Usa complici",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 23:54:15 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/sheinbaum-se-i-cartelli-sono-terroristi-le-armerie-usa-complici_7f1c64cf-444f-4fb2-ae15-9ab3d8e07865.html",
        "subtitle": "Il Messico studia nuove azioni legali contro i produttori d'armi",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del\nMessico, Claudia Sheinbaum, ha avvertito che se il governo degli\nStati Uniti procederà a dichiarare i cartelli messicani come\n\"terroristi\", allora le armerie in quel paese, contro le quali\nil Messico ha una causa, potrebbero essere considerate complici.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riporta il sito di Milenio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il Messico ha una causa internazionale contro i produttori e\ni distributori di armi negli Stati Uniti\", ha dichiarato la\npresidente nella sua conferenza stampa quotidiana. \"Se (gli Usa)\narrivassero a decretare i gruppi della criminalità organizzata\ncome terroristi, dovremmo ampliare la causa negli Stati Uniti,\nperché allora come ha già riconosciuto lo stesso Dipartimento di\nGiustizia statunitense, il 74% delle armi dei gruppi criminali\n(che operano in Messico) proviene dagli Stati Uniti\", ha\naggiunto la presidente del Messico. \n   \"Quindi come inquadrerebbero le fabbriche e i distributori di\narmi di fronte al decreto? Gli avvocati lo stanno valutando, ma\npotrebbero essere considerate complici\", ha concluso Sheinbaum.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.61432,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Sheinbaum, if the cartels are terrorists the US armory accomplices",
        "en_content": "The President of the\nMexico, Claudia Sheinbaum, warned that if the government of\nUnited States will proceed to declare Mexican cartels as\n\"terrorists\", then the armory in that country, against which\nMexico has a cause, could be considered complicit.\n\n\nThis is Milenio's website.\n\n\n\"Mexico has an international cause against producers and\nweapons distributors in the United States,\" said the\nPresident in his daily press conference. \"If (the US)\nthey came to decree groups of organized crime\nas terrorists, we should expand the cause in the United States,\nbecause then as he has already recognized the same Department of\nUS Justice, 74% of the weapons of criminal groups\n(who operate in Mexico) comes from the United States,\" he said.\nadded the president of Mexico.\n\"So how would the factories and distributors of\nweapons in front of the decree? Lawyers are evaluating it, but\ncould be considered complicit,\" Sheinbaum concluded.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Mexico studies new legal actions against weapons manufacturers",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 81,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milenio",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 282,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 362,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 441,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 536,
                "end_char": 553,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Department of\nUS Justice",
                "start_char": 606,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "74%",
                "start_char": 632,
                "end_char": 635,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 686,
                "end_char": 692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 705,
                "end_char": 722,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 757,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 908,
                "end_char": 917,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lula al 24% di gradimento, il peggiore di sempre per lui",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 01:16:07 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/15/lula-al-24-di-gradimento-il-peggiore-di-sempre-per-lui_5c8a099f-790c-463c-b444-58c0c1b7e334.html",
        "subtitle": "L'inflazione alla base del calo nei sondaggi ad un anno dal voto",
        "content": "\n                                                \n            Secondo il sondaggio condotto da\nDatafolha, l'istituto demoscopico del quotidiano Folha de São\nPaulo, il consenso nei riguardi del presidente del Brasile, Luiz\nInácio Lula da Silva, è sceso negli ultimi due mesi dal 35% al\n24%, raggiungendo il livello più basso di sempre durante i suoi\ntre mandati, dal 2003 al 2010 i primi due e dal primo di gennaio\n2023 ad oggi quello in corso.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Secondo il sondaggio pubblicato oggi, che ha raccolto le\nopinioni di 2.007 elettori in 113 città brasiliane tra il 10 e\nl'11 febbraio scorso, ed ha un margine di errore di due punti in\npiù o in meno, anche l'opposizione a Lula ha raggiunto livelli\nrecord, essendo salita al 41%, rispetto al 34% di metà dicembre.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Di certo non hanno aiutato il presidente brasiliano, secondo\nquanto riporta l'Afp, le dichiarazioni rilasciate scorsa\nsettimana da Lula sull'aumento dei prezzi del cibo, ovvero \"se è\ntroppo caro, non lo comprare\" ma, soprattutto, non un buon\nviatico in vista delle presidenziali del prossimo anno, a detta\ndei media brasiliani. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.6385393,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Lula at 24% pleasure, the worst ever for him",
        "en_content": "According to the survey conducted by\nDatafolha, the demoscopic institute of the daily Folha de São\nPaulo, consent to the President of Brazil, Luiz\nInácio Lula da Silva, has fallen in the last two months from 35% to\n24%, reaching the lowest level ever during its\nthree terms, from 2003 to 2010 the first two and from the first of January\n2023 to the current one.\n\n\nAccording to the survey published today, which collected the\nopinions of 2.007 voters in 113 Brazilian cities between 10 and\non 11 February last, and has a margin of error of two points in\nmore or less, even the opposition in Lula has reached levels\nrecord, having climbed to 41%, compared to 34% in mid-December.\n\n\nOf course they did not help the Brazilian president, second\nwhat the Afp reports, the statements released last\nweek from Lula on the increase in food prices, i.e. \"if it is\ntoo expensive, not to buy it\" but, above all, not a good\nin view of the next year's presidential elections,\nBrazilian media.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Inflation at the base of the fall in polls a year after the vote",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24%",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Datafolha",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Folha de São",
                "start_char": 86,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 134,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luiz",
                "start_char": 142,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 154,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last two months",
                "start_char": 183,
                "end_char": 202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "35%",
                "start_char": 208,
                "end_char": 211,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "24%",
                "start_char": 215,
                "end_char": 218,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 262,
                "end_char": 267,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2003",
                "start_char": 280,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2010",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 297,
                "end_char": 302,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 303,
                "end_char": 306,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 320,
                "end_char": 325,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 398,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.007",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "113",
                "start_char": 453,
                "end_char": 456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 457,
                "end_char": 466,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between 10",
                "start_char": 474,
                "end_char": 484,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11 February last",
                "start_char": 492,
                "end_char": 508,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 539,
                "end_char": 542,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 590,
                "end_char": 594,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "41%",
                "start_char": 640,
                "end_char": 643,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "34%",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "mid-December",
                "start_char": 664,
                "end_char": 676,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 712,
                "end_char": 721,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 733,
                "end_char": 739,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 749,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last\nweek",
                "start_char": 786,
                "end_char": 795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 801,
                "end_char": 805,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next year's",
                "start_char": 921,
                "end_char": 936,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 961,
                "end_char": 970,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky,Ucraina ha poche chance di sopravvivere senza Usa",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 03:05:54 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/zelenskyucraina-ha-poche-chance-di-sopravvivere-senza-usa_f5e62196-98bb-4c50-83cc-4d4b148a4e8e.html",
        "subtitle": "Lo ha detto in una intervista alla Nbc",
        "content": "\n                                                \n            L'Ucraina ha \"poche\npossibilità\" di sopravvivere all'invasione della Russia senza il\nsupporto militare degli Stati Uniti: lo ha affermato il\npresidente ucraino Volodymyr Zelensky in un'intervista alla Nbc\nNews a margine della Conferenza sulla sicurezza di Monaco.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Conoscete le situazioni difficili, avete una possibilità. Ma\navremo scarse, scarse possibilità di sopravvivere senza il\nsupporto degli Stati Uniti\", ha affermato Zelensky in una clip\ndell'intervista, che andrà in onda domenica sera. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 27,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.6637332,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Zelensky, Ukraine has few chances to survive without Usa",
        "en_content": "Ukraine has \"poche\npossibility\" to survive the invasion of Russia without the\nUS military support: it has stated\nUkrainian president Volodymyr Zelensky in an interview with the Nbc\nNews at the edge of the Monaco Security Conference.\n\n\n\"You know the difficult situations, you have a chance. Ma\nwe will have little, little chance to survive without the\nUS support,\" said Zelensky in a clip\nof the interview, which will air on Sunday evening.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said that in an interview with the Nbc",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 78,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 113,
                "end_char": 122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 133,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nbc\nNews",
                "start_char": 177,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Monaco Security Conference",
                "start_char": 201,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 351,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 424,
                "end_char": 430,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz, 'respingo parole Vance, muro contro estrema destra'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 00:34:48 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/scholz-respingo-parole-vance-muro-contro-estrema-destra_a91766f8-16ad-4837-a313-1e52f611e71d.html",
        "subtitle": "'Da nazionalsocialismo partiti democratici tratto scopo comune'",
        "content": "\n                                                \n            \"Respingo espressamente quanto\naffermato dal vicepresidente statunitense Vance alla Conferenza\nsulla sicurezza di Monaco. Dall'esperienza del\nnazionalsocialismo, i partiti democratici in Germania hanno\ntratto un consenso comune: questo è il muro di protezione contro\ni partiti di estrema destra\". Lo ha affermato il cancelliere\ntedesco Olaf Scholz in un post su X. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.6693168,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Scholz, 'I paint words Vance, wall against extreme right'",
        "en_content": "\"I expressly reject the\naffirmed by US Vice President Vance at the Conference\non the security of Monaco. From the experience of\nnational socialism, democratic parties in Germany have\na common consent: this is the protection wall against\nthe extreme right parties.\" The Chancellor said so.\nGerman Olaf Scholz in a post on X.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'From nationalsocialism democratic parties drawn common purpose'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 289,
                "end_char": 295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 296,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Incendio in un hotel di lusso a Londra, oltre 100 evacuati",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 03:13:39 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/incendio-in-un-hotel-di-lusso-a-londra-oltre-100-evacuati_1a85e3ec-e9c0-4ca9-8f52-d6c07181738b.html",
        "subtitle": "Il Chiltern Firehouse Hotel di Marylebone",
        "content": "\n                                                \n            Oltre 100 persone sono state\ncostrette ad evacuare un lussuoso hotel di Londra, il Chiltern\nFirehouse Hotel, un'ex stazione dei pompieri trasformata in\nritrovo per celebrità, a causa di un grave incendio. Lo hanno\nriferito i Vigili del fuoco, precisando che \"20 autopompe e\ncirca 125 vigili sono sul luogo dell'incendio dell'hotel di\nMarylebone\" (un quartiere centrale di Londra), scoppiato nel\npomeriggio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Un portavoce dei vigili del fuoco ha dichiarato all'Afp sul\nposto che sono stati fatti \"grandi progressi\". Secondo l'agenzia\ndi stampa Press Association, l'imprenditore americano Andre\nBalazs, proprietario dell'albergo colpito dalle fiamme, ha\ndichiarato che l'incendio è stato \"completamente domato\" e che\nnon ci sono stati feriti. La causa dell'incendio \"non è ancora\nnota\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.6942036,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Fire in a luxury hotel in London, over 100 evacuates",
        "en_content": "Over 100 people have been\nforced to evacuate a luxury hotel in London, the Chiltern\nFirehouse Hotel, a former fire station turned into\nI find myself for celebrities, because of a serious fire. They have.\nreported firefighters, specifying that \"20 auto pumps and\nabout 125 visitors are on the site of the hotel fire\nMarylebone\" (a central London neighborhood), burst into\nafternoon.\n\n\nA firefighter spokesman told Afp about\nplace that were made \"great progress\". According to the agency\nPress Association, the American entrepreneur Andre\nBalazs, owner of the hotel hit by the flames, has\nstated that the fire was \"completely tamed\" and that\nThere were no injuries. The cause of the fire \"is not yet\nnote.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Chiltern Firehouse Hotel in Marylebone",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 100",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Marylebone",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chiltern",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 244,
                "end_char": 246,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 125",
                "start_char": 262,
                "end_char": 271,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marylebone",
                "start_char": 315,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 371,
                "end_char": 380,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 413,
                "end_char": 416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Press Association",
                "start_char": 486,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 509,
                "end_char": 517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Andre\nBalazs",
                "start_char": 531,
                "end_char": 543,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Venezuela, i rifugiati nell'ambasciata argentina chiedono aiuto",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 02:15:04 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/15/venezuela-i-rifugiati-nellambasciata-argentina-chiedono-aiuto_031944e4-ba7f-478b-a6d0-3937d922efd6.html",
        "subtitle": "Fanno appello ai diplomatici accreditati in Venezuela",
        "content": "\n                                                \n            I cinque dirigenti\ndell'opposizione rifugiati da quasi un anno nella residenza\nufficiale dell'Argentina a Caracas fanno appello al corpo\ndiplomatico accreditato in Venezuela affinché constati le\ncondizioni estreme in cui si trovano, assediati da agenti di\nsicurezza e con razionamento minimo di acqua, elettricità,\nmedicinali e cibo. \n    Lo hanno fatto attraverso un comunicato rivolto al corpo\ndiplomatico accreditato in Venezuela, invitandolo \"a constatare\nla situazione di assedio permanente\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il comunicato, firmato dal Comando con Venezuela della\nleader dell'opposizione María Corina Machado, denuncia \"la\nsituazione allarmante\" in cui si trovano i cinque dirigenti\npolitici, in attesa di un salvacondotto negato da undici mesi\ndal governo di Nicolás Maduro. \n     Magaly Meda, Claudia Macero, Pedro Urruchurtu, Omar\nGonzález e Humberto Villalobos, accusati di \"terroristi\",\n\"fascisti\" e \"traditori della patria\", dal governo di Maduro,\nchiedono ai diplomatici di recarsi nella residenza \"per\nconstatare la situazione di persona\", poiché il governo nega\nquesta realtà. La verità, segnalano, è che sono senza\nelettricità da quando, 83 giorni fa, la compagnia statale\nCorpoelec ha interrotto la connessione e dipendono da un\ngeneratore portatile di uso limitato. \n   \"La terribile situazione a cui è sottoposta la residenza\nufficiale dell'ambasciata argentina a Caracas è gravissima e\nviolatoria della convenzione di Vienna sulle Relazioni\nDiplomatiche e della Convenzione di Caracas sull'asilo\ndiplomatico\", denunciano i rifugiati. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 28,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.7017198,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "Venezuela, refugees in the Argentine embassy call for help",
        "en_content": "The five leaders\nof the opposition refugees for almost a year in the residence\nArgentina official in Caracas appeal to the body\ndiplomat accredited in Venezuela to count the\nextreme conditions in which they are located, besieged by agents\nsafety and with minimum water, electricity,\nmedicines and food.\nThey did this through a statement addressed to the body\ndiplomat accredited in Venezuela, inviting him \"to see\nthe situation of permanent siege.\"\n\n\nThe communiqué, signed by the Command with Venezuela of\nopposition leader María Corina Machado, denounces \"the\nalarming situation\" in which the five managers are located\npoliticians, waiting for a Salvadoran pipeline denied by eleven months\nby the government of Nicolás Maduro.\nMagaly Meda, Claudia Macero, Pedro Urruchurtu, Omar\nGonzález and Humberto Villalobos, accused of \"terrorists\",\n\"fascists\" and \"traditors of the homeland\", from the government of Maduro,\nask diplomats to go to the residence \"to\nthe situation in person\", since the government denies\nthis reality. The truth, they report, is that they are without\nelectricity since, 83 days ago, the state company\nCorpoelec interrupted the connection and depend on a\nportable generator of limited use.\n\"The terrible situation to which the residence is subjected\nofficial of the Argentine embassy in Caracas is very serious and\nViolation of the Vienna Convention on Relations\nDiplomatics and the Caracas Convention on Asylum\ndiplomats,\" denounce refugees.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "They appeal to accredited diplomats in Venezuela",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "five",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost a year",
                "start_char": 48,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 382,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Command",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 494,
                "end_char": 503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "María Corina Machado",
                "start_char": 525,
                "end_char": 545,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 595,
                "end_char": 599,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Salvadoran",
                "start_char": 648,
                "end_char": 658,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "eleven months",
                "start_char": 678,
                "end_char": 691,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nicolás Maduro",
                "start_char": 713,
                "end_char": 727,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Magaly Meda",
                "start_char": 729,
                "end_char": 740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claudia Macero",
                "start_char": 742,
                "end_char": 756,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Urruchurtu",
                "start_char": 758,
                "end_char": 774,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omar\nGonzález",
                "start_char": 776,
                "end_char": 789,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Humberto Villalobos",
                "start_char": 794,
                "end_char": 813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 907,
                "end_char": 913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "83 days ago",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1103,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Corpoelec",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Vienna Convention on Relations\nDiplomatics",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1395,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Caracas Convention on Asylum",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1432,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I 3 ostaggi israeliani liberati, consegnati a Croce Rossa",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 09:32:42 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/15/i-3-ostaggi-israeliani-liberati-consegnati-a-croce-rossa_f068d647-dbaf-4688-9507-55b730547853.html",
        "subtitle": "Partiti per il punto d'incontro con l'Idf a Gaza",
        "content": "\n                                                \n            I tre ostaggi israeliani,\nAleksandr Sasha Trufanov, cittadino russo-israeliano di 29 anni,\nSaguy Dekel-Hen, israelo-americano 36enne, ed il 46enne Yair\nHoren, sono stati rilasciati. Sono stati portati dai terroristi\ndi Hamas, armati e a volto coperto, ai veicoli della Croce Rossa\nper essere consegnati all'Idf. I mezzi della Croce Rossa stanno\npartendo per raggiungere il punto d'incontro con l'esercito\nisraeliano dentro Gaza. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 23,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739653221.7077909,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 22:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T21.00.21",
        "en_title": "The 3 Israeli hostages released, delivered to Red Cross",
