[
    {
        "title": "Zelensky, importante che il lavoro con Usa sia costruttivo",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 21:14:11 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/19/zelensky-importante-che-il-lavoro-con-usa-sia-costruttivo_de35b240-6bc2-4101-8eef-fbd6c5cea0ef.html",
        "subtitle": "Kellogg domani vede leader ucraino,'mondo scelga o Putin o pace'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il generale Kellogg è già a Kiev. Ha\ngià incontrato il comandante in capo Syrsky, i nostri\nresponsabili dell'intelligence e dei servizi speciali. Domani lo\nincontrerò personalmente. Per noi è molto importante che\nl'incontro e il lavoro complessivo con l'America siano\ncostruttivi\": così nel suo discorso serale il presidente ucraino\nVolodymyr Zelensky nel giorno in cui Donald Trump lo ha accusato\ndi essere \"un dittatore mai eletto\". \"Il mondo deve scegliere se\nstare con Putin o con la pace\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081621.2962701,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.21",
        "en_title": "Zelensky, important that the work with Usa be constructive",
        "en_content": "\"General Kellogg is already in Kiev. Ha.\nalready met the commander in chief Syrsky, our\nresponsible for intelligence and special services. Tomorrow.\nI will meet personally. For us it is very important that\nthe meeting and the overall work with America are\nconstructive: so in his evening speech the Ukrainian president\nVolodymyr Zelensky the day Donald Trump accused him\nto be \"a dictator never elected.\" \"The world must choose if\nto be with Putin or with peace,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kellogg tomorrow sees Ukrainian leader,'mondo choose or Putin or peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syrsky",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 299,
                "end_char": 308,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 319,
                "end_char": 337,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 346,
                "end_char": 358,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico, la Banca centrale dimezza la stima di crescita del Pil",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 22:20:55 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/19/messico-la-banca-centrale-dimezza-la-stima-di-crescita-del-pil_362073a9-3e3a-47ce-8732-5d1b851e4e62.html",
        "subtitle": "Da un +1,2% allo 0,6% a causa dell'incertezza per i dazi Usa",
        "content": "\n                                                \n            Di fronte all'incertezza\nper i dazi contro il Messico minacciati dal presidente degli\nStati Uniti Donald Trump, la Banca centrale del paese\nlatinoamericano ha dimezzato le sue previsioni di crescita\neconomica per il 2025. \n       Lo ha reso noto oggi la governatrice della Banca centrale\nmessicana, Victoria Rodríguez Ceja, prevedendo che il Pil del\npaese quest'anno cresca dello 0,6%, la metà rispetto alla\nprevisione precedente, che era dell'1,2%.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t       \"Prevale una elevata incertezza sulle politiche che la\nnuova Amministrazione negli Stati Uniti potrebbe implementare\",\nha dichiarato Rodríguez Ceja, aggiungendo che \"se ci fossero\ncambiamenti nei rapporti commerciali con gli Stati Uniti, questi\npotrebbero avere implicazioni significative sull'attività\neconomica di entrambi i paesi e, se si concretizzassero\npolitiche di questo tipo, ci sarebbero ripercussioni sulla\nnostra attività economica\", riporta El País. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081621.319434,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.21",
        "en_title": "Mexico, the Central Bank halved GDP growth estimate",
        "en_content": "In the face of uncertainty\nfor duties against Mexico threatened by the President of the\nUnited States Donald Trump, the Central Bank of the Country\nLatin American halved its growth forecasts\neconomic for 2025.\nThe Governor of the Central Bank announced today\nMexican, Victoria Rodríguez Ceja, predicting that the GDP of\nThis year it grows by 0.6%, half compared to the country\nprevious prediction, which was 1.2%.\n\n\n\"A high uncertainty over policies prevails\nnew US Administration could implement,\"\nsaid Rodríguez Ceja, adding that \"if there were\nchanges in trade relations with the United States, these\nmay have significant implications for activity\nthe economic situation of both countries and, if they were to be\nI would like to thank the rapporteur for his work.\nour economic activity,\" says El País.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "From +1.2% to 0.6% due to uncertainty for US duties",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Central Bank",
                "start_char": 8,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "0.6%",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 42,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 88,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 102,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Central Bank of the Country",
                "start_char": 116,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 148,
                "end_char": 162,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 204,
                "end_char": 208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Central Bank",
                "start_char": 226,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 259,
                "end_char": 266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Victoria Rodríguez Ceja",
                "start_char": 268,
                "end_char": 291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 320,
                "end_char": 329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.6%",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 348,
                "end_char": 352,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1.2%",
                "start_char": 408,
                "end_char": 412,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "US Administration",
                "start_char": 463,
                "end_char": 480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rodríguez Ceja",
                "start_char": 504,
                "end_char": 518,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 579,
                "end_char": 596,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "El País",
                "start_char": 796,
                "end_char": 803,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer, 'Zelensky leader democraticamente eletto'",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 21:35:35 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/19/starmer-zelensky-leader-democraticamente-eletto_2a3ac307-335b-45ce-a2ab-b7f56f70b4bd.html",
        "subtitle": "E sente leder ucraino, 'sostenere sforzi per pace duratura'",
        "content": "\n                                                \n            Il primo ministro britannico Keir\nStarmer ha avuto una conversazione telefonica con Volodymyr\nZelensky. Lo rende noto in serata un portavoce di Downing\nStreet, come riporta Sky News. \"Il primo ministro ha espresso il\nsuo sostegno al presidente Zelensky in quanto leader\ndemocraticamente eletto e ha affermato che era perfettamente\nragionevole sospendere le elezioni in tempo di guerra, come fece\nil Regno Unito durante la seconda guerra mondiale\". Il primo\nministro britannico ha ribadito \"il suo sostegno agli sforzi\nguidati dagli Stati Uniti per ottenere una pace duratura che\nscoraggi la Russia da qualsiasi futura aggressione\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081621.329656,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.21",
        "en_title": "Starmer, 'Zelensky democratically elected leader'",
        "en_content": "British Prime Minister Keir\nStarmer had a telephone conversation with Volodymyr\nZelensky. It makes known in the evening a spokesman for Downing\nStreet, as Sky News reports. \"The Prime Minister expressed the\nhis support to President Zelensky as leader\ndemocratically elected and said it was perfectly\nreasonable to suspend the elections in time of war, as he did\nthe United Kingdom during World War II.\" The first\nBritish Minister reiterated \"its support for efforts\nled by the United States to achieve lasting peace that\ndiscourage Russia from any future aggression.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And hears Ukrainian leders, 'support efforts for lasting peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir\nStarmer",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 70,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 80,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Downing\nStreet",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky News",
                "start_char": 155,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 232,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 362,
                "end_char": 380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 388,
                "end_char": 400,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 473,
                "end_char": 490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Venezuela apre un'inchiesta penale sulla 'Guyana Esequiba'",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 23:07:24 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/19/il-venezuela-apre-uninchiesta-penale-sulla-guyana-esequiba_a9c5b5f1-b73a-4115-95f8-a0d0622f7236.html",
        "subtitle": "Caracas accusa Georgetown di violenze sotto falsa bandiera",
        "content": "\n                                                \n            La Procura generale del Venezuela\nha avviato un'inchiesta penale in relazione ai fatti avvenuti\nnel territorio di quello che Caracas definisce \"lo stato della\nGuayana Esequiba\", in cui un gruppo di persone è rimasto ferito\na causa dell'azione delle forze di sicurezza dello stato della\nGuyana, ha informato poco fa il procuratore generale\nvenezuelano, Tarek William Saab.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     Lo ha fatto attraverso un comunicato sottolineando che \"la\nGuiana Esequiba è parte integrante del territorio della\nRepubblica Bolivariana del Venezuela e la Procura generale ha\ngiurisdizione per conoscere i fatti punibili che vi si\ncommettono, come previsto dall'articolo 16 della Legge Organica\nper la Difesa della Guiana Esequiba\", riportato dal sito Versión\nFinal.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t      Poco prima, il ministro degli Esteri del governo di\nNicolás Maduro, aveva accusato la Guyana di simulare un attacco\nsotto falsa bandiera, precisando in un comunicato che il\nVenezuela \"rigetta categoricamente il vile montaggio promosso\ndal Governo della Guyana che intende diffondere una falsa\nnarrativa ostile e malevola su un presunto attacco contro le\ntruppe guyanesi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Ieri sei soldati delle Forze Armate della Repubblica della\nGuyana erano rimasti feriti - due dei quali in modo grave -\ndurante un aggressione a colpi d'arma da fuoco al confine con il\nVenezuela secondo quanto riferito dal capo dell'esercito di\nGeorgetown, Omar Khan, che aveva precisato che l'aggressione era\ndiretta contro una pattuglia che stava navigando il fiume\nCuyuni, confine naturale tra i due paesi sudamericani, e che\nl'attacco proveniva dal lato venezuelano della frontiera.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.430291,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Venezuela opens a criminal investigation into the 'Guyana Esequiba'",
        "en_content": "The Attorney General of Venezuela\nhas initiated a criminal investigation in relation to the facts which have occurred\nin the territory of what Caracas defines \"the state of\nGuayana Esequiba\", in which a group of people were injured\ndue to the action of the security forces of the state of the\nGuyana, you informed the Attorney General a little ago.\nVenezuelan, Tarek William Saab.\n\n\nHe did it through a statement stressing that \"the\nGuiana Esequiba is an integral part of the territory of\nBolivarian Republic of Venezuela and the Attorney General\njurisdiction to know the punishable facts\nas provided for in Article 16 of the Organic Law\nfor the Defence of Guiana Esequiba\", reported by the site Versión\nFinal.\n\n\nShortly before, the Foreign Minister of the Government of\nNicolás Maduro, accused Guyana of simulating an attack\nunder false flag, specifying in a statement that the\nVenezuela \" categorically rejects the vile assembly promoted\nby the Government of Guyana that intends to spread a false\nhostile and evil narrative on an alleged attack against\nGuyanese troops.\"\n\n\nYesterday six soldiers of the Armed Forces of the Republic of\nGuyana had been injured - two of which were severely -\nduring a gunshot attack on the border with the\nVenezuela according to the head of the army of\nGeorgetown, Omar Khan, who had specified that the attack was\ndirect against a patrol that was sailing the river\nCuyuni, a natural border between the two South American countries, and that\nthe attack came from the Venezuelan side of the border.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Caracas accuses Georgetown of violence under false flag",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 'Guyana Esequiba'",
                "start_char": 46,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Georgetown",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guayana Esequiba",
                "start_char": 173,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 293,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a little ago",
                "start_char": 335,
                "end_char": 347,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 349,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tarek William Saab",
                "start_char": 361,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guiana Esequiba",
                "start_char": 433,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolivarian Republic of Venezuela",
                "start_char": 489,
                "end_char": 521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Article 16 of the Organic Law",
                "start_char": 608,
                "end_char": 637,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Defence of Guiana Esequiba",
                "start_char": 642,
                "end_char": 672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Versión",
                "start_char": 696,
                "end_char": 703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicolás Maduro",
                "start_char": 771,
                "end_char": 785,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 795,
                "end_char": 801,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 879,
                "end_char": 888,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Government of Guyana",
                "start_char": 943,
                "end_char": 967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyanese",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1084,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1088,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces of the Republic of\n",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1137,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1163,
                "end_char": 1166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Georgetown",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Omar Khan",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1453,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1509,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Haiti, il governo cancella le feste di Carnevale per la violenza",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 01:25:40 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/haiti-il-governo-cancella-le-feste-di-carnevale-per-la-violenza_61fb81aa-8e85-4def-92e6-03f025131310.html",
        "subtitle": "I comuni possono però fare le loro celebrazioni locali",
        "content": "\n                                                \n            PORT-AU-PRINCE, 19 FEB - Il governo di Haiti ha\ndeciso di cancellare gli eventi ufficiali del Carnevale che si\nsarebbero dovuti tenere il 2, il 3 e il 4 marzo con il motto\n\"Haiti in piedi\" a Fort-Liberté, nel nord-est dell'isola\ncaraibica a causa dell'aumentare della violenza, dopo la morte\ndi circa 20 persone assassinate a Port-au-Prince tra il 16 ed il\n17 febbraio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa cancellazione ha diviso l'opinione pubblica a Fort-Liberté,\nla città principale del dipartimento del Nord -Est, riconosciuta\nper i suo patrimonio storico e per il suo Carnevale e, per\nquesto, il sindaco ha annunciato che comunque si celebrerà un\n\"carnevale municipale\" per sfruttare il potenziale turistico ed\nattrarre visitatori, secondo quanto informa il sito Le\nNouvelliste. Nonostante la cancellazione del governo, infatti, i\ncomuni e i gli operatori culturali possono continuare a\norganizzare feste nelle loro regioni, città e comuni, contando\nsul supporto del Ministero della Cultura. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.449591,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Haiti, the government cancels Carnival holidays for violence",
        "en_content": "PORT-AU-PRINCE, 19 FEB - The Government of Haiti has\ndecided to cancel the official Carnival events\nwould have had to hold on 2, 3 and 4 March with the motto\n\"Haiti standing\" in Fort-Liberté, in the northeast of the island\nCaribbean because of increased violence, after death\nabout 20 people murdered in Port-au-Prince between 16 and 16\n17 February.\n\n\nThe cancellation divided public opinion to Fort-Liberté,\nthe main city of the department of the North - East, recognized\nfor its historical heritage and for its Carnival and, for\nthis, the mayor announced that however will be celebrated\n\"municipal capital\" to exploit the tourist potential and\nattract visitors, according to the website Le\nNouvelliste. Despite the cancellation of the government, in fact,\nmunicipalities and cultural operators can continue\norganize parties in their regions, cities and municipalities, counting\nthe support of the Ministry of Culture.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The municipalities can, however, make their local celebrations",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carnival",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "PORT-AU-PRINCE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "19 FEB - The Government of Haiti",
                "start_char": 16,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carnival",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 126,
                "end_char": 127,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 129,
                "end_char": 130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4 March",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 159,
                "end_char": 164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fort-Liberté",
                "start_char": 178,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 223,
                "end_char": 232,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "about 20",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Port-au-Prince",
                "start_char": 304,
                "end_char": 318,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 334,
                "end_char": 336,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 340,
                "end_char": 348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fort-Liberté",
                "start_char": 395,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North - East",
                "start_char": 448,
                "end_char": 460,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carnival",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le\nNouvelliste",
                "start_char": 689,
                "end_char": 703,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Culture",
                "start_char": 895,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Colombia: Petro nomina ministro della Difesa il generale Sánchez",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 00:15:38 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/colombia-petro-nomina-ministro-della-difesa-il-generale-sanchez_9f4d891a-46c3-44bb-83a8-77d7ed61962e.html",
        "subtitle": "Salvò dopo 40 giorni i 4 fratelli orfani persi in Amazzonia",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente della Colombia,\nGustavo Petro, ha nominato come ministro della Difesa il\ngenerale 54enne Pedro Arnulfo Sánchez Suárez, celebre per avere\nguidato l'Operazione Speranza che salvò i quattro fratelli\nMucutuy, persi nella giungla di Guaviare (Amazzonia colombiana)\nnel 2023, dopo l'incidente aereo in cui erano rimasti orfani e\nritrovati dopo 40 giorni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSánchez sostituisce Iván Velásquez, che ha lasciato il dicastero\nla settimana scorsa dopo un tumultuoso consiglio dei Ministri\ndello scorso 4 febbraio e un successivo rimpasto ministeriale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     \"Mentre generali uccidevano bambini a Gaza, generali\ncolombiani salvavano bambini nella giungla amazzonica colombiana\ne per questo ho voluto che il prossimo ministro della Difesa, ne\nho parlato con i vertici (militari) che continuano nella loro\nriflessione, sia il generale Pedro Sánchez\", ha detto Petro,\nannunciando la nomina secondo quanto riporta il sito del\nsettimanale Semana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     Il nuovo ministro della Difesa era stato recentemente\ndesignato come capo della sicurezza della Presidenza ed è un\nufficiale con una carriera di spicco nella Forze armate\ncolombiane, riporta Infobae.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     Fino al 27 novembre 2024, infatti, guidava il Comando\nCongiunto delle Operazioni Speciali e, prima, ha studiato\namministrazione aziendale, ottenuto una specializzazione in\nSicurezza e Difesa presso la Scuola Superiore di Guerra di\nBogotà e un master in Studi Strategici presso la Air University\ndella Forza Aerea degli Stati Uniti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.4572995,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Colombia: Petro appoints Defense Minister General Sánchez",
        "en_content": "President of Colombia,\nGustavo Petro, appointed as Minister of Defense the\nGeneral 54-year-old Pedro Arnulfo Sánchez Suárez, famous for having\nled the Operation Hope which saved the four brothers\nMucutuy, lost in the jungle of Guaviare (Colombian Amazon)\nin 2023, after the plane crash in which they were orphaned and\nfound after 40 days.\n\n\nSánchez replaces Iván Velásquez, who left the dicastery\nlast week after a tumultuous Council of Ministers\nlast February 4 and a subsequent ministerial reshuffle.\n\n\n\"While generals killed children in Gaza, generals\nColombians saved children in the Colombian Amazon jungle\nand for this I wanted the next Minister of Defense,\nI have spoken to the (military) leaders who continue in their\nreflection, both general Pedro Sánchez,\" said Petro,\nannouncing the appointment according to the site of the\nWeekly Semana.\n\n\nThe new defense minister had recently been\ndesignated as head of security of the Presidency and is a\nofficial with a prominent career in the Armed Forces\nColombian, report Infobae.\n\n\nUntil 27 November 2024, in fact, he led the Command\nJoint Special Operations and, first, studied\ncompany administration, obtained a specialization in\nSecurity and Defense at the High School of War\nBogota and a master's degree in Strategic Studies at Air University\nof the United States Air Force.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "After 40 days the 4 orphan brothers lost in the Amazon",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "40 days",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 18,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gustavo Petro",
                "start_char": 23,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "54-year-old",
                "start_char": 83,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pedro Arnulfo Sánchez Suárez",
                "start_char": 95,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Operation Hope",
                "start_char": 147,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 182,
                "end_char": 186,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mucutuy",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guaviare",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 237,
                "end_char": 246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 258,
                "end_char": 262,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40 days",
                "start_char": 330,
                "end_char": 337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 341,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iván Velásquez",
                "start_char": 358,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 397,
                "end_char": 406,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last February 4",
                "start_char": 447,
                "end_char": 462,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 540,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Colombians",
                "start_char": 555,
                "end_char": 565,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Colombian",
                "start_char": 588,
                "end_char": 597,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 598,
                "end_char": 604,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro Sánchez",
                "start_char": 751,
                "end_char": 764,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Infobae",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1031,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "27 November 2024",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1057,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1122,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the High School of War",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bogota",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Air University",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States Air Force",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cuba, da oggi la benzina migliore si vende solo in dollari",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 03:13:05 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/cuba-da-oggi-la-benzina-migliore-si-vende-solo-in-dollari_55ca2982-f91f-4e81-878c-a4957a07d0d9.html",
        "subtitle": "La decisione per il grave deficit di benzina",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Cuba, attraverso la\nCupet, la più grande compagnia petrolifera del paese caraibico,\ne l'impresa statale Cimex, che insieme gestiscono una catena di\nstazioni di servizio sull'isola caraibica, ha determinato che, a\npartire da mercoledì 19 febbraio, sarà venduta solo benzina\nspeciale nei distributori in dollari e, quindi, gli\nautomobilisti con pesos cubani non avranno la possibilità di\nacquistare per i combustibili di migliore qualità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCuba ha giustificato la decisione con il grave deficit di\nbenzina che affligge il paese, informa il giornalista vicino al\ngoverno Lázaro Manuel Alonso sul suo profilo di Facebook.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSebbene il Ministro dell'Energia e delle miniere cubano, Vicente\nde La O Levy ha giustificato il \"bisogno\" dei distributori in\ndollari come misura per \"regolare la commercializzazione ed\nevitare le code\", la verità è che, come è accaduto negli altri\nsettori dell'economia cubana, le stazioni di servizio in dollari\nsono state meglio fornite rispetto a quelle che vendono\ncarburanti in pesos cubani, riporta il sito del sito Diario de\nCuba \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.4848814,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Cuba, from today the best gasoline is sold only in dollars",
        "en_content": "The government of Cuba, through\nCupet, the largest oil company in the Caribbean,\nand the Cimex state company, which together manage a chain of\nservice stations on the Caribbean island, determined that, at\nstarting from Wednesday 19 February, will be sold only petrol\nspecial in distributors in dollars and, therefore, the\nCuban motorists will not have the possibility of\nbuy for best quality fuels.\n\n\nCuba has justified the decision by the serious deficit\ngasoline that afflicts the country, informs the journalist near the\nLázaro Manuel Alonso government on his Facebook profile.\n\n\nAlthough the Minister of Energy and the Cuban Mines, Vicente\nde La O Levy has justified the \"need\" of distributors in\ndollars as a measure to \"adjust marketing and\nto avoid queues\", the truth is that, as happened in others\nsectors of the Cuban economy, service stations in dollars\nhave been better supplied than those that sell\nCuban carburetors, reports the site of Diario de\nCuba\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The decision for the serious gas shortage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "only in dollars",
                "start_char": 43,
                "end_char": 58,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cupet",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 70,
                "end_char": 79,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cimex",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 167,
                "end_char": 176,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Wednesday 19 February",
                "start_char": 219,
                "end_char": 240,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 322,
                "end_char": 327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 401,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lázaro Manuel Alonso",
                "start_char": 524,
                "end_char": 544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 563,
                "end_char": 571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 623,
                "end_char": 628,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vicente\nde La O Levy",
                "start_char": 636,
                "end_char": 656,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 821,
                "end_char": 826,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 911,
                "end_char": 916,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Diario de\n",
                "start_char": 950,
                "end_char": 960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, Trump firma stop a benefici fiscali per i clandestini",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 03:09:49 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/20/usa-trump-firma-stop-a-benefici-fiscali-per-i-clandestini_f88461d6-f8ff-49c4-b3da-91da8a90566f.html",
        "subtitle": "A breve ordine esecutivo per \"intraprendere azioni correttive\"",
        "content": "\n                                                \n            La Casa Bianca ha confermato\nche Donald Trump firmerà a breve un ordine esecutivo per\n\"intraprendere azioni correttive\" per porre fine a qualsiasi\nbeneficio fiscale federale destinato ai migranti clandestini. La\nmisura cercherà anche di garantire che qualsiasi fondo federale\ndestinato a stati e località \"non venga utilizzato per sostenere\npolitiche di rifugio o assistere l'immigrazione illegale\",\nsecondo Fox News. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.4926348,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "USA, Trump signs stop to tax benefits for illegals",
        "en_content": "The White House confirmed\nDonald Trump will shortly sign an executive order for\n\"trace corrective actions\" to end any\nFederal tax benefit for illegal migrants. The\nmeasure will also try to ensure that any federal fund\nintended for states and locations \"is not used to support\nrefuge policies or assist illegal immigration\",\nAccording to Fox News.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "A short executive order to \"intrace corrective actions\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 26,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 337,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump taglia fondi per i sopravvissuti 9/11, protesta bipartisan",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 03:23:48 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/20/trump-taglia-fondi-per-i-sopravvissuti-911-protesta-bipartisan_a63145d4-19d9-4866-b4c2-e0553b3b3e0b.html",
        "subtitle": "Lettera di sette repubblicani",
        "content": "\n                                                \n            Protesta bipartisan a New York\ncontro Donald Trump per i tagli a un programma federale che\namministra gli aiuti ai soccorritori e ad altre persone che\nsoffrono per le conseguenze tossiche legate agli attacchi\nterroristici dell'11 settembre 2001. In una lettera al\npresidente, sette repubblicani lo hanno esortato \"come nativo di\nNew York che ha vissuto a New York City mentre si riprendeva\ndagli attacchi terroristici dell'11 settembre\" a revocare i\ntagli al World Trade Center Health Program e riassumere i membri\ndello staff che sono stati licenziati diversi giorni fa. Una\nrichiesta che segue quella di alcuni leader dem. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.5025597,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Trump cuts funds for survivors 9/11, bipartisan protest",
        "en_content": "Bipartisan head in New York\nagainst Donald Trump for cuts to a federal program that\nadministers aid to rescuers and other persons\nsuffer for toxic consequences related to attacks\n11 September 2001. In a letter to\nPresident, seven Republicans urged him \"as a native of\nNew York who lived in New York City while recovering\nfrom the 9/11 terrorist attacks\" to revoke the\ncuts to the World Trade Center Health Program and sum up members\nstaff who were fired several days ago. One\nrequest that follows that of some leaders dem.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Letter of seven Republicans",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bipartisan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 36,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "11 September 2001",
                "start_char": 179,
                "end_char": 196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 230,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New York City",
                "start_char": 290,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the World Trade Center Health Program",
                "start_char": 376,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "several days ago",
                "start_char": 454,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 472,
                "end_char": 475,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'un accordo commerciale con la Cina è possibile'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 05:29:41 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/20/trump-un-accordo-commerciale-con-la-cina-e-possibile_21577181-f441-45ad-b204-4e1be3a0dbf2.html",
        "subtitle": "\"Già nel 2020 era stata raggiunta un eccellente intesa\"",
        "content": "\n                                                \n            Per il presidente statunitense\nDonald Trump \"un accordo commerciale con Pechino è possibile\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha detto parlando alla stampa sull'aereo presidenziale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tWashington ha da poco imposto dazi doganali aggiuntivi del 10%\nsu tutti i prodotti importati dalla Cina dall'inizio di\nfebbraio. Trump ha poi aggiunto che \"nel 2020 gli Stati Uniti\navevano già concluso un eccellente accordo commerciale con la\nCina\" e ora un nuovo trattato \"è possibile\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.5581052,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Trump, 'a trade deal with China is possible'",
        "en_content": "For US President\nDonald Trump \"a trade deal with Beijing is possible\".\n\n\nHe said that at the press on the presidential plane.\n\n\nWashington recently imposed additional 10% customs duties\non all products imported from China from the beginning of\nFebruary. Trump added that \"in 2020 the United States\nhad already concluded an excellent trade agreement with\nChina\" and now a new treaty \"is possible\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"An excellent understanding was reached in 2020\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 128,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10%",
                "start_char": 167,
                "end_char": 170,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 254,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 275,
                "end_char": 279,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 280,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, 'un accordo commerciale con la Cina è possibile'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 05:29:41 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/20/trump-un-accordo-commerciale-con-la-cina-e-possibile_c7e7e946-7c50-43e3-a260-9bf1d00b0123.html",
        "subtitle": "\"Già nel 2020 era stata raggiunta un eccellente intesa\"",
        "content": "\n                                                \n            Per il presidente statunitense\nDonald Trump \"un accordo commerciale con Pechino è possibile\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha detto parlando alla stampa sull'aereo presidenziale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tWashington ha da poco imposto dazi doganali aggiuntivi del 10%\nsu tutti i prodotti importati dalla Cina dall'inizio di\nfebbraio. Trump ha poi aggiunto che \"nel 2020 gli Stati Uniti\navevano già concluso un eccellente accordo commerciale con la\nCina\" e ora un nuovo trattato \"è possibile\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.5661345,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Trump, 'a trade deal with China is possible'",
        "en_content": "For US President\nDonald Trump \"a trade deal with Beijing is possible\".\n\n\nHe said that at the press on the presidential plane.\n\n\nWashington recently imposed additional 10% customs duties\non all products imported from China from the beginning of\nFebruary. Trump added that \"in 2020 the United States\nhad already concluded an excellent trade agreement with\nChina\" and now a new treaty \"is possible\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"An excellent understanding was reached in 2020\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 128,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10%",
                "start_char": 167,
                "end_char": 170,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 254,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 275,
                "end_char": 279,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 280,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brasile, scomparsa una giornalista freelance inglese",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 03:15:57 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/brasile-scomparsa-una-giornalista-freelance-inglese_37a147e0-e50d-4a6b-a040-561be04f944a.html",
        "subtitle": "Non si hanno notizie di Charlotte Alice Peet da 11 giorni",
        "content": "\n                                                \n            Una giornalista britannica, la\n32enne Charlotte Alice Peet, è scomparsa in Brasile. L'ultima\nsua notizia risale all'8 febbraio scorso, quando la freelance\naveva scritto a un'amica statunitense di Rio de Janeiro\ndicendole che era a San Paolo e chiedendole ospitalità nel suo\nalloggio. L'amica le disse che non poteva ospitarla ma lunedì 17\nfebbraio la famiglia di Peet l'ha contattata dal Regno Unito per\ndirle che era scomparsa. A quel punto l'amica ha subito\ndenunciato la scomparsa di Peet su cui ora sta indagando la\npolizia di San Paolo. \nL'Associazione dei Corrispondenti della Stampa Straniera in\nBrasile, l'Acie ha emanato un comunicato sula scomparsa della\nreporter, chiedendo l'intensificazione delle ricerche. \"L'Acie e\nla sua dirigenza fanno appello alle autorità competenti affinché\nintensifichino il loro lavoro per trovare la giornalista\nbritannica scomparsa il prima possibile\", si legge nella nota. \n Sulla sua pagina LinkedIn, Peet afferma di essere fluente in\nportoghese, e di avere lavorato in Brasile dal 2015 al 2016 come\ncorrispondente per Al Jazeera, The Times e The Evening Standard.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPeet era ritornata in Brasile nel novembre dello scorso anno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.571627,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Brazil, missing an English freelance journalist",
        "en_content": "A British journalist, the\n32-year-old Charlotte Alice Peet, she disappeared in Brazil. The last\nhis news goes back to 8 February last, when freelance\nhad written to an American friend of Rio de Janeiro\ntelling her she was in São Paulo and asking her hospitality in her\naccommodation. The friend told her she couldn't host her but Monday 17\nFebruary the family of Peet contacted you from the UK for\nTell her she disappeared. At that point the friend immediately\ndenounced the disappearance of Peet on which he is now investigating the\nSt. Paul's police.\nThe Association of Foreign Press Correspondents in\nBrazil, the Acie issued a statement on the disappearance of\nreporter, asking for research intensification. \"The Acie and\nIts management appeals to the competent authorities to\nIntensive their work to find the journalist\nBritish disappearance as soon as possible,\" reads in the note.\nOn his LinkedIn page, Peet claims to be fluent in\nPortuguese, and have worked in Brazil from 2015 to 2016 as\ncorrespondent for Al Jazeera, The Times and The Evening Standard.\n\n\nPeet had returned to Brazil in November last year.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "No news of Charlotte Alice Peet from 11 days",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Charlotte Alice Peet",
                "start_char": 11,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "11 days",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "32-year-old",
                "start_char": 26,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Charlotte Alice Peet",
                "start_char": 38,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8 February last",
                "start_char": 118,
                "end_char": 133,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 168,
                "end_char": 176,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 187,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "São Paulo",
                "start_char": 225,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday 17\n",
                "start_char": 330,
                "end_char": 340,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 340,
                "end_char": 348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Peet",
                "start_char": 363,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 391,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peet",
                "start_char": 492,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "St. Paul's",
                "start_char": 534,
                "end_char": 544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Association of Foreign Press Correspondents",
                "start_char": 553,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 604,
                "end_char": 610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Acie",
                "start_char": 616,
                "end_char": 620,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Acie",
                "start_char": 716,
                "end_char": 720,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 824,
                "end_char": 831,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peet",
                "start_char": 909,
                "end_char": 913,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 937,
                "end_char": 947,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 968,
                "end_char": 974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 980,
                "end_char": 984,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 988,
                "end_char": 992,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1024,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Times",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1035,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peet",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1068,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "November last year",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1113,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Singapore, pitone trovato vicino a una stazione della metro",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 05:31:48 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/20/singapore-pitone-trovato-vicino-a-una-stazione-della-metro_0c0ede89-9a85-4728-8fa0-0a5cd329c2b9.html",
        "subtitle": "Era rimasto incastrato in un tubo di scarico",
        "content": "\n                                                \n            Un pitone reticolato è stato\nsalvato da ufficiali della fauna selvatica di NParks, l'ente\nresponsabile della gestione delle aree naturali di Singapore,\ndopo che era rimasto intrappolato in un tubo di scarico nei\npressi di una delle stazioni della metropolitana più affollate\nnel cuore della città-Stato. L'operazione di soccorso, durata\noltre cinque ore, si è conclusa con la liberazione del serpente\nin natura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIn risposta a una richiesta dello Straits Times, il direttore\ndel Wildlife Management Group di NParks, How Choon Beng, ha\ndichiarato che il rettile è stato rilasciato in una riserva\nnaturale dopo essere stato sottoposto a un esame veterinario.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tI pitoni reticolati svolgono un ruolo ecologico fondamentale a\nSingapore, contribuendo al controllo della popolazione di\nroditori. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740081622.593443,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.22",
        "en_title": "Singapore, python found near a metro station",
