[
    {
        "title": "Usa: resti di 60enne trovati nelle fauci di un alligatore",
        "date_raw": "Fri, 31 May 2024 12:41:10 +0200",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/31/usa-resti-di-60enne-trovati-nelle-fauci-di-un-alligatore_765b6216-9f7c-47e8-9732-175d4a31181f.html",
        "subtitle": "Nello Stato del Texas",
        "content": "\n                                                \n            Le autorità del Texas hanno trovato i\nresti di una donna nelle fauci di un alligatore durante le\nricerche di una persona scomparsa: lo riporta la Bbc. L'animale\nè stato ucciso per impedirgli di danneggiare ulteriormente i\nresti della vittima.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'identificazione della donna non è stata ancora effettuata,\nma secondo gli inquirenti si tratta di una signora sulla\nsessantina. Le indagini dovranno determinare inoltre se\nl'alligatore l'ha uccisa o se ne ne ha raccolto i resti quando\nera già morta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Un incidente simile era già accaduto a Largo, in Florida,\notto mesi fa, quando la polizia uccise un alligatore di 4 metri\nmentre vagava per la città con un torso umano in bocca. La\nvittima, secondo l'autopsia, era una donna di 41 anni, Sabrina\nPeckham. Pochi mesi prima un alligatore di 3 metri aveva ucciso\nuna donna di 85 anni a Fort Pierce, sempre in Florida, mentre\nportava a spasso il suo cane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli attacchi di alligatori non sono rari in Florida, ricorda\nla Bbc, ma sono molto rati in Texas. Il precedente episodio del\ngenere in questo Stato risale al 2015, quando un uomo di 28 anni\nfu ucciso mentre nuotava nella città di Orange. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153234.581745,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.34",
        "en_title": "Use: 60-year-old remains found in the jaws of an alligator",
        "en_content": "Texas authorities have found\nremains of a woman in the mouths of an alligator during\nresearch of a missing person: the Bbc reports it. The animal\nHe was killed to prevent him from further damage\nremains of the victim.\n\n\nThe identification of the woman has not yet been made,\nbut according to the pollutants it is a lady on\nSixty-six. The investigation will also have to determine whether\nThe alligator killed her or picked up the remains when\nShe was already dead.\n\n\nA similar incident had already happened in Largo, Florida,\neight months ago, when the police killed a four-metre alligator\nwhile wandering around the city with a human torso in his mouth. The\nVictim, according to the autopsy, was a 41-year-old woman, Sabrina.\nPeckham. A few months before an alligator of 3 meters killed\n85-year-old woman in Fort Pierce, Florida, while\nHe was walking his dog.\n\n\nAlligator attacks are not rare in Florida, remember\nBbc, but they're very rare in Texas. The previous episode of\ngenus in this state dates back to 2015, when a man of 28 years\nHe was killed while swimming in the city of Orange.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the State of Texas",
        "title_NER": [
            {
                "word": "60-year-old",
                "start_char": 5,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the State of Texas",
                "start_char": 3,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 119,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sixty-six",
                "start_char": 323,
                "end_char": 332,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Largo",
                "start_char": 510,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eight months ago",
                "start_char": 526,
                "end_char": 542,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four-metre",
                "start_char": 569,
                "end_char": 579,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "41-year-old",
                "start_char": 699,
                "end_char": 710,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sabrina",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peckham",
                "start_char": 727,
                "end_char": 734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "A few months",
                "start_char": 736,
                "end_char": 748,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3 meters",
                "start_char": 772,
                "end_char": 780,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "85-year-old",
                "start_char": 788,
                "end_char": 799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fort Pierce",
                "start_char": 809,
                "end_char": 820,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 822,
                "end_char": 829,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 897,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 915,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 945,
                "end_char": 950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1014,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "28 years",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1038,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orange.\n\n\n\n\n\n",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1096,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino ,'Usa e Nato vogliono continuare guerra a Russia'",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:06:03 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/cremlino-usa-e-nato-vogliono-continuare-guerra-a-russia_96d24967-03d3-4ad1-a5ae-b48bc5a8da67.html",
        "subtitle": "'Ciò causerà loro grandi danni'",
        "content": "\n                                                \n            Gli Stati Uniti e la Nato intendono\ncontinuare la guerra con la Russia, e ciò causerà loro grandi\ndanni. Lo ha detto il portavoce del Cremlino, Dmitry Peskov,\ncitato dalla Tass.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo Peskov, i governi occidentali \"stanno provocando in\nogni modo possibile l'Ucraina perché continui questa guerra\nsenza senso\". \"Tutto questo - ha aggiunto - avrà ovviamente\ndelle conseguenze. Questo provocherà alla fine grande danno agli\ninteressi di quei Paesi che hanno scelto un'escalation della\ntensione\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.2086756,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Kremlin, Usa and NATO want to continue war on Russia'",
        "en_content": "The United States and NATO intend\ncontinue the war with Russia, and this will cause them great\ndamage. The Kremlin spokesman, Dmitry Peskov, said this.\ncited by the Tass.\n\n\nAccording to Peskov, Western governments \"will provoke in\nevery possible way Ukraine to continue this war\nNo sense.\" \"All this - he added - will have obviously\nthe consequences. This will ultimately cause great harm to the\ninterests of those countries that have chosen an escalation of\ntension.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'This will cause them great harm'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 126,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 474,
                "end_char": 507,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, 'Volchansk è in fiamme, combattiamo casa per casa'",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:05:37 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/kiev-volchansk-e-in-fiamme-combattiamo-casa-per-casa_f9b80eac-f948-4cc1-9753-020529a271e4.html",
        "subtitle": "'La battaglia non si ferma neanche un minuto'",
        "content": "\n                                                \n            Volchansk è in fiamme, la battaglia\nnon si ferma neanche un minuto: lo ha riferito il servizio\nstampa della brigata ucraina Lyut, che ha anche pubblicato video\ndella cittadina nella regione di Kharkiv che le truppe russe\nprendono d'assalto da settimane. Secondo Lyut, 'i russi vogliono\nprendere il controllo di Volchansk, ma incontrano una forte\nresistenza da parte delle Forze di Difesa. Le forze nemiche\ncercano di insediarsi nelle case, ma soprattutto i soldati del\nreggimento d'assalto Tsunami della brigata Lyut della Guardia\nnazionale ucraina stanno respingendo il nemico e scacciando gli\ninvasori casa per casa\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.2203238,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Kiev, 'Volchansk is on fire, we fight home'",
        "en_content": "Volchansk is on fire, the battle\nIt doesn't stop even a minute: it reported the service\nLyut Ukrainian brigade print, which also released video\nof the town in the Kharkiv region that Russian troops\nThey've been assaulting for weeks. According to Lyut, the Russians want\ntake control of Volchansk, but meet a strong\nresistance from the Defense Forces. The enemy forces\ntry to settle in the houses, but especially the soldiers of the\nTsunami assault regiment of the Guard Lyut brigade\nUkrainian national are rejecting the enemy and expelling the\ninvading house by house.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The battle does not stop even a minute'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volchansk",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volchansk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lyut Ukrainian",
                "start_char": 88,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 183,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lyut",
                "start_char": 246,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 256,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volchansk",
                "start_char": 286,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Defense Forces",
                "start_char": 331,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guard Lyut",
                "start_char": 464,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 483,
                "end_char": 492,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 575,
                "end_char": 608,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pechino, più manovre militari congiunte tra Cina e Russia",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:05:51 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/30/pechino-piu-manovre-militari-congiunte-tra-cina-e-russia_d2e18389-9425-48b0-b19d-61fce2cad8b2.html",
        "subtitle": "E respinge accuse Usa-Gb su sostegno bellico a Mosca contro Kiev",
        "content": "\n                                                \n            Gli eserciti di Cina e Russia\n\"approfondiranno ulteriormente la fiducia reciproca e la\ncooperazione, amplieranno la portata delle esercitazioni\ncongiunte e terranno regolarmente pattuglie congiunte marittime\ne aeree\". Lo ha assicurato il portavoce del ministero della\nDifesa di Pechino Wu Qian, respingendo le accuse di Usa e Gb di\nassistenza diretta allo sforzo bellico di Mosca contro\nl'Ucraina. \"La parte cinese adotta sempre un atteggiamento\nprudente e responsabile sull'export di prodotti militari e\ngestisce rigorosamente quello di articoli a duplice uso\", ha\nobiettato Wu, nel corso del briefing mensile. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.3103404,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Beijing, more joint military maneuvers between China and Russia",
        "en_content": "The armies of China and Russia\n\"will further deepen mutual trust and deepen it\ncooperation, will expand the scope of exercises\njointly and will regularly hold joint shipping patrols\nand air.\" The spokesman for the ministry of\nBeijing Defense Wu Qian, rejecting US and Gb charges\ndirect assistance to the Moscow war effort against\nUkraine. \"The Chinese part always adopts an attitude\nprudent and responsible for exporting military and\nstrictly manages that of double-use articles\", it has\nobiettato Wu, during the monthly briefing.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And rejects US-Gb charges on war support in Moscow against Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the ministry of\nBeijing Defense",
                "start_char": 210,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wu Qian",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 261,
                "end_char": 263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 268,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 330,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wu",
                "start_char": 498,
                "end_char": 500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 513,
                "end_char": 520,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Praga, passi avanti sull'uso della armi da parte di Kiev",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 13:31:28 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/praga-passi-avanti-sulluso-della-armi-da-parte-di-kiev_9d52f3f3-a12e-49a1-bcef-353419efa927.html",
        "subtitle": "'Per la rimozione delle restrizioni'",
        "content": "\n                                                \n            \"Stiamo facendo passi avanti sulla\nrimozione delle restrizioni sull'uso delle armi da parte di\nKiev\". Lo ha detto il ministro degli Esteri della Repubblica\nCeca, Jan Lipavskì, ospite della ministeriale Nato che si apre\noggi a Praga.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Uso l'opportunità per chiedere a tutti gli alleati di avere\nuna strategica unica sulla deterrenza della Russia e stiamo\navendo una seria discussione su come garantire sostegno di lungo\ntermine per l'Ucraina\", ha aggiunto. \"Capisco i timori da parte\ndi alcuni Paesi, certe armi hanno una lunga gittata, ma dobbiamo\nusare la logica: è meglio abbattere un aereo piuttosto che i\nmissili che porta\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.3322406,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Prague, step forward on the use of weapons by Kiev",
        "en_content": "\"We're moving forward on\nremoval of restrictions on the use of weapons by\nKiev.\" The Minister for Foreign Affairs of the Republic\nCzech, Jan Lipavskì, guest of the NATO Ministerial opening\ntoday in Prague.\n\n\n\"I use the opportunity to ask all the allies to have\na unique strategic on the deterrence of Russia and we are\nhaving a serious discussion on how to ensure long support\nterm for Ukraine,\" he added. \"I understand fears aside\nof some countries, certain weapons have a long range, but we must\nuse logic: it is better to break down a plane rather than\nmissiles that carry.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To remove restrictions'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 130,
                "end_char": 135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jan Lipavskì",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 164,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 198,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 301,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 386,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gentiloni, 'sosterremo l'Ucraina tutto il tempo necessario'",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 14:51:41 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/gentiloni-sosterremo-lucraina-tutto-il-tempo-necessario_bbf504e2-3187-448f-ab87-bf53d5c2fddb.html",
        "subtitle": "Sulle armi: 'Minaccia è consistente serve una risposta adeguata'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'importante penso sia conservare\nuna linea molto chiara, che è la linea della Commissione\neuropea, cioè che noi sosterremo l'Ucraina per tutto il tempo\nche sarà necessario\". Ad affermarlo, a margine di una visita al\ncantiere Pnrr del parco del Valentino di Torino, il commissario\neuropeo Paolo Gentiloni interpellato a proposito del conflitto\nfra Russia e Ucraina.   \n   Gli è stato poi chiesto se questo significhi anche l'utilizzo\ndi armi Nato per colpire la Russia e il commissario ha risposto\nricordando che \"questo è un dibattito che si sta sviluppando.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNon spetta alla Commissione dire esattamente come ogni Paese\ndeve comportarsi. Dobbiamo sapere che la minaccia è molto\nconsistente - ha concluso - e che quindi la risposta deve essere\nadeguata\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.3468556,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Gentiloni, 'we will support Ukraine all the time necessary'",
        "en_content": "\"The important thing I think is to keep\na very clear line, which is the line of the Commission\nEuropean, that is, we will support Ukraine all the time\nthat will be necessary.\" To affirm it, on the margin of a visit to\nPnrr yard of the Valentino park of Turin, the commissioner\nEuropean Paolo Gentiloni asked about the conflict\nbetween Russia and Ukraine.\nHe was then asked if this also means use\nNATO weapons to strike Russia and the commissioner responded\nrecalling that \"this is a debate that is developing.\n\n\nIt is not up to the Commission to say exactly how each country\nmust behave. We need to know that the threat is very\nconsistent - concluded - and therefore the answer must be\nappropriate.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On arms: 'Minaccia is consistent needs an adequate response'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gentiloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Minaccia",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 84,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 95,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valentino",
                "start_char": 235,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 277,
                "end_char": 285,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paolo Gentiloni",
                "start_char": 286,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 396,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 419,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 532,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Torna a splendere una delle più belle moschee del Cairo",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:04:25 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/30/torna-a-splendere-una-delle-piu-belle-moschee-del-cairo_9da46ab8-c599-4513-bf56-dcb468d40747.html",
        "subtitle": "Concluso restauro da 630 mila euro con contributo Ue e Aga Khan",
        "content": "\n                                                \n            Una delle più belle e antiche\nmoschee del Cairo, Al-Tanbugha Al-Maridani, situata nel\nquartiere patrimonio dell'Unesco di Darb Al-Ahmar, ha compiuto\nla seconda fase del suo restauro, costata circa 630 mila euro\ngiunti in parte dall'Unione europea e dalla Fondazione Aga Khan.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'evento è stato celebrato con una inaugurazione solenne, alla\nquale hanno partecipato, fra gli altri, il rappresentante\ndell'Ue al Cairo, Christian Berger, e l'ambasciatore d'Italia\nMichele Quaroni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La moschea è stata fondata dal principe Al-Tanbugha\nAl-Mardani, uno dei mamelucchi (soldati) del re Al-Nasser\nMuhammad bin Qalawun, e la sua costruzione è datata tra il 1338\ne il 1340. Da allora è rimasta sempre in funzione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'ambasciatore dell'Ue Christian Berger ha espresso\n\"l'orgoglio dell'Unione europea nel  partecipare a questo\nimportante progetto, data la posizione privilegiata della\nmoschea all'interno del percorso turistico della Cittadella\",\nsottolineando \"l'impegno dell'Unione europea a lavorare e\ncooperare per arricchire il patrimonio culturale e di civiltà\ndell'Egitto, raggiungere un'economia sostenibile all'interno dei\nsiti archeologici e culturali, e sostenere un turismo culturale\ne di conoscenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Durante l'inaugurazione è stato proiettato un breve\ndocumentario sul lavoro portato avanti dalla Fondazione Aga Khan\nnell'area di Al-Darb Al-Ahmar con la realizzazione del Parco\nAl-Azhar e il restauro della moschea.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   ,La Fondazione Aga Khan si è proposta di completare i lavori\ndella seconda fase del progetto e di riabilitare l'area\ncircostante la moschea, comprese case e negozi, in modo che\nl'opera di restauro si integri con la dimensione sociale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.3933423,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Return to shine one of the most beautiful mosques in Cairo",
        "en_content": "One of the most beautiful and ancient\nCairo mosques, Al-Tanbugha Al-Maridani, located in\nUNESCO heritage district of Darb Al-Ahmar, has completed\nthe second phase of its restoration, cost approximately 630 thousand euros\njoined partly by the European Union and the Aga Khan Foundation.\n\n\nThe event was celebrated with a solemn opening, at\namong others, the representative\nof the EU in Cairo, Christian Berger, and the ambassador of Italy\nMichele Quaroni.\n\n\nThe mosque was founded by Prince Al-Tanbugha\nAl-Mardani, one of King Al-Nasser's Mamelucchi\nMuhammad bin Qalawun, and his construction is dated between 1338\nand 1340. Since then it has always been working.\n\n\nEU Ambassador Christian Berger expressed\n\"the pride of the European Union in participating in this\nimportant project, given the privileged position of\nmosque within the tourist route of the Citadel\",\nstressing \"the commitment of the European Union to work and\nto enrich the cultural heritage and civilization\nof Egypt, reach a sustainable economy within the\narchaeological and cultural sites, and support cultural tourism\nand knowledge.\n\n\nDuring the inauguration a short\ndocumentary about the work carried out by the Aga Khan Foundation\nin the area of Al-Darb Al-Ahmar with the realization of the Park\nAl-Azhar and the restoration of the mosque.\n\n\n,The Aga Khan Foundation has proposed to complete the work\nthe second phase of the project and to rehabilitate the area\nsurrounding the mosque, including houses and shops, so that\nthe work of restoration is integral with the social dimension.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Complete restoration from 630 thousand euros with contribution Ue and Aga Khan",
        "title_NER": [
            {
                "word": "mosques",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "630 thousand euros",
                "start_char": 26,
                "end_char": 44,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 63,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aga Khan",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "One",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cairo mosques",
                "start_char": 38,
                "end_char": 51,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Al-Tanbugha Al-Maridani",
                "start_char": 53,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UNESCO",
                "start_char": 89,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Darb Al-Ahmar",
                "start_char": 117,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "approximately 630 thousand euros",
                "start_char": 188,
                "end_char": 220,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 238,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Aga Khan Foundation",
                "start_char": 261,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 379,
                "end_char": 381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Christian Berger",
                "start_char": 392,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 432,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Michele Quaroni",
                "start_char": 438,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "mosque",
                "start_char": 461,
                "end_char": 467,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Prince Al-Tanbugha\n",
                "start_char": 483,
                "end_char": 502,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-Mardani",
                "start_char": 502,
                "end_char": 512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 514,
                "end_char": 517,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "King Al-Nasser's",
                "start_char": 521,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mamelucchi",
                "start_char": 538,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Muhammad bin Qalawun",
                "start_char": 549,
                "end_char": 569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1338",
                "start_char": 609,
                "end_char": 613,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1340",
                "start_char": 618,
                "end_char": 622,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 665,
                "end_char": 667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Christian Berger",
                "start_char": 679,
                "end_char": 695,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 720,
                "end_char": 738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "mosque",
                "start_char": 816,
                "end_char": 822,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 894,
                "end_char": 912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 977,
                "end_char": 982,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Aga Khan Foundation",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1201,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Al-Darb Al-Ahmar",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Azhar",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "mosque",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1309,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "The Aga Khan Foundation",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "mosque",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1455,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Banca Israele, guerra costerà oltre 63 mld di euro",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:43:10 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/30/banca-israele-guerra-costera-oltre-63-mld-di-euro_47d4e750-4740-493a-a897-784d1df8199e.html",
        "subtitle": "Spese per la difesa, per bisogni civili e minor gettito fiscale",
        "content": "\n                                                \n            Il costo per Israele della guerra\na Gaza sarà di oltre 63 miliardi di euro. Lo ha stimato il\ngovernatore della Banca centrale di Israele Amir Yaron\nriferendosi alle spese per la difesa, per bisogni civili e alle\nperdite di gettito fiscale negli anni dal 2023 al 2025. Yaron ha\npoi avvertito che i costi per la sicurezza e la guerra per i\ncivili sono \"significativi\" e rappresentano un onere di\nbilancio. Inoltre - ha aggiunto - si prevede che il futuro\nbudget per la sicurezza crescerà in modo permanente e avrà un\nimpatto macroeconomico,  mettendo in guardia dal dare ai\nmilitari un \"assegno in bianco\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.3995447,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Bank Israel, war will cost over 63 billion euros",
        "en_content": "The cost for Israel of war\nin Gaza will be more than 63 billion euros. He estimated it\nGovernor of the Central Bank of Israel Amir Yaron\nReferring to defence costs, civil needs and\ntax jet losses in the years from 2023 to 2025. Yaron has\nthen warned that the costs for security and war for the\ncivilians are \"meaning\" and represent a burden of\nbudget. Moreover - it has added - it is expected that the future\nsecurity budget will grow permanently and will have a\nmacroeconomic impact, warning against giving\nmilitary a \"white check\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Expenditure on defence, for civil needs and less tax revenue",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bank Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "over 63 billion euros",
                "start_char": 27,
                "end_char": 48,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 63 billion euros",
                "start_char": 43,
                "end_char": 69,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Central Bank of Israel Amir Yaron",
                "start_char": 99,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 199,
                "end_char": 208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023 to 2025",
                "start_char": 214,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yaron",
                "start_char": 228,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Danimarca, 'ok a uso armi e F-16 oltre confini ucraini'",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:03:26 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/danimarca-ok-a-uso-armi-e-f-16-oltre-confini-ucraini_b643cef0-ca3d-4bed-9fb9-6d495a4bb458.html",
        "subtitle": "Lo ha confermato a Bruxelles il ministro degli Esteri Rasmussen",
        "content": "\n                                                \n            La Danimarca permetterà l'uso\ndelle armi e degli F-16 forniti a Kiev per attacchi oltre i\nconfini ucraini. \"Quando abbiamo approvato gli aiuti abbiamo\ndetto chiaramente alla commissione Esteri del Parlamento danese\nche fanno parte dell'autodifesa ucraina anche possibili attacchi\nalle installazioni militari\" in Russia. Lo ha sottolineato a\nmargine del Consiglio Affari Esteri nel format dei ministri con\ndelega al Commercio, il ministro degli Esteri danese Lokke\nRasmussen. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.4062853,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Denmark, 'ok to use weapons and F-16 beyond Ukrainian borders'",
        "en_content": "Denmark will allow use\nweapons and F-16s provided in Kiev for attacks beyond\nUkrainian borders. \"When we approved the aid, we\nwhich is clearly stated in the Danish Parliament's Foreign Affairs Committee\nthat are part of the Ukrainian self-defense also possible attacks\nto military installations\" in Russia. He stressed it\nmargin of the Foreign Affairs Council in the format of ministers with\nDelegation to Trade, Danish Foreign Minister Lokke\nRasmussen.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister Rasmussen confirmed this in Brussels",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rasmussen",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16s",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Danish Parliament's",
                "start_char": 153,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foreign Affairs Committee",
                "start_char": 177,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 224,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 299,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Affairs Council",
                "start_char": 332,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Delegation to Trade",
                "start_char": 392,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 413,
                "end_char": 419,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lokke",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stoltenberg, Kiev può prevalere solo con forte aiuto Nato",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:03:22 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/stoltenberg-kiev-puo-prevalere-solo-con-forte-aiuto-nato_5f335172-2b8b-4774-b1b7-f10ebe6d9b00.html",
        "subtitle": "'Le sfide che affronta l'Ucraina sono molteplici'",
        "content": "\n                                                \n            \"Quando i leader si incontreranno a\nluglio, al vertice Nato, prenderanno importante decisioni: le\nsfide che affronta l'Ucraina sono molteplici e può ancora\nprevalere ma solo con il forte sostegno dagli alleati Nato\". Lo\nha detto il segretario generale della Nato Jens Stoltenberg a\nPraga nel corso di una dichiarazione con il premier ceco Peter\nFiala. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.4121966,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Stoltenberg, Kiev can only prevail with strong help NATO",
        "en_content": "\"When leaders meet in\nJuly, at the NATO summit, will take important decisions:\nchallenges facing Ukraine are multiple and can still\nbut only with strong support from NATO allies.\" I do.\nsaid NATO Secretary General Jens Stoltenberg in\nPrague during a statement with Czech Premier Peter\nFiala.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The challenges facing Ukraine are multiple'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "July",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 166,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 191,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 214,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 265,
                "end_char": 270,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peter\nFiala",
                "start_char": 279,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le nozze del figlio del miliardario Ambani il 12/7 a Mumbai",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:03:46 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/30/le-nozze-del-figlio-del-miliardario-ambani-il-127-a-mumbai_11b53894-2d5d-4520-84fb-4fbfa30be10e.html",
        "subtitle": "Matrimonio è stato preceduto anche da festeggiamento in Italia",
        "content": "\n                                                \n            Le nozze di Anant Ambani, figlio\ndel miliardario indiano che è l'uomo più ricco dell'Asia, e di\nRadhikha Merchant, si terranno a Mumbai il 12 luglio. La\nnotizia, data dai media, dilaga sui social indiani, che  si\ninterrogano sulla magnificenza dell'evento.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Gli Ambani hanno già tenuto un primo festeggiamento\npre-matrimoniale dal costo miliardario due mesi fa in Gujarat;\nproprio in queste ore stanno navigando con 800 ospiti su una\ndelle navi da crociera più esclusive del mondo che li porterà da\nPalermo a Cannes, e si concluderà a Portofino. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.4292946,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "The wedding of the son of the billionaire Ambani on 12/7 in Mumbai",
        "en_content": "The wedding of Anant Ambani, son\nof the Indian billionaire who is the richest man in Asia, and\nRadhikha Merchant will be held in Mumbai on 12 July. The\nnews, given by the media, spreads on social Indians,\nThey question the magnificence of the event.\n\n\nThe Ambani have already held a first celebration\npre-marital from the billionaire cost two months ago in Gujarat;\nright in these hours are sailing with 800 guests on one\nof the most exclusive cruise ships of the world that will take them from\nPalermo in Cannes, and will end in Portofino.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Marriage was also preceded by celebration in Italy",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ambani",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mumbai",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Anant Ambani",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 85,
                "end_char": 89,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Radhikha Merchant",
                "start_char": 95,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mumbai",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12 July",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Indians",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ambani",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 283,
                "end_char": 288,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two months ago",
                "start_char": 339,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gujarat",
                "start_char": 357,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these hours",
                "start_char": 375,
                "end_char": 386,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "800",
                "start_char": 404,
                "end_char": 407,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 418,
                "end_char": 421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palermo",
                "start_char": 495,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 506,
                "end_char": 512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Portofino",
                "start_char": 530,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gb: scene da far west a Londra, bimba di 9 anni in fin di vita",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:42:51 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/gb-scene-da-far-west-a-londra-bimba-di-9-anni-in-fin-di-vita_b8398a2e-4bb6-44e0-afb7-2b402eee2d37.html",
        "subtitle": "Colpita con 3 uomini in ristorante, su sfondo agguato criminale",
        "content": "\n                                                \n            Scene da far west ieri sera ad\nHackney, nel settore est di Londra, dove una bambina di appena 9\nanni è stata ridotta in fin di vita a colpi d'arma da fuoco\nmentre cenava con la famiglia in un ristorante, vittima\ninnocente di un'apparente resa dei conti criminale in cui sono\nstati gravemente feriti anche tre uomini.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    L'accaduto è stato reso pubblico oggi da Scotland Yard, con\nuna ricostruzione al momento sommaria dei primi elementi\nd'indagine.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nell'agguato, ha detto James Conway, sovrintendente capo\ndella Metropolitan Police, sono stati colpiti - oltre alla bimba\n- tre individui di sesso maschile, di 26, 37 e 42 anni d'età, \ntutti al momento ricoverati in ospedale. Si ritiene che fossero\nloro i bersagli del commando omicida. Secondo le testimonianze\nraccolte finora, ad agire sono stati almeno due killer arrivati\na bordo di una moto, visti sparare all'impazzata all'ingresso\ndel ristorante, come in una sorta di blitz di stampo mafioso.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tTeatro del fatto di sangue è stato il cuore di Dalston, zona di\ntendenza e cuore della movida di East London.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    La polizia di Londra ha promesso indagini serrate,\nevidenziando la profonda inquietudine collettiva suscitata da un\nepisodio del genere: non così comune nella capitale britannica,\na differenza delle violenze di strada consumate in numero\ncrescente negli ultimi anni - specialmente nelle periferie e col\ncoinvolgimento di gang giovanili - con coltelli o armi\nartigianali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.441668,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Gb: scenes from far west to London, 9-year-old girl",
        "en_content": "Scenes from far west last night\nHackney, in the east of London, where a little girl of just 9\nyears has been reduced in life to shots of fire\nwhile he had dinner with the family in a restaurant, victim\ninnocent of an apparent criminal account in which I am\nThree men were seriously injured.\n\n\nThe event was made public today by Scotland Yard, with\na reconstruction at the sum of the first elements\nof investigation.\n\n\nIn the attack, said James Conway, chief superintendent\nof the Metropolitan Police, were hit - in addition to the baby\n- three male individuals, of 26, 37 and 42 years of age,\nEveryone at the moment hospitalized. It is believed that they were\nthey the targets of the killer commando. According to the testimonies\ncollected so far, to act were at least two killers arrived\naboard a bike, seen shooting at the madness at the entrance\nof the restaurant, as in a kind of mafia blitz.\n\n\nTheatre of the fact of blood was the heart of Dalston, area\ntrend and heart of the East London movida.\n\n\nThe London police promised tight investigations,\nhighlighting the deep collective restlessness aroused by a\nepisode of the genre: not so common in the British capital,\nUnlike street violence consumed in number\ngrowing in recent years - especially in suburbs and with\nyouth gang involvement - with knives or weapons\ncrafts.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Caught with 3 men in the restaurant, on a criminal ambush background",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9-year-old",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "3",
                "start_char": 12,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 21,
                "end_char": 31,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hackney",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "just 9\nyears",
                "start_char": 87,
                "end_char": 99,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Scotland Yard",
                "start_char": 328,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 383,
                "end_char": 388,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "James Conway",
                "start_char": 438,
                "end_char": 450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Metropolitan Police",
                "start_char": 476,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 565,
                "end_char": 567,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "37",
                "start_char": 569,
                "end_char": 571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "42 years of age",
                "start_char": 576,
                "end_char": 591,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least two",
                "start_char": 760,
                "end_char": 772,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Theatre of the",
                "start_char": 899,
                "end_char": 913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dalston",
                "start_char": 945,
                "end_char": 952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "East London",
                "start_char": 982,
                "end_char": 993,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "movida.",
                "start_char": 994,
                "end_char": 1001,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1014,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1162,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1237,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stoltenberg, senza la Cina Mosca non può reggere la guerra",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 16:08:43 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/30/stoltenberg-senza-la-cina-mosca-non-puo-reggere-la-guerra_f257a701-33f8-44e4-9422-9ae87c027749.html",
        "subtitle": "90% delle parti elettroniche importate l'anno scorso da Pechino",
        "content": "\n                                                \n            \"La Cina sostiene l'economia di\nguerra della Russia, con l'export di tecnologia dual use: il 90%\ndelle parti elettroniche che Mosca usa sono state importate\nl'anno scorso dalla Cina e questo significa che, senza Pechino,\nla Russia non sarebbe stata in grado di sostenere il conflitto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha detto Jens Stoltenberg alla Conferenza \"75 anni di Nato:\ncome mantenere la rotta?\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.4473045,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Stoltenberg, without China Moscow cannot hold the war",
        "en_content": "\"China supports the economy of\nRussia war, with dual use technology export: 90%\nof the electronic parts that Moscow uses have been imported\nlast year from China and this means that, without Beijing,\nRussia would not be able to support the conflict.\"\n\n\nJens Stoltenberg said that at the conference \"75 years of NATO:\nhow to keep the course?\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "90% of electronic parts imported last year from Beijing",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "90%",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "90%",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 140,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 252,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "75 years",
                "start_char": 298,
                "end_char": 306,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 310,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Amb. Cortese, aiuti a Rio Grande do Sul, forte gesto di amicizia",
        "date_raw": "Thu, 30 May 2024 15:04:09 +0200",
        "date": "2024-05-30",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/30/amb.-cortese-aiuti-a-rio-grande-do-sul-forte-gesto-di-amicizia_a2929911-51f5-4217-97e0-b02bff3d73f0.html",
        "subtitle": "Inviato un aereo con trenta tonnellate di attrezzature",
        "content": "\n                                                \n            \"Un gesto importante di amicizia con il Brasile e con il\npopolo gaucho di Rio Grande do Sul\". Così l'Ambasciatore\nd'Italia in Brasile, Alessandro Cortese, ha definito l'invio di\naiuti umanitari da parte del governo di Roma a favore della\npopolazione afflitta dalle gravi inondazioni che hanno colpito\ntutta la regione di Porto Alegre e il sud del Paese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"Sono molto contento che sia arrivato questo volo umanitario\nda Brindisi che contiene oltre 30 tonnellate di aiuti. Si tratta\ndi un gesto molto importante. Da un lato un gesto di amicizia\ncon il Brasile, perché si tratta di un'iniziativa del ministro\nTajani e quindi del governo; ma allo stesso tempo é un messaggio\ndi vicinanza al popolo gaucho che per il 40% é composto da\ndiscendenti di italiani proprio nell'anno del 150mo anniversario\ndella emigrazione italiana in Brasile\", ha dichiarato Cortese\nall'ANSA.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"Devo dire anche che la Direzione Generale per la\nCooperazione e lo Sviluppo del ministero é stata fantastica così\ncome anche le autorità locali, che hanno agevolato\nquest'operazione che non era così facile\", ha aggiunto\nl'Ambasciatore che ha presenziato alla consegna degli aiuti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717153243.4537618,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-31 13:00:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T13.00.43",
        "en_title": "Amb. Cortese, help Rio Grande do Sul, strong gesture of friendship",
        "en_content": "\"An important gesture of friendship with Brazil and with the\nGaucho people of Rio Grande do Sul\". So the Ambassador\nof Italy in Brazil, Alessandro Cortese, has defined the sending of\nhumanitarian aid from the government of Rome in favour of\npopulation afflicted by the serious floods that hit\nall the region of Porto Alegre and the south of the country.\n\n\n\"I am very pleased that this humanitarian flight has arrived\nfrom Brindisi that contains over 30 tons of aid. This is\nof a very important gesture. On the one hand a gesture of friendship\nwith Brazil, because it is an initiative of the minister\nTajani and therefore of the government; but at the same time it is a message\nof proximity to the Gaucho people that for 40% is composed of\ndescendants of Italians in the year of the 150th anniversary\nof Italian emigration in Brazil,\" said Cortese\nto the NSA.\n\n\n\"I also have to say that the General Directorate for\nCooperation and Ministry Development was fantastic so\nas well as local authorities, which have facilitated\nthis operation that was not so easy,\" he added.\nthe Ambassador who attended the delivery of the aid.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Submitted an airplane with thirty tons of equipment",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cortese",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 19,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "thirty tons",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaucho",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 78,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 128,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alessandro Cortese",
                "start_char": 136,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 223,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto Alegre",
                "start_char": 311,
                "end_char": 323,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Brindisi",
                "start_char": 422,
                "end_char": 430,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "30 tons",
                "start_char": 450,
                "end_char": 457,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 600,
                "end_char": 606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaucho",
                "start_char": 697,
                "end_char": 703,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 720,
                "end_char": 723,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 754,
                "end_char": 762,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the year of the 150th anniversary",
                "start_char": 766,
                "end_char": 799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 803,
