[
    {
        "title": "Costa,il 6 marzo decideremo su sostegno a Kiev e difesa Ue",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 11:42:06 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/26/costail-6-marzo-decideremo-su-sostegno-a-kiev-e-difesa-ue_ec169ccc-84a4-442a-ad2f-efe6aff905a6.html",
        "subtitle": "Macron ha appena informato i leader Ue su incontro con Trump",
        "content": "\n                                                \n            \"Stiamo continuando a lavorare\nsu uno stretto coordinamento europeo. Oggi il presidente\nEmmanuel Macron ha informato i leader dell'UE sul suo incontro\ncon Donald Trump all'inizio di questa settimana a Washington.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tMolto utile per preparare il nostro Consiglio europeo\nstraordinario del 6 marzo, dove prenderemo decisioni sul nostro\nsostegno all'Ucraina e sul rafforzamento della difesa europea\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo ha scritto su X il presidente del Consiglio Ue. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567618.8138938,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.18",
        "en_title": "Costa, on March 6 we will decide on support to Kiev and Ue defense",
        "en_content": "\"We're continuing to work\non close European coordination. Today the President\nEmmanuel Macron informed EU leaders about his meeting\nwith Donald Trump earlier this week in Washington.\n\n\nVery useful to prepare our European Council\nExtraordinary of 6 March, where we will make decisions on our\nsupport for Ukraine and the strengthening of European defence\".\n\n\nHe wrote it on X the President of the EU Council.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Macron just informed EU leaders about meeting with Trump",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 6",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 78,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 103,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "earlier this week",
                "start_char": 150,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 171,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 212,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 March",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 336,
                "end_char": 344,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 391,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vietnam: ad Hanoi apre l'Asean Future Forum 2025",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 12:36:03 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/25/vietnam-ad-hanoi-apre-lasean-future-forum-2025_eacc47e3-1ce8-438f-9fe2-64a8a32c05ad.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            Hanno preso il via ad Hanoi, il 25\nfebbraio, i lavori dell'Asean Future Forum 2025, che riunisce\noltre 500 leader, esperti ed aziende dei paesi membri per un\nconfronto sul tema \"Costruire un'Asean unita, inclusiva e\nresiliente in mezzo alla trasformazione globale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il rafforzamento della cooperazione regionale, la promozione\ndi uno sviluppo sostenibile e il posizionamento l'Asean come\nattore chiave negli affari internazionali sono infatti gli\nobiettivi primari, come si legge sulla stampa locale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sottolineando le profonde trasformazioni, rapide, complesse e\nimprevedibili, cui sta andando incontro regione Asia-Pacifico e\nil mondo in generale, il primo ministro vietnamita Pham Minh\nChin ha affermato che \"questioni quali la polarizzazione\npolitica, l'invecchiamento della popolazione, l'esaurimento\ndelle risorse, la diversificazione del mercato e delle catene di\napprovvigionamento, la trasformazione verde delle imprese e dei\nservizi e la digitalizzazione delle attività umane, sono sfide\nche pongono interrogativi difficili, ma offrono anche rare\nopportunità all'Asean di affermare la propria posizione e fare\nprogressi\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'Asean, di cui fanno parte dieci paesi del sud est asiatico,\nè una delle regioni in più rapida crescita, attore centrale nei\nprocessi di integrazione regionale e globale, che si prevede\ndiventi la terza economia più grande del mondo, con un Pil\nsuperiore a 10.000 miliardi di dollari e un mercato dei\nconsumatori di oltre 800 milioni di persone, in grado di\nemergere come centro tecnologico e innovativo, con un'economia\ndigitale destinata a raggiungere i 1.000 miliardi di dollari\nentro il 2030. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 76,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.0168293,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Vietnam: in Hanoi opens the Asan Future Forum 2025",
        "en_content": "They kicked off in Hanoi, 25\nFebruary, the work of the Asean Future Forum 2025, which brings together\nover 500 leaders, experts and member companies for a\ncomparison on the theme \"Building a united, inclusive and\nresilient in the midst of global transformation.\"\n\n\nStrengthening regional cooperation, promotion\nof sustainable development and positioning Asan as\nkey actor in international affairs\nprimary objectives, as we read on the local press.\n\n\nEmphasizing the profound transformations, rapid, complex and\nunpredictable, which is going to meet Asia-Pacific region and\nthe world in general, Vietnamese Prime Minister Pham Minh\nChin said that \"questions such as polarization\npolicy, population aging, exhaustion\nof resources, market diversification and chains\nsupply, the green transformation of enterprises and the\nservices and digitization of human activities, are challenges\nwhich pose difficult questions, but also offer rare\nan opportunity for Asean to affirm its position and make\nprogress.\"\n\n\nThe Asean, of which ten countries of South East Asia are part,\nis one of the fastest growing regions, central actor in\nregional and global integration processes, which are expected\nbecome the third largest economy in the world, with a GDP\nmore than 10,000 billion dollars and a market of\nconsumers of over 800 million people, able to\nemerge as a technological and innovative centre, with an economy\ndigital destined to reach the 1,000 billion dollars\nby 2030.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hanoi",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Asan Future Forum",
                "start_char": 24,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hanoi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25\nFebruary",
                "start_char": 26,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Asean Future Forum",
                "start_char": 51,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "500",
                "start_char": 107,
                "end_char": 110,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Building a united",
                "start_char": 180,
                "end_char": 197,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Asia-Pacific",
                "start_char": 549,
                "end_char": 561,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vietnamese",
                "start_char": 595,
                "end_char": 605,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pham Minh",
                "start_char": 621,
                "end_char": 630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chin",
                "start_char": 631,
                "end_char": 635,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Asean",
                "start_char": 952,
                "end_char": 957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asean",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1012,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1026,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South East Asia",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1055,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1200,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "more than 10,000 billion dollars",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1274,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "over 800 million",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1320,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1,000 billion dollars",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1453,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2030",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lula parla ai brasiliani in tv per frenare il calo di popolarità",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 12:36:58 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/25/lula-parla-ai-brasiliani-in-tv-per-frenare-il-calo-di-popolarita_ec2811fe-f693-4c52-aecb-fd59ed58fbc6.html",
        "subtitle": "Annunciate due nuove iniziative del suo governo per i più poveri",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente brasiliano, Luiz\nInácio Lula da Silva, ha registrato un discorso a reti unificate\nsu radio e tv per annunciare alcune iniziative del suo governo e\nper cercare di frenare il netto calo di popolarità registrato\ndagli ultimi sondaggi. Tra le novità rese note, l'inizio dei\npagamenti del programma 'Pé-de-Meia' (che fornisce sussidi agli\nstudenti a basso reddito) e la gratuità di tutti i medicinali\nvenduti dalle Farmacie Popolari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Dopo due anni di ricostruzione di un Paese distrutto, stiamo\nlavorando duramente per portare prosperità a tutto il Brasile,\nsoprattutto a coloro che ne hanno più bisogno\", afferma il\nleader progressista nel suo messaggio di due minuti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Corte dei conti ha sbloccato 6 miliardi di reais (987\nmilioni di euro) per il 'Pé-de-Meia', ma ha dato al governo 120\ngiorni per inserirli nella legge sul bilancio da inviare al\nCongresso. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 75,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.1296985,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Lula talks to Brazilians on TV to stop the decline in popularity",
        "en_content": "Brazilian president, Luiz\nInácio Lula da Silva, has recorded a speech to unified networks\non radio and TV to announce some initiatives of his government and\nto try to brake the net decrease of registered popularity\nfrom the last surveys. Among the novelties made known, the beginning of\npayments of the 'Pé-de-Meia' programme (which provides subsidies to\nlow-income students) and free of all medicines\nsold by the Popular Pharmacies.\n\n\n\"After two years of reconstruction of a destroyed country, we are\nworking hard to bring prosperity to all Brazil,\nespecially to those who need it most,\" he says.\nprogressive leader in his two-minute message.\n\n\nThe Court of Auditors has unlocked 6 billion reais (987)\nmillion euros) for the 'Pé-de-Meia', but gave the government 120\ndays to insert them into the law of the budget to be sent to\nCongress.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Announce two new initiatives of his government for the poorest",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilians",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Luiz\n",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 33,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Popular Pharmacies",
                "start_char": 410,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 443,
                "end_char": 452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-minute",
                "start_char": 624,
                "end_char": 634,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "The Court of Auditors",
                "start_char": 646,
                "end_char": 667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 billion reais",
                "start_char": 681,
                "end_char": 696,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "987",
                "start_char": 698,
                "end_char": 701,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "million euros",
                "start_char": 703,
                "end_char": 716,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "120\ndays",
                "start_char": 764,
                "end_char": 772,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 829,
                "end_char": 837,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Germania: prime grane per Merz, mancano i fondi per Kiev e difesa",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 19:55:29 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/merz-da-scholz-prime-discussioni-sul-futuro-governo_16c0e489-1d54-4997-af7c-76292e705bf4.html",
        "subtitle": "Spunta anche l'ipotesi di riconvocare il Bundestag uscente",
        "content": "Friedrich Merz ha fretta. Stamattina il vincitore delle elezioni tedesche si è intrattenuto mezz'ora nella cancelleria federale con Olaf Scholz. Il leader conservatore vuole un passaggio di consegne senza intoppi e colloqui rapidi per definire l'accordo di coalizione. Le sfide sono tante, ma prima di entrare nell'assemblea dei gruppi parlamentari di Cdu e Csu ne ha indicate tre: sicurezza e difesa, immigrazione ed economia.Proprio oggi l'ufficio di statistica ha comunicato un nuovo calo del Pil: è anche per questo che Merz ha detto da subito che \"il mondo non sta ad aspettarci\". Sulla difesa e sulla necessità di individuare risorse per l'esercito ma soprattutto per l'Ucraina c'è un problema considerevole. Per tutta la campagna elettorale Scholz ha incalzato Merz proprio su questo tema e adesso il conservatore deve dare una risposta. In tempi brevi una riforma del freno al debito, sulla quale occorre trovare un accordo con i socialdemocratici, sarebbe impossibile: Merz lo ha detto chiaramente ai suoi parlamentari, anche perché la questione è complessa e richiede tempo. Ma le risorse per l'Ucraina e per la difesa vanno individuate quanto prima. Si può pensare di intervenire sul fondo costituzionale per l'esercito, aumentando le risorse previste, sebbene a questo proposito Merz abbia rifiutato negli ultimi mesi le richieste dei socialdemocratici e del cancelliere federale. Tant'è che l'ex capogruppo della Spd al Bundestag Rolf Muetzenich se l'è presa: \"Sono mesi che proponiamo di discutere di questa cosa ed è sempre stata bocciata. Adesso si cambia opinione tanto velocemente...\".Per questa manovra serve, però, una maggioranza qualificata dei due terzi, cosa che con i numeri del nuovo parlamento potrebbe essere difficile da raggiungere. Anche immaginando il sostegno dei Verdi, si arriva a 413 voti e ne servono 420. La quadra potrebbe essere trovata riconvocando il Bundestag nella sua passata composizione. Tuttavia, su questa possibilità c'è anche qualche mal di pancia: i nuovi gruppi parlamentari sono già riuniti, la nuova legislatura sta per iniziare. Per Muetzenich significa \"camminare sul filo del rasoio\", per i Verdi \"non è una cosa semplice\". Ma c'è un precedente: nel 1998 il parlamento fu riconvocato dopo le elezioni del nuovo perché c'era da decidere sulla guerra in Kosovo.Il quotidiano economico Handelsblatt ritiene che Merz avrebbe altre tre strade. In campo c'è una soluzione che voleva utilizzare anche Scholz. Nella costituzione c'è una norma che prevede di poter superare le rigidità di bilancio in caso di emergenza: per utilizzarla è richiesta la maggioranza semplice.Un'altra strada potrebbe essere convincere la Linke a votare un eventuale intervento costituzionale, l'area più realista del partito ha già indicato che colloqui sono possibili. Oppure pensare a nuovi crediti europei, sul modello di quelli attivati per il programma Next Generation in occasione della pandemia.Nel frattempo, i gruppi parlamentari di Cdu e Csu hanno rieletto Merz alla guida, primo passo per avviare le trattative con i socialdemocratici. I quali mercoledì eleggeranno nuovo capogruppo Lars Klingbeil, sino ad oggi presidente del partito. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 74,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.1379468,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Germany: first grains for Merz, lack funds for Kiev and defense",
        "en_content": "Friedrich Merz is in a hurry. This morning the winner of the German elections held half an hour in the federal station with Olaf Scholz. The conservative leader wants a smooth delivery pass and quick talks to define the coalition agreement. The challenges are many, but before entering the assembly of the parliamentary groups of Cdu and Csu indicated three: security and defence, immigration and economics. Today the statistical office has announced a new decline in GDP: this is why Merz immediately said that \"the world is not waiting for us\". On the defence and the need to identify resources for the army but above all for Ukraine there is a considerable problem. Throughout the electoral campaign, Scholz has set Merz on this issue, and now the conservative has to give an answer. In a short time, a reform of the debt brake on which agreement should be reached with the Social-Democrats, would be impossible: Mr Merz made it clear to his parliamentarians, because the matter is complex and takes time. But resources for Ukraine and defence must be identified as soon as possible. One can think of intervention on the constitutional fund for the army, increasing the resources envisaged, although Merz has rejected in recent months the demands of the Social-Democrats and the Federal Chancellor. So much so that the former group leader of the Spd at the Bundestag Rolf Muetzenich took it: \"We have been discussing this for months and it has always been rejected. Now you change your opinion so fast.\" However, for this maneuver, a qualified majority of the two-thirds, which with the numbers of the new parliament could be difficult to achieve. Also imagining the support of the Greens, you get to 413 votes and need 420. The square could be found by reconvoking the Bundestag in its past composition. However, on this possibility there is also some bellyache: the new parliamentary groups are already gathered, the new legislature is about to begin. For Muetzenich means \"walking on the edge of the razor\", for the Greens \"is not a simple thing\". But there is a precedent: in 1998 the parliament was revoked after the elections of the new because there was a decision on the war in Kosovo. The economic daily Handelsblatt believes Merz would have three more roads. In the field there is a solution that also wanted to use Scholz. In the constitution there is a rule which provides for the possibility of overcoming budgetary rigidities in case of emergency: the simple majority is required to use it. Another way could be to convince the Linke to vote for a possible constitutional intervention, the most realistic area of the party has already indicated that talks are possible. Or think of new European credits, on the model of those activated for the Next Generation program on the occasion of the pandemic. In the meantime, the Cdu and Csu parliamentary groups have re-elected Merz to lead, the first step to start negotiations with the Social-Democrats. Wednesday will elect new group leader Lars Klingbeil, until now president of the party.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The hypothesis of reconvoking the outgoing Bundestag also emerges",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 43,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "half an hour",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 124,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 330,
                "end_char": 333,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Csu",
                "start_char": 338,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 352,
                "end_char": 357,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 485,
                "end_char": 489,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 628,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 704,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 719,
                "end_char": 723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 877,
                "end_char": 893,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 919,
                "end_char": 923,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1034,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1237,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Social-Democrats",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1273,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rolf Muetzenich",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1435,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two-thirds",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1573,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1691,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "413",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1707,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "420",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1726,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 1773,
                "end_char": 1782,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muetzenich",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1971,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2028,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1998",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2087,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kosovo",
                "start_char": 2189,
                "end_char": 2195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 2210,
                "end_char": 2215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Handelsblatt",
                "start_char": 2216,
                "end_char": 2228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 2238,
                "end_char": 2242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 2254,
                "end_char": 2259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 2329,
                "end_char": 2335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Linke",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2703,
                "end_char": 2711,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Next Generation",
                "start_char": 2761,
                "end_char": 2776,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Csu",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 2888,
                "end_char": 2892,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2911,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Social-Democrats",
                "start_char": 2944,
                "end_char": 2964,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 2966,
                "end_char": 2975,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lars Klingbeil",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3018,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tusk: 'Domenica riunione a Londra su piani di difesa comune'",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 13:33:50 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/tusk-domenica-riunione-a-londra-su-piani-di-difesa-comune_39bba23d-5d44-49ae-9a3c-e07532fda402.html",
        "subtitle": " 'Saremo in Gran Bretagna con un gruppo di leader europei' ",
        "content": "Un gruppo di leader europei si recherà domenica a Londra per incontrare la controparte britannica in vista della messa a punto di piani comuni per la difesa. Lo ha annunciato il primo ministro polacco Donald Tusk dopo il bilaterale con il presidente del Consiglio europeo Antonio Costa. \"Sono convinto che l'Unione Europea sarà veramente unita sulla questione dell'Ucraina. E che il 6 marzo rafforzeremo l'Ucraina nella sua difesa contro la Russia e la indeboliremo\", ha aggiunto Tusk.\"Il fatto che alcuni in Europa stiano finalmente iniziando a parlare in modo sempre più audace dell'utilizzo dei beni russi congelati in un modo o nell'altro dimostra che questa sicurezza sta diventando una vera priorità per l'intera Unione Europea, compreso il finanziamento delle spese relative alla sicurezza\", ha sottolineato Tusk. Il primo ministro polacco ha poi aggiunto: \"il voto alle Nazioni Unite ha dimostrato che l'Europa è praticamente, con una sola eccezione, unita, e quando si tratta di Ucraina non c'è da sorprendersi.\"\"Non ho dubbi che, soprattutto dopo quanto sta accadendo nel mondo, rafforzare l'unità europea sulle questioni ucraine, in relazione alla Russia, sembra essere un'assoluta necessità del momento. Siamo pienamente consapevoli che i negoziati potenzialmente imminenti richiedono la presenza dell'Europa. Anche l'Ucraina se lo aspetta, ma naturalmente al momento, come sapete, ci sono ancora molti punti interrogativi\", ha detto ancoraTusk.\"Non c'è dubbio che al prossimo Consiglio europeo speciale cercheremo non solo di rafforzare l'unità europea, ma anche di cooperare molto strettamente sulle questioni di difesa, sull'Ucraina e sulla Russia, sulla politica di sicurezza comune con la Gran Bretagna e la Norvegia. Anche l'Islanda era presente ai colloqui di Kiev\", ha ancora sottolineato Tusk.\"Tutti noi abbiamo la piena convinzione che, a prescindere dalle difficoltà, a prescindere dalle circostanze - che non sono facili e a volte sono sorprendenti - l'Europa è interessata a rafforzare la cooperazione con gli Stati Uniti nel contesto della nostra sicurezza comune. A questo servono i nostri colloqui e, naturalmente, anche la Nato. Spero che una maggiore mobilitazione dell'Europa - sia degli Stati membri che dell'Europa nel suo complesso - in termini di finanziamento della difesa e della sicurezza diventi finalmente un fatto inequivocabile\", ha ancora aggiunto Tusk, che è presidente di turno del semestre europeo. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.1642785,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Tusk: Sunday meeting in London on common defence plans",
        "en_content": "A group of European leaders will go to London on Sunday to meet the British counterpart in view of the development of common defence plans. This was announced by Polish Prime Minister Donald Tusk after bilateral with European Council President Antonio Costa. \"I am convinced that the European Union will be truly united on the question of Ukraine. And that on March 6th we will strengthen Ukraine in its defense against Russia and weaken it,\" added Tusk. \"The fact that some in Europe are finally beginning to speak more and more boldly about the use of frozen Russian goods in one way or another shows that this security is becoming a real priority for the entire European Union, including the financing of security costs,\" said Tusk. The Polish Prime Minister added: \"The vote at the United Nations has shown that Europe is practically, with only one exception, united, and when it comes to Ukraine there is no surprise.\"\"I have no doubt that, especially after what is happening in the world, strengthening the European unity on Ukrainian issues, in relation to Russia, seems to be an absolute necessity of the moment. We are fully aware that potentially imminent negotiations require the presence of Europe. Even Ukraine is waiting for it, but of course at the moment, as you know, there are still many questions,\" said Tusk. \"There is no doubt that the next special European Council will try not only to strengthen European unity, but also to cooperate very closely on defence issues, Ukraine and Russia, on the common security policy with Great Britain and Norway. Iceland was also present at the talks in Kiev,\" said Tusk. \"All of us have the full conviction that, regardless of the difficulties, regardless of the circumstances - which are not easy and sometimes surprising - Europe is interested in strengthening cooperation with the United States in the context of our common security. This is what we need our talks and, of course, NATO. I hope that a greater mobilisation of Europe - both of the Member States and of Europe as a whole - in terms of financing of defence and security will finally become an unequivocal fact\", added Tusk, who is the turn of the European semester.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We will be in Britain with a group of European leaders'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 162,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Tusk",
                "start_char": 184,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 217,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Costa",
                "start_char": 244,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 280,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 6th",
                "start_char": 360,
                "end_char": 369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 449,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 478,
                "end_char": 484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 561,
                "end_char": 568,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 578,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European Union",
                "start_char": 665,
                "end_char": 679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 730,
                "end_char": 734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 740,
                "end_char": 746,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 782,
                "end_char": 800,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 816,
                "end_char": 822,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 844,
                "end_char": 852,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "united",
                "start_char": 864,
                "end_char": 870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 893,
                "end_char": 900,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1021,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1040,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1070,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1209,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1419,
                "end_char": 1427,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 1562,
                "end_char": 1568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iceland",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1789,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1838,
                "end_char": 1855,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1942,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1986,
                "end_char": 1992,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2028,
                "end_char": 2034,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 2142,
                "end_char": 2146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tusk, 'domenica riunione a Londra su piani difesa comune'",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 13:15:11 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/tusk-domenica-riunione-a-londra-su-piani-difesa-comune_f331aa0f-8ce0-4bce-8466-fe249a2347df.html",
        "subtitle": "'Saremo in Gran Bretagna con un gruppo di leader europei'",
        "content": "\n                                                \n            Un gruppo di leader europei si\nrecherà domenica a Londra per incontrare la controparte\nbritannica in vista della messa a punto di piani comuni per la\ndifesa. Lo ha annunciato il primo ministro polacco Donald Tusk\ndopo il bilaterale con il presidente del Consiglio europeo\nAntonio Costa. \"Sono convinto che l'Unione Europea sarà\nveramente unita sulla questione dell'Ucraina. E che il 6 marzo\nrafforzeremo l'Ucraina nella sua difesa contro la Russia e la\nindeboliremo\", ha aggiunto Tusk. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.2267375,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Tusk, Sunday meeting in London on common defense plans",
        "en_content": "A group of European leaders\nwill go to London on Sunday to meet the counterpart\nIn view of the development of common plans for\ndefense. Polish Prime Minister Donald Tusk announced it\nafter bilateral with the President of the European Council\nAntonio Costa. \"I am convinced that the European Union will be\nI would like to thank the rapporteur for his work. And that 6 March\nwe will strengthen Ukraine in its defense against Russia and\nwe will weaken,\" added Tusk.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'We will be in Britain with a group of European leaders'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 136,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Tusk",
                "start_char": 158,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 221,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 278,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 March",
                "start_char": 365,
                "end_char": 372,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 392,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 423,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 457,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La difesa di Bolsonaro chiede la ricusazione di tre giudici",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 13:30:54 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/25/la-difesa-di-bolsonaro-chiede-la-ricusazione-di-tre-giudici_9286a814-a5d8-48d6-b796-0daa1f21ef6a.html",
        "subtitle": "L'ex presidente, 'denunce contro di me ottenute sotto tortura'",
        "content": "\n                                                \n            L'avvocato difensore di Jair\nBolsonaro, Celso Vilardi, ha chiesto che ai giudici della Corte\nsuprema (Stf), Alexandre de Moraes, Flávio Dino e Cristiano\nZanin, venga impedito di partecipare a un eventuale giudizio\ncontro l'ex presidente brasiliano per tentato colpo di Stato. Il\nlegale ha ricordato che Dino e Zanin sono stati nominati\ndall'attuale presidente, Luiz Inácio Lula da Silva, avversario\npolitico di Bolsonaro, mentre Moraes appare come vittima nel\nprocesso poiché, secondo la denuncia della Procura generale,\nsarebbe stato nel mirino dei presunti golpisti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Vilardi ha esposto il suo punto di vista durante un incontro\ncon il presidente della Stf, Luís Roberto Barroso. L'avvocato ha\npoi ribadito che chiederà l'annullamento del patteggiamento del\ntenente colonnello Mauro Cid, su cui si basano le denunce contro\nBolsonaro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Quest'ultimo, durante un'intervista a una radio di Recife, ha\nmesso in dubbio la veridicità delle dichiarazioni rilasciate da\nCid a Moraes.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il patteggiamento di Cid è stato estorto con la tortura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAlexandre de Moraes ha minacciato suo padre, sua moglie e sua\nfiglia. E lui cambia versione\", ha sostenuto l'ex leader di\ndestra. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.2668781,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "The defense of Bolsonaro asks for the rejection of three judges",
        "en_content": "Jair's defense attorney\nBolsonaro, Celso Vilardi, asked that the Court judges\nSupreme (Stf), Alexandre de Moraes, Flávio Dino and Cristiano\nZanin, is prevented from participating in a possible judgment\nagainst former Brazilian president for attempted coup d'état. The\nLegal recalled that Dino and Zanin were appointed\nby the current president, Luiz Inácio Lula da Silva, opponent\nBolsonaro politician, while Moraes appears as a victim in\nprocess because, according to the complaint of the General Prosecutor,\nHe would have been in the sight of the alleged coups.\n\n\nVilardi exposed his point of view during a meeting\nwith the president of Stf, Luís Roberto Barroso. The lawyer has\nI would also like to say that we are not going to be able to do so.\nLieutenant Colonel Mauro Cid, on which complaints are based against\nBolsonaro.\n\n\nThe latter, during an interview with a radio from Recife, has\nthe truthfulness of the statements issued by\nCid a Moraes.\n\n\n\"Cid's plea was extorted with torture.\n\n\nAlexandre de Moraes threatened his father, his wife and his\ndaughter. And he changes version,\" said former leader of\nRight.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The former president, 'nothing against me obtained under torture'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jair",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Celso Vilardi",
                "start_char": 35,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supreme (Stf",
                "start_char": 78,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexandre de Moraes",
                "start_char": 93,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Flávio Dino",
                "start_char": 114,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristiano\nZanin",
                "start_char": 130,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 217,
                "end_char": 226,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dino and Zanin",
                "start_char": 288,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luiz Inácio",
                "start_char": 344,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 356,
                "end_char": 369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 380,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moraes",
                "start_char": 408,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the General Prosecutor",
                "start_char": 485,
                "end_char": 507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vilardi",
                "start_char": 565,
                "end_char": 572,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stf",
                "start_char": 638,
                "end_char": 641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luís Roberto Barroso",
                "start_char": 643,
                "end_char": 663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mauro Cid",
                "start_char": 767,
                "end_char": 776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 816,
                "end_char": 825,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Recife",
                "start_char": 879,
                "end_char": 885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moraes",
                "start_char": 942,
                "end_char": 948,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cid",
                "start_char": 953,
                "end_char": 956,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Alexandre de Moraes",
                "start_char": 993,
                "end_char": 1012,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer annuncia spese per difesa al 2,5% del Pil dal 2027",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 13:56:41 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/starmer-annuncia-spese-per-difesa-al-25-del-pil-dal-2027_e9c20556-cf71-4b31-8727-acbf69717887.html",
        "subtitle": "Premier Gb in Parlamento, obiettivo 3% in prossima legislatura",
        "content": "\n                                                \n            Le minacce che si addensano\nsull'Europa \"ricadono storicamente sulle nostre spalle\". Lo ha\ndetto il premier Keir Starmer alla Camera dei Comuni fissando\nnuove linee sulla difesa a tre anni \"dalla vile invasione russa\ndell'Ucraina\", annunciando l'incremento delle spese per la\nDifesa al 2,5% \"dal 2027\" e aumenti successivi anno per anno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSpese destinate a toccare il 2,6% aggiungendo stanziamenti extra\nper l'intelligence. Starmer ha poi indicato l'obiettivo del 3%\nnella prossima legislatura (dopo il 2029) e ha incoraggiato\nanche gli alleati europei della Nato a fare lo stesso. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.3101084,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Starmer announces defence spending at 2.5% of GDP from 2027",
        "en_content": "The threats that stick to\non Europe \"historically fall on our shoulders\". He did.\nsaid Premier Keir Starmer at the House of Commons fixing\nnew lines on defense three years \"from the vile Russian invasion\nof Ukraine\", announcing the increase in expenditure for\nDefense at 2.5% \"from 2027\" and successive increases year by year.\n\n\nExpenditure intended to tap 2.6% by adding extra appropriations\nfor the intelligence. Starmer then indicated the 3% target\nin the next legislature (after 2029) and encouraged\nalso NATO's European allies do the same.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier Gb in Parliament, target 3% in the next legislature",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.5%",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the House of Commons",
                "start_char": 111,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 160,
                "end_char": 171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2.5%",
                "start_char": 271,
                "end_char": 275,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 282,
                "end_char": 286,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 313,
                "end_char": 317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 321,
                "end_char": 325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.6%",
                "start_char": 357,
                "end_char": 361,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 415,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 442,
                "end_char": 444,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2029",
                "start_char": 483,
                "end_char": 487,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 509,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 516,
                "end_char": 524,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corte Ue: 'Il 10 aprile conclusioni sul protocollo Italia-Albania'",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 18:35:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/corte-ue-10-aprile-conclusioni-su-protocollo-italia-albania_3e594025-8c2e-4993-91b8-dae14f70598f.html",
        "subtitle": "La sentenza attesa a fine maggio, dopo il parere dell'avvocato generale. 'Possibile designare Paesi sicuri anche con eccezioni'",
        "content": "L'avvocato generale della Corte di giustizia Ue presenterà le sue conclusioni sulle cause congiunte legate al protocollo Italia-Albania e alla definizione dei Paesi d'origine sicuri il 10 aprile. Secondo quanto apprende l'ANSA, i giudici di Lussemburgo si pronunceranno poi nel giro di un mese. La sentenza è dunque attesa tra fine maggio e inizio giugno. \"La Commissione europea è disposta ad accettare che la direttiva 2013/32\" sulle procedure d'asilo \"consenta agli Stati membri di designare Paesi d'origine come sicuri\" anche \"prevedendo delle eccezioni per categorie di persone\". Lo ha detto l'avvocato dell'esecutivo Ue Flavia Tomat durante l'udienza sul protocollo Italia-Albania alla Corte di giustizia Ue.Bruxelles dunque evidenzia che le norme \"non impediscono di designare un Paese d'origine come sicuro quando la sicurezza non è garantita\" nel suo complesso \"per determinate categorie di persone\", ha spiegato, precisando che questi gruppi devono comunque \"essere ben identificabili\".  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.3207667,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Court of Justice 'On 10 April conclusions on the Italy-Albania Protocol'",
        "en_content": "The Advocate General of the Court of Justice shall present his Opinion on the joint cases relating to the Protocol Italy-Albania and on the definition of the countries of safe origin on 10 April. According to the ANSA, the Luxembourg judges will continue in a month. The judgment is therefore expected between late May and early June. \"The European Commission is prepared to accept that Directive 2013/32\" on asylum procedures \"allows Member States to designate countries of origin as safe\" also \"predicting exceptions for categories of persons\". The lawyer of the executive Ue Flavia Tomat said this during the hearing on the protocol Italy-Albania to the Court of Justice Ue.Brussels therefore points out that the norms \"do not prevent to designate a country of origin as sure when security is not guaranteed\" as a whole \"for certain categories of people\", he explained, specifying that these groups must however \"be well identified\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The judgment pending at the end of May, after the opinion of the Advocate General. 'Possible to design safe countries even with exceptions'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Court of Justice '",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 April",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the end of May",
                "start_char": 24,
                "end_char": 38,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Court of Justice",
                "start_char": 24,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10 April",
                "start_char": 186,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 213,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luxembourg",
                "start_char": 223,
                "end_char": 233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 258,
                "end_char": 265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between late May and early June",
                "start_char": 302,
                "end_char": 333,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 336,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2013/32",
                "start_char": 397,
                "end_char": 404,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ue Flavia Tomat",
                "start_char": 575,
                "end_char": 590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 636,
                "end_char": 641,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Court of Justice Ue",
                "start_char": 653,
                "end_char": 676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 677,
                "end_char": 685,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Starmer a Trump, pace in Ucraina sia basata sulla forza",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 14:50:27 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/starmer-a-trump-pace-in-ucraina-sia-basata-sulla-forza_d75ea742-36d8-4a78-9f49-e90c9e7b3284.html",
        "subtitle": "Premier evoca minaccia russa. Gb non sceglie fra Usa ed Europa",
        "content": "\n                                                \n            Il premier britannico Keir Starmer\nintende sollevare giovedì a Washington con il presidente\namericano Donald Trump il tema dell'unità fra alleati sul\ndossier ucraino e sulla necessità di affrontare \"le minacce\" che\nla Russia continua a rappresentare \"con la forza\" da posizioni\n\"di forza\": per raggiungere \"una pace attraverso la forza in\nUcraina\". Starmer ne ha parlato in Parlamento annunciando una\nrevisione delle spese per la difesa. Il premier ha poi ribadito\ndi considerare la Nato \"un pilastro\" al pari della sicurezza in\nEuropa e di non voler scegliere fra l'alleanza vitale con gli\nUsa e quella con gli alleati europeo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740567619.3653526,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-26 12:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-26T11.00.19",
        "en_title": "Starmer at Trump, peace in Ukraine is based on strength",
        "en_content": "British Premier Keir Starmer\nintends to raise Thursdays in Washington with the President\nAmerican Donald Trump the theme of unity among allies on\nUkrainian dossier and the need to face \"the threats\" that\nRussia continues to represent \"with force\" from positions\n\"of strength\": to reach \"a peace through strength in\nUkraine.\" Starmer spoke of it in Parliament announcing a\nreview of defence costs. The premier then reiterated\nto consider NATO \"a pillar\" as security in\nEurope and not want to choose between the vital alliance with the\nUse and the one with the European allies.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Premier evokes Russian threat. Gb does not choose between USA and Europe",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursdays",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 59,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 89,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 98,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 146,
                "end_char": 155,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 315,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 325,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 348,
                "end_char": 358,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 468,
                "end_char": 474,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 559,
                "end_char": 567,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, 'raggiunto accordo su restituzione 4 ostaggi morti'",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 13:58:32 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/25/media-raggiunto-accordo-su-restituzione-4-ostaggi-morti_b50b696f-94d4-44c4-beb3-c398d06d8b65.html",
        "subtitle": "'Trattative per estendere la prima fase'",
