[
    {
        "title": "Corea Nord, stop temporaneo a invio di palloni al Sud",
        "date_raw": "Sun, 2 Jun 2024 15:49:32 +0200",
        "date": "2024-06-02",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/06/02/corea-nord-stop-temporaneo-a-invio-di-palloni-al-sud_fc9efae1-a0c6-4dea-b097-667c8ad2a551.html",
        "subtitle": "Se Seul blocca i suoi attivisti nel volantinaggio anti-Pyongyang",
        "content": "\n                                                \n            La Corea del Nord ha detto che\nsmetterà di inviare i palloncini pieni di spazzatura e letame\nverso la Corea del Sud, se Seul bloccherà i suoi attivisti nelle\nazioni di volantinaggio oltre confine anti-Pyongyang. Lo\nriferisce l'agenzia statale Kcna.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sospenderemo temporaneamente l'azione di spargere la carta\nstraccia oltre il confine: questo perché la nostra è una\ncontromisura\", riferisce la Kcna. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336831.552968,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.31",
        "en_title": "North Korea, temporary stop at sending balloons to the South",
        "en_content": "North Korea said that\nwill stop sending balloons full of garbage and manure\nto South Korea, if Seoul will block its activists in\nflying actions beyond the anti-Pyongyang border. I do.\nreports the state agency Kcna.\n\n\n\"We will temporarily suspend the action to spread the card\nstraccia over the border: because ours is one\ncountermeasures,\" says Kcna.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "If Seoul blocks its activists in the anti-Pyongyang flyer",
        "title_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Seoul",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 79,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Seoul",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pyongyang",
                "start_char": 160,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kcna",
                "start_char": 209,
                "end_char": 213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 318,
                "end_char": 321,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kcna",
                "start_char": 345,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, re Carlo minaccia di tagliare i fondi al fratello Andrea",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:23:45 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/media-re-carlo-minaccia-di-tagliare-i-fondi-al-fratello-andrea_c352b5e2-c85d-47cc-99e7-3ee478e9832b.html",
        "subtitle": "Se non lascia la villa da 30 milioni di sterline",
        "content": "\n                                                \n            Nuova tegola per il fratello del re\nCarlo III, il principe Andrea, dopo le foto che mostrano una\ndecadente Windsor Royal Lodge a causa della mancata manutenzione\ne Sua Maestà che avrebbe intenzione di tagliargli i fondi a\ndisposizione se non accetterà di trasferirsi in un'altra\nresidenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCome scrivono i media britannici il principe, che non ha più\nincarichi ufficiali dopo essere stato costretto a dimettersi a\ncausa dello scandalo Jeffrey Epstein, condivide la villa di 30\nstanze valutata 30 milioni di sterline con la sua ex moglie\nSarah, duchessa di York.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAndrea non sarebbe stato in grado di far fronte alle 400mila\nsterline necessarie ogni anno per mantenere la residenza, le\nimmagini mostrano gli esterni con l'intonaco a pezzi in vari\npunti e la mancata ristrutturazione prevista da contratto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl re avrebbe minacciato di tagliargli i fondi se il duca\ncontinua a rifiutarsi di lasciare la Royal Lodge per la sua\nnuova casa a Frogmore Cottage. \"Se rifiuta di andarsene entro un\nlasso di tempo ragionevole, allora il re potrebbe essere\ncostretto a rivalutare l'intero pacchetto di sostegno che\nfornisce. Al duca sarebbe richiesto di finanziare la parte del\nleone: si farà carico delle spese per la sicurezza, l'alloggio e\nlo stile di vita, il che, date le somme in gioco, è altamente\nimprobabile che sia possibile a lungo termine\", ha detto una\nfonte al Times. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.3902698,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Media, King Carlo threatens to cut funds to his brother Andrea",
        "en_content": "New tile for the king's brother\nCharles III, Prince Andrew, after the photos showing a\ndecadent Windsor Royal Lodge due to lack of maintenance\nand His Majesty who would want to cut his funds to\narrangement if you will not agree to move to another\nresidence.\n\n\nAs the British media writes the prince, who no longer has\nofficial assignments after being forced to resign\ncause of the scandal Jeffrey Epstein, shares the villa of 30\nrooms valued £30 million with his former wife\nSarah, Duchess of York.\n\n\nAndrea would not have been able to cope with 400 thousand\n£necessary each year to maintain the residence, the\npictures show the exterior with plaster to pieces in various\npoints and the non-restoration provided by contract.\n\n\nThe king would threaten to cut his funds if the Duke\ncontinues to refuse to leave the Royal Lodge for its\nnew house in Frogmore Cottage. \"If you refuse to leave within a\nreasonable time, then the king might be\nforced to reevaluate the entire support package that\nprovides. The Duke would be required to finance the part of the\nlion: you will pay the costs for safety, housing and\nthe lifestyle, which, given the sums in play, is highly\nunlikely to be possible in the long term,\" said a\nsource at the Times.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "If you don't leave the villa for £30 million",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Andrea",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "£30 million",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prince Andrew",
                "start_char": 45,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Windsor Royal Lodge",
                "start_char": 96,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jeffrey Epstein",
                "start_char": 389,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 426,
                "end_char": 428,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "£30 million",
                "start_char": 442,
                "end_char": 453,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Sarah",
                "start_char": 475,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "York",
                "start_char": 493,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andrea",
                "start_char": 501,
                "end_char": 507,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "400 thousand",
                "start_char": 546,
                "end_char": 558,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "each year",
                "start_char": 570,
                "end_char": 579,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Duke",
                "start_char": 775,
                "end_char": 779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Royal Lodge",
                "start_char": 809,
                "end_char": 824,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Frogmore Cottage",
                "start_char": 846,
                "end_char": 862,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Duke",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1008,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Times",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump Jr all'insediamento di Nayib Bukele in El Salvador",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:24:11 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/trump-jr-allinsediamento-di-nayib-bukele-in-el-salvador_53cb8f6d-c443-44b3-8c47-b393edea6652.html",
        "subtitle": "Il presidente sarà alla guida del Paese per altri cinque anni",
        "content": "\n                                                \n            Partecipano anche Donald\nTrump Jr e l'ex anchor della Fox Tucker Carlson all'insediamento\ndi Nayib Bukele per il suo secondo mandato da presidente di El\nSalvador, dopo la vittoria alle elezioni del 4 febbraio, con\nl'85% dei voti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Considerato tra i presidenti più popolari dell'America\nLatina, grazie alla lotta implacabile contro la criminalità,\nBukele si definisce un \"dittatore cool\" per prendersi gioco di\nchi lo accusa di autoritarismo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel suo primo quinquennio, il capo di Stato - che appartiene\nalla famiglia globale dei leader di destra - ha inaugurato un\nmaxi-carcere da 40mila detenuti, ed ha fatto del Salvador il\nprimo Paese al mondo a far circolare il Bitcoin come moneta a\ncorso legale alla pari del dollaro americano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per presenziare alla cerimonia, da Washington è arrivata\nanche una delegazione governativa di alto profilo, guidata dal\nsegretario alla sicurezza interna Alejadro Mayorkas, di cui\nfanno parte il sottosegretario di stato Usa per l'emisfero\noccidentale Brian Nichols, e il vice segretario aggiunto alla\nDifesa degli Usa per gli Affari dell'emisfero occidentale,\nDaniel Erikson. E all'insediamento assistono anche re Felipe di\nSpagna e il presidente argentino, Javier Milei, nel suo primo\nviaggio in un Paese latinoamericano dal suo arrivo alla Casa\nRosada. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.396241,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Trump Jr at the settlement of Nayib Bukele in El Salvador",
        "en_content": "Donald also participates\nTrump Jr and the former Fox Tucker Carlson anchor at the settlement\nby Nayib Bukele for his second term as president of El\nSalvador, after the victory in the elections of 4 February, with\n85% of the votes.\n\n\nConsidered among the most popular presidents of America\nLatina, thanks to the relentless fight against crime,\nBukele defines itself as a \"cool dictator\" to take a game of\nwho accuses him of authoritarianism.\n\n\nIn his first five years, the head of state - which belongs\nto the global family of right-wing leaders - inaugurated a\nmaxi-carcere from 40 thousand prisoners, and made Salvador the\nfirst country in the world to circulate Bitcoin as a currency\nLegal course equal to the US dollar.\n\n\nTo attend the ceremony, from Washington arrived\nalso a high-profile government delegation, led by\nsecretary of internal security Alejadro Mayorkas, of which\nare part of the State Secretary for the Hemisphere\nWestern Brian Nichols, and Deputy Secretary added to\nU.S. Defense for Western Hemisphere Affairs,\nDaniel Erikson. And to the settlement there are also King Felipe of\nSpain and the Argentine President, Javier Milei, in his first\njourney to a Latin American country from its arrival to the House\nRosada.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The president will be leading the country for another five years",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump Jr",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nayib Bukele",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 46,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "another five years",
                "start_char": 46,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump Jr",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox Tucker Carlson",
                "start_char": 49,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nayib Bukele",
                "start_char": 96,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 117,
                "end_char": 123,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "El\nSalvador",
                "start_char": 145,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4 February",
                "start_char": 196,
                "end_char": 206,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "85%",
                "start_char": 213,
                "end_char": 216,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 281,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bukele",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "his first five years",
                "start_char": 446,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40 thousand",
                "start_char": 579,
                "end_char": 590,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Salvador",
                "start_char": 611,
                "end_char": 619,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 624,
                "end_char": 629,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 712,
                "end_char": 714,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 754,
                "end_char": 764,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alejadro Mayorkas",
                "start_char": 854,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 898,
                "end_char": 903,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hemisphere",
                "start_char": 922,
                "end_char": 932,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brian Nichols",
                "start_char": 941,
                "end_char": 954,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 986,
                "end_char": 990,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel Erikson",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "King Felipe",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 1099,
                "end_char": 1104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1160,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 1221,
                "end_char": 1226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Esercito del Venezuela, 'siamo presenti nell'Essequibo'",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 20:11:41 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/esercito-del-venezuela-siamo-presenti-nellessequibo_3dc6df4b-9bfa-4739-a88a-54727cec7282.html",
        "subtitle": "'Il nostro 24mo Stato'. E' il territorio conteso della Guyana",
        "content": "\n                                                \n            \"La Forza armata bolivariana\n(Fanb) presente nel nostro 24mo Stato! Il sole del Venezuela\nnasce nell'Essequibo!\". Lo afferma il Comandante strategico\noperativo, Domingo Hernandez Larez, sul suo profilo social\naccompagnando il post con una serie di foto. L'Essequibo è il\nterritorio della Guyana ricco di idrocarburi, che il governo di\nNicolas Maduro si è illegalmente e unilateralmente annesso sulla\ncarta. Sul portale della rete pubblica Venezolana de Televisión\nsi legge che la Fanb è \"schierata a difesa della sovranità\ndell'Essequibo, Stato numero 24, della Repubblica bolivariana\ndel Venezuela, dove si svolgono lavori di viabilità\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9236047,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Army of Venezuela, 'we are present in the Essequibo'",
        "en_content": "\"The Bolivarian Armed Force\n(Fanb) present in our 24th state! The sun of Venezuela\nborn in the Essequibo!\" The strategic commander states\noperating, Domingo Hernandez Larez, on its social profile\naccompanying the post with a series of photos. The Essequibo is the\nterritory of Guyana rich in hydrocarbons, than the government of\nNicolas Maduro is illegally and unilaterally annexed on\npaper. On the public network portal Venezolana de Televisión\nIt reads that the Fanb is \"discovered to defend sovereignty\nState No 24, of the Bolivarian Republic\nof Venezuela, where work of viability takes place.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Our 24th state. It is the disputed territory of Guyana",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Army of Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "24th",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fanb",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "24th",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Domingo Hernandez Larez",
                "start_char": 149,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 277,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 329,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezolana de Televisión",
                "start_char": 421,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fanb",
                "start_char": 464,
                "end_char": 468,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Bolivarian Republic",
                "start_char": 522,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 549,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 603,
                "end_char": 636,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Messico, 98 milioni di elettori chiamati alle urne",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 19:27:40 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/messico-98-milioni-di-elettori-chiamati-alle-urne_8377a7ad-7f10-4db6-8cfc-384ddfa9963f.html",
        "subtitle": "Domani sera verranno diffusi i primi risultati",
        "content": "\n                                                \n            A partire dalle 8 di\ndomani mattina, 98 milioni 552mila 708 cittadini maggiorenni\niscritti alle liste elettorali potranno recarsi alle urne per\nvotare nelle più grandi elezioni della storia del Messico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I seggi chiuderanno alle 18 e i voti raccolti determineranno\ni nuovi titolari di 629 incarichi federali, tra cui il\npresidente della Repubblica, il sindaco di Città del Messico e i\ngovernatori degli Stati di Guanajuato, Jalisco, Morelos, Puebla,\nTabasco, Veracruz e Yucatán. Verrà rinnovato anche il Congresso\ndell'Unione, che conta 128 senatori e 500 deputati. Includendo i\ncongressi locali e le presidenze comunali, a livello nazionale\nverranno elette 20.072 posizioni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I primi risultati saranno resi noti tra le 22.00 e le 23.00\ndel 2 giugno (ora del Messico centrale, tra le 6 e le 7 di\nlunedì mattina in Italia) attraverso il conteggio rapido, una\nproiezione che consente di stimare l'andamento del voto sulla\nbase di un campione statistico di seggi elettorali\nrappresentativo a livello nazionale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9371765,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Mexico, 98 million voters called to the polls",
        "en_content": "From 8 am\ntomorrow morning, 98 million 552 thousand 708 citizens\nmembers of the electoral lists may go to the ballot boxes for\nvote in the biggest elections in Mexico history.\n\n\nThe seats will close at 18 and the votes collected will determine\nthe new owners of 629 federal assignments, including the\nPresident of the Republic, the mayor of Mexico City and the\nGovernors of Guanajuato States, Jalisco, Morelos, Puebla,\nTabasco, Veracruz and Yucatán. Congress will also be renewed\nof the Union, which has 128 senators and 500 deputies. Including\nlocal congresses and municipal presidencies, nationally\nwill be elected 20.072 positions.\n\n\nThe first results will be made known between 22.00 and 23.00\nof 2 June (central Mexico time, between 6 and 7 of\nMonday morning in Italy) through quick count, one\nprojection that allows to estimate the progress of the vote on the\nbase of a statistical sample of polluter seats\nrepresentative at national level.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The first results will be released tomorrow evening",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "98 million",
                "start_char": 8,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "8 am\ntomorrow morning",
                "start_char": 5,
                "end_char": 26,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "98 million",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "552 thousand",
                "start_char": 39,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "708",
                "start_char": 52,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 202,
                "end_char": 204,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "629",
                "start_char": 262,
                "end_char": 265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 341,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guanajuato States",
                "start_char": 374,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jalisco",
                "start_char": 393,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Morelos",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Puebla",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tabasco",
                "start_char": 419,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Veracruz",
                "start_char": 428,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yucatán",
                "start_char": 441,
                "end_char": 448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "128",
                "start_char": 504,
                "end_char": 507,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "500",
                "start_char": 521,
                "end_char": 524,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20.072",
                "start_char": 617,
                "end_char": 623,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 641,
                "end_char": 646,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "between 22.00",
                "start_char": 674,
                "end_char": 687,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "23.00",
                "start_char": 692,
                "end_char": 697,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2 June",
                "start_char": 701,
                "end_char": 707,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 717,
                "end_char": 723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 6 and 7",
                "start_char": 730,
                "end_char": 745,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 749,
                "end_char": 755,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 756,
                "end_char": 763,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 767,
                "end_char": 772,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 795,
                "end_char": 798,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, con uso armi in Russia cresce rischio terza guerra",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:52:16 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/tajani-con-uso-armi-in-russia-cresce-rischio-terza-guerra_64362e79-36db-4a3e-bc43-8ac3bbcb1d4e.html",
        "subtitle": "Le scelte di Scholz non sono le nostre. Basta un piccolo errore",
        "content": "\n                                                \n            \"Le scelte e le dichiarazioni di\nScholz\" sull'uso delle armi tedesche in territorio russo \"non\nsono le nostre. Attenzione perché\" i rischi \"di una  terza\nguerra mondiale aumentano se non si fa attenzione. Basta un\npiccolo errore per conseguenze nefaste. Questo deve essere\nchiaro\". Lo ha detto il ministro degli Esteri Antonio Tajani, al\nConvegno Nazionale dei Giovani Imprenditori di Confindustria\n\"Diritti al voto. Volti d'Europa, sguardo sul mondo\", a Rapallo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Siamo fermi a difendere l'Ucraina, ma lo siamo anche nel\ndifendere la pace\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sostegno all'Ucraina è incondizionato. Noi stiamo per\ninviare un altro pacchetto\" di aiuti e armi \"è questione di\nsettimane. Siamo al lavoro\" ha detto Tajani, \"come sempre viene\ninformato il Copasir, quindi il Parlamento\nè informato\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Mi auguro che la roadmap israeliana presentata da Biden\npossa avere successo, il nostro obiettivo è la pace, dobbiamo\narrivare a un immediato cessate il fuoco e alla liberazione di\ntutti gli ostaggi israeliani, per portare gli aiuti alimentari\nalla popolazione civile palestinese, che non ha nulla a che\nvedere con Hamas\". Così il ministro degli Esteri commenta i\nsegnali positivi di Hamas e Israele sulla roadmap proposta da\nIsraele per fermare il conflitto a Gaza e consentire il rilascio\ndegli ostaggi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Per riconoscere lo Stato palestinese bisogna vedere quale è\ne quali sono i confini, l'Italia vuole riconoscere lo Stato\npalestinese, - ribadisce Tajani - ma deve nascere da un mutuo\nriconoscimento della Palestina da parte di Israele, di Israele\nda parte della Palestina, altrimenti non si costruisce un\nprogetto di pace che può durare negli anni, serve un mutuo\nriconoscimento. Per preparare il terreno siamo pronti a inviare\ni nostri militari in una missione dell'Onu tra Gaza e la\nCisgiordania a guida araba, per contribuire alla costruzione\ndello Stato palestinese\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9502783,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Tajani, with use weapons in Russia grows risk third war",
        "en_content": "\"The choices and statements of\nScholz on the use of German weapons in Russian territory \"not\nIt's ours. Warning because\" the risks \"of a third party\nWorld war increases if you do not pay attention. Just one.\nsmall mistake for bad consequences. This must be\nClear.\" The Foreign Minister Antonio Tajani said so,\nNational Convention of Young Entrepreneurs of Confindustria\n\"Right to vote. Faces of Europe, look on the world,\" Rapallo.\n\n\n\"We are still defending Ukraine, but we are also in\ndefending peace,\" he added.\n\n\n\"Ukraine support is unconditional. We are\nsend another package\" of aid and weapons \"is a matter of\nweeks. We are at work\" said Tajani, \"as always comes\ninformed the Copasir, therefore Parliament\nis informed,\" he added.\n\n\n\"I hope that the Israeli roadmap presented by Biden\ncan succeed, our goal is peace, we must\narrive at an immediate ceasefire and liberation\nall Israeli hostages, to bring food aid\nto the Palestinian civilian population, which has nothing to do with\nSee with Hamas.\" So the Foreign Minister comments\npositive signs of Hamas and Israel on the roadmap proposed by\nIsrael to stop the conflict in Gaza and allow release\nhostages.\n\n\n\"To recognize the Palestinian state we must see what is\nand what are the borders, Italy wants to recognize the State\nPalestinian, - Tajani reiterates - but must be born from a mortgage\nrecognition of Palestine by Israel, Israel\non the part of Palestine, otherwise a\npeace project that can last over the years, needs a mortgage\nRecognition. To prepare the ground we are ready to send\nour military on a UN mission between Gaza and the\nArab-led West Bank to contribute to the construction\nof the Palestinian State.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Scholz's choices are not ours. Just a little mistake",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 286,
                "end_char": 300,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "National Convention of Young Entrepreneurs of Confindustria",
                "start_char": 310,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 395,
                "end_char": 401,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rapallo",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 615,
                "end_char": 620,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 643,
                "end_char": 649,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Copasir",
                "start_char": 681,
                "end_char": 688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 700,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 754,
                "end_char": 761,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 783,
                "end_char": 788,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 881,
                "end_char": 888,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 924,
                "end_char": 935,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1059,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1070,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1193,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1246,
                "end_char": 1251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1292,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1373,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1472,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Recognition",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1584,
                "end_char": 1588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1601,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Palestinian State",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1674,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1715,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Un mariachi italiano premiato a Città del Messico",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 20:19:36 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/un-mariachi-italiano-premiato-a-citta-del-messico_97e3d1c6-8cca-4544-8f34-bf646b0f40f0.html",
        "subtitle": "Riconoscimento speciale alla carriera per Diego Martucci",
        "content": "\n                                                \n            A Città del Messico, la\nsala Gran Forum del Sindacato Lavoratori della Musica è stata\nteatro della cerimonia di premiazione dei migliori interpreti\ndel genere musicale mariachi. In questa seconda edizione, spicca\nil riconoscimento speciale alla carriera assegnato a Diego\nMartucci, musicista italiano residente a Roma specializzato\nnell'esecuzione di brani per guitarrón e membro del gruppo\nRomatitlán.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   «Diego ha studiato la storia dei Mariachi e ha portato la\nnostra tradizione nella sua terra natale», hanno commentato le\nconduttrici dell'evento.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNato nel 1981 ad Anagni, Martucci ha iniziato a suonare la\nchitarra quando aveva 11 anni. Diplomato al Saint Louis College\nof Music di Roma, la sua formazione spazia dalle composizioni\nclassiche al jazz. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9591277,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "An Italian mariachi awarded in Mexico City",
        "en_content": "In Mexico City, the\nroom Gran Forum of the Syndicate Music Workers was\ntheatre of the award ceremony of the best interpreters\nof the Mariachi musical genre. In this second edition,\nspecial recognition to Diego's career\nMartucci, Italian musician resident in Rome specialized\nin performing tracks for guitarrón and band member\nRomatitlán.\n\n\n«Diego studied the history of the Mariachi and brought the\nour tradition in his native land\", commented\nconductors of the event.\n\n\nBorn in 1981 in Anagni, Martucci started playing the\nguitar when he was 11. Diploma in Saint Louis College\nof Music in Rome, his training ranges from compositions\nClassic jazz.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Special career recognition for Diego Martucci",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 31,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Diego Martucci",
                "start_char": 31,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 3,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gran Forum of the Syndicate Music Workers",
                "start_char": 25,
                "end_char": 66,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Mariachi",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 165,
                "end_char": 171,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Diego",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martucci",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 229,
                "end_char": 236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 258,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mariachi",
                "start_char": 374,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1981",
                "start_char": 479,
                "end_char": 483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Anagni",
                "start_char": 487,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Martucci",
                "start_char": 495,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 543,
                "end_char": 545,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saint Louis College",
                "start_char": 558,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Music",
                "start_char": 581,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 590,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Classic",
                "start_char": 634,
                "end_char": 641,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Caracas, 'la Guyana guerrafondaia sta con gli Usa contro di noi'",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 20:55:21 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/06/01/caracas-la-guyana-guerrafondaia-sta-con-gli-usa-contro-di-noi_ef98f3d3-c357-47c6-9421-c510fced82c6.html",
        "subtitle": "Sull'Essequibo il Venezuela respinge la posizione della Caricom",
        "content": "\n                                                \n            Il governo di Caracas - in una\nnota pubblicata sul profilo X del ministero degli Esteri, Yvan\nGil - respinge la posizione della Comunità dei Caraibi (Caricom)\nsulla controversia Guyana-Venezuela per l'Essequibo, affermando\nche cerca di promuovere una \"matrice malevola e distorta\" nel\n\"presentare il Venezuela come un Paese aggressore\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'esecutivo guidato da Nicolas Maduro nello stesso comunicato\nattacca la Guyana per \"le continue azioni guerrafondaie,\nattraverso alleanze con entità militari e di intelligence come\nil Comando Sud Usa e la Cia, che non solo mirano a preparare\nun'aggressione contro il nostro Paese, ma costituiscono una\nflagrante violazione degli accordi per il dialogo e la pace di \nSt. Vincent e Grenadine\" del dicembre 2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Cedendo la sua sovranità\" agli Usa e \"all'appetito vorace\ndella Exxon Mobil\", si avverte nella nota, la Guyana \"promuove\nl'instabilità regionale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Caricom, nell'ultima riunione del Consiglio per le\nrelazioni estere e comunitarie, aveva sottolineato \"il sostegno\nalla conservazione della sovranità e dell'integrità territoriale\ndella Guyana\" sulla vicenda dell'Essequibo, il territorio ricco\ndi petrolio, amministrato da Georgetown, che Caracas si è\nannessa unilateralmente, per decreto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9658456,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Caracas, Guyana Guerrafondaia is with the US against us.",
        "en_content": "The Government of Caracas - in a\nNote published on the profile X of the Ministry of Foreign Affairs, Yvan\nGil - rejects the position of the Caribbean Community (Caricom)\non the dispute Guyana-Venezuela for the Essequibo, stating\nwho seeks to promote a \"bad and distorted matrix\" in\n\"present Venezuela as an attacker country.\"\n\n\nThe executive led by Nicolas Maduro in the same statement\nattacks Guyana for \"continuous warfare actions,\nthrough alliances with military entities and intelligence as\nthe U.S. South Command and the CIA, which not only aim to prepare\nan attack against our country, but they constitute a\nflagrant violation of agreements for dialogue and peace\nSt. Vincent and the Grenadines of December 2023.\n\n\n\"Ceding his sovereignty\" to the U.S. and \" voracious appetite\nby Exxon Mobil\", warns in the note, Guyana \"promotes\nregional instability.\"\n\n\nLa Caricom, at the last meeting of the Council for the\nExternal and Community relations, he stressed \"support\nthe preservation of sovereignty and territorial integrity\nof Guyana\" on the story of Essequibo, the rich territory\nof oil, administered by Georgetown, that Caracas is\nannexed unilaterally, by decree.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Venezuela rejects the position of Caricom",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 42,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caricom",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Government of Caracas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 68,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yvan\nGil -",
                "start_char": 101,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Caribbean Community",
                "start_char": 136,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Caricom",
                "start_char": 161,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 291,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 349,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 394,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the U.S. South Command",
                "start_char": 495,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CIA",
                "start_char": 526,
                "end_char": 529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "St. Vincent",
                "start_char": 670,
                "end_char": 681,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "December 2023",
                "start_char": 704,
                "end_char": 717,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 753,
                "end_char": 757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Exxon Mobil",
                "start_char": 786,
                "end_char": 797,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 819,
                "end_char": 825,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "La Caricom",
                "start_char": 861,
                "end_char": 871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Council for the\nExternal and Community",
                "start_char": 896,
                "end_char": 938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guyana",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1038,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Essequibo",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1065,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Georgetown",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caracas",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aggredito un altro politico in Germania, è deputato Cdu",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 20:02:30 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/aggredito-un-altro-politico-in-germania-e-deputato-cdu_4abe705a-3c67-46de-b92e-b458aeb391a9.html",
        "subtitle": "Kiesewetter picchiato e lievemente ferito a uno stand elettorale",
        "content": "\n                                                \n            Ancora un politico finisce vittima\ndi un attacco in Germania, in piena campagna elettorale, a una\nsettimana dalle europee: stavolta si tratta del democristiano\nRoderich Kiesewetter. Il deputato della Cdu è stato picchiato e\nlievemente ferito mentre si trovava ad uno stand elettorale ad\nAalen, nel Baden-Wuerttemberg. A riportarlo è stato il giornale\nlocale Schwaebische Post. \n   Il fatto è accaduto alle 9.15 nella piazza mercato del centro\ndi Aalen. Il presunto aggressore sarebbe un 55enne, noto alla\npolizia, che stando alla testata locale apparterrebbe a un\npartito vicino a un movimento antisistema e sarebbe candidato al\nconsiglio comunale della cittadina che conta meno di 70 mila\nabitanti. Kiesewetter ha riferito di essere stato attaccato in\nprima battuta verbalmente e poi fisicamente. Il parlamentare\ndella Cdu si trovava sul posto per dare sostegno al partito nel\nLand in cui, il 9 giugno, si voterà sia per le comunali che per\nle europee. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9731965,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Another politician in Germany is MP Cdu",
        "en_content": "Still a politician ends victim\nof an attack in Germany, in full electoral campaign, on a\nweek by the Europeans: this time it is the Christian demo\nRoderich Kiesewetter. The Cdu MP was beaten and\nslightly injured while he was at an electoral stand\nAalen, Baden-Wuerttemberg. To bring it back was the newspaper\nLocal Schwaebische Post.\nThe fact happened at 9.15 in the center market square\nby Aalen. The alleged aggressor would be a 55-year-old, known to the\nPolice, who according to the local head would belong to a\nparty close to an antisystem movement and would be candidate to\nCity council with less than 70 thousand\ninhabitants. Kiesewetter reported being attacked in\nfirst joke verbally and then physically. The MP\nof the Cdu was on the spot to support the party in\nLand in which, on 9 June, will be voting for both municipal and municipal authorities.\nEuropeans.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Kiesewetter beaten and slightly injured at an electoral stand",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiesewetter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a\nweek",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 101,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Christian",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Roderich Kiesewetter",
                "start_char": 147,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aalen",
                "start_char": 247,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baden-Wuerttemberg",
                "start_char": 254,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Local Schwaebische Post",
                "start_char": 309,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9.15",
                "start_char": 355,
                "end_char": 359,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Aalen",
                "start_char": 391,
                "end_char": 396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "55-year-old",
                "start_char": 431,
                "end_char": 442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "less than 70 thousand",
                "start_char": 597,
                "end_char": 618,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiesewetter",
                "start_char": 632,
                "end_char": 643,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 671,
                "end_char": 676,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 726,
                "end_char": 729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9 June",
                "start_char": 788,
                "end_char": 794,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 857,
                "end_char": 866,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, 'Trump vuole tregua?Sarebbe presidente perdente'",
        "date_raw": "Sat, 1 Jun 2024 18:36:46 +0200",
        "date": "2024-06-01",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/01/zelensky-trump-vuole-treguasarebbe-presidente-perdente_df7fa8ab-ead0-4b27-b54d-a459f8eff956.html",
        "subtitle": "Lo ha detto in una intervista al Guardian",
        "content": "\n                                                \n            Volodymyr Zelensky ha affermato che\nDonald Trump diventerebbe un \"presidente perdente\" se\ncostringesse l'Ucraina a una tregua con la Russia. \"Non capisco\nbene: vuole davvero essere un presidente perdente?\", ha detto in\nun'intervista al Guardian rilanciata dallo stesso Zelensky sui\nsuoi social e ripresa dai media di Kiev. \"Immaginiamo che il\npresidente sia Trump e abbia deciso di porre fine alla guerra a\nspese dell'Ucraina. Immaginiamo poi per un secondo che Putin\ninvece dopo non si fermi. Quale immagine avrebbe allora il nuovo\npresidente per il mondo intero? Sarà molto debole\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1717336841.9787285,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-06-02 16:00:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-02T16.00.41",
        "en_title": "Zelensky, 'Trump wants a truce? He'd be President Losers.",
        "en_content": "Volodymyr Zelensky said that\nDonald Trump would become a \"loser president\" if\nforcing Ukraine to a truce with Russia. \"I don't understand\nwell: do you really want to be a losing president?\", he said in\nan interview with the Guardian revived by Zelensky himself on\nhis social media and resumed from the media of Kiev. \"Let us imagine that the\nPresident both Trump and decided to end the war\nUkraine's expenditure. Let us imagine for a second that Putin\nBut then he doesn't stop. What image would then have the new\nPresident for the whole world? It will be very weak.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said it in an interview with the Guardian",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 86,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 311,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 357,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 446,
                "end_char": 451,
                "label": "PERSON",
