[
    {
        "title": "Hamas pubblica il video di un ostaggio israelo-americano",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 16:52:49 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/24/hamas-pubblica-il-video-di-un-ostaggio-israelo-americano_65b26b1b-7d4a-4127-9cd1-907c27a5f5e1.html",
        "subtitle": "Al Jazeera: 'Denuncia la negligenza del governo sugli ostaggi'",
        "content": "\n                                                \n            Hamas ha pubblicato su Telegram un\nvideo dell'ostaggio israelo-americano Hersh Goldberg-Polin.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSecondo Al Jazeera, nel filmato, di cui non è nota la data, il\ngiovane di 23 anni \"denuncia la negligenza del governo del\npremier Benyamin Netanyahu nei confronti degli ostaggi e chiede\nche si agisca per il suo rilascio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl ragazzo, nato in California e trasferitosi con la famiglia in\nIsraele nel 2008, è rimasto ferito nell'attacco di Hamas del 7\nottobre e nel video appare con un braccio amputato, riferisce\nHaaretz.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo il Jerusalem Post, nel filmato Goldberg-Polin\nracconta che il 7 ottobre si trovava al Nova Music Festival, a\nReim nel sud di Israele, quando Hamas ha attaccato e rapito lui\ne i suoi amici. Il sito israeliano fa notare come questo\nracconto contrasti con la versione dei leader di Hamas che\nnegano di aver attaccato i civili.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Rachel Goldberg, la mamma dell'ostaggio, è una delle figure\npiù attive del movimento delle famiglie degli ostaggi: la\nrivista Time l'ha inserita nella lista delle 100 persone più\ninfluenti dell'anno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.3641663,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Hamas publishes video of an Israeli-American hostage",
        "en_content": "Hamas posted on Telegram a\nvideo of the Israeli-American hostage Hersh Goldberg-Polin.\n\n\nAccording to Al Jazeera, in the film, of which the date is not known, the\n23-year-old \"demands the negligence of the government of\nPremier Benyamin Netanyahu towards the hostages and asks\nto act for his release.\"\n\n\nThe boy, born in California and moved with the family to\nIsrael in 2008, was injured in the attack of Hamas of 7\nOctober and in the video appears with an amputated arm, reports\nHaaretz.\n\n\nAccording to the Jerusalem Post, in the film Goldberg-Polin\ntells that on October 7 he was at the Nova Music Festival,\nReim in the south of Israel, when Hamas attacked and kidnapped him\nand his friends. The Israeli site points out how this\nstory contrasts with the version of Hamas leaders who\nThey deny attacking civilians.\n\n\nRachel Goldberg, the hostage mother, is one of the figures\nmore active than the family movement of hostages: the\nTime magazine put it on the list of 100 most people\ninfluential of the year.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Al Jazeera: 'Denounce the negligence of the government on hostages'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hersh Goldberg-Polin",
                "start_char": 65,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 102,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23-year-old",
                "start_char": 163,
                "end_char": 174,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Benyamin Netanyahu",
                "start_char": 228,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 321,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 361,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2008",
                "start_char": 371,
                "end_char": 375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 406,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 415,
                "end_char": 416,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 417,
                "end_char": 424,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Jerusalem Post",
                "start_char": 505,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Goldberg-Polin",
                "start_char": 537,
                "end_char": 551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 566,
                "end_char": 575,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Nova Music Festival",
                "start_char": 586,
                "end_char": 609,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Reim",
                "start_char": 611,
                "end_char": 615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 632,
                "end_char": 638,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 645,
                "end_char": 650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 699,
                "end_char": 706,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 768,
                "end_char": 773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rachel Goldberg",
                "start_char": 819,
                "end_char": 834,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Time",
                "start_char": 932,
                "end_char": 936,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 968,
                "end_char": 971,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1007,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nancy Pelosi, Netanyahu è un ostacolo, dovrebbe dimettersi",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:14:13 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/nancy-pelosi-netanyahu-e-un-ostacolo-dovrebbe-dimettersi_e9488a26-4f6f-4db7-ab7c-d35d0802f733.html",
        "subtitle": "'Non so se ha paura della pace o non la vuole'",
        "content": "\n                                                \n            Il premier israeliano Benjamin\nNetanyahu è un ostacolo alla soluzione che prevede due stati e\ndovrebbe dimettersi. Lo afferma la ex speaker della camera, la\ndemocratica Nancy Pelosi. In un'intervista all'irlendese RTE Six\nOnes News, riportata dai media americani, Pelosi spiega che\nNetanyahu è un ostacolo per la pace nell'area da anni. \"Non so\nse ha paura della pace, è incapace o solo non vuole la pace, ma\nè un ostacolo alla soluzione dei due stati\" mette in evidenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Riconosciamo - aggiunge - il diritto di Israele a proteggersi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tRespingiamo la politica di Netanyahu\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.453247,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Nancy Pelosi, Netanyahu is an obstacle, should resign",
        "en_content": "Israeli Prime Minister Benjamin\nNetanyahu is an obstacle to the solution that provides two states and\nHe should resign. The former speaker of the room says it\nDemocratic Nancy Pelosi. In an interview with the Irish RTE Six\nOnes News, reported by American media, Pelosi explains that\nNetanyahu is an obstacle for peace in the area for years. \"I don't know\nif he is afraid of peace, he is incapable or only does not want peace, but\nis an obstacle to the solution of the two states\" highlights.\n\n\n\"We recognize - he adds - the right of Israel to protect itself.\n\n\nWe reject Netanyahu's policy.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'I don't know if you're afraid of peace or don't want it'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nancy Pelosi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 14,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin\nNetanyahu",
                "start_char": 23,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 87,
                "end_char": 90,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 159,
                "end_char": 169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Irish",
                "start_char": 209,
                "end_char": 214,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ones News",
                "start_char": 223,
                "end_char": 232,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 246,
                "end_char": 254,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 334,
                "end_char": 339,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 468,
                "end_char": 471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 533,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 571,
                "end_char": 580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Speaker Camera, presidente della Columbia deve andarsene",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:03:28 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/speaker-camera-presidente-della-columbia-deve-andarsene_98b865bf-d1e2-4815-b0b8-2c61fdc8036e.html",
        "subtitle": "Johnson, 'Shafik inetta e debole, non protegge studenti ebrei'",
        "content": "\n                                                \n            Lo Speaker della Camera Mike\nJohnson vuole le dimissioni della presidente della Columbia\nUniversity Minouche Shafik. Johnson ha preannunciato che\nformalizzerà la richiesta oggi in un incontro alla Columbia con\ngruppi di studenti ebrei.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una intervista prima di partire per New York lo Speaker ha\ndetto che la Shafik è stata una leader \"debole e inetta\" e ha\naggiunto: \"Non possono neanche garantire la sicurezza degli\nstudenti ebrei? Cosa si aspetta che facciano? Che scappino e\nstiano a casa e saltino le lezioni? E' follia\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIeri la Columbia University aveva offerto agli studenti che non\nsi sentissero sicuri al campus di partecipare alle ultime\nlezioni dell'anno accademico in remoto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Quel che vediamo nei campus in tutto il paese è disgustoso e\ninaccettabile\", ha detto ancora Johnson: \"Ogni leader, ogni\npolitico, ogni cittadino che abbia una coscienza deve alzare la\nvoce e dire che in America non siamo così\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.507564,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Speaker Camera, President of Columbia must leave",
        "en_content": "Mike Chamber Speaker\nJohnson wants the resignation of President of Columbia\nUniversity Minouche Shafik. Johnson announced that\nwill formalize the request today in a meeting at Columbia with\nJewish student groups.\n\n\nIn an interview before leaving for New York the Speaker has\nsaid that Shafik was a leader \"dark and injected\" and has\nadded: \"They can't even guarantee the safety of\nJewish students? What do they expect? What are they doing?\nThey stay at home and skip classes? It's madness.\"\n\n\nYesterday Columbia University offered students who did not\nfeel safe on campus to participate in the last\nlessons of the academic year remotely.\n\n\n\"What we see on campuses across the country is disgusting and\nunacceptable,\" said Johnson again: \"Every leader, every\npolitical, every citizen who has a conscience must raise the\nvoice and say that in America we are not like this.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Johnson, 'Shafik injected and weak, does not protect Jewish students'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Camera",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Columbia",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shafik",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mike Chamber",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Columbia\nUniversity Minouche Shafik",
                "start_char": 67,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Columbia",
                "start_char": 176,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 250,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Speaker",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shafik",
                "start_char": 285,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 503,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 722,
                "end_char": 729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 841,
                "end_char": 848,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Indagati i fermati al Cairo, 'terrorismo tra le accuse'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:17:33 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/04/24/indagati-i-fermati-al-cairo-terrorismo-tra-le-accuse_44c8785d-f8f2-44ae-8b8e-07740e6bf69e.html",
        "subtitle": "Anche i due con doppia cittadinanza italiana",
        "content": "\n                                                \n            Dovrebbero essere interrogati\nquesta mattina in procura per l'avvio delle indagini alcuni\ndegli attivisti arrestati ieri pomeriggio al Cairo durante un\npresidio davanti alla sede locale dell'Onu per lo stop alle\naggressioni sulle donne a Gaza e in Sudan. Tra loro anche due\npersone con doppia cittadinanza italiana, Lina Ali e Mohammed\nFarag. Lo riferisce l'avvocato Khaled Ali in un post su\nFacebook, precisando che altri avvocati lo affiancano in questa\ncausa. \"Gli arrestati di ieri esercitano diverse professioni,\ntra loro ci sono giornalisti, avvocati, studenti e cittadini. E\nperfino persone che stavano camminando per strada per caso al\nmomento della manifestazione. I nomi che ci risultano sono 18:\nRasha Azab, Iman Auf, Hadir Al Mahdawi, Youssef Shaaban,\nMohammed Farag, Mahienour El Masry, Maï Mahdi, Israa Youssef,\nAsmaa Naeem, Lina Ali, Farida Al-Hafni, Ragia Imran, Lubna\nDarwish, Arwa Marei, Yara Al-Wardani , Omar Hossam Mohamed\nHosny, Yousra Al-Kalisli, Ruqaya Siraj Al-Din\", aggiunge il\nlegale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   E' stato aperto un fascicolo di indagine, il n.1567/2024,\nsugli arrestati. Lo hanno riferito gli avvocati di parte e\nconfermato le associazioni egiziane per i diritti civili. Tra le\naccuse, adesione a un gruppo terrorista e partecipazione a\nraduno non autorizzato. Secondo la Commissione egiziana per i\ndiritti e le libertà (Ecrf), i due attivisti con cittadinanza\nitaliana Mohammed Farag e Lina Ali sono tra gli indagati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.641218,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Investigate the stops in Cairo, 'terrorism among the charges'",
        "en_content": "Should be questioned\nthis morning in prosecutor for the start of the investigation some\nactivists arrested yesterday afternoon in Cairo during a\nin front of the local headquarters of the UN to stop at\naggression on women in Gaza and Sudan. Among them also two\npeople with double Italian citizenship, Lina Ali and Mohammed\nFarag. Lawyer Khaled Ali in a post on\nFacebook, specifying that other lawyers flank him in this\ncause. \"The arrested yesterday practice different professions,\namong them are journalists, lawyers, students and citizens. E\neven people who were walking on the street by chance at\nmoment of the event. The names are 18:\nRasha Azab, Iman Auf, Hadir Al Mahdawi, Youssef Shaaban,\nMohammed Farag, Mahienour El Masry, Maï Mahdi, Israa Youssef,\nAsmaa Naeem, Lina Ali, Farida Al-Hafni, Ragia Imran, Lubna\nDarwish, Arwa Marei, Yara Al-Wardani, Omar Hossam Mohamed\nHosny, Yousra Al-Kalisli, Ruqaya Siraj Al-Din\", adds\nLegal.\n\n\nAn investigation file was opened, No 1567/2024,\non the arrested. The lawyers on the side reported it and\nconfirmed the Egyptian civil rights associations. Between\naccusations, membership of a terrorist group and participation in\nunauthorized gathering. According to the Egyptian Commission for\nrights and freedoms (Ecrf), the two activists with citizenship\nItalian Mohammed Farag and Lina Ali's been investigating.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Also the two with double Italian citizenship",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 107,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 130,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 187,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 224,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 233,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lina Ali",
                "start_char": 300,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mohammed\nFarag",
                "start_char": 313,
                "end_char": 327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lawyer Khaled Ali",
                "start_char": 329,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 439,
                "end_char": 448,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 634,
                "end_char": 636,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rasha Azab",
                "start_char": 638,
                "end_char": 648,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iman Auf",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hadir Al Mahdawi",
                "start_char": 660,
                "end_char": 676,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Youssef Shaaban",
                "start_char": 678,
                "end_char": 693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mohammed Farag",
                "start_char": 695,
                "end_char": 709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mahienour El Masry",
                "start_char": 711,
                "end_char": 729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maï Mahdi",
                "start_char": 731,
                "end_char": 740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israa Youssef",
                "start_char": 742,
                "end_char": 755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Asmaa Naeem",
                "start_char": 757,
                "end_char": 768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lina Ali",
                "start_char": 770,
                "end_char": 778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farida Al-Hafni",
                "start_char": 780,
                "end_char": 795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ragia Imran",
                "start_char": 797,
                "end_char": 808,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lubna\nDarwish",
                "start_char": 810,
                "end_char": 823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arwa Marei",
                "start_char": 825,
                "end_char": 835,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yara Al-Wardani",
                "start_char": 837,
                "end_char": 852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omar Hossam Mohamed\nHosny",
                "start_char": 854,
                "end_char": 879,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yousra Al-Kalisli",
                "start_char": 881,
                "end_char": 898,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ruqaya Siraj Al-Din",
                "start_char": 900,
                "end_char": 919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Legal",
                "start_char": 927,
                "end_char": 932,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1567/2024",
                "start_char": 973,
                "end_char": 982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Egyptian Commission",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ecrf",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1300,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mohammed Farag",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lina Ali's",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ceo Tiktok dopo bando Usa, 'ricorreremo e vinceremo'",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:42:10 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/24/ceo-tiktok-dopo-bando-usa-ricorreremo-e-vinceremo_1c3007c9-956e-49bb-9173-f9769079dec2.html",
        "subtitle": "'I fatti e la Costituzione sono dalla nostra parte'",
        "content": "\n                                                \n            \"State tranquilli: non andremo\nda nessuna parte... i fatti e la Costituzione sono dalla nostra\nparte e ci aspettiamo di vincere ancora\": lo ha detto il ceo di\nTikTok Shou Zi Chew preannunciando un ricorso legale in un video\npubblicato pochi istanti dopo che Joe Biden ha firmato il\ndisegno di legge che concede alla cinese ByteDance 270 giorni\nper cedere le attività statunitensi di Tiktok. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.6860793,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Ceo Tiktok after US band, 'we will race and win'",
        "en_content": "\"Don't worry.\nNowhere. the facts and the Constitution are from our\npart and we expect to win again\": I've heard that.\nTikTok Shou Zi Chew by renouncing a legal appeal in a video\npublished a few moments after Joe Biden signed the\nbill giving Chinese ByteDance 270 days\nto transfer the U.S. activities of Tiktok.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The facts and the Constitution are on our side'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ceo Tiktok",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "TikTok Shou",
                "start_char": 118,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 208,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 241,
                "end_char": 248,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "270 days",
                "start_char": 259,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 284,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tiktok",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden ha firmato aiuti a Ucraina, Israele e bando Tiktok",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:11:23 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/biden-ha-firmato-aiuti-a-ucraina-israele-e-bando-tiktok_e966ac74-0001-4877-a6da-9e784e0536c6.html",
        "subtitle": "Presidente, legge renderà Usa e mondo più sicuri",
        "content": "\n                                                \n            Joe Biden ha firmato il maxi\npacchetto di aiuti per Ucraina, Israele e Taiwan e il bando di\nTikTok se non viene ceduta entro nove mesi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\ta legge aprovata dal Congresso renderà gli Stati Uniti e il\nmondo più sicuri\". Lo ha detto Joe Biden. \"Se i nostri alleati\nsono più forti, anche noi lo siamo\", ha aggiunto. I primi aiuti\nmilitari partiranno nelle prossime ore, ha aggiunto il\npresidente.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tGli Stati Uniti non si piegano a nessuno men che meno a Putin\"\nha dichiarato Biden. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.763573,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Biden signed aid to Ukraine, Israel and Tiktok ban",
        "en_content": "Joe Biden signed the maxi\naid package for Ukraine, Israel and Taiwan and ban\nTikTok is not sold within nine months.\n\n\na law passed by Congress will make the United States and\nsafer world.\" Joe Biden said that. \"If our allies\nthey are stronger, we are, too,\" he added. The first aid\nmilitary will leave in the next hours, added the\nPresident.\n\n\nThe United States does not bend to anyone less to Putin\"\nsaid Biden.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "President, law will make US and world safer",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tiktok",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 25,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nine months",
                "start_char": 103,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 134,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 153,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 189,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 272,
                "end_char": 277,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the next hours",
                "start_char": 305,
                "end_char": 319,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 344,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 406,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Slovenia eliminerà 176 orsi per la sicurezza dei residenti",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:53:11 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/la-slovenia-eliminera-176-orsi-per-la-sicurezza-dei-residenti_48acac57-201e-408b-a332-06361324cf1f.html",
        "subtitle": "Su indicazione di esperti. Lo scorso anno abbattuti 230 animali",
        "content": "\n                                                \n            La Slovenia ha deciso di procedere\ncon l'abbattimento quest'anno di 176 esemplari di orso bruno,\nseguendo le indicazioni degli esperti, che hanno consigliato di\navviare l'eliminazione degli animali nel sud del paese, dove è\nstata riscontrata la maggiore densità di popolazione di orsi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAnche se l'orso è una specie animale protetta, il Ministero\ndelle risorse naturali e degli affari territoriali la settimana\nscorsa ha deciso di eliminarne diverse centinaia di esemplari a\ncausa dei conflitti con i residenti, ai quali è necessario\ngarantire sicurezza e salute. In questo modo, secondo il\nministero che ha seguito il parere consultivo di esperti\naccademici e tecnici dell'Istituto forestale, ci si avvicina al\nnumero ritenuto obiettivo della popolazione di orsi bruni in\nSlovenia, che ammonta a 800 unità. La proposta di abbattimento\ndi quest'anno è inferiore a quella dell'anno scorso, quando\nfurono eliminati 230 orsi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.828366,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Slovenia will eliminate 176 bears for the safety of residents",
        "en_content": "Slovenia has decided to proceed\nwith the destruction this year of 176 specimens of brown bear,\nfollowing the instructions of the experts, who recommended to\nstart the elimination of animals in the south of the country, where it is\nThe largest population density of bears was found.\n\n\nAlthough the bear is a protected animal species, the Ministry\nnatural resources and territorial affairs the week\nlast decided to eliminate several hundred specimens to\ncause of conflicts with residents, to whom it is necessary\nensure safety and health. In this way, according to\nMinistry which has followed the advisory opinion of experts\nacademics and technicians of the Forestry Institute, approaching the\nnumber considered objective of the population of brown bears in\nSlovenia, which amounts to 800 units. The proposal for a reduction\nthis year is less than last year when\n230 bears were eliminated.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On display of experts. Last year fell 230 animals",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slovenia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "176",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Last year",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "230",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovenia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "176",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the week\nlast",
                "start_char": 388,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "several hundred",
                "start_char": 423,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Forestry Institute",
                "start_char": 652,
                "end_char": 674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovenia",
                "start_char": 756,
                "end_char": 764,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "800",
                "start_char": 783,
                "end_char": 786,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 823,
                "end_char": 832,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "less than last year",
                "start_char": 836,
                "end_char": 855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "230",
                "start_char": 861,
                "end_char": 864,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il capolista di Afd Krah indagato per fondi cinesi e russi",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 18:32:45 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/il-capolista-di-afd-krah-indagato-per-fondi-cinesi-e-russi_d4696001-ffc0-4ebc-aeb6-5e3e0527b93c.html",
        "subtitle": "Azione preliminare della Procura di Dresda",
        "content": "\n                                                \n            La Procura di Dresda ha avviato\ndue indagini preliminari, per sospetti di finanziamenti russi e\ncinesi, nei confronti del capolista dell'estrema destra tedesca\n(AfD) alle prossime elezioni europee, Maximilian Krah. Lo ha\nriferito un portavoce della stessa Procura della città est della\nGermania. Krah è già al centro di uno scandalo politico a\nseguito dell'arresto di uno dei suoi assistenti al Parlamento\neuropeo sospettato di essere un agente cinese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.8615067,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "The head of Afd Krah investigated for Chinese and Russian funds",
        "en_content": "The Dresden Prosecutor has started\ntwo preliminary investigations, suspected of Russian funding and\nChinese, against the head of the extreme right German\n(AfD) at the next European elections, Maximilian Krah. He did.\nreported a spokesman of the same prosecutor of the east city of\nGermany. Krah is already at the centre of a political scandal in\nFollowing the arrest of one of his assistants in Parliament\nEuropean suspected of being a Chinese agent.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Preliminary action of the Dresden Prosecutor",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Afd Krah",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Dresden Prosecutor",
                "start_char": 22,
                "end_char": 44,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Dresden Prosecutor",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 147,
                "end_char": 153,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 172,
                "end_char": 180,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Maximilian Krah",
                "start_char": 192,
                "end_char": 207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 281,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Krah",
                "start_char": 290,
                "end_char": 294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 370,
                "end_char": 373,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 395,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 406,
                "end_char": 414,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 436,
                "end_char": 443,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, Israele assicuri i nuovi aiuti a Gaza senza ritardi",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:19:22 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/biden-israele-assicuri-i-nuovi-aiuti-a-gaza-senza-ritardi_38ecddf4-fe89-4e32-99f3-ba56f3a40178.html",
        "subtitle": "Pacchetto aumenta significativamente l'assistenza umanitaria",
        "content": "\n                                                \n            Il pacchetto di aiuti appena\npromulgato \"aumenta significativamente l'assistenza umanitaria a\nGaza\" ma \"Israele deve garantire che gli aiuti arrivino ai\npalestinesi senza ritardi\": lo ha detto Joe Biden parlando alla\nCasa Bianca. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.8918035,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Biden, Israel secures new aid to Gaza without delay",
        "en_content": "The aid package just\npromulgated \" significantly increases humanitarian assistance to\nGaza\" but \"Israel must ensure that the aid reaches\nPalestinians without delay: Joe Biden told me\nWhite House.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Package significantly increases humanitarian assistance",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 86,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 165,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 183,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TikTok sospende sistema a premi di Lite dopo l'indagine Ue",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:42:24 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/24/tiktok-sospende-sistema-a-premi-di-lite-dopo-lindagine-ue_52efc59e-36df-4417-9733-6b6b35230da2.html",
        "subtitle": "Breton: 'L'esame continuerà, i nostri figli non sono cavie'",
        "content": "\n                                                \n            TikTok ha annunciato la\nsospensione del suo programma a premi sulla app Lite in Francia\ne Spagna, finito lunedì al centro di un'indagine avviata dall'Ue\nche teme che il sistema induca \"dipendenza\" negli utenti, in\nparticolare gli adolescenti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'indagine di Bruxelles continuerà, ha replicato il\ncommissario Ue per il mercato interno, Thierry Breton, prendendo\natto dell'annuncio della società cinese. \"I nostri figli non\nsono cavie per i social media\", ha sottolineato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.9201155,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "TikTok suspends Lite premium system after the Ue survey",
        "en_content": "TikTok announced the\nsuspension of your Lite app award program in France\nand Spain, finished on Monday at the heart of an EU survey\nthat fears that the system induces \"dependence\" in users, in\nespecially teenagers.\n\n\nThe Brussels survey will continue, it has replicated\nCommissioner Ue for the internal market, Thierry Breton, taking\nact of the announcement of Chinese society. \"Our children are not\nare guinea pigs for social media,\" he said.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Breton: 'The exam will continue, our children are not guinea pigs'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 122,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 221,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 283,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thierry Breton",
                "start_char": 311,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Francia misteriosa associazione chiede restituzione Gioconda",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 18:45:14 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/in-francia-misteriosa-associazione-chiede-restituzione-gioconda_25b7bb89-8d60-40f7-b022-1c5783002e42.html",
        "subtitle": "Accampando diritti degli eredi di Leonardo da Vinci",
        "content": "\n                                                \n            Il Consiglio di Stato francese è\nchiamato a pronunciarsi sull'insolita richiesta di\nun'associazione che reclama la restituzione della Gioconda, il\ncapolavoro di Leonardo Da Vinci esposto al Museo del Louvre.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSollecitato da 'International Restitutions', misteriosa\nassociazione di cui si ignorano sia i responsabili sia la sede \nsociale, il Consiglio di Stato di Parigi è chiamato a\n''dichiarare insesistente'' la decisione di re Francesco I di\n''appropriarsi' del celebre ritratto di Mona Lisa. International\nRestitutions, che si presenta senza avvocato e dice di agire\n''per conto dei discendenti degli eredi del pittore'', invoca,\nin caso di vittoria, la ''radiazione'' del dipinto\ndall'inventario del Louvre. In passato, l'associazione già mosse\nsimili richieste per quadri meno emblematici della Gioconda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tTutte sistematicamente respinte. Contrariamente a tanti\ncapolavori strappati all'Italia dalle spoliazioni napoleoniche -\ncome 'Le Nozze di Cana' di Paolo Caliari detto il Veronese -  la\nGioconda ha una storia diversa. Nell'inverno del 1516, Leonardo\nvenne infatti accolto Oltralpe dal re di Francia, Francesco I,\nche si era appassionato al suo estro prodigioso. Tra i bagagli,\nLeonardo aveva con sé alcuni rotoli dei suoi dipinti, tra cui la\nGioconda appunto (realizzata tra il 1503 e il 1506), che secondo\nla versione ufficiale cedette al sovrano francese in cambio di\nvitto, alloggio e un compenso. La Gioconda è dunque\nlegittimamente conservata al Louvre dal 1797 e dovrebbe restarvi\nancora a lungo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.9598866,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "In France mysterious association asks for return Gioconda",
        "en_content": "The French State Council is\ncalled to pronounce on the unusual request of\nan association claiming the return of the Mona Lisa, the\nmasterpiece by Leonardo Da Vinci exhibited at the Louvre Museum.\n\n\nRestitutions, mysterious\nassociation that is ignored both the responsible and the headquarters\nSocial, the State Council of Paris is called to\n''declaring non-existent''' King Francis I's decision\n''appropriate' of Mona Lisa's famous portrait. International\nRestitutions, who presents himself without a lawyer and says to act\n\"On behalf of the descendants of the heirs of the painter,\" he invokes,\nin case of victory, the ''radiation'' of the painting\nfrom the Louvre inventory. In the past, the association already moved\nsimilar demands for less emblematic paintings of the Mona Lisa.\n\n\nAll systematically rejected. Contrary to many\nmasterpieces torn to Italy by Napoleonic spoliations -\nas 'Le Nozze di Cana' by Paolo Caliari called the Veronese - la\nGioconda has a different story. In the winter of 1516, Leonardo\nwas in fact welcomed Oltralpe by the king of France, Francis I,\nwho was passionate about his prodigious estro. In the luggage,\nLeonardo had some scrolls of his paintings, including\nGame (made between 1503 and 1506), which second\nthe official version ceded to the French sovereign in exchange for\naccommodation and a fee. The Mona Lisa is\nlegitimately preserved in the Louvre since 1797 and should remain there\nlong.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Encamping the rights of the heirs of Leonardo da Vinci",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gioconda",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Leonardo da Vinci",
                "start_char": 37,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The French State Council",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leonardo Da Vinci",
                "start_char": 146,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Louvre Museum",
                "start_char": 177,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State Council of Paris",
                "start_char": 301,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mona Lisa's",
                "start_char": 413,
                "end_char": 424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 853,
                "end_char": 858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Napoleonic",
                "start_char": 862,
                "end_char": 872,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Nozze",
                "start_char": 891,
                "end_char": 899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cana",
                "start_char": 903,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paolo Caliari",
                "start_char": 912,
                "end_char": 925,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Veronese",
                "start_char": 937,
                "end_char": 945,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gioconda",
                "start_char": 951,
                "end_char": 959,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the winter of 1516",
                "start_char": 986,
                "end_char": 1004,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leonardo",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1014,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oltralpe",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1044,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1066,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francis I",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1077,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leonardo",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 1503 and 1506",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Mona Lisa",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Louvre",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1389,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "1797",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1400,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pe, in Ungheria minacce a diritti e carenze sulla giustizia",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 18:38:22 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/pe-in-ungheria-minacce-a-diritti-e-carenze-sulla-giustizia_695a2468-3629-40f8-a96d-41182a0f3ddc.html",
        "subtitle": "Via libera a risoluzione a Strasburgo, Fdi e Lega votano contro",
        "content": "\n                                                \n            L'Eurocamera denuncia le\ncarenze del sistema giudiziario ungherese, i conflitti di\ninteresse, e le minacce alla libertà dei media ed ai diritti\nfondamentali in Ungheria. In una risoluzione approvata con 399\nvoti a favore 117 contrari e 28 astenuti gli eurodeputati\ndeplorano inoltre la decisione della Commissione di sbloccare\nfino a 10,2 miliardi di euro di fondi Ue congelati a Budapest.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl testo, emendato in aula, ha incassato i voti favorevoli di\nPpe, Socialisti Ue, Renew, Verdi e Sinistre. Hanno votato contro\nEcr e Identità e Democrazia, incluse le delegazioni di Fdi e\nLega. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.9808826,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Pe, in Hungary threats to rights and shortcomings on justice",
        "en_content": "The Eurocamera denounces the\nshortcomings of the Hungarian judicial system, conflicts of\ninterest, and threats to media freedom and rights\nfundamental in Hungary. In a resolution adopted by 399\nvotes in favour 117 against and 28 abstained Euro MPs\nIt also deplores the Commission's decision to release\nup to EUR 10.2 billion of frozen EU funds in Budapest.\n\n\nThe text, amended in the Chamber, has taken the favourable votes of\nPpe, Socialists EU, Renew, Green and Left. They voted against\nEcr and Identity and Democracy, including Fdi delegations and\nTie.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Free movement of persons in Strasbourg",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Strasbourg",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 49,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 154,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "399",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "117",
                "start_char": 210,
                "end_char": 213,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 226,
                "end_char": 228,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Euro",
                "start_char": 239,
                "end_char": 243,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 269,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUR 10.2 billion",
                "start_char": 308,
                "end_char": 324,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 335,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 347,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 384,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 427,
                "end_char": 430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Socialists EU",
                "start_char": 432,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Renew",
                "start_char": 447,
                "end_char": 452,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Green",
                "start_char": 454,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Left",
                "start_char": 464,
                "end_char": 468,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ecr",
                "start_char": 489,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pentagono, 1 miliardo di dollari di nuove armi all'Ucraina",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 17:42:53 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/24/pentagono-1-miliardo-di-dollari-di-nuove-armi-allucraina_a720d838-55c8-4202-875e-aa2e814b76c6.html",
        "subtitle": "Sistemi di difesa anti-aerea, proiettili, armi anti-carro",
        "content": "\n                                                \n            Il Pentagono ha annunciato,\nconfermando le indiscrezioni di stampa, che il nuovo pacchetto\ndi armi all'Ucraina vale 1 miliardo. Tra gli equipaggiamenti che\nsaranno inviati alle forze di Kiev nei prossimi giorni sistemi\ndi difesa aerea, proiettili di artiglieria, veicoli corazzati e\narmi anticarro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057289.9897,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:29",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.29",
        "en_title": "Pentagon, $1 billion of new weapons to Ukraine",
        "en_content": "The Pentagon announced,\nconfirming the printing indiscretions, that the new package\nof weapons to Ukraine is worth 1 billion. Among the equipment\nwill be sent to the Kiev forces in the next days systems\nair defense, artillery bullets, armored vehicles and\nAnti-tank weapons.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Anti-aircraft defense systems, bullets, anti-carro weapons",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$1 billion",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1 billion",
                "start_char": 115,
                "end_char": 124,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 166,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next days",
                "start_char": 181,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Liberi gli arrestati al Cairo, attese decisioni Procura",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 19:49:48 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/24/liberi-gli-arrestati-al-cairo-attese-decisioni-procura_4154fb7c-e664-4189-8556-4d3a02a895d8.html",
        "subtitle": "L'indagine resta aperta, gli inquirenti faranno sapere",
        "content": "\n                                                \n            Sono usciti a piede libero dalla\nsede della Procura Suprema egiziana per la Sicurezza dello\nStato, accompagnati dai loro avvocati, gli arrestati di ieri al\nCairo durante una manifestazione per Gaza e il Sudan.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Restano a loro carico le accuse, tra cui quella di \"adesione\na un gruppo terrorista\" e proseguono le indagini sull'accaduto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa Procura farà conoscere in seguito le proprie decisioni su\ncome procedere. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1714057290.0773983,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-25 17:01:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-25T17.01.30",
        "en_title": "Free arrests in Cairo, awaited decisions Procura",
        "en_content": "They walked out of the way\nheadquarters of the Egyptian Supreme Attorney for Security\nState, accompanied by their lawyers, arrested yesterday at\nCairo during a demonstration for Gaza and Sudan.\n\n\nThe accusations remain to them, including that of \"adhesion\nto a terrorist group\" and investigations continue.\n\n\nThe Prosecutor will later make known his decisions on\nHow to proceed.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The investigation remains open, the pollutants will let",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 145,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 178,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 187,
                "end_char": 192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Inchiesta sulla moglie di Sanchez, il premier valuta le dimissioni",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 19:59:00 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/24/sanchez-valuta-le-dimissioni-per-linchiesta-sulla-moglie_3b5ac6e9-f0dd-4170-8ef8-039e97ebde70.html",
        "subtitle": "Begogna Lopez nel mirino per presunti rapporti con aziende private destinatarie di appalti pubblici",
