[
    {
        "title": "Ministro das Finanças debate polémica descida do IRS com nova proposta na manga: os escalões que ganham e perdem na nova versão ",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.41",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/impostos/2024-05-16-ministro-das-financas-debate-polemica-descida-do-irs-com-nova-proposta-na-manga-os-escaloes-que-ganham-e-perdem-na-nova-versao-60f6d95e",
        "subtitle": "PSD e CDS fizeram chegar uma nova tabela de IRS aos deputados para tentar aprovar o diploma ainda antes das eleições europeias. Veja as diferenças entre a tabela atualmente em vigor, a que o Governo apresentou em abril e a proposta que tenta a conciliação com o PS e o Chega",
        "content": "O Ministro das Finanças vai esta quinta-feira ao Parlamento esclarecer   em torno das promessas de redução do IRS e já leva consigo uma nova proposta para conciliar posições com a oposição. O Governo mantém a intenção de avançar com um alívio adicional das taxas em todos os escalões de rendimento à exceção do último, mas  : dá mais a quem está nos terceiro e quarto escalões e menos do que pretendia no sexto escalão. Caso a oposição aceite a proposta, todos os contribuintes terão um alívio adicional de imposto face ao que já está em vigor em janeiro, e já está a ser refletido nas retenções na fonte mensais, mas este bónus terá  Em termos globais, a expetativa é que a receita global de imposto a devolver aos contribuintes não se altere.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882561.9250772,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:41",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.41",
        "en_title": "Minister of Finance controversial debate descent of the IRS with new proposal in the sleeve: the scales that win and lose in the new version",
        "en_content": "The Minister of Finance is going to Parliament on Thursday to clarify the promises of reducing the IRS and has already taken with it a new proposal to reconcile positions with the opposition. The Government maintains its intention to advance with additional relief from the rates in all levels of income except for the latter, but: it gives more to those in the third and fourth grades and less than it intended in the sixth grade. If the opposition accepts the proposal, all taxpayers will have an additional tax relief against what is already in force in January, and is already being reflected in the retentions in the monthly source, but this bonus will have In global terms, the expectations are that the global tax revenue to return to taxpayers does not change.",
        "en_subtitle": "PSD and CDS have brought a new table of IRS to Members to try to approve the diploma even before the European elections. See the differences between the current table in force, to which the Government presented in April and the proposal that tries to reconcile with the PS and the Enough",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 56,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "PSD",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CDS",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 40,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 214,
                "end_char": 219,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 270,
                "end_char": 272,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 372,
                "end_char": 378,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 419,
                "end_char": 424,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 557,
                "end_char": 564,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 622,
                "end_char": 629,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Posto Emissor #195: BLITZ convida Fernando Alvim. Dos maravilhosos dias da rádio ao concerto dos Air com Bruno Nogueira",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.42",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/blitz-posto-emissor/2024-05-16-posto-emissor-195-blitz-convida-fernando-alvim.-dos-maravilhosos-dias-da-radio-ao-concerto-dos-air-com-bruno-nogueira-00107956",
        "subtitle": "Nativo de Mafamude, não é apenas um “homem da rádio”. Mantém há 30 anos um concurso de talentos musicais, acaba de publicar um livro sobre o que aprendeu no amor, passa discos porque é preciso pagar o resto. Animada conversa onde o comunicador confessa que já recorreu à música de Tina Turner para sanar discussões, relata um encontro inesperado com Francisco Louçã e recorda um concerto dos Air que viu ao lado de Bruno Nogueira. Fernando Alvim, 50 anos, é o convidado deste Posto Emissor, uma edição onde foi impossível não falar do Festival da Eurovisão",
        "content": "“Homem da rádio” desde os tempos de menino, em Mafamude, Vila Nova de Gaia, o comunicador desdobra-se em múltiplos trabalhos: faz há 30 anos o concurso de talentos musicais Termómetro, prepara um novo programa de televisão intitulado “Herói Nacional”, manteve durante mais de uma década uma revista literária, tem uma editora de livros, organiza eventos como a gala “Monstros do Ano” ou ou “Festival Idiota”, passa discos em todo o país e acaba de lançar “Ninguém Disse que Iria Ser Fácil”, um livro com reflexões sobre o amor. Está habituado a fazer perguntas (na “Prova Oral”, da rádio Antena 3), mas no podcast da BLITZ teve de responder a algumas. Em conversa com Luís Guerra, Alvim, 50 anos recém-completos, confessa que já recorreu à música de Tina Turner para sanar discussões, relata um encontro inesperado com Francisco Louçã na discoteca Lux, mostra profundas afinidades com a música de Portishead, Jeff Buckley e Samuel Úria, e recorda um concerto dos Air que viu ao lado do humorista Bruno Nogueira. O rescaldo do turbulento Festival da Eurovisão 2024 e novo álbum de Beth Gibbons, vocalista dos Portishead, também passam por esta edição do Posto Emissor.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882562.4230168,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:42",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.42",
        "en_title": "Post Emissor #195: BLITZ invites Fernando Alvim. From the wonderful days of the radio to the Air concert with Bruno Nogueira",
        "en_content": "“Radio man” since the times of boy, in Mafamude, Vila Nova de Gaia, the communicator unfolds in multiple works: for 30 years the music talent contest Thermometer, prepares a new television program entitled “National Hero”, kept for more than a decade a literary magazine, has a book publisher, organizes events like the gala “Monstros of the Year” or “Festival” He is used to asking questions (in the “Oral Proof”, of radio Antenna 3), but on the BLITZ podcast he had to answer some. In a conversation with Luis Guerra, Alvim, 50 years old, confesses that she has already resorted to the music of Tina Turner to sanitize discussions, reports an unexpected encounter with Francisco Louçã at the Lux club, shows deep affinities with the music of Portishead, Jeff Buckley and Samuel Úria, and recalls an Air concert that saw alongside humorist Bruno Nogueira. The aftermath of the turbulent Eurovision Festival 2024 and new album by Beth Gibbons, lead singer of the Portishead, also pass through this edition of the Emissor Post.",
        "en_subtitle": "Native of Mafamude, it is not just a “man of radio”. He's been holding a musical talent contest for 30 years, he just published a book about what he learned in love, he spends records because he needs to pay the rest. Animated conversation where the communicator confesses that she has already resorted to Tina Turner's music to sanction discussions, reports an unexpected meeting with Francisco Louçã and recalls an Air concert that she saw alongside Bruno Nogueira. Fernando Alvim, 50, is the guest of this Emissor Post, an edition where it was impossible not to speak of the Eurovision Festival",
        "title_NER": [
            {
                "word": "195",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "BLITZ",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fernando Alvim",
                "start_char": 33,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the wonderful days",
                "start_char": 54,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Air",
                "start_char": 93,
                "end_char": 96,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Bruno Nogueira",
                "start_char": 110,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Native",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 100,
                "end_char": 108,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tina Turner's",
                "start_char": 306,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francisco Louçã",
                "start_char": 386,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Nogueira",
                "start_char": 452,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernando Alvim",
                "start_char": 468,
                "end_char": 482,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 484,
                "end_char": 486,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this Emissor Post",
                "start_char": 504,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Eurovision Festival",
                "start_char": 574,
                "end_char": 597,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mafamude",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vila Nova de Gaia",
                "start_char": 49,
                "end_char": 66,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 116,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "National Hero",
                "start_char": 207,
                "end_char": 220,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "more than a decade",
                "start_char": 232,
                "end_char": 250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monstros of the Year",
                "start_char": 326,
                "end_char": 346,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Antenna 3",
                "start_char": 424,
                "end_char": 433,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "BLITZ",
                "start_char": 447,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Guerra",
                "start_char": 507,
                "end_char": 518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alvim",
                "start_char": 520,
                "end_char": 525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50 years old",
                "start_char": 527,
                "end_char": 539,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tina Turner",
                "start_char": 597,
                "end_char": 608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francisco Louçã",
                "start_char": 671,
                "end_char": 686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lux",
                "start_char": 694,
                "end_char": 697,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Portishead",
                "start_char": 744,
                "end_char": 754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jeff Buckley",
                "start_char": 756,
                "end_char": 768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Samuel Úria",
                "start_char": 773,
                "end_char": 784,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Nogueira",
                "start_char": 841,
                "end_char": 855,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eurovision Festival 2024",
                "start_char": 888,
                "end_char": 912,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Beth Gibbons",
                "start_char": 930,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portishead",
                "start_char": 963,
                "end_char": 973,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Emissor Post",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1025,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NOS Alive passa Benjamin Clementine para o palco principal e anuncia a programação de três palcos secundários",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.42",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-16-nos-alive-passa-benjamin-clementine-para-o-palco-principal-e-anuncia-a-programacao-de-tres-palcos-secundarios-08b7bb7c",
        "subtitle": "Em conferência de imprensa, a promotora Everything Is New anunciou os últimos pormenores para a edição de 2024 do NOS Alive, incluindo a programação dos Palcos Clubbing, Coreto e Comédia e uma alteração: Benjamin Clementine é ‘promovido’",
        "content": "Em conferência de imprensa realizada esta quinta-feira, em Oeiras, a promotora Everything Is New divulgou as últimas novidades para o festival NOS Alive, que decorre no Passeio Marítimo de Algés de 11 a 13 de julho. Esta conferência de imprensa contou com a presença do Presidente da Câmara de Oeiras, Isaltino Morais, que revelou que foi aberto este ano um concurso para a construção de uma ponte pedonal que ligue o Aquário Vasco da Gama ao Passeio Marítimo de Algés, melhorando os acessos ao festival. Esta ponte, no entanto, só deverá estar concluída em 2025. Foram, igualmente, anunciados os últimos nomes para o alinhamento, com o Palco Clubbing a acolher, a 11 de julho, nomes como Âme, Bateu Matou ou Conjunto Corona e, a 13 de julho, Alan Dixon, Ella Knight, Emerald ou Vitalic. O Palco Coreto, que este ano contará com um espaço mais alargado, incluindo uma esplanada e uma zona ajardinada, acolherá a 11 de julho INÊS APENAS, João Não & Lil Noon ou Quant, a 12 de julho L-ALI, Bruma ou Maudito e, a 13, Capital da Bulgária, Isa Leen ou Catarina Branco. Destaque ainda para o regresso do Palco Comédia por onde, ao longo dos três dias de NOS Alive, passarão nomes como Jel, Eduardo Madeira, Vasco Pereira Coutinho, Manuel João Vieira ou Fernando Rocha. Durante a conferência, foi ainda revelado que será anunciado mais um nome para o Palco NOS, para o dia 13 de julho, em que atuarão os Pearl Jam. Benjamin Clementine, que atua no primeiro dia do festival, passará do Palco Heineken para o Palco NOS. Álvaro Covões, da Everything Is New, garantiu ainda a permanência de uma zona destinada às grávidas e mais zonas de casas de banho, bem como o reforço dos transportes da CP (linha de Cascais), Transtejo e Carris. Os passes gerais, bem como os bilhetes para o dia 13 de julho, já se encontram esgotados. Ainda há passes de dois dias (11 e 12 de julho), pelo preço de 158 euros (aos quais acrescem taxas), bem como bilhetes diários, pelo preço de 79 euros (idem). Confira o cartaz anunciado até ao momento: Arcade Fire The Smashing Pumpkins Nothing But Thieves Benjamin Clementine   Jessie Ware Black Pumas Kenya Grace Unknown Mortal Orchestra Parcels Moullinex △ GPU Panic Âme b2b Trikk Awen b2b Djeff b2b Xinobi Bateu Matou Conjunto Corona Conhecido João Fresko b2b Vallechi Silly Zengxrl INÊS APENAS João Não & Lil Noon Chiant Ricardo Crávidá Tipo Beatriz Gosta Dário Guerreiro Eduardo Marques Gilmário Vemba Mariana Rosária Pedro Sousa Rui Xará   Dua Lipa T-Rex Tyla Ashnikko   Gloria Groove Michael Kiwanuka Floating Points Aurora Larkin Poe Nathaniel Rateliff & the Night Sweats The Heavy   Tourist Jüra Genesis Owusu Sea Girls Brisa Bruma L-Ali Malva Maudito Eduardo Madeira Jel Joana Oliveira João Pinto Joel Ricardo Santos John Mendes Vasco Pereira Coutinho   Pearl Jam The Breeders Sum 41   Khruangbin The Cat Empire Sofi Tukker Alec Benjamin   Alan Dixon Ella Knight Emerald Matisa Shouse Vitalic Works of Intent Capital da Bulgária Catarina Branco Groove Armanda Isa Leen Marquise Almanaque Sincero Duarte Pita Negrão Fernando Rocha Manuel João Vieira Tiago Pereira",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882562.59521,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:42",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.42",
        "en_title": "NO Alive passes Benjamin Clementine to the main stage and announces the programming of three secondary stages",
        "en_content": "At a press conference held this Thursday in Oeiras, promoter Everything Is New released the latest news for the NOS Alive festival, which runs on the Algés Waterfront from July 11 to 13. This press conference was attended by the Mayor of Oeiras, Isaltino Morais, who revealed that a contest was opened this year for the construction of a pedestrian bridge connecting the Vasco da Gama Aquarium to the Algés Waterfront, improving access to the festival. This bridge, however, should only be completed in 2025. The last names for the alignment were also announced, with the Clubbing Stage hosting, on July 11, names such as Âme, Bateu Matou or Corona Set and, on July 13, Alan Dixon, Ella Knight, Emerald or Vitalic. The Core Stage, which this year will have a larger space, including a terrace and a landscaped area, will host July 11 INÊS APENAS, João No & Lil Noon or Quant, July 12 L-ALI, Bruma or Maudito and, July 13, Capital of Bulgaria, Isa Leen or Catarina Branco. Also highlight for the return of the Comedy Stage where, over the three days of NOS Alive, they will pass names like Jel, Eduardo Madeira, Vasco Pereira Coutinho, Manuel João Vieira or Fernando Rocha. During the conference, it was also revealed that another name will be announced for the NOS Stage, for July 13, in which the Pearl Jam will act. Benjamin Clementine, who acts on the first day of the festival, will move from the Heineken Stage to the NOS Stage. Álvaro Covões, of Everything Is New, also guaranteed the permanence of a zone for pregnant women and more areas of bathrooms, as well as the strengthening of the CP (Calca line), Transtejo and Carris transport. General passes, as well as tickets for July 13, are already exhausted. There are still two-day passes (11 and 12 July), for the price of 158 euros (to which they add fees), as well as daily tickets, for the price of 79 euros (idem). Check out the poster announced so far: Arcade Fire The Smashing Pumpkins Nothing But Thieves Benjamin Clementine Jessie Ware Black Pumas Kenya Grace Unknown Mortal Orchestra Parcels Moullinex ▪ GPU Panic Âme b2b Trikk Awen b2b Djeff b2b Xinobi Bateu Matou Corona Set Known João Fresko b2b Vallechi Silly Zengxrl John No & Lil Noon Chiant Ricardo Crávidá Type Beatriz Likes Dário Guerreiro Eduardo Marques Gilmário Comeba Mariana Rosária Pedro Sousa Rui Xará Dua Lipa T-Rex Tyla Ashnikko Gloria Groove Michael Kiwanuka Floating Points Aurora Larkin Poe Nathaniel Rateliff & the Night Sweats The Heavy Tourist Jüra Genesis Owusu Sea Girls Brisa Bruma L-Ali Malva Maudito Eduardo Madeira Jel Joana Oliveira João Pinto Joel Ricardo Santos John Mendes Vasco Pereira Coutinho Pearl Jam The Breeders Sum 41 Khruangbin The Cat Empire Sofi Tukker Alec Benjamin Alan Dixon Ella Knight Emerald Matisa Shouse Vitalic Works of Intent Capital of Bulgaria Catarina White Groove Armanda Isa Leen Marquise Almanaque Sincero Duarte Pita Negrão Fernando Rocha Manuel João Vieira Pereira",
        "en_subtitle": "At a press conference, promoter Everything Is New announced the latest details for the 2024 edition of NOS Alive, including the schedule of Clubbing, Coreto and Comedy Stages and an amendment: Benjamin Clementine is ‘promoted’",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Benjamin Clementine",
                "start_char": 16,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Everything Is New",
                "start_char": 32,
                "end_char": 49,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NOS",
                "start_char": 103,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coreto",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Benjamin Clementine",
                "start_char": 193,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Oeiras",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Everything Is New",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "NOS",
                "start_char": 112,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Algés Waterfront",
                "start_char": 146,
                "end_char": 166,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "July 11 to 13",
                "start_char": 172,
                "end_char": 185,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Oeiras",
                "start_char": 238,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Isaltino Morais",
                "start_char": 246,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 302,
                "end_char": 311,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Vasco da Gama Aquarium",
                "start_char": 367,
                "end_char": 393,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Algés Waterfront",
                "start_char": 397,
                "end_char": 417,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 503,
                "end_char": 507,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "July 11",
                "start_char": 599,
                "end_char": 606,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Âme",
                "start_char": 622,
                "end_char": 625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bateu Matou",
                "start_char": 627,
                "end_char": 638,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "July 13",
                "start_char": 661,
                "end_char": 668,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alan Dixon",
                "start_char": 670,
                "end_char": 680,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ella Knight",
                "start_char": 682,
                "end_char": 693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emerald",
                "start_char": 695,
                "end_char": 702,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vitalic",
                "start_char": 706,
                "end_char": 713,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "The Core Stage",
                "start_char": 715,
                "end_char": 729,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 737,
                "end_char": 746,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "July 11",
                "start_char": 826,
                "end_char": 833,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "INÊS APENAS",
                "start_char": 834,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João No & Lil Noon",
                "start_char": 847,
                "end_char": 865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Quant",
                "start_char": 869,
                "end_char": 874,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "July 12",
                "start_char": 876,
                "end_char": 883,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bruma",
                "start_char": 891,
                "end_char": 896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maudito",
                "start_char": 900,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "July 13",
                "start_char": 913,
                "end_char": 920,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Capital of Bulgaria",
                "start_char": 922,
                "end_char": 941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Isa Leen",
                "start_char": 943,
                "end_char": 951,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Catarina Branco",
                "start_char": 955,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Comedy Stage",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1021,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the three days",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1048,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NOS",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1055,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jel",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eduardo Madeira",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vasco Pereira Coutinho",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manuel João Vieira",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernando Rocha",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the NOS Stage",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "July 13",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1283,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Pearl Jam",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1307,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Benjamin Clementine",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1337,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1364,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Heineken Stage",
                "start_char": 1397,
                "end_char": 1415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Álvaro Covões",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CP",
                "start_char": 1596,
                "end_char": 1598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calca",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1605,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Transtejo",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1622,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carris",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1633,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "July 13",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1691,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1739,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11 and 12 July",
                "start_char": 1748,
                "end_char": 1762,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "158 euros",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1791,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1834,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "79 euros",
                "start_char": 1861,
                "end_char": 1869,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Arcade Fire The Smashing Pumpkins",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1950,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Benjamin Clementine Jessie Ware",
                "start_char": 1971,
                "end_char": 2002,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Black Pumas",
                "start_char": 2003,
                "end_char": 2014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moullinex",
                "start_char": 2060,
                "end_char": 2069,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trikk Awen",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Djeff",
                "start_char": 2105,
                "end_char": 2110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xinobi Bateu",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Fresko",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2162,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vallechi",
                "start_char": 2167,
                "end_char": 2175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zengxrl",
                "start_char": 2182,
                "end_char": 2189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chiant Ricardo Crávidá",
                "start_char": 2209,
                "end_char": 2231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beatriz Likes Dário Guerreiro Eduardo Marques Gilmário",
                "start_char": 2237,
                "end_char": 2291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Comeba Mariana Rosária Pedro Sousa Rui Xará Dua Lipa T-Rex Tyla Ashnikko",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gloria Groove",
                "start_char": 2365,
                "end_char": 2378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michael Kiwanuka",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Poe Nathaniel Rateliff &",
                "start_char": 2426,
                "end_char": 2450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Night Sweats The Heavy Tourist Jüra Genesis",
                "start_char": 2451,
                "end_char": 2498,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Brisa Bruma L-Ali Malva Maudito",
                "start_char": 2515,
                "end_char": 2546,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eduardo Madeira Jel Joana Oliveira João Pinto Joel Ricardo Santos",
                "start_char": 2547,
                "end_char": 2612,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Mendes",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vasco Pereira Coutinho Pearl Jam",
                "start_char": 2625,
                "end_char": 2657,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "41",
                "start_char": 2675,
                "end_char": 2677,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Khruangbin The Cat Empire Sofi Tukker",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2715,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Alec Benjamin",
                "start_char": 2716,
                "end_char": 2729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alan Dixon",
                "start_char": 2730,
                "end_char": 2740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Armanda Isa Leen Marquise",
                "start_char": 2841,
                "end_char": 2866,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Almanaque Sincero",
                "start_char": 2867,
                "end_char": 2884,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Duarte Pita Negrão",
                "start_char": 2885,
                "end_char": 2903,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernando Rocha Manuel João Vieira Pereira",
                "start_char": 2904,
                "end_char": 2945,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fundão atrai empresas e jovens quadros com isenções fiscais e apoios à habitação",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.42",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/economia_imobiliario/2024-05-16-fundao-atrai-empresas-e-jovens-quadros-com-isencoes-fiscais-e-apoios-a-habitacao-03804cca",
        "subtitle": "A atração de investimento para a região levou a autarquia a promover a primeira semana de trabalho remoto",
        "content": "os últimos anos, várias empresas e centenas de jovens profissionais, sobretudo das áreas das tecnologias de informação, instalaram-se no concelho do Fundão atraídos pelas “condições oferecidas pela autarquia, que passam pela isenção ou reduções fiscais, mas também por oferecer melhores condições a nível da habitação e de instalação”.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882562.6123753,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:42",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.42",
        "en_title": "Fundão attracts companies and young staff with tax exemptions and housing support",
        "en_content": "the last few years, several companies and hundreds of young professionals, especially in the areas of information technologies, settled in the municipality of the Fundão attracted by the “conditions offered by the autarchy, which go through exemption or tax reductions, but also by offering better conditions in housing and installation”.",
        "en_subtitle": "The investment attraction for the region led the mayor to promote the first week of remote work",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the first week",
                "start_char": 66,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the last few years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fundão",
                "start_char": 163,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bruxelas investiga acordo entre Google e Meta sobre publicidade online",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.42",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/2022-03-11-Bruxelas-investiga-acordo-entre-Google-e-Meta-sobre-publicidade-online-732fa66d",
        "subtitle": "Comissão Europeia quer averiguar se o acordo de 2018 violou as regras de concorrência da União Europeia (UE), nomeadamente pela possível exclusão de serviços concorrentes da Google",
        "content": "A Comissão Europeia abriu esta sexta-feira uma investigação formal ao acordo entre Google e Meta (antigo Facebook) sobre serviços de publicidade online. Bruxelas quer averiguar se o acordo, celebrado em setembro de 2018, terá violado as regras de concorrência da União Europeia (UE), nomeadamente pela possível exclusão de serviços concorrentes da Google, e tendo, assim, restringido ou distorcido a concorrência nos mercados de publicidade online. Se violar as regras da UE, o acordo pode \"distorcer a concorrência num mercado já altamente concentrado, em detrimento de tecnologias concorrentes de publicidade em linha, editores e, em última análise, consumidores\", disse a comissária europeia da Concorrência Margrethe Vestager, em comunicado. O acordo, denominado ‘Jedi Blue’, implica que a Meta utilize a tecnologia da Google nos leilões do espaço publicitário e, segundo um processo já aberto na justiça norte-americana, visa estabelecer o domínio dos dois grupos no mercado da publicidade em linha. A Google fornece serviços de tecnologia de publicidade que intermedeiam entre anunciantes e editores de conteúdos por leilão, em tempo real, de espaço publicitário online em sítios 'web' ou aplicações móveis, nomeadamente através do seu 'Open Bidding programme'. A Meta fornece serviços de publicidade em linha e, através da sua 'Meta Audience Network', participa em leilões de espaço de publicidade para editores de conteúdos usando serviços de tecnologia de publicidade da Google ou de concorrentes.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882562.937175,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:42",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.42",
        "en_title": "Brussels investigates agreement between Google and Meta on online advertising",
        "en_content": "The European Commission opened a formal investigation into the agreement between Google and Meta (formerly Facebook) on online advertising services. Brussels wants to see if the agreement, concluded in September 2018, has violated the competition rules of the European Union (EU), in particular by the possible exclusion of competing services from Google, and thus restricted or distorted competition in online advertising markets. If it violates EU rules, the agreement may \"distort competition in an already highly concentrated market, to the detriment of competing online advertising technologies, publishers and ultimately consumers,\" European Competition Commissioner Margrethe Vestager said in a statement. The agreement, called ‘Jedi Blue’, implies that Meta uses Google’s technology in the auctions of advertising space and, according to an already open process in American justice, aims to establish the domain of the two groups in the online advertising market. Google provides advertising technology services that interfer between advertisers and content publishers by auction, in real time, of online advertising space on web sites or mobile applications, in particular through its 'Open Bidding programme'. Meta provides online advertising services and, through its 'Meta Audience Network', participates in advertising space auctions for content editors using advertising technology services from Google or competitors.",
        "en_subtitle": "European Commission wants to see if the 2018 agreement violated the competition rules of the European Union (EU), in particular by the possible exclusion of competing services from Google",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 51,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "European Commission",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 89,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 109,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 107,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 149,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "September 2018",
                "start_char": 202,
                "end_char": 216,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 256,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 276,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 348,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 447,
                "end_char": 449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European Competition Commissioner",
                "start_char": 639,
                "end_char": 672,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Margrethe Vestager",
                "start_char": 673,
                "end_char": 691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jedi Blue’",
                "start_char": 736,
                "end_char": 746,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 761,
                "end_char": 765,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 771,
                "end_char": 777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 873,
                "end_char": 881,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 927,
                "end_char": 930,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 972,
                "end_char": 978,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta Audience Network'",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Festa do Avante! anuncia cartaz: de Sérgio Godinho com Capicua aos Garotos Podres, instituição do punk rock brasileiro",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.42",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-16-festa-do-avante-anuncia-cartaz-de-sergio-godinho-com-capicua-aos-garotos-podres-instituicao-do-punk-rock-brasileiro-b677bc62",
        "subtitle": "A Festa do Avante! revelou o seu cartaz. Sérgio Godinho com Capicua, Legendary Tigerman ou a superbanda Cara de Espelho atuam em setembro na Quinta da Atalaia, no Seixal. A festa do PCP será palco de espetáculos de homenagem a José Afonso e Carlos Paredes e outro dedicado às mulheres portuguesas, e receberá ainda a histórica banda brasileira de punk rock Garotos Podres",
        "content": "Já é conhecido o cartaz musical da edição deste ano da Festa do Avante, que se realiza de 6 a 8 de setembro na Quinta da Atalaia, na Amora, Seixal. Confirmados estão espetáculos colaborativos de Sérgio Godinho com Capicua; Bia Ferreira, do Brasil, que convidará Dino D'Santiago, Eva RapDiva e Mázinha; Nancy Vieira com Remna (Guiné-Bissau) e Anna Setton (Brasil) e ainda o cabo-verdiano Tcheka, em dueto com o português Mário Laginha. Ainda no domínio das colaborações, destaque para o concerto de Hélder Moutinho com o guitarrista Ricardo Parreira. Os portugueses The Legendary Tigerman, Ana Lua Caiano, Cara de Espelho, Branko, Lina, Cristina Branco, Bruno Pernadas, Sebastião Antunes & Quadrilha, Silk Nobre, Throes + the Shine e Rosa Sparks tocarão também no Avante, onde será possível assistir ainda a espetáculos de homenagem a Carlos Paredes, José Afonso e às mulheres portuguesas, através de A Mulher é uma Arma de Renato Júnior, com Ana Bacalhau, Katia Guerreiro, Luanda Cozetti, Maria João, Rita Redshoes e Sofia Escobar. A estreia no Avante dos brasileiros Garotos Podres é outro dos destaques do cartaz.   Veja aqui a programação completa da Festa do Avante 2024. Até 5 de setembro, a Entrada Permanente, que dá acesso aos três dias da festa do Partido Comunista Português, que contempla ainda peças de teatro, eventos desportivos ou atividades para crianças, custa 32 euros. A Mulher é uma Arma de Renato Junior com: Ana Bacalhau, Katia Guerreiro, Luanda Cozetti, Maria João, Rita Redshoes e Sofia Escobar  Ana Tijoux (Chile)  Bia Ferreira (Brasil) com Dino d’Santiago, Eva RapDiva e Mázinha  Branko Concerto Sinfónico – 50 anos 25 de Abril. Centenário nascimento Joly Braga Santos e Carlos Paredes. Orquestra Sinfonietta de Lisboa. Maestro Vasco Pearce de Azevedo. Maestra convidada Constança Simas  Garotos Podres (Brasil)  Los Chikos del Maíz (Espanha)  Sérgio Godinho com Capicua  The Legendary Tigerman Valete  Ana Lua Caiano  Bruno Pernadas Cara de Espelho  Cristina Branco  Hélder Moutinho com Ricardo Parreira  LINA _ Fado Camões  Nancy Vieira com Remna (Guiné-Bissau) e Anna Setton (Brasil)  Rave Avante! com Violet, Saya (Galiza/Palestina) e Oseias. (Angola)  Sons de Guitarra para Carlos Paredes com Luísa Amaro, Mafalda Lemos e Gonçalo Lopes  Tcheka e Mário Laginha  Throes + The Shine Zeca Sempre com Olavo Bilac, Nuno Guerreiro, Tozé Santos e Vítor Silva  Krissy Matthews com Jess Hayes, Kim Jenett, Marlia Rae (Grã-Bretanha)  Level Best (EUA)  Rosa Sparks  Sebastião Antunes & Quadrilha Silk Nobre  The Cinelli Brothers (Reino Unido)",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882562.9440432,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:42",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.42",
        "en_title": "Forward party! announces poster: by Sérgio Godinho with Capicua to the Boys Podres, institution of Brazilian punk rock",
        "en_content": "The musical poster of this year's edition of the Festa do Avante, which takes place from September 6 to 8 at Quinta da Atalaia, Amora, Seixal. Confirmed are collaborative shows by Sérgio Godinho with Capicua; Bia Ferreira, Brazil, who will invite Dino D'Santiago, Eva RapDiva and Mázinha; Nancy Vieira with Remna (Guiné-Bissau) and Anna Setton (Brazil) and also Cape Verdean Tcheka, duet with the Portuguese Mário Laginha. Still in the field of collaborations, highlighting the Hélder Moutinho concert with guitarist Ricardo Parreira. The Portuguese Rita The Legendary Tigerman, Ana Lua Caiano, Cara de Mirror, Branko, Lina, Cristina Branco, Bruno Pernadas, Sebastião Antunes & Quadrilha, Silk Nobre, Throes + the Shine and Rosa Sparks will also play in the Avante, where you can also watch tribute shows to Carlos Paredes, José Afonso and Portuguese women, through The Woman is a Arm of Renato Júnior, The premiere at the forefront of Brazilian Boys Podres is another highlight of the poster. Here is the full schedule of the 2024 Avante Party. Until 5 September, the Permanent Entry, which gives access to the three days of the feast of the Portuguese Communist Party, which also includes plays, sports events or activities for children, costs 32 euros. The Woman is a Weapon of Renato Junior with: Ana Bacalhau, Katia Guerreiro, Luanda Cozetti, Maria João, Rita Redshoes and Sofia Escobar Ana Tijoux (Chile) Bia Ferreira (Brazil) with Dino d’Santiago, Eva RapDiva and Mázinha Branko Sinfónico Concert – 50 years 25 April. Centenary birth Joly Braga Santos and Carlos Paredes. Sinfonietta Orchestra of Lisbon. Maestro Vasco Pearce de Azevedo. Maestra invited Constança Simas Boys Podres (Brazil) Los Chikos del Maíz (Spain) Sérgio Godinho with Capicua The Legendary Tigerman Valete Ana Lua Caiano Bruno Pernadas Mirror Face Cristina White Hélder Moutinho with Ricardo Parreira LINA _ Fado Camões Nancy Vieira with Remna (Guiné-Bissau) and Anna Setton (Brazil) Rave Avante! with Violet, Saya (Galiza/Palestina) and Oseias. (Angola) Guitar Sounds for Carlos Paredes with Luísa Amaro, Mafalda Lemos and Gonçalo Lopes Tcheka and Mário Laginha Throes + The Shine Zeca Always with Olavo Bilac, Nuno Guerreiro, Tozé Santos and Vítor Silva Krissy Matthews with Jess Hayes, Kim Jenett, Marlia Rae (Great Britain) Level Best (USA) Rosa Sparks Sebastião Antunes & Quadrilha Silk Nobre The Cinelli Brothers (UK)",
        "en_subtitle": "The Forward Party has revealed your poster. Sérgio Godinho with Capicua, Legendary Tigerman or the superband Mirror Face act in September at Quinta da Atalaia, Seixal. The Feast of the PCP will be the scene of tribute shows to José Afonso and Carlos Paredes and another dedicated to Portuguese women, and will also receive the historic Brazilian punk rock band Garotos Podres",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sérgio Godinho",
                "start_char": 36,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capicua",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 99,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Forward Party",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sérgio Godinho",
                "start_char": 44,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capicua",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Legendary Tigerman",
                "start_char": 73,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mirror Face",
                "start_char": 109,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 128,
                "end_char": 137,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Quinta da Atalaia",
                "start_char": 141,
                "end_char": 158,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Seixal",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "José Afonso",
                "start_char": 227,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlos Paredes",
                "start_char": 243,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 283,
                "end_char": 293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 336,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Garotos Podres",
                "start_char": 361,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "year",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Festa",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Avante",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "September 6 to 8",
                "start_char": 89,
                "end_char": 105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Quinta da Atalaia",
                "start_char": 109,
                "end_char": 126,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Amora",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Seixal",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sérgio Godinho",
                "start_char": 180,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capicua",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bia Ferreira",
                "start_char": 209,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dino D'Santiago",
                "start_char": 247,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eva RapDiva",
                "start_char": 264,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mázinha",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nancy Vieira",
                "start_char": 289,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Remna",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guiné-Bissau",
                "start_char": 314,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anna Setton",
                "start_char": 332,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cape Verdean",
                "start_char": 362,
                "end_char": 374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Portuguese Mário Laginha",
                "start_char": 393,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ricardo Parreira",
                "start_char": 517,
                "end_char": 533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 539,
                "end_char": 549,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ana Lua Caiano",
                "start_char": 579,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cara de Mirror",
                "start_char": 595,
                "end_char": 609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Branko",
                "start_char": 611,
                "end_char": 617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lina",
                "start_char": 619,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristina Branco",
                "start_char": 625,
                "end_char": 640,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Pernadas",
                "start_char": 642,
                "end_char": 656,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sebastião Antunes & Quadrilha",
                "start_char": 658,
                "end_char": 687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rosa Sparks",
                "start_char": 724,
                "end_char": 735,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avante",
                "start_char": 758,
                "end_char": 764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Paredes",
                "start_char": 808,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "José Afonso",
                "start_char": 824,
                "end_char": 835,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 840,
                "end_char": 850,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Woman",
                "start_char": 866,
                "end_char": 875,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Renato Júnior",
                "start_char": 888,
                "end_char": 901,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 936,
                "end_char": 945,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1031,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Avante Party",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1044,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5 September",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1063,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the three days",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1122,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Portuguese Communist Party",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "32 euros",
                "start_char": 1246,
                "end_char": 1254,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ana Bacalhau",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Katia Guerreiro",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luanda Cozetti",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria João",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1358,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rita Redshoes",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sofia Escobar",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ana Tijoux",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 1404,
                "end_char": 1409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bia Ferreira",
                "start_char": 1411,
                "end_char": 1423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dino d’Santiago",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eva RapDiva",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mázinha Branko Sinfónico Concert",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50 years 25",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1517,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joly Braga Santos",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1558,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlos Paredes",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1577,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sinfonietta Orchestra",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maestro Vasco Pearce de Azevedo",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1643,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maestra",
                "start_char": 1645,
                "end_char": 1652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constança Simas Boys",
                "start_char": 1661,
                "end_char": 1681,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Podres",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1690,
                "end_char": 1696,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1724,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sérgio Godinho",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capicua The Legendary",
                "start_char": 1746,
                "end_char": 1767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valete Ana Lua Caiano",
                "start_char": 1777,
                "end_char": 1798,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Pernadas Mirror",
                "start_char": 1799,
                "end_char": 1820,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristina White Hélder Moutinho",
                "start_char": 1826,
                "end_char": 1856,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ricardo Parreira",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1878,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fado Camões",
                "start_char": 1886,
                "end_char": 1897,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nancy Vieira",
                "start_char": 1898,
                "end_char": 1910,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Remna",
                "start_char": 1916,
                "end_char": 1921,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guiné-Bissau",
                "start_char": 1923,
                "end_char": 1935,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anna Setton",
                "start_char": 1941,
                "end_char": 1952,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 1954,
                "end_char": 1960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Violet",
                "start_char": 1980,
                "end_char": 1986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saya",
                "start_char": 1988,
                "end_char": 1992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Galiza/Palestina",
                "start_char": 1994,
                "end_char": 2010,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oseias",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2022,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Angola",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2031,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carlos Paredes",
                "start_char": 2051,
                "end_char": 2065,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luísa Amaro",
                "start_char": 2071,
                "end_char": 2082,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mafalda Lemos",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2097,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gonçalo Lopes Tcheka",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mário Laginha",
                "start_char": 2127,
                "end_char": 2140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olavo Bilac",
                "start_char": 2177,
                "end_char": 2188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nuno Guerreiro",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tozé Santos",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vítor Silva",
                "start_char": 2222,
                "end_char": 2233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Krissy Matthews",
                "start_char": 2234,
                "end_char": 2249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jess Hayes",
                "start_char": 2255,
                "end_char": 2265,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kim Jenett",
                "start_char": 2267,
                "end_char": 2277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marlia Rae",
                "start_char": 2279,
                "end_char": 2289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 2291,
                "end_char": 2304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rosa Sparks Sebastião Antunes",
                "start_char": 2323,
                "end_char": 2352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lucro da Navigator cai 10.6% para 64 milhões. OPA à Accrol vai gerar 580 milhões em vendas",
        "date_raw": "2024-05-16T20.02.43",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/empresas/2024-05-16-lucro-da-navigator-cai-10.6-para-64-milhoes.-opa-a-accrol-vai-gerar-580-milhoes-em-vendas-4cf1cc3f",
        "subtitle": "Entre janeiro e março deste ano, a empresa viu o resultado líquido cair em comparação com o mesmo período do ano passado. Ainda assim, a produtora de papel fala num trimestre positivo com volume de negócios e o EBITDA a subir.",
        "content": "A Navigator terminou o primeiro trimestre deste ano com um lucro de 64,1 milhões de euros, o que representa uma queda de 10,6% face ao período homólogo. Apesar deste recuo, a empresa fala num “arranque muito positivo” do ano. com os restantes indicadores a crescerem. No apresentação de resultados enviada esta tarde, depois do encerramento da sessão em bolsa, a cotada sublinha um crescimento de 7% do volume de negócios para os 536 milhões de euros e uma subida de 2% do EBITDA (Lucro antes de juros, impostos, depreciação e amortização) para os 133 milhões de euros. “O ano de 2024 arrancou com a procura de papeis de impressão e escrita a manterem a tendência positiva que já se vinha a verificar no 2º semestre do ano passado. A procura aparente (ao nível dos fabricantes) foi essencialmente impulsionada pela regularização de  na cadeia de distribuição, especialmente na Europa”, pode ler-se no relatório. Na Europa, a procura aparente de papel UWF, o papel de impressão, apresentou um crescimento de mais de 10% este trimestre, com o segmento de papel para a indústria gráfica a crescer mais de 20% em folhas e cerca de 5% em bobines, tendo o papel de escritório crescido cerca de 10%. As marcas de fábrica representaram 76% das vendas do trimestre. Neste período, a Navigator lançou uma Oferta Pública de Aquisição (OPA),sobre a britânica Accrol Group Holdings, vista como “um pilar fundamental na sua estratégia de expansão sustentada do seu negócio de  no mercado da Europa Ocidental”, continua. A empresa liderada por António Redondo prevê que este negócio venha a gerar “mais de 580 milhões de euros em vendas neste segmento, com o mercado do Reino Unido a contribuir com cerca de 50% do volume total de negócio de  ”. Na tarde de quarta-feira,  , estando o negócio efetivado a partir do próximo dia 24 de maio. A Accrol é líder no segmento de transformação de papel  no Reino Unido, produzindo rolos de papel higiénico, rolos de cozinha e lenços faciais de marca própria para a maioria dos principais retalhistas no Reino Unido.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715882563.2247143,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-16 19:02:43",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-16T20.02.43",
        "en_title": "Navigator profit drops 10.6% to 64 million. OPA to Accrol will generate 580 million sales",
