[
    {
        "title": "Elon Musk opõe-se à interdição da rede social TikTok nos Estados Unidos",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-04-20-elon-musk-opoe-se-a-interdicao-da-rede-social-tiktok-nos-estados-unidos-03deda40",
        "subtitle": "Elon Musk manifestou-se na sexta-feira contra a proibição do TikTok nos EUA em nome da \"liberdade de expressão\"",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.0847056,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Elon Musk opposes the interdiction of the TikTok social network in the United States",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Elon Musk manifested itself on Friday against the prohibition of TikTok in the US on behalf of the \"freedom of expression\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 67,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 79,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina: Em dois minutos e sem debate, senadores aprovam aumento de 170% para si próprios",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-04-20-argentina-em-dois-minutos-e-sem-debate-senadores-aprovam-aumento-de-170-para-si-proprios-3290f295",
        "subtitle": "A Argentina registou esta sexta-feira uma polémica, com o aumento de quase 170% que os senadores concederam a si mesmos, numa votação relâmpago sem debate e por braço no ar, num país que enfrenta um choque de austeridade orçamental. “Assim vive a casta”, atacou o presidente Javier Milei",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.1112912,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Argentina: In two minutes and without debate, senators approve 170% increase for themselves",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Argentina recorded a controversial Friday, with the increase of almost 170% that the senators granted themselves, in a lightning vote without debate and by arm in the air, in a country facing a shock of budgetary austerity. “Thus lives the caste”, attacked President Javier Milei",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two minutes",
                "start_char": 14,
                "end_char": 25,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "170%",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "almost 170%",
                "start_char": 64,
                "end_char": 75,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 267,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "James Hetfield dos Metallica fez uma tatuagem com as cinzas de Lemmy Kilmister: “Assim, ele poderá continuar a fazer um pirete ao mundo”",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-04-20-james-hetfield-dos-metallica-fez-uma-tatuagem-com-as-cinzas-de-lemmy-kilmister-assim-ele-podera-continuar-a-fazer-um-pirete-ao-mundo-c96cd085",
        "subtitle": "O vocalista dos Metallica revelou que fez uma tatuagem com as cinzas de Lemmy, dos Motörhead. Falecido em 2015, o músico, ícone do rock e do punk, é uma das maiores influências dos Metallica",
        "content": "James Hetfield tem uma nova tatuagem. O guitarrista e vocalista dos Metallica tatuou um ás de espadas no dedo médio da mão direita, em homenagem ao falecido Lemmy Kilmister, dos Motörhead. Para o efeito, Hetfield misturou a tinta utilizada na tatuagem com parte das cinzas de Lemmy. “Sem ele, não haveria Metallica. Assim, ele poderá continuar a fazer um pirete ao mundo”, escreveu, no Instagram. Os Motörhead foram uma das maiores influências dos Metallica, com Hetfield a deixar rasgados elogios a Lemmy em entrevista à rádio Sirius XM, após a morte deste, em 2015. “Ele era uma espécie de figura paterna, ajudou-nos muito. Não tinha medo de nada, era uma personagem. Era ele próprio e nós respeitávamos muito isso”, disse.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.2112684,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "James Hetfield of Metallica made a tattoo of Lemmy Kilmister's ashes: “Thus, he can continue to make a joke to the world”",
        "en_content": "James Hetfield has a new tattoo. Metallica's guitarist and vocalist tattooed an ace of swords on the middle finger of the right hand, in honor of the late Lemmy Kilmister of the Motörhead. To this end, Hetfield mixed the ink used in the tattoo with part of Lemmy's ashes. “Without him, there would be no Metallica. Thus, he can continue to do a tweet to the world,” he wrote on Instagram. The Motörheads were one of Metallica's greatest influences, with Hetfield letting Lemmy be praised in an interview with Sirius XM radio, after his death in 2015. “He was a sort of paternal figure, he helped us a lot. I wasn't afraid of anything. I was a character. It was himself and we respected it a lot,” he said.",
        "en_subtitle": "Metallica's vocalist revealed he made a tattoo of Lemmy's ashes from the Motörhead. Deceased in 2015, the musician, rock icon and punk, is one of the greatest influences of Metallica",
        "title_NER": [
            {
                "word": "James Hetfield",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lemmy Kilmister's",
                "start_char": 45,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lemmy",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motörhead",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 96,
                "end_char": 100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 173,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "James Hetfield",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lemmy Kilmister",
                "start_char": 155,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Motörhead",
                "start_char": 178,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hetfield",
                "start_char": 202,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lemmy",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 304,
                "end_char": 313,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 409,
                "end_char": 412,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Metallica",
                "start_char": 416,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hetfield",
                "start_char": 454,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sirius XM",
                "start_char": 509,
                "end_char": 518,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Os livros da semana: vergonha, bd, contos e memórias",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/governo-sombra/2024-04-20-os-livros-da-semana-vergonha-bd-contos-e-memorias-6fbc34f1",
        "subtitle": "Os livros da semana de Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, João Miguel Tavares e Pedro Mexia declara-se Talião, no Programa Cujo Nome Estamos Legalmente Impedidos de Dizer em podcast",
        "content": "Na estante desta semana, há uma explicação para o crescimento da direita radical na Europa: chama-se O Fim da Vergonha e o autor é o cientista político português de Oxford, Vicente Valentim; lemos também A Estrada, romance notável de Cormac McCarthy, mas na versão de banda desenhada do talentoso Manu Larcenet; atiramo-nos aos Contos Completos de Machado de Assis, no primeiro de quatro volumes que reunir a ficção curta de um dos mais notáveis autores de língua portuguesa; e a menos de uma semana da comemoração dos 50 anos do 25 de Abril, registamos as memórias de dois protagonistas políticos de antes e de depois de Abril: Carlos Antunes e Manuel Alegre.  Programa Cujo Nome Estamos Legalmente Impedidos de Dizer, com Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, Pedro Mexia e João Miguel Tavares, está disponível dos sites do Expresso, da SIC Notícias ou em qualquer plataforma que utilize no seu smartphone ou computador para ouvir podcasts. Ouça aqui mais episódios:",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.2480779,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "The books of the week: shame, bd, tales and memories",
        "en_content": "In this week's shelf, there is an explanation for the growth of the radical right in Europe: the End of shame and the author is the Portuguese political scientist of Oxford, Vicente Valentim; we also read Estrada, a notable novel by Cormac McCarthy, but in the comic book version of the talented Manu Larcenet; we throw ourselves to the Complete Tales of Machado de Assis, in the first of four volumes that gather the short fiction of one of the most notable Portuguese-speaking authors; and less than a week after the celebration of the 50th anniversary of the 25th of April, we record the memories of two political protagonists before and after April: Carlos Antunes. Program Cujo Name We Are Legally Prevented from Saying, with Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, Pedro Mexia and João Miguel Tavares, is available from the Expresso, SIC News websites or any platform you use on your smartphone or computer to listen to podcasts. Listen here more episodes:",
        "en_subtitle": "The books of the week of Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, João Miguel Tavares and Pedro Mexia are declared Talião, in the Program Cujo Nome Legally Prevented from Saying on podcast",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carlos Vaz Marques",
                "start_char": 25,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ricardo Araújo Pereira",
                "start_char": 45,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Miguel Tavares",
                "start_char": 69,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Mexia",
                "start_char": 93,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Talião",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Program Cujo Nome Legally Prevented",
                "start_char": 129,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "week",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 132,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oxford",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicente Valentim",
                "start_char": 174,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Estrada",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cormac McCarthy",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manu Larcenet",
                "start_char": 296,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Machado de Assis",
                "start_char": 355,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 389,
                "end_char": 393,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 435,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 459,
                "end_char": 469,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "less than a week",
                "start_char": 492,
                "end_char": 508,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "50th",
                "start_char": 538,
                "end_char": 542,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the 25th of April",
                "start_char": 558,
                "end_char": 575,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 603,
                "end_char": 606,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 647,
                "end_char": 652,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carlos Antunes",
                "start_char": 654,
                "end_char": 668,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlos Vaz Marques",
                "start_char": 731,
                "end_char": 749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ricardo Araújo Pereira",
                "start_char": 751,
                "end_char": 773,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Mexia",
                "start_char": 775,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Miguel Tavares",
                "start_char": 791,
                "end_char": 810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Expresso",
                "start_char": 834,
                "end_char": 842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SIC News",
                "start_char": 844,
                "end_char": 852,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucrânia receberá pacote de ajuda americana à custa do sacrifício do ‘speaker’ Mike Johnson",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/eua/2024-04-20-ucrania-recebera-pacote-de-ajuda-americana-a-custa-do-sacrificio-do-speaker-mike-johnson-0c4e175a",
        "subtitle": null,
        "content": "Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.3368585,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Ukraine will receive American aid package at the expense of the ‘speaker’ sacrifice Mike Johnson",
        "en_content": "Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 84,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan deteta duas dezenas de caças chineses perto da ilha",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-04-20-taiwan-deteta-duas-dezenas-de-cacas-chineses-perto-da-ilha-d988d17f",
        "subtitle": "As autoridades de Taiwan detetaram duas dezenas de aviões militares chineses nas imediações da ilha",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.3489773,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Taiwan detects two dozen Chinese fighters near the island",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Taiwan authorities detected two dozen Chinese military aircraft in the vicinity of the island",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two dozen",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two dozen",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Os apoios à habitação estão a ser suficientes?",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/economia-dia-a-dia/2024-04-20-os-apoios-a-habitacao-estao-a-ser-suficientes--346fcc60",
        "subtitle": "De acordo com um relatório do Banco de Portugal, as medidas de fixação da prestação do crédito à habitação e de bonificação dos juros, criadas pelo anterior Governo de António Costa, estão a chegar a poucas famílias. Qual é o verdadeiro impacto destes apoios? Ouça o novo episódio do Economia dia a dia, podcast diário do Expresso, conduzido por Juliana Simões",
        "content": "Neste podcast falamos dos temas económicos que marcam a atualidade. Todos os dias resumimos o que precisa de saber sobre os números nacionais e internacionais em episódios de dois minutos. E ao sábado, as grandes notícias são discutidas pelos jornalistas de Economia do Expresso. Oiça e subscreva o Economia dia a dia em qualquer plataforma de podcasts ou siga em",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.6627996,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Is housing support enough?",
        "en_content": "In this podcast we talk about the economic themes that mark the present. Every day we summarize what you need to know about national and international numbers in two-minute episodes. And on Saturday, the great news is discussed by the journalists of Economy of Express. Listen and subscribe to the Economy day by day on any podcast platform or go on",
        "en_subtitle": "According to a report by Banco de Portugal, the measures to fix the provision of housing credit and interest subsidies, created by the previous Government of António Costa, are reaching few families. What is the real impact of these support? Listen to the new episode of Economy day by day, daily podcast of Expresso, led by Juliana Simões",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Banco de Portugal",
                "start_char": 25,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 158,
                "end_char": 171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Expresso",
                "start_char": 308,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juliana Simões",
                "start_char": 325,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Every day",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two-minute",
                "start_char": 162,
                "end_char": 172,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 198,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Economy of Express",
                "start_char": 250,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Economy day",
                "start_char": 294,
                "end_char": 309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Promessas, influências e línguas soltas",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/governo-sombra/2024-04-20-promessas-influencias-e-linguas-soltas-852aa1e4",
        "subtitle": "No Programa Cujo Nome Estamos Legalmente Impedidos de Dizer, Ricardo Araújo Pereira confessa-se condenado, João Miguel Tavares sente-se incompreendido, e Pedro Mexia declara-se Talião",
        "content": "Caiu um governo de maioria absoluta, mas afinal parece que não era nada. A montanha pariu um rato. A operação Influencer já influenciou decisivamente a política portuguesa. Entretanto, conlcui-se que as promessas de Montenegro precisam de melhor escrutínio. Afinal, o apregoado choque fiscal foi desencadeado pelo governo de Costa. O novo governo limitou-se a acrescentar-lhe mais uns pózinhos. Tal como acontecera com as promessas relativas aos pensionistas na pré-campanha eleitoral, o que Montengro promete precisa de tradução. Enquanto isso, Passos Coelho trocou a reserva pela loquacidade. Soltou-se-lhe a língua e já não esconde um certo ressentimento em relação a dois antigos aliados: Portas e Montenegro. À suivre.  Programa Cujo Nome Estamos Legalmente Impedidos de Dizer, com Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, Pedro Mexia e João Miguel Tavares, está disponível dos sites do Expresso, da SIC Notícias ou em qualquer plataforma que utilize no seu smartphone ou computador para ouvir podcasts. Ouça aqui mais episódios:",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.6752486,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Promises, influences and loose tongues",
        "en_content": "An absolute majority government fell, but it turns out it was nothing. The mountain stopped a rat. The Influencer operation has already decisively influenced Portuguese politics. However, the promises of Montenegro need better scrutiny. After all, the predatory fiscal shock was triggered by the Costa government. The new government just added to it a few more powders. As with the promises concerning pensioners in the electoral pre-campaign, what Montengro promises needs translation. Meanwhile, Passos Coelho exchanged the reserve for loquacity. He loosened his tongue and no longer hides a certain resentment in relation to two former allies: Portas e Montenegro. Suivre. Program Cujo Name We Are Legally Prevented from Saying, with Carlos Vaz Marques, Ricardo Araújo Pereira, Pedro Mexia and João Miguel Tavares, is available from the Expresso, SIC News websites or any platform you use on your smartphone or computer to listen to podcasts. Listen here more episodes:",
        "en_subtitle": "The Cujo Program Name We Are Legally Prevented from Saying, Ricardo Araújo Pereira confesses himself condemned, João Miguel Tavares feels misunderstood, and Pedro Mexia declares himself Talião",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ricardo Araújo Pereira",
                "start_char": 60,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Miguel Tavares",
                "start_char": 112,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Mexia",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Talião",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Influencer",
                "start_char": 103,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 158,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 204,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Montengro",
                "start_char": 449,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 628,
                "end_char": 631,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portas e Montenegro",
                "start_char": 647,
                "end_char": 666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Vaz Marques",
                "start_char": 737,
                "end_char": 755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ricardo Araújo Pereira",
                "start_char": 757,
                "end_char": 779,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Mexia",
                "start_char": 781,
                "end_char": 792,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Miguel Tavares",
                "start_char": 797,
                "end_char": 816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Expresso",
                "start_char": 840,
                "end_char": 848,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SIC News",
                "start_char": 850,
                "end_char": 858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gonçalo Ribeiro Telles, o arquiteto paisagista que lutou por cidades mais inclusivas e verdes",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/retratos-de-abril/2024-04-20-goncalo-ribeiro-telles-o-arquiteto-paisagista-que-lutou-por-cidades-mais-inclusivas-e-verdes-113dc856",
        "subtitle": "A 5 de junho de 1974, poucos dias depois de ter tomado posse como subsecretário de estado do ambiente, Gonçalo Ribeiro Telles deu uma entrevista ao jornalista da RTP Luís Filipe Costa e identificou os seus objectivos no governo: aposta no saneamento básico e na defesa dos solos agrícolas de exceção. À época, eram poucos os que falavam de ecologia e o ambiente não era prioridade. Conheça a biografia de um dos maiores vultos da arquitetura paisagista neste podcast Retratos de Abril",
        "content": "Quem foi Gonçalo Ribeiro Telles, um monárquico que defendeu sempre a criação de cidades inclusivas, com espaços verdes, pioneiro no ordenamento do território e da paisagem e que deixou vasta obra, como o jardim da Gulbenkian, que demonstra bem a sua paixão pela comunhão sustentável entre a natureza e o urbanismo?  Retratos de Abril é uma viagem em redor do 25 de Abril. À escuta dos sons da época, tenta fixar aquele tempo histórico. Encontra militares e políticos mas, também, a sociedade civil que se opôs ao Estado Novo e lutou pela liberdade. Dos generais e capitães aos líderes políticos; de escritores e poetas a advogados, médicos e professores universitários.   Retratos de Abril revela uma sociedade que, afinal, não era a preto e branco.   Em 25 episódios é contada a História dos protagonistas que, há 50 anos, estavam prontos a construir a democracia.      Este podcast especial do Expresso conta com guiões escritos por Lourenço Pereira Coutinho e narrados por Teresa Amaro Ribeiro, com música original e sonoplastia de João Luís Amorim, apoio à produção de Inês Marcelo e redes sociais de Tiago Serra Cunha. O genérico inicial tem a voz de Jorge Gomes e a capa é de Mário Henriques com João Carlos Santos. Retratos de Abril é um podcast especial do Expresso nos 50 anos da Revolução, com coordenação de Joana Beleza e direção de João Vieira Pereira.",
        "ranked": 9,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.842344,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "Gonçalo Ribeiro Telles, the landscape architect who fought for more inclusive and green cities",
        "en_content": "Who was Gonçalo Ribeiro Telles, a monarchist who always defended the creation of inclusive cities, with green spaces, pioneering the planning of the territory and the landscape and who left vast work, like the garden of Gulbenkian, which demonstrates well his passion for sustainable communion between nature and urbanism? April portraits is a trip around the 25th of April. Listening to the sounds of the time, try to fix that historic time. He finds military and politicians, but also civil society that opposed the New State and fought for freedom. From generals and captains to political leaders; from writers and poets to lawyers, doctors and university professors. April portraits reveal a society that, after all, was not black and white. In 25 episodes the history of the protagonists who, 50 years ago, were ready to build democracy. This special podcast of Expresso has scripts written by Lourenço Pereira Coutinho and narrated by Teresa Amaro Ribeiro, with original music and sonoplasty by João Luís Amorim, support for the production of Inês Marcelo and social networks by Tiago Serra Cunha. The initial generic has the voice of Jorge Gomes and the cover is of Mário Henriques with João Carlos Santos. Portraits of April is a special podcast of the Express in the 50 years of the Revolution, with coordination of Joana Beleza and direction of João Vieira Pereira.",
        "en_subtitle": "On June 5, 1974, a few days after taking office as Undersecretary of state of the environment, Gonçalo Ribeiro Telles gave an interview to RTP journalist Luís Filipe Costa and identified his goals in the government: a bet on sanitation and defense of agricultural land of exception. At the time, there were few who spoke of ecology and the environment was no priority. Get to know the biography of one of the largest volcanoes of landscape architecture in this April Portraits podcast",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gonçalo Ribeiro Telles",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "June 5, 1974",
                "start_char": 3,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 17,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gonçalo Ribeiro Telles",
                "start_char": 95,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luís Filipe",
                "start_char": 154,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 398,
                "end_char": 401,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "this April",
                "start_char": 456,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gonçalo Ribeiro Telles",
                "start_char": 8,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gulbenkian",
                "start_char": 220,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 323,
                "end_char": 328,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 25th of April",
                "start_char": 356,
                "end_char": 373,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 671,
                "end_char": 676,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 749,
                "end_char": 751,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "50 years ago",
                "start_char": 798,
                "end_char": 810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Expresso",
                "start_char": 867,
                "end_char": 875,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lourenço Pereira Coutinho",
                "start_char": 899,
                "end_char": 924,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Teresa Amaro Ribeiro",
                "start_char": 941,
                "end_char": 961,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "João Luís Amorim",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1017,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Inês Marcelo",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1061,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiago Serra Cunha",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorge Gomes",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mário Henriques",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Carlos Santos",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1232,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 50 years of the Revolution",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1302,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joana Beleza",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "João Vieira Pereira",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Coreia do Norte anuncia teste de ogiva \"muito grande\"",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-04-20-coreia-do-norte-anuncia-teste-de-ogiva-muito-grande-8034630d",
        "subtitle": "A Coreia do Norte anunciou hoje ter testado uma ogiva \"muito grande\" concebida para um mísseis de cruzeiro e um novo tipo de míssil antiaéreo chamado Meteoro",
        "content": "",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603708.933824,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.48",
        "en_title": "North Korea announces \"very large\" warhead test",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "North Korea today announced that it tested a \"very large\" warhead designed for a cruise missile and a new type of anti-aircraft missile called Meteoro",
        "title_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meteoro",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Até quando os EUA abrirão os cordões à bolsa na Ucrânia e Israel?",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/guerra-fria/2024-04-19-ate-quando-os-eua-abrirao-os-cordoes-a-bolsa-na-ucrania-e-israel--33b67e04",
        "subtitle": "Novos capítulos de velhas guerras em análise no Guerra Fria em podcast",
        "content": "José Milhazes e Nuno Rogeiro analisam a atualidade internacional. Todas as terças no Jornal da Noite da SIC e em podcast. Oiça aqui mais episódios.",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.1277893,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "How long will the U.S. open the bags in Ukraine and Israel?",
        "en_content": "José Milhazes and Nuno Rogeiro analyze international currentity. Every Tuesday in the SIC Night Journal and podcast. Listen here for more episodes.",
        "en_subtitle": "New chapters of old wars under review in the Cold War on podcast",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Cold War",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "José Milhazes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nuno Rogeiro",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the SIC Night Journal",
                "start_char": 82,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IRS pode baixar entre €3,8 a €645 por ano: veja as simulações mais detalhadas da nova redução de IRS",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/impostos/2024-04-19-irs-pode-baixar-entre-38-a-645-por-ano-veja-as-simulacoes-mais-detalhadas-da-nova-reducao-de-irs-dd6b77e9",
        "subtitle": "Simulações da PWC para o Expresso dão uma ideia do alívio adicional de IRS que poderá estar a caminho, caso as novas regras sejam aprovadas no Parlamento. Rendimentos médios-altos são mais beneficiados, para compensar as reduções mais modestas no passado, mas em caso algum o alívio adicional será superior ao que já estão a sentir desde o início do ano. Veja simulações para salários que vão dos 800 aos 50 mil euros brutos por mês",
        "content": "O Governo apresentou esta sexta-feira uma nova tabela de taxas de IRS para substituir a atual que, se for aprovada, aliviará os contribuintes em mais 463 milhões de euros este ano. Todos os escalões de rendimento pagarão menos do que agora, com maior incidência entre o 6º e o 8º, que até agora tinham beneficiado de reduções mais modestas. Simulações feitas pela PWC para o Negócios mostram que as poupanças anuais podem ir de 3,8 euros anuais, para rendimentos de 850 euros brutos por mês, até um máximo de 645 euros por ano para quem está no 9º e último escalão de rendimento.   Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.4189527,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "IRS can download between €3.8 to €645 per year: see the most detailed simulations of the new IRS reduction",
        "en_content": "The Government presented this Friday a new table of IRS fees to replace the current one which, if approved, will relieve taxpayers in more EUR 463 million this year. All levels of income will pay less than now, with greater incidence between the 6th and the 8th, which so far had benefited from more modest reductions. Simulations made by the PWC for Business show that annual savings can go from 3.8 euros per year, for income of 850 euros per month, up to a maximum of 645 euros per year for those in the 9th and last level of income. Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "en_subtitle": "PWC simulations for the Express give an idea of the additional relief of IRS that may be on its way if the new rules are approved in Parliament. Medium-high yields are more benefited, to compensate for the most modest reductions in the past, but in case no additional relief will be greater than what they are already feeling since the beginning of the year. See simulations for wages ranging from 800 to 50 thousand euros per month",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "between €3.8 to €645",
                "start_char": 17,
                "end_char": 37,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 93,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 73,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 133,
                "end_char": 143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 332,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "800 to 50 thousand",
                "start_char": 398,
                "end_char": 416,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "this Friday",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 52,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 155,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6th",
                "start_char": 246,
                "end_char": 249,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "8th",
                "start_char": 258,
                "end_char": 261,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 370,
                "end_char": 376,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.8",
                "start_char": 397,
                "end_char": 400,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "850",
                "start_char": 431,
                "end_char": 434,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "645",
                "start_char": 471,
                "end_char": 474,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9th",
                "start_char": 507,
                "end_char": 510,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 589,
                "end_char": 599,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Comportamentos sexistas na estrada - Luís Pedro Nunes refere: \"O trânsito é um espaço misógino muito latente\"",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/irritacoes/2024-04-19-comportamentos-sexistas-na-estrada---luis-pedro-nunes-refere-o-transito-e-um-espaco-misogino-muito-latente-601e1361",
        "subtitle": "Irritações 'anteriores' que voltam a estar em destaque no novo episódio em podcast",
        "content": "No programa desta semana,   recupera a sua irritação de há oito dias, para fazer uma reflexão à \"masculinidade tóxica\" existente no trânsito: \" \", confessa. Dentro da temática,   também se mostra chateada com o facto de um pequeno toque entre vários carros, na Ponte 25 de Abril, ter desencadeado uma \" \".   discute o seu medo com prazos de validade, enquanto   relata 'um episódio no metro'. Com moderação de  , o Irritações foi emitido a 19 de abril, na SIC Radical, e terminou com o tema 'High', dos The Cure. Um programa com muita controvérsia, algum humor e bastante ironia. José de Pina, Luís Pedro Nunes, Carla Quevedo e Luana do Bem debatem em estúdio com Pedro Boucherie Mendes sobre aquilo que os irrita de forma geral e em particular. Ouça mais episódios:",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.4577777,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "Sexist behaviors on the road - Luís Pedro Nunes refers: Traffic is a very latent misogynistic space",
        "en_content": "In this week's program, it recovers its irritation from eight days ago, to reflect on the \"toxic masculinity\" existing in transit: \", confesses. Within the theme, it is also bothered by the fact that a small touch between several cars, on the 25th of April, having triggered a \". discusses its fear with expiration deadlines, while reporting 'an episode on the metro'. In moderation, the Irritations was issued on April 19, at the Radical SIC, and ended with the theme 'High', of The Cure. A program with a lot of controversy, some humor and a lot of irony. José de Pina, Luís Pedro Nunes, Carla Quevedo and Luana do Bem debate in studio with Pedro Boucherie Mendes about what irritates them in general and in particular. Listen to more episodes:",
        "en_subtitle": "\"previous\" irritations that are once again featured in the new podcast episode",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sexist",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "week",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "eight days ago",
                "start_char": 56,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 25th of April",
                "start_char": 239,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Irritations",
                "start_char": 388,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 19",
                "start_char": 414,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Radical SIC",
                "start_char": 427,
                "end_char": 442,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "José de Pina",
                "start_char": 558,
                "end_char": 570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luís Pedro Nunes",
                "start_char": 572,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carla Quevedo",
                "start_char": 590,
                "end_char": 603,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luana",
                "start_char": 608,
                "end_char": 613,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pedro Boucherie Mendes",
                "start_char": 643,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Não há só um 25 de Abril”: Sérgio estava no Porto “a levar porrada da PSP” e Rui em Paris sem saber “para que lado ia cair a revolução”",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/50-anos-25-de-abril/2024-04-19-nao-ha-so-um-25-de-abril-sergio-estava-no-porto-a-levar-porrada-da-psp-e-rui-em-paris-sem-saber-para-que-lado-ia-cair-a-revolucao-5bdd7597",
        "subtitle": "Sérgio Valente foi preso e torturado pela PIDE. Não esquece os murros na garganta e as palavras de um agente da polícia política: “Eu mato este filho da p… deste comunista”. Mas o fotógrafo e antifascista estava mais vivo do que nunca no 25 de Abril, imparável de um lado para o outro nas ruas do Porto. Rui Mendes estava em Paris e sentiu a revolução a mais de 1500 quilómetros de distância. “Eu não vivi o 25 de Abril em Portugal, eu vivi outro 25 de Abril em França, onde estavam os emigrantes”, conta ao Expresso",
        "content": "Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.5187812,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "\" There is not only a 25 April”: Sergius was in Porto “to take the PSP’s toast” and Rui in Paris without knowing “to which side would fall the revolution”",
        "en_content": "Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "en_subtitle": "Sergio Valente was arrested and tortured by PIDE. Do not forget the punches in the throat and the words of a political police officer: “I kill this son of this Communist.” But the photographer and antifascist was more alive than ever on the 25th of April, unstoppable from one side to the other on the streets of Porto. Rui Mendes was in Paris and felt the revolution more than 1500 kilometres away. “I did not live April 25 in Portugal, I lived another April 25 in France, where the emigrants were”, says the Express",
        "title_NER": [
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sergius",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PSP",
                "start_char": 67,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rui",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 91,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sergio Valente",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PIDE",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Communist",
                "start_char": 160,
                "end_char": 169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 25th of April",
                "start_char": 237,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 313,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rui Mendes",
                "start_char": 320,
                "end_char": 330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 1500 kilometres",
                "start_char": 368,
                "end_char": 393,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 416,
                "end_char": 424,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 428,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "another April 25",
                "start_char": 446,
                "end_char": 462,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 510,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "É possível Montenegro cumprir tudo, ou as promessas a corporações comprometem o Orçamento?",
        "date_raw": "2024-04-20",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/expresso-da-meia-noite/2024-04-19-e-possivel-montenegro-cumprir-tudo-ou-as-promessas-a-corporacoes-comprometem-o-orcamento--9408f6f5",
        "subtitle": "IRS desce ou não desce? Afinal quais eram os números no debate que marcou a última semana? Luís Montenegro veio esclarecer esta sexta-feira. Descida pífia de impostos ou um choque fiscal à vista? Que condições terá o Governo para cumprir as promessas feita às várias corporações?",
        "content": "Ricardo Costa e Ângela Silva moderam o debate entre José Matos Correia, ex-deputado do PSD, António Mendonça Mendes, ex-secretário de Estado dos Assuntos Fiscais de António Costa, Mafalda Pratas, politóloga, e Marina Costa Lobo, politóloga.  O Expresso da Meia-Noite é um debate semanal com quatro convidados sobre um grande tema da atualidade, num programa feito em colaboração entre a SIC Notícias e o semanário Expresso. Moderação a cargo de Ricardo Costa, Bernardo Ferrão e Ângela Silva. Pode seguir este programa no formato podcast em qualquer plataforma que use para esse efeito ou, então, ouça no site do Expresso ou no da SIC Notícias os episódios.",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.717629,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "It's possible. Montenegro fulfilling everything, or do the promises to corporations compromise the Budget?",
        "en_content": "Ricardo Costa and Ângela Silva moderate the debate between José Matos Correia, former MP of PSD, António Mendonça Mendes, former Secretary of State for Fiscais Affairs of António Costa, Mafalda Pratas, polytologist, and Marina Costa Lobo, polytologist. The Midnight Express is a weekly debate with four guests on a major topic of today, in a program made in collaboration between SIC News and the Express weekly. Moderation by Ricardo Costa, Bernardo Ferrão and Ângela Silva. You can follow this program in the podcast format on any platform you use for this purpose or then listen to it on the Express or SIC website News the episodes.",
        "en_subtitle": "IRS down or not down? What were the numbers in the debate that marked the last week? Luis Montenegro came to clarify this Friday. Decide tax or a tax shock in sight? What conditions will the government have to fulfill the promises made to the various corporations?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Budget",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last week",
                "start_char": 70,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Luis Montenegro",
                "start_char": 85,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this Friday",
                "start_char": 117,
                "end_char": 128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ricardo Costa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ângela Silva",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "José Matos Correia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PSD",
                "start_char": 92,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Mendonça Mendes",
                "start_char": 97,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State for Fiscais Affairs",
                "start_char": 142,
                "end_char": 167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 171,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mafalda Pratas",
                "start_char": 186,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marina Costa Lobo",
                "start_char": 220,
                "end_char": 237,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Midnight Express",
                "start_char": 253,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 279,
                "end_char": 285,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 298,
                "end_char": 302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SIC News",
                "start_char": 380,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 397,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 405,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ricardo Costa",
                "start_char": 427,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bernardo Ferrão",
                "start_char": 442,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ângela Silva",
                "start_char": 462,
                "end_char": 474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 595,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SIC",
                "start_char": 606,
                "end_char": 609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Inquérito à Global Media chumbado por PS e AD: “Quando começámos a puxar o fio saíram nomes, quem tem interesse em que não continuemos?”",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/politica/partidos/2024-04-19-inquerito-a-global-media-chumbado-por-ps-e-ad-quando-comecamos-a-puxar-o-fio-sairam-nomes-quem-tem-interesse-em-que-nao-continuemos--18d4938c",
        "subtitle": "As propostas de criação de uma comissão parlamentar de inquérito à Global Media Group, do Bloco de Esquerda e do PAN, foram rejeitadas pelo PSD, PS, e CDS. Partidos remeteram assunto para a comissão permanente. Esquerda e IL foram os únicos a votar a favor",
        "content": "A polémica do Global Media Group voltou ao Parlamento, desta vez para discutir as propostas de criação de uma Comissão Parlamentar de Inquérito (CPI) sobre o tema, lançadas pelo Bloco de Esquerda e PAN. Joana Mortágua defendeu ser necessário perceber a demora na atuação da ERC num   que colocou em causa a sustentabilidade de um dos maiores grupos privados de comunicação social. Também Inês Sousa Real considerou ser função da Assembleia da República aferir as razões para a  perante a aquisição deste grupo por parte um fundo das Bahamas sem rosto. Contudo, as justificações não convenceram os três maiores partidos que preferiam manter o assunto na comissão permanente.  Além dos preponentes, também a  da criação desta CPI. Para justificar o momento pouco comum onde os liberais apoiaram uma iniciativa dos partidos à esquerda do PS, Carlos Guimarães Pinto defendeu ser importante saber “quem financia a comunicação social” e “que interesses poderão estar por detrás”.  , atirou o deputado liberal lembrando como a administração de João Paulo Fafe protagonizou ameaças de despedimentos coletivos, o atraso de salários de centenas de profissionais e colocou em causa a sustentabilidade de títulos como o Jornal de Notícias, o Diário de Notícias ou a TSF. “Utilizando as palavras da TSF, é preciso ir até ao fim da rua para perceber o que aconteceu na Global Media”, acrescentou Rodrigo Saraiva. Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.8703048,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "Survey on Global Media sucked by PS and AD: “When we started pulling the thread came out names, who is interested in not continuing?”",
        "en_content": "The Global Media Group controversy has returned to Parliament this time to discuss the proposals for the creation of a Parliamentary Committee of Inquiry (CPI) on the subject, launched by the Left Block and PAN. Joana Mortagua argued that it was necessary to perceive the delay in the performance of ERC in one that called into question the sustainability of one of the largest private groups of social communication. Also Inês Sousa Real considered it to be the function of the Assembly of the Republic to assess the reasons for the acquisition of this group by a background of the faceless Bahamas. However, the justifications did not convince the three major parties that they preferred to keep the matter on the permanent committee. Besides the preponents, also the creation of this CPI. To justify the uncommon moment where the liberals supported an initiative of the parties to the left of the PS, Carlos Guimarães Pinto argued that it was important to know “who funds the social communication” and “what interests might be behind”. , threw the liberal deputy remembering how the administration of João Paulo Fafe starred threats of collective redundancies, the wage delay of hundreds of professionals and called into question the sustainability of titles such as the News Journal, the News Diary or the TSF. “Using TSF’s words, you have to go to the end of the street to see what happened in Global Media,” added Rodrigo Saraiva. Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "en_subtitle": "The proposals for the creation of a parliamentary committee of inquiry to Global Media Group, Left Block and PAN, were rejected by PSD, PS, and CDS. Parties referred to the permanent committee. Left and IL were the only ones to vote for",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Global Media Group",
                "start_char": 74,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Left Block",
                "start_char": 94,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PAN",
                "start_char": 109,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PSD",
                "start_char": 131,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 136,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CDS",
                "start_char": 144,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IL",
                "start_char": 203,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Global Media Group",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a Parliamentary Committee of Inquiry",
                "start_char": 117,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PAN",
                "start_char": 207,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joana Mortagua",
                "start_char": 212,
                "end_char": 226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ERC",
                "start_char": 300,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 359,
                "end_char": 362,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Inês Sousa Real",
                "start_char": 423,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Assembly of the Republic",
                "start_char": 475,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bahamas",
                "start_char": 592,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 650,
                "end_char": 655,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 900,
                "end_char": 902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Guimarães Pinto",
                "start_char": 904,
                "end_char": 926,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Paulo Fafe",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1190,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the News Journal",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the News Diary",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1302,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "TSF",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TSF",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Global Media",
                "start_char": 1399,
                "end_char": 1411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rodrigo Saraiva",
                "start_char": 1420,
                "end_char": 1435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1499,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salário de €1500 poupa 4,6 euros por mês: as contas do Governo sobre o novo IRS",
        "date_raw": "2024-04-19",
        "date": "2024-04-20",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/contas-publicas/2024-04-19-salario-de-1500-poupa-46-euros-por-mes-as-contas-do-governo-sobre-o-novo-irs-abc004e8",
        "subtitle": "Governo estima que descida de IRS devolva aos contribuintes cerca de 463 milhões de euros. 348 milhões serão sentidos já por via das retenções na fonte, e 115 milhões no próximo ano. Salário médio de 1500 euros poupa mais 65 euros num ano",
        "content": "O Governo acaba de apresentar a sua proposta de redução de IRS para este ano, onde quer descer o IRS, de forma direta, a 97% dos contribuintes. O alívio é significativo face ao que se pagou no ano passado, mas será relativamente modesto face à situação atual. De acordo com contas apresentadas pelo Governo na conferência de imprensa após a reunião do Conselho de Ministros, um contribuinte (solteiro, único titular) com um salário bruto de 1000 euros por mês poupará mais 25 euros no ano todo, 1,79 euros por mês no conjunto de 14 meses. Um salário bruto de 1500 euros poupará mais 65 euros face à situação atual, o equivalente a 4,64 euros por mês (considerando 14 meses). E um salário de 2000 euros poupará mais 7,64 euros por mês. Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713603709.9461238,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-20 10:01:49",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-20T11.01.49",
        "en_title": "Salary of €1500 saves 4,6 euros per month: Government accounts on the new IRS",
        "en_content": "The Government has just presented its proposal for a reduction of IRS for this year, where it wants to directly descend the IRS to 97% of the taxpayers. Relief is significant compared to what was paid last year, but it will be relatively modest in the present situation. According to accounts submitted by the Government at the press conference after the meeting of the Council of Ministers, a taxpayer (single holder) with a gross salary of 1000 euros per month will save more 25 euros every year, 1,79 euros per month in the whole of 14 months. A gross salary of 1500 euros will save more than 65 euros in the current situation, equivalent to 4.64 euros per month (considering 14 months). And a salary of 2000 euros will save more 7,64 euros per month. Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
