[
    {
        "title": "Funcionários públicos dos EUA têm de prestar contas ou perdem emprego, avisa Elon Musk",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.39",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/internacional",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/eua/2025-02-22-funcionarios-publicos-dos-eua-tem-de-prestar-contas-ou-perdem-emprego-avisa-elon-musk-bc77b6cc?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/internacional/eua/2025-02-22-funcionarios-publicos-dos-eua-tem-de-prestar-contas-ou-perdem-emprego-avisa-elon-musk-bc77b6cc",
        "subtitle": null,
        "content": "O magnata Elon Musk, aliado próximo do Presidente norte-americano, Donald Trump, disse este sábado que os funcionários públicos federais terão de prestar contas da sua atividade recente sob pena de perderem o emprego. \"De acordo com o Presidente Donald Trump, todos os funcionários federais receberão em breve um  para compreender o que fizeram na última semana. A ausência de resposta será considerada um despedimento\",  . O patrão da Tesla e da SpaceX foi nomeado por Donald Trump para liderar uma comissão com a incumbência de cortar nas despesas públicas nos Estados Unidos. Desde então, o homem mais rico do mundo tem aplicado medidas visando despedir funcionários públicos federais de vários setores. Donald Trump expressou hoje o desejo de que Musk fosse \"mais agressivo\". \"Elon faz um excelente trabalho, mas gostaria de vê-lo mais agressivo\", referiu o Presidente dos Estados Unidos, na rede social Truth Social, de que é dono. A administração Trump começou na semana passada a dispensar milhares de funcionários públicos federais em período experimental e já tinha lançado um plano para incentivar funcionários a se demitirem em troca de um pagamento contínuo até ao fim de setembro. Mas de 75 mil funcionários públicos federais aceitaram a oferta de demissão, segundo o jornal The Washington Post.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358899.2737763,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:39",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.39",
        "en_title": "U.S. officials have to account for or lose jobs, warns Elon Musk",
        "en_content": "The magnate Elon Musk, close to the U.S. President Donald Trump, said this Saturday that federal officials will have to account for their recent activity under penalty of losing their jobs. \"According to President Donald Trump, all federal officials will soon receive one to understand what they did last week. The absence of an answer will be considered a dismissal\", . Tesla and SpaceX's boss was appointed by Donald Trump to lead a commission with the task of cutting public expenses in the United States. Since then, the richest man in the world has applied measures to fire federal public officials from various sectors. Donald Trump expressed today the desire that Musk be \"more aggressive\". \"Elon does an excellent job, but I would like to see him more aggressive,\" said the President of the United States, on the Truth Social social network, which he owns. The Trump administration began last week to dispense thousands of federal officials in an experimental period and had already launched a plan to encourage employees to resign in exchange for a continuous payment by the end of September. But of 75,000 federal public officials accepted the resignation offer, according to The Washington Post.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 55,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 12,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 214,
                "end_char": 226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 268,
                "end_char": 271,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 300,
                "end_char": 309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SpaceX",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 412,
                "end_char": 424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 490,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 626,
                "end_char": 638,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 649,
                "end_char": 654,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Elon",
                "start_char": 699,
                "end_char": 703,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 795,
                "end_char": 812,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 869,
                "end_char": 874,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 896,
                "end_char": 905,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 918,
                "end_char": 927,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the end of September",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "75,000",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1115,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Washington Post",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Grândola Vila Morena”: morreu Almeida Contreiras, o oficial da Marinha que indicou a senha para o 25 de Abril",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.39",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/50-anos-25-de-abril",
        "news_url": "https://expresso.pt/50-anos-25-de-abril/2024-12-18-grandola-vila-morena-morreu-almeida-contreiras-o-oficial-da-marinha-que-indicou-a-senha-para-o-25-de-abril-b1dcd5c1?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/50-anos-25-de-abril/2024-12-18-grandola-vila-morena-morreu-almeida-contreiras-o-oficial-da-marinha-que-indicou-a-senha-para-o-25-de-abril-b1dcd5c1",
        "subtitle": null,
        "content": "Carlos de Almada Contreiras, antigo oficial da Marinha que participou no 25 de Abril e que indicou a canção \"Grândola Vila Morena\" como senha da operação militar, morreu aos 83 anos, adiantou hoje à Lusa fonte da família. Contreiras, que foi Conselheiro de Estado, Conselheiro da Revolução e diretor do Serviço de Coordenação de Informações em 1975 (SDCI), sofreu uma doença súbita, de acordo com fonte próxima da família. Participou ativamente no 25 de Abril de 1974 e na redação do Programa do Movimento das Forças Armadas, sendo considerado o mais importante membro do MFA dentro da Marinha. Foi Carlos de Almada Contreiras que indicou a canção \"Grândola Vila Morena\" como senha da operação militar que resultou na revolução. Contreiras, que nasceu em Aljustrel (Beja) em 1941 e fez os seus estudos secundários no Liceu de Setúbal, tem entre várias condecorações a Grã-Cruz da Ordem da Liberdade, de acordo com uma nota biográfica na página na Internet da Comissão Comemorativa dos 50 anos do 25 de Abril. \"Ingressou na Escola Naval em 1960. Entre 1964 e 1970 realizou diversas comissões militares na Guiné, Moçambique, Angola e S. Tomé e Príncipe. (...) Depois de passar à reserva, esteve em Moçambique entre 1988 e 1997, com atividades na Secretaria de Estado das Pescas e na FAO. Na Câmara Municipal de Cascais (1997-2007) foi assessor do presidente e diretor do Departamento da Polícia Municipal\", pode ler-se. Dirigia a coleção \"Memórias de Guerra e Revolução\" editando obras que procuram estudar e clarificar a memória histórica da Revolução de Abril de 1974, sendo coordenador das obras: Operação \"Viragem Histórica\" (2.a ed.) - 25 de Abril de 1974 e A Noite que Mudou a Revolução de Abril - A Assembleia Militar de 11 de Março de 1975. A data e o local da realização das cerimónias fúnebres serão anunciados posteriormente, ainda de acordo com a mesma fonte familiar.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358899.59689,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:39",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.39",
        "en_title": "“Grândola Vila Morena”: Almeida Contreiras, the officer of the Navy who indicated the password for April 25",
        "en_content": "Carlos de Almada Contreiras, a former Navy officer who participated on April 25 and who indicated the song \"Grândola Vila Morena\" as the password of the military operation, died at the age of 83, said today to the Lusa family source. Contreiras, who was State Counselor, Revolution Adviser and Director of the Information Coordination Service in 1975 (SDCI), suffered a sudden illness, according to source close to the family. He participated actively on 25 April 1974 and in the drafting of the Armed Forces Movement Program, being considered the most important member of the MFA within the Navy. It was Carlos de Almada Contreiras who indicated the song \"Grândola Vila Morena\" as the password of the military operation that resulted in the revolution. Contreiras, who was born in Aljustrel (Beja) in 1941 and did his secondary studies at the Liceu de Setúbal, has among several awards the Grand Cross of the Order of Liberty, according to a biographical note on the website of the Commemorative Commission of the 50 years of the 25th of April. \"He joined the Naval School in 1960. Between 1964 and 1970 he held several military commissions in Guinea, Mozambique, Angola and S. Tomé and Príncipe. (...) After passing the reservation, he was in Mozambique between 1988 and 1997, with activities at the Secretary of State for Fisheries and FAO. In the Municipality of Cascais (1997-2007) he was an adviser to the president and director of the Municipal Police Department\", can be read. He directed the collection \"Memories of War and Revolution\" by editing works that seek to study and clarify the historical memory of the April 1974 Revolution, being the coordinator of the works: Operation \"Historical Journey\" (2nd ed.) - 25 April 1974 and The Night that changed the April Revolution - The Military Assembly of March 11, 1975. The date and place of the performance of the funeral ceremonies will be announced later, still according to the same family source.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Almeida Contreiras",
                "start_char": 24,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navy",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Carlos de Almada Contreiras",
                "start_char": 0,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navy",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 71,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the age of 83",
                "start_char": 181,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 201,
                "end_char": 206,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lusa",
                "start_char": 214,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Contreiras",
                "start_char": 234,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 254,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Information Coordination Service",
                "start_char": 306,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1975",
                "start_char": 346,
                "end_char": 350,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 April 1974",
                "start_char": 455,
                "end_char": 468,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces Movement Program",
                "start_char": 492,
                "end_char": 525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MFA",
                "start_char": 577,
                "end_char": 580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Navy",
                "start_char": 592,
                "end_char": 596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos de Almada Contreiras",
                "start_char": 605,
                "end_char": 632,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aljustrel",
                "start_char": 782,
                "end_char": 791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beja",
                "start_char": 793,
                "end_char": 797,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1941",
                "start_char": 802,
                "end_char": 806,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Liceu de Setúbal",
                "start_char": 840,
                "end_char": 860,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Grand Cross",
                "start_char": 887,
                "end_char": 902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Order of Liberty",
                "start_char": 906,
                "end_char": 926,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Commemorative Commission",
                "start_char": 979,
                "end_char": 1007,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 50 years of the 25th of April",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1044,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Naval School",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1960",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1081,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Between 1964 and 1970",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Guinea",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mozambique",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Angola",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "S. Tomé",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Príncipe",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mozambique",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 1988 and 1997",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State for Fisheries",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FAO",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Municipality of Cascais",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1997-2007",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1385,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Municipal Police Department",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Memories of War and Revolution",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1543,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the April 1974 Revolution",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1643,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "25 April 1974",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1737,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Night",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1751,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the April Revolution - The Military Assembly",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1809,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "March 11, 1975",
                "start_char": 1813,
                "end_char": 1827,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Estamos a viver uma re-retomada do cinema brasileiro”: entrevista a Rodrigo Santoro, ator de “O Último Azul”, Urso de Prata em Berlim",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.39",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/cultura",
        "news_url": "https://expresso.pt/cultura/2025-02-23-estamos-a-viver-uma-re-retomada-do-cinema-brasileiro-entrevista-a-rodrigo-santoro-ator-de-o-ultimo-azul-urso-de-prata-em-berlim-05cc339d?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/cultura/2025-02-23-estamos-a-viver-uma-re-retomada-do-cinema-brasileiro-entrevista-a-rodrigo-santoro-ator-de-o-ultimo-azul-urso-de-prata-em-berlim-05cc339d",
        "subtitle": null,
        "content": "“Estamos a viver uma re-retomada do cinema brasileiro”. A frase é de Rodrigo Santoro ao Expresso, na semana passada, durante o Festival de Berlim. Faz sentido, todo o sentido: o filme em que ele é um dos atores, “O Último Azul”, de Gabriel Mascaro, venceu o Grande Prémio Urso de Prata, o segundo mais importante do certame. Mais uma vitória do cinema brasileiro numa altura em que “Ainda Estou Aqui”, de Walter Salles, está à porta dos Óscares.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358899.672285,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:39",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.39",
        "en_title": "“We are living a re-return of Brazilian cinema”: interview with Rodrigo Santoro, actor of “The Last Blue”, Silver Bear in Berlin",
        "en_content": "“We are living a re-return of Brazilian cinema”. The phrase is from Rodrigo Santoro to the Express last week during the Berlin Festival. It makes sense: the film in which he is one of the actors, “The Last Blue”, by Gabriel Mascaro, won the Grand Prix Silver Bear, the second most important of the event. Another victory of Brazilian cinema at a time when \"Ainda Sou Aqui\" by Walter Salles is at the door of the Oscars.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rodrigo Santoro",
                "start_char": 64,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Last Blue",
                "start_char": 91,
                "end_char": 104,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Silver Bear",
                "start_char": 107,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rodrigo Santoro",
                "start_char": 68,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 99,
                "end_char": 108,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Berlin Festival",
                "start_char": 116,
                "end_char": 135,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "The Last Blue",
                "start_char": 197,
                "end_char": 210,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Gabriel Mascaro",
                "start_char": 216,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Grand Prix Silver Bear",
                "start_char": 237,
                "end_char": 263,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 324,
                "end_char": 333,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ainda Sou Aqui",
                "start_char": 357,
                "end_char": 371,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Walter Salles",
                "start_char": 376,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oscars",
                "start_char": 412,
                "end_char": 418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Europa hesita na resposta à nova ordem mundial de Trump",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.39",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/internacional",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/guerra-na-ucrania/2025-02-20-europa-hesita-na-resposta-a-nova-ordem-mundial-de-trump-0da2f2f7?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/internacional/guerra-na-ucrania/2025-02-20-europa-hesita-na-resposta-a-nova-ordem-mundial-de-trump-0da2f2f7",
        "subtitle": null,
        "content": "s alarmes tocaram todos de rompante: na Conferência de Segurança de Munique, o vice-presidente J. D. Vance pôs a nu o fosso entre Europa e Estados Unidos; depois, a Casa Branca convocou a Rússia para negociar em Riade, sem a Ucrânia nem a União Europeia (UE) à mesa; pelo meio, Donald Trump escreveu uma carta a dirigentes europeus perguntando que força militar cada país estaria disposto a entregar a uma força de manutenção de paz.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358899.6895132,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:39",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.39",
        "en_title": "Europe hesitates in response to the new world order of Trump",
        "en_content": "The alarms all broke out: at the Munich Security Conference, Vice President J. D. Vance set the gap between Europe and the United States naked; then the White House called Russia to negotiate in Riyadh, without the Ukraine or the European Union (EU) at the table; by the way, Donald Trump wrote a letter to European leaders asking what military force each country would be willing to surrender to a peacekeeping force.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 29,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "J. D. Vance",
                "start_char": 76,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 119,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 149,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riyadh",
                "start_char": 195,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 215,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 226,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 246,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 276,
                "end_char": 288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 307,
                "end_char": 315,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Primeiras eleições livres são tema central das comemorações dos 50 anos de Abril este ano",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.39",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/50-anos-25-de-abril",
        "news_url": "https://expresso.pt/50-anos-25-de-abril/2025-02-13-primeiras-eleicoes-livres-sao-tema-central-das-comemoracoes-dos-50-anos-de-abril-este-ano-0d027675?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/50-anos-25-de-abril/2025-02-13-primeiras-eleicoes-livres-sao-tema-central-das-comemoracoes-dos-50-anos-de-abril-este-ano-0d027675",
        "subtitle": null,
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358899.9673421,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:39",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.39",
        "en_title": "First free elections are the central theme of the 50th anniversary of April this year",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "50th",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "April this year",
                "start_char": 70,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rui Santos: ”A vida troca-te as voltas todas. De um momento para o outro, tudo pode acabar”",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/cultura",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/alta-definicao/2025-02-22-rui-santos-a-vida-troca-te-as-voltas-todas.-de-um-momento-para-o-outro-tudo-pode-acabar-537fd0f0?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/podcasts/alta-definicao/2025-02-22-rui-santos-a-vida-troca-te-as-voltas-todas.-de-um-momento-para-o-outro-tudo-pode-acabar-537fd0f0",
        "subtitle": null,
        "content": "Num testemunho marcante, o ator Rui Santos conta o que o cancro lhe ensinou sobre a vida: \"Não é o futuro, não é o passado, é o presente, é estarmos\". Numa grande entrevista com Daniel Oliveira, o ator destaca a humanidade com que se tratam os pacientes no IPO e reflete sobre momentos de alegria e dor na vida familiar.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.149185,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "Rui Santos: “Life changes you all. From one moment to another, everything can end”",
        "en_content": "In a striking testimony, actor Rui Santos tells what cancer taught him about life: \"It is not the future, it is not the past, it is the present, it is to be.\" In a great interview with Daniel Oliveira, the actor highlights the humanity with which patients are treated in the IPO and reflects on moments of joy and pain in family life.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rui Santos",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one moment",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rui Santos",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniel Oliveira",
                "start_char": 185,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "IPO",
                "start_char": 275,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Top 10 Vinhos Portugueses: conheça a lista dos melhores tintos, brancos, rosés e fortificados de 2024",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/cultura",
        "news_url": "https://expresso.pt/boa-cama-boa-mesa/2025-02-22-top-10-vinhos-portugueses-conheca-a-lista-dos-melhores-tintos-brancos-roses-e-fortificados-de-2024-71ac3863?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/boa-cama-boa-mesa/2025-02-22-top-10-vinhos-portugueses-conheca-a-lista-dos-melhores-tintos-brancos-roses-e-fortificados-de-2024-71ac3863",
        "subtitle": null,
        "content": "Em prova cega, sem conhecimento prévio dos vinhos, o júri do \"TOP 10\" reuniu meia centena de provadores - jornalistas, críticos,   e importadores - de um total de 14 nacionalidades: Brasil, Dinamarca, Espanha, Estados Unidos, Itália, Japão, Lituânia, México, Países Baixos, Polónia, Reino Unido, Suíça, Ucrânia e Portugal. Em avaliação estiveram 65 amostras, obtidas a partir de uma pré-seleção realizada pela Revista de Vinhos, tendo em consideração os vinhos que os provadores consideraram terem sido os mais entusiasmantes de 2024, anuncia em comunicado a Essência do Vinho, evento a decorrer no Porto e que integra o  . O anúncio dos vencedores e respetiva entrega de prémios decorreu na Feitoria Inglesa, no Porto, na sexta-feira, dia 21 de fevereiro.       Domingos Alves de Sousa Reserva Pessoal 2015 (tinto do Douro, elaborado por Domingos Alves de Sousa com enologia de Tiago Alves de Sousa) Casa da Passarella Villa Oliveira Vinha Centenária Pai d´Aviz 2018 (Dão) Casa da Atela Anabela Grande Reserva 2019 (Tejo),  Pai Chão Grande Reserva 2022 (branco alentejano elaborado pela Adega Mayor com enologia de Carlos Rodrigues)  Quinta de San Michel A Névoa de Janas 2020 (Regional Lisboa)  Crosta Calcária dos Profetas 2023 (DOP Madeirense).  Costa Boal Homenagem by António Boal Reserva 2023 (rosé do Douro da Costa Boal Family Estates com enologia de Paulo Nunes)   José Maria da Fonseca Moscatel de Setúbal Superior 1924 (Moscatel de Setúbal da José Maria da Fonseca com enologia de Domingos Soares Franco) Barbeito O Americano Malvasia 50 Anos (Vinho Madeira)   Menin Porto Branco 50 Anos (Vinho do Porto).",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.1743305,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "Top 10 Portuguese Wines: know the list of the best reds, whites, roses and fortified 2024",
        "en_content": "In blind tasting, without prior knowledge of the wines, the jury of the \"TOP 10\" brought together half a hundred tasters - journalists, critics, and importers - of a total of 14 nationalities: Brazil, Denmark, Spain, the United States, Italy, Japan, Lithuania, Mexico, the Netherlands, Poland, the United Kingdom, Switzerland, Ukraine and Portugal. In an assessment, 65 samples were obtained from a pre-selection by the Wine Magazine, taking into account the wines that the tasters considered to have been the most exciting of 2024, announced in a statement the Wine Essence, event taking place in Porto and which integrates the . The winners' announcement and their prize delivery took place at the English Feitoria in Porto on Friday, February 21. Domingos Alves de Sousa Personal Reserva 2015 (tinto do Douro, elaborated by Domingos Alves de Sousa with the enology of Tiago Alves de Sousa) Casa da Passarella Villa Oliveira Vinha Centenária Pai d ́Aviz 2018 (Dão) Casa da Atela Anabela Grande Reserva 2019 (Tejo), Pai Chão Grande Reserva 2022 (Alentejano branco prepared by Adega Mayor with the eology of Carlos Rodrigues) Quinta de San Michel The Névoa de Janas 2020 (Regional Lisboa) Crosta Calcária dos Prophets 2023 (DOP Madeirense). Costa Boal Homenagem by António Boal Reserve 2023 (the Douro River of the Costa Boal Family Estates with the eology of Paulo Nunes) José Maria da Fonseca Moscatel de Setúbal Superior 1924 (Moscatel de Setúbal da José Maria da Fonseca with enology of Domingos Soares Franco) Barbeito The American Malvasia 50 Years (Vinho Madeira) Menin Porto Branco 50 Years (Vinho do Porto).",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 7,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 85,
                "end_char": 89,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 77,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "half a hundred",
                "start_char": 98,
                "end_char": 112,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 175,
                "end_char": 177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 217,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 236,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 250,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 261,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 273,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 294,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 314,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 327,
                "end_char": 334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 339,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "65",
                "start_char": 367,
                "end_char": 369,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Wine Magazine",
                "start_char": 416,
                "end_char": 433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 527,
                "end_char": 531,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 598,
                "end_char": 603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 720,
                "end_char": 725,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday, February 21",
                "start_char": 729,
                "end_char": 748,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Domingos Alves de Sousa Personal Reserva 2015",
                "start_char": 750,
                "end_char": 795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tinto",
                "start_char": 797,
                "end_char": 802,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Douro",
                "start_char": 806,
                "end_char": 811,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Domingos Alves de Sousa",
                "start_char": 827,
                "end_char": 850,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiago Alves de Sousa",
                "start_char": 871,
                "end_char": 891,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Centenária Pai d ́Aviz",
                "start_char": 933,
                "end_char": 955,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 956,
                "end_char": 960,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tejo",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pai Chão Grande Reserva 2022",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1045,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adega",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1082,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlos Rodrigues",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Quinta de San Michel",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Costa Boal",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "António Boal Reserve",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Douro River",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1307,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Costa Boal Family Estates",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1340,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Nunes",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "José Maria da Fonseca Moscatel de Setúbal Superior 1924",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscatel de Setúbal da José Maria da Fonseca",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Domingos Soares Franco",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1536,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Malvasia",
                "start_char": 1537,
                "end_char": 1545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "50 Years",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vinho Madeira",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Menin Porto Branco",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1589,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50 Years",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1598,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vinho",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1605,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 1609,
                "end_char": 1614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Taylor Swift é incrivelmente chata e está presa porque não pode irritar os fãs. Vai acabar a cantar em Las Vegas”",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/cultura",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2025-02-23-taylor-swift-e-incrivelmente-chata-e-esta-presa-porque-nao-pode-irritar-os-fas.-vai-acabar-a-cantar-em-las-vegas-1da2c84c?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/blitz/2025-02-23-taylor-swift-e-incrivelmente-chata-e-esta-presa-porque-nao-pode-irritar-os-fas.-vai-acabar-a-cantar-em-las-vegas-1da2c84c",
        "subtitle": null,
        "content": "Taylor Swift é “incrivelmente aborrecida” e “não gosto da Lady Gaga como ser humano”, afirmou John Lydon em entrevista ao “NME”. O mítico vocalista dos Sex Pistols, que na banda punk respondia pelo nome Johnny Rotten, foi questionado pela publicação britânica sobre os elogios que fez, em tempos, a Lady Gaga. “Antes, ela parecia o Bowie, era música pop no seu melhor. Agora é uma bizarria”, afirmou. “Anda a fazer filmes e não gosto dela como ser humano. Não creio que ela projete algo de saudável. Não sinto paixão, é lamentável”, afirma o também líder dos Public Image Ltd. Partindo daí, Johnny deixou também críticas a Taylor Swift, uma das maiores estrelas pop da atualidade: “É incrivelmente aborrecida. Está presa porque não pode irritar os fãs. Vai ser mais uma daquelas que acaba em Las Vegas, porque é o único lugar que lhe resta, não há outro futuro para ela”, comentou.",
        "ranked": 9,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.2878916,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "“Taylor Swift is incredibly boring and is stuck because it cannot irritate fans. It will end up singing in Las Vegas”",
        "en_content": "Taylor Swift is “incredibly boring” and “I don’t like Lady Gaga as a human,” said John Lydon in an interview with “NME”. The mythical lead singer of the Sex Pistols, who in the punk band responded by the name Johnny Rotten, was questioned by the British publication on the compliments she made, in time, Lady Gaga. “Before she looked like Bowie, it was pop music at her best. It is now a bizarre,” he said. “He’s making movies and I don’t like her as a human being. I don't think she's projecting something healthy. I don’t feel passion, it’s unfortunate,” says Public Image Ltd. From there, Johnny also left criticism of Taylor Swift, one of the biggest pop stars of today: “It’s incredibly boring. You're under arrest because you can't piss off the fans. It will be one more of those that ends in Las Vegas, because it is the only place that remains, there is no other future for her \", commented.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 1,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Las Vegas",
                "start_char": 107,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lady Gaga",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Lydon",
                "start_char": 82,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NME",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Sex Pistols",
                "start_char": 149,
                "end_char": 164,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Johnny Rotten",
                "start_char": 209,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lady Gaga",
                "start_char": 304,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bowie",
                "start_char": 339,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Public Image Ltd.",
                "start_char": 562,
                "end_char": 579,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Johnny",
                "start_char": 592,
                "end_char": 598,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 622,
                "end_char": 634,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 636,
                "end_char": 639,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 668,
                "end_char": 673,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 768,
                "end_char": 771,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Las Vegas",
                "start_char": 799,
                "end_char": 808,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Entrevista a Javier Milei, presidente da Argentina: “Sou um outsider que ama a liberdade e odeia o Estado”",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/internacional",
        "news_url": "https://expresso.pt/semanario/revista-e/-e/2025-02-20-entrevista-a-javier-milei-presidente-da-argentina-sou-um-outsider-que-ama-a-liberdade-e-odeia-o-estado-f4ffac94?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/semanario/revista-e/-e/2025-02-20-entrevista-a-javier-milei-presidente-da-argentina-sou-um-outsider-que-ama-a-liberdade-e-odeia-o-estado-f4ffac94",
        "subtitle": null,
        "content": "avier Milei não é um Presidente como os outros. Foi o próprio que nos enviou uma mensagem de voz seguida de um emoji com o polegar para cima quando aceitou receber, em exclusivo, a revista “Le Point”. Primeiro chefe de Estado estrangeiro recebido por Donald Trump após a vitória presidencial, o Presidente argentino mantém conversas regulares com Elon Musk. É um facto: tornou-se uma estrela em matéria de recuperação económica e combate à burocracia. “Tem feito um trabalho fantástico em muito pouco tempo. Aliás, Make Argentina Great Again está a funcionar”, afirmou Donald Trump. Até mesmo o Fundo Monetário Internacional (FMI) elogia um país, a Argentina, que antes era o seu pior aluno. Irónico! “Conhece algum político que tenha feito campanha com um plano de austeridade e o tenha aplicado à risca? Javier fez isso mesmo com uma minoria de cerca de 40 deputados no Congresso”, recordam Martin Menem e Bertie Lynch, deputados do partido presidencial, A Liberdade Avança.",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.3033056,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "Interview with Javier Milei, President of Argentina: “I am an outsider who loves freedom and hates the state”",
        "en_content": "Milei is not a president like the others. It was the very one who sent us a voice message followed by an emoji with the thumb up when he accepted to receive exclusively the magazine “Le Point”. First foreign head of state received by Donald Trump after the presidential victory, the Argentine President maintains regular conversations with Elon Musk. It is a fact: it has become a star in economic recovery and combating bureaucracy. “It has done a fantastic job in very little time. In fact, Make Argentina Great Again is working,” Donald Trump said. Even the International Monetary Fund (IMF) praises a country, Argentina, which was once his worst student. Ironic! “Do you know any politician who campaigned with an austerity plan and applied it to laughter? Javier did this even with a minority of about 40 deputies in Congress”, recalls Martin Menem and Bertie Lynch, MPs of the presidential party, A Liberdade Avança.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Point",
                "start_char": 183,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 234,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 340,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 533,
                "end_char": 545,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Monetary Fund",
                "start_char": 557,
                "end_char": 588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 614,
                "end_char": 623,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier",
                "start_char": 761,
                "end_char": 767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 40",
                "start_char": 801,
                "end_char": 809,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 822,
                "end_char": 830,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martin Menem",
                "start_char": 841,
                "end_char": 853,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bertie Lynch",
                "start_char": 858,
                "end_char": 870,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the presidential party",
                "start_char": 879,
                "end_char": 901,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liberdade Avança",
                "start_char": 905,
                "end_char": 921,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Lembro-me de ir à abertura de um restaurante de sushi e parecia que estava em Hollywood: nem eu nem a Sónia Tavares estávamos habituados”",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/cultura",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2025-02-22-lembro-me-de-ir-a-abertura-de-um-restaurante-de-sushi-e-parecia-que-estava-em-hollywood-nem-eu-nem-a-sonia-tavares-estavamos-habituados-128a207f?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/blitz/2025-02-22-lembro-me-de-ir-a-abertura-de-um-restaurante-de-sushi-e-parecia-que-estava-em-hollywood-nem-eu-nem-a-sonia-tavares-estavamos-habituados-128a207f",
        "subtitle": null,
        "content": "No Posto Emissor, Fernando Ribeiro, integrante do projeto Amália Hoje, lembrou algumas das peripécias pelas quais o grupo passou após o lançamento, e o sucesso, do seu disco de estreia, editado em 2009. O músico, também dos Moonspell, recordou alguns episódios passados no “Portugal real”, como um concerto na Pampilhosa da Serra, em que a eletricidade de palco foi abaixo por quatro vezes na mesma canção. O mediatismo da sua relação com Sónia Tavares, dos The Gift, igualmente membro dos Amália Hoje, também mereceu destaque da parte de Fernando Ribeiro. “Lembro-me de ir à abertura de um restaurante de sushi de um amigo e parecia que estava em Hollywood: nem eu nem a Sónia estávamos habituados [a esta exposição]”, disse. Este ano, o supergrupo - composto por Nuno Gonçalves, Sónia Tavares (The Gift), Fernando Ribeiro (Moonspell) e pelo cantor e compositor Paulo Praça (Turbojunkie, Plaza) - vai uma vez mais cantar Amália sob prisma pop. Agendados estão concertos no Coliseus do Porto (1 de março) e Lisboa (7 de março), e há também um segundo álbum a ser preparado.",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.5138626,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "“I remember going to the opening of a sushi restaurant and it seemed like I was in Hollywood: neither I nor Sónia Tavares were used to it”",
        "en_content": "At the Emissor Post, Fernando Ribeiro, member of the Amália Today project, recalled some of the perimeters by which the group passed after the release, and the success of its debut album, edited in 2009. The musician, also of the Moonspells, recalled a few episodes spent in the “Real Portugal”, as a concert at the Pampilhosa da Serra, in which the stage electricity went down four times in the same song. The mediatism of his relationship with Sónia Tavares, of The Gift, also a member of Amália Today, also deserved highlight from Fernando Ribeiro. “I remember going to the opening of a friend’s sushi restaurant and it seemed like I was in Hollywood: neither I nor Sonia were used to [this exhibition],” he said. This year, the supergroup - composed by Nuno Gonçalves, Sónia Tavares (The Gift), Fernando Ribeiro (Moonspell) and the singer and composer Paulo Praça (Turbojunkie, Plaza) - will once again sing Amália under pop prism. Scheduled are concerts at the Coliseus do Porto (1 March) and Lisbon (7 March), and there is also a second album to be prepared.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hollywood",
                "start_char": 83,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sónia Tavares",
                "start_char": 108,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Emissor Post",
                "start_char": 3,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fernando Ribeiro",
                "start_char": 21,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amália",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 198,
                "end_char": 202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moonspells",
                "start_char": 230,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 378,
                "end_char": 382,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sónia Tavares",
                "start_char": 446,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Gift",
                "start_char": 464,
                "end_char": 472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amália Today",
                "start_char": 491,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fernando Ribeiro",
                "start_char": 534,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hollywood",
                "start_char": 644,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sonia",
                "start_char": 669,
                "end_char": 674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 717,
                "end_char": 726,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nuno Gonçalves",
                "start_char": 757,
                "end_char": 771,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sónia Tavares",
                "start_char": 773,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fernando Ribeiro",
                "start_char": 799,
                "end_char": 815,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moonspell",
                "start_char": 817,
                "end_char": 826,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Praça",
                "start_char": 856,
                "end_char": 867,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turbojunkie",
                "start_char": 869,
                "end_char": 880,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amália",
                "start_char": 912,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coliseus",
                "start_char": 966,
                "end_char": 974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 978,
                "end_char": 983,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1 March",
                "start_char": 985,
                "end_char": 992,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1004,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7 March",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1013,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1042,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lexus LBX Cool: Bebé da Toyota já caminha",
        "date_raw": "2025-02-24T01.01.40",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://expresso.pt/ultimas",
        "news_url": "https://expresso.pt/iniciativaseprodutos/carro-do-ano/2025-02-23-lexus-lbx-cool-bebe-da-toyota-ja-caminha-a95658cb?utm_source=expresso&utm_medium=category&utm_campaign=WEB&utm_content=/iniciativaseprodutos/carro-do-ano/2025-02-23-lexus-lbx-cool-bebe-da-toyota-ja-caminha-a95658cb",
        "subtitle": null,
        "content": "Quando se fala de Lexus, a marca de topo da Toyota, tende a pensar-se em grandes automóveis com 400 cv e acabamentos dignos dos imperadores da Pérsia antiga. Trata-se do acrónimo de “Luxury Export for the United States”, ou seja carro de luxo para americano comprar. E era! O LS 400 de 1989, sedã com motor de quatro litros, 280 cavalos e caixa automática de oito velocidades, batia tudo o que na altura saía de Detroit. O LBX (acrónimo de Lexus Breaktrough Crossover, ou seja incursão da marca neste segmento) lembra um Yaris Cross melhorado: tamanho semelhante, interior mais cuidado, a conhecida motorização híbrida recarregável em andamento e uma caixa de variaçãcontínua que quase já não faz aqueles zumbidos irritantes. No fundo, a tecnologia que a marca foi aperfeiçoando desde 1997 e que hoje domina de forma imperial. Preço desde €34.950. Quando se aposta na tecnologia pela tecnologia, as coisas podem correr mal. Recorde-se o “satélite” do Citroën Visa, concentrando faróis, limpa-vidros, piscas, esguicho, etc. Ou a mania recente de nos obrigar a ir ao ecrã tátil para abrir o porta-luvas ou a bagageira. No Lexus LBX, se quisermos desativar o irritante sistema de manutenção na faixa (imposição regulamentar europeia) basta carregar no ícone das aplicações e logo surgem no ecrã as mais frequentes, uma das quais é a que permite a desativação do sistema atrás referido. Genial! Forma Crossover 5 portas e 5 lugares Preço-base €26.356 PVP €34.950 Motor três cilindros a gasolina 1490 cm3+ bateria hidretos metálicos níquel+motor elétrico 90 cv Potência combinada 136 cv Binário combinado 185 Nm Caixa de velocidades tipo variação contínua (E-CVT) Velocidade máxima 170 km/h Aceleração 9,2 (0-100 km/h em seg.) Bagageira 402 l Depósito de combustível 36 l Comprimento/largura/altura 4,19/1,83/1,55 m Consumo combinado 4,4 – 4,7 l/100 km Emissões combinadas de CO2 100 a 107 g/km",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740358900.5633948,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2025-02-24 01:01:40",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2025-02-24T01.01.40",
        "en_title": "Lexus LBX Cool: Baby of Toyota already walks",
        "en_content": "When it comes to Lexus, the top brand of Toyota, tends to think of large cars with 400 cv and finishes worthy of the emperors of ancient Persia. It is the acronym of “Luxury Export for the United States”, i.e. luxury car to American buy. It was! The LS 400 of 1989, sedan with four-litre motor, 280 horses and eight-speed automatic box, beat everything that at the time came out of Detroit. The LBX (acronym of Lexus Breaktrough Crossover, i.e. brand incursion in this segment) recalls an improved Yaris Cross: similar size, more careful interior, the well-known rechargeable hybrid motorization in progress and a continuous variation box that almost no longer does those annoying tinnitus. In the background, the technology that the brand has been perfecting since 1997 and which today dominates imperially. Price from €34.950. When you focus on technology, things can go wrong. Remember the Citroën Visa “satellite”, concentrating headlights, glass cleaners, flashes, squirrel, etc. Or the recent mania to force us to go to the touch screen to open the glove box or the trunk. In the Lexus LBX, if we want to disable the annoying maintenance system in the track (European regulatory imposition) just load the application icon and then the most frequent ones appear on the screen, one of which is the one that allows the deactivation of the system mentioned above. Great! Crossover 5 doors and 5 seats Base price €26.356 PVP €34.950 Motor three gasoline cylinders 1490 cm3+ battery metallic hydrides nickel + electric motor 90 cv Combined power 136 cv Combo binary 185 Nm Gearbox type continuous variation (E-CVT) Maximum speed 170 km/h Acceleration 9.2 (0-100 km/h in seg.) Baggage 402 l Fuel tank 36 l Length/width/height 4.19/1.83/1.55 m Combo consumption 4.4 – 4.7 l/100 km Combined emissions from CO2 100 to 107 g/km",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lexus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toyota",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lexus",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toyota",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "400",
                "start_char": 83,
                "end_char": 86,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "cv",
                "start_char": 87,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Persia",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luxury Export for the United States",
                "start_char": 167,
                "end_char": 202,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1989",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four-litre",
                "start_char": 277,
                "end_char": 287,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "280",
                "start_char": 295,
                "end_char": 298,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 310,
                "end_char": 315,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Detroit",
                "start_char": 382,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "LBX",
                "start_char": 395,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lexus Breaktrough Crossover",
                "start_char": 411,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yaris Cross",
                "start_char": 498,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1997",
                "start_char": 766,
                "end_char": 770,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 781,
                "end_char": 786,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "34.950",
                "start_char": 821,
                "end_char": 827,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Citroën Visa",
                "start_char": 889,
                "end_char": 905,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lexus",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1091,
                "label": "ORG",
