[
    {
        "title": "Associação quer apoiar mulheres que façam IVG e acabar com a “vergonha, o silêncio, o estigma e o não cumprimento da lei”",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.43",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/sociedade/2024-05-27-associacao-quer-apoiar-mulheres-que-facam-ivg-e-acabar-com-a-vergonha-o-silencio-o-estigma-e-o-nao-cumprimento-da-lei-e0862165",
        "subtitle": "A associação “Escolha” dá apoio a mulheres que pretendem realizar uma IVG, disponibilizando informação sobre a lei e aconselhamento sobre questões práticas. Também está disponível para acompanhar idas a consultas. “Há muitas mulheres que enfrentam este processo completamente sozinhas”, explica a fundadora Patrícia Cardoso",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808063.711408,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:43",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.43",
        "en_title": "Association wants to support women who make IVG and end the “ shame, silence, stigma and non-compliance with the law”",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The “Choose” association supports women who intend to carry out an IVG, providing information on law and advice on practical issues. It is also available to follow incoming queries. “There are many women who face this process completely alone”, explains founder Patrícia Cardoso",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IVG",
                "start_char": 44,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "IVG",
                "start_char": 67,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patrícia Cardoso",
                "start_char": 262,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Entre socalcos e rios, há sabores do Douro para provar em Sabrosa",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.43",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/boa-cama-boa-mesa/iniciativas-e-produtos/roteiro-de-fim-de-semana/2024-05-23-entre-socalcos-e-rios-ha-sabores-do-douro-para-provar-em-sabrosa-ba4c3d33",
        "subtitle": "Entre os socalcos das vinhas e as curvas dos rios Douro e Pinhão, Sabrosa é “terra de tal natureza que, não contente com as dádivas a céu aberto, encerra nas entranhas riquezas que não têm conto”, escreveu Miguel Torga. Há muito para descobrir na região, até mesmo à mesa, onde se destacam o Cabrito no forno e a Bola de carne à boa moda transmontana. Roteiro de Fim de Semana é uma iniciativa Boa Cama Boa Mesa, com o apoio do Recheio",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808063.727763,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:43",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.43",
        "en_title": "Between terraces and rivers, there are flavors of the Douro to taste in Sabrosa",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Between the terraces of the vineyards and the curves of the Douro and Pinhão rivers, Sabrosa is “the land of such a nature that, not content with the gifts in the open sky, closes in the bowels riches that have no tale”, wrote Miguel Torga. There is a lot to discover in the region, even at the table, where the Cabrito stand out in the oven and the Meat Ball in good fashion transmontana. Weekend Screenplay is an initiative Boa Cama Boa Mesa, with the support of the filling",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Douro",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sabrosa",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Douro",
                "start_char": 60,
                "end_char": 65,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pinhão",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sabrosa",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miguel Torga",
                "start_char": 227,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cabrito",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "transmontana",
                "start_char": 376,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Boa Cama Boa Mesa",
                "start_char": 426,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Billie Eilish: “Ninguém quer ver um concerto de três horas, é psicótico”",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.43",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-26-billie-eilish-ninguem-quer-ver-um-concerto-de-tres-horas-e-psicotico-62543991",
        "subtitle": "A digressão em torno de “Hit Me Hard And Soft” não será uma “maratona”, garante Billie Eilish. As suas declarações não estão a ser recebidas propriamente com agrado pelos fãs de Taylor Swift, conhecida pelos seus longos espetáculos, como os que apresentou nos últimos dias em Lisboa",
        "content": "Billie Eilish esteve à conversa com os fãs numa iniciativa da StationHead, uma plataforma de   de música. Questionada sobre se na sua próxima digressão iria interpretar, ao vivo, todos os temas de “Hit Me Hard And Soft”,  , a artista rejeitou essa possibilidade: “Isso significaria que os meus concertos seriam incrivelmente longos”, explicou. “Se o fizesse, teria de cortar em todas as outras canções. Não vou dar um concerto de três horas, isso seria psicótico. Ninguém quer ver isso, nem eu nem vocês”, continuou. Estas declarações de Billie Eilish foram recebidas com desdém por parte de fãs de Taylor Swift,  , como os que apresentou nos últimos dias em Lisboa. Porém, note-se que em entrevista ao “Los Angeles Times”, em 2023, Eilish elogiou Swift - e Beyoncé - precisamente por conseguirem fazer espetáculos tão longos. A nova digressão de Billie Eilish arranca em setembro,  .",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808063.9863658,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:43",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.43",
        "en_title": "Billie Eilish: “No one wants to see a three-hour concert, it’s psychotic”",
        "en_content": "Billie Eilish was chatting with fans on a StationHead initiative, a music platform. Asked about whether on her next tour would interpret, live, all the themes of “Hit Me Hard And Soft”, , the artist rejected this possibility: “This would mean that my concerts would be incredibly long,” he explained. “If I did, I would have to cut all the other songs. I'm not giving a three-hour concert, that would be psychotic. No one wants to see it, neither do I nor you”, he continued. These statements by Billie Eilish were received with disdain by Taylor Swift fans, as those he presented in recent days in Lisbon. However, it is noted that in an interview with the “Los Angeles Times”, in 2023, Eilish praised Swift - and Beyoncé - precisely for being able to perform such long shows. Billie Eilish's new tour starts in September.",
        "en_subtitle": "The tour around “Hit Me Hard And Soft” will not be a “marathon,” says Billie Eilish. Your statements are not being received properly by Taylor Swift fans, known for their long shows, such as those you have presented in recent days in Lisbon",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Billie Eilish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three-hour",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hit Me Hard And Soft",
                "start_char": 17,
                "end_char": 37,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Billie Eilish",
                "start_char": 70,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 136,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 219,
                "end_char": 230,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Billie Eilish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "StationHead",
                "start_char": 42,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hit Me Hard And Soft",
                "start_char": 163,
                "end_char": 183,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "three-hour",
                "start_char": 370,
                "end_char": 380,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Billie Eilish",
                "start_char": 496,
                "end_char": 509,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 540,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 584,
                "end_char": 595,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 599,
                "end_char": 605,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the “Los Angeles Times",
                "start_char": 654,
                "end_char": 676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 682,
                "end_char": 686,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eilish",
                "start_char": 688,
                "end_char": 694,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beyoncé",
                "start_char": 715,
                "end_char": 722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Billie Eilish's",
                "start_char": 778,
                "end_char": 793,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 813,
                "end_char": 822,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "À descoberta de Vila Real, porta de entrada no Douro Vinhateiro",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/boa-cama-boa-mesa/2024-05-23-video-a-descoberta-de-vila-real-porta-de-entrada-no-douro-vinhateiro-227feb5b",
        "subtitle": "VÍDEO: Nesta viagem, marcada pelos rios Corgo e Cabril, exploram-se natureza, património, vinhos e sabores regionais da região de Vila Real, que abre portas para o sublime Douro Vinhateiro",
        "content": "VÍDEO: Protegida pelas serras do Alvão e do Marão, a cidade de Vila Real é uma das principais portas de entrada no Douro Vinhateiro, paisagem que é Património da Humanidade. Nesta viagem, ao longo dos rios Corgo e Cabril, exploram-se a natureza, o património, os vinhos e os sabores regionais. As Cristas de galo e os Pitos de Santa Luzia são emblemas da famosa   e da própria cidade, que guarda a tradição de, no dia de Santa Luzia, a 13 de dezembro, entre os namorados, as mulheres dão o seu “Pito” e os homens retribuem no dia de S. Brás com a “Gancha” de Vila Real. Prove as “Tripas aos molhos”, o prato emblemático da  , embaixador da gastronomia regional transmontana, espaço acolhedor e familiar, com várias salas interiores e uma esplanada emoldurada por videiras. Sinta as emoções da alta velocidade do Circuito de Vila Real e dê um passeio a bordo de um carro clássico da  , percorra as principais ruas da cidade, com paragem na Avenida Carvalho Araújo, na Sé Catedral, nas ruelas do centro histórico, na Igreja de S. Pedro ou na Capela Nova. Faça uma visita ao Palácio de Mateus e provas e degustações de produtos locais. Para explorar a pé, percorra os Passadiços do Corgo, inaugurados há dois anos para complementar o parque natural, que serpenteiam na margem do rio, entre o arvoredo, com Vila Real como cenário. Relaxe depois na  , uma propriedade de sete hectares, caracterizada pelo respeito pela envolvente natural e pela sustentabilidade. O projeto teve na base a produção, com plantação de árvores de fruto, e levou à recuperação de várias casas numa propriedade familiar e que inclui um hotel para insetos, bem como charcos de rãs, criados de modo a fortalecer a biodiversidade. Razões que justificaram a distinção com o prémio Sustentabilidade, atribuído pelo Guia Boa Cama Boa Mesa. A partir do alojamento explore o Parque Natural do Alvão. Termine com uma visita à  , com guia ou de forma independente com áudio guia, explorando cada uma das salas, os jardins, o emblemático Túnel de Cedros, e a capela em honra de Nossa Senhora dos Prazeres, que guarda o corpo de São Marcos Mártir. O programa Boa Cama Boa Mesa na  , produzido pela  , com estreia sábado, dia 25 de maio de 2024 (11h35) e conta com várias repetições ao longo da semana. Este é o segundo episódio da trigésima quinta temporada de programas Boa Cama Boa Mesa.   Acompanhe o   no  , no  !",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.084666,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "To the discovery of Vila Real, gateway in the Douro Vinhateiro",
        "en_content": "VIDEO: Protected by the mountains of Alvão and Marão, the city of Vila Real is one of the main entrance doors in the Douro Vinhateiro, a landscape that is a World Heritage Site. On this journey, along the rivers Corgo and Cabril, nature, heritage, wines and regional flavours are explored. The Rooster Crists and the Pitos of Santa Luzia are emblems of the famous and the city itself, which guards the tradition of, on the day of Santa Luzia, on December 13, among boyfriends, women give their “Pito” and men repay on the day of S. Brás with the “Gancha” of Vila Real. Taste the “Tripas to the sauces”, the emblematic dish of , ambassador of regional gastronomy transmontana, cosy and family space, with several interior rooms and a terrace framed by vines. Feel the emotions of the high speed of the Circuit of Vila Real and take a walk aboard a classic car of the , walk the main streets of the city, with stop at Avenida Carvalho Araújo, in the Cathedral, in the streets of the historic center, in the Church of S. Pedro or in the Chapel Nova. Visit the Matthew Palace and tastes and tastings of local products. To explore on foot, visit the Passadiços do Corgo, opened two years ago to complement the natural park, which snaked on the riverbank, between the tree, with Vila Real as a setting. Relax later on, a property of seven hectares, characterized by respect for natural surroundings and sustainability. The project was based on production, with fruit trees planting, and led to the recovery of several houses in a family estate and that includes a hotel for insects, as well as frogs charcos, created to strengthen biodiversity. Reasons that justified the distinction with the Sustainability Award, awarded by the Boa Cama Boa Mesa Guide. From the accommodation explore the Alvão Natural Park. Finish with a visit to the , with guide or independently with audio guide, exploring each of the rooms, the gardens, the emblematic Tunnel of Cedros, and the chapel in honor of Our Lady of Pleasures, which guards the body of St. Mark Martyr. The program Boa Cama Boa Mesa na , produced by , with premiere Saturday, May 25, 2024 (11h35) and has several repetitions throughout the week. This is the second episode of the thirtieth season of Boa Cama Boa Mesa. Follow the no.",
        "en_subtitle": "VIDEO: On this trip, marked by the rivers Corgo and Cabril, explore nature, heritage, wines and regional flavors of the region of Vila Real, which opens doors to the sublime Douro Vinhateiro",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Corgo",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cabril",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vila Real",
                "start_char": 130,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Douro Vinhateiro",
                "start_char": 174,
                "end_char": 190,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Marão",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Corgo",
                "start_char": 212,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cabril",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Rooster Crists",
                "start_char": 290,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pitos",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santa Luzia",
                "start_char": 326,
                "end_char": 337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 419,
                "end_char": 426,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December 13",
                "start_char": 446,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pito",
                "start_char": 495,
                "end_char": 499,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "S. Brás",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the “Gancha",
                "start_char": 542,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tripas",
                "start_char": 580,
                "end_char": 586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "transmontana",
                "start_char": 662,
                "end_char": 674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Circuit of Vila Real",
                "start_char": 797,
                "end_char": 821,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avenida Carvalho Araújo",
                "start_char": 916,
                "end_char": 939,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Cathedral",
                "start_char": 948,
                "end_char": 957,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Church of S. Pedro",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1023,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chapel Nova",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1045,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Matthew Palace",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1071,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Corgo",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two years ago",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1186,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vila Real",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1282,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven hectares",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1341,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "charcos",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1601,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Alvão Natural Park",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1802,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Cedros",
                "start_char": 1946,
                "end_char": 1952,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Our Lady of Pleasures",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 2002,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "St. Mark Martyr",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2044,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Boa Cama Boa Mesa",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2075,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday, May 25, 2024",
                "start_char": 2109,
                "end_char": 2131,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 2179,
                "end_char": 2187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2201,
                "end_char": 2207,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the thirtieth season",
                "start_char": 2219,
                "end_char": 2239,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Boa Cama Boa Mesa",
                "start_char": 2243,
                "end_char": 2260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Entre Tavira e Vila Real de Santo António, estes são os melhores hotéis para uma escapadinha ao Algarve",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/boa-cama-boa-mesa/2024-05-27-entre-tavira-e-vila-real-de-santo-antonio-estes-sao-os-melhores-hoteis-para-uma-escapadinha-ao-algarve-4a89b584",
        "subtitle": "Com feriados no horizonte e o verão à espreita, siga esta rota com os melhores alojamentos nos municípios de Tavira, Castro Marim e Vila Real de Santo António. Nesta zona do Sotavento do Algarve, entre o barrocal e o mar, estes são os hotéis selecionados pelo Guia Boa Cama Boa Mesa 2024",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.1055486,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "Between Tavira and Vila Real de Santo António, these are the best hotels for a getaway to the Algarve",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "With holidays on the horizon and the summer lurking, follow this route with the best accommodation in the municipalities of Tavira, Castro Marim and Vila Real de Santo António. In this area of the Algarve Sotavento, between the baroque and the sea, these are the hotels selected by the Boa Cama Boa Mesa Guide 2024",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tavira",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vila Real de Santo António",
                "start_char": 19,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Algarve",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tavira",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Castro Marim",
                "start_char": 132,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vila Real de Santo António",
                "start_char": 149,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Algarve Sotavento",
                "start_char": 193,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 310,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "José Barreiro: “Fizemos o primeiro festival de Paredes de Coura 9 dias depois de termos a ideia. Foi um disparate de adolescentes”",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-26-jose-barreiro-fizemos-o-primeiro-festival-de-paredes-de-coura-9-dias-depois-de-termos-a-ideia.-foi-um-disparate-de-adolescentes-dbbbfe81",
        "subtitle": "“Era uma canseira estar em Paredes de Coura durante três meses, de férias escolares, sem fazer nada, só a beber copos. Essa pasmaceira fez com que fossemos criativos.” Mo podcast Posto Emissor, José Barreiro, diretor do festival Primavera Sound Porto, recorda o momento em que criou, com amigos, o festival de Paredes de Coura, em 1993",
        "content": "José Barreiro, diretor do Primavera Sound Porto, recordou, no podcast Posto Emissor, o momento em que, no ano de 1993, criou o festival de Paredes de Coura com amigos. “Fizemos o primeiro Paredes de Coura 9 dias depois de termos a ideia. Foi um disparate de adolescentes”. “Na altura, fizemos uma festa para nos divertirmos, porque era uma canseira estar em Paredes de Coura durante três meses, de férias escolares, sem fazer nada, só a beber copos”, continua Barreiro, “essa pasmaceira fez com que fossemos criativos”. Ouça a resposta completa a partir dos 36 minutos e 43 segundos: Recorde-se que o Primavera Sound Porto regressa ao Parque da Cidade entre os dias 6 e 8 de junho, tendo como cabeças-de-cartaz Lana Del Rey, SZA e Pulp. Os bilhetes diários para o segundo dia, aquele em que Lana Del Rey sobe ao palco, já se encontram esgotados.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.402229,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "José Barreiro: “We did the first Coura Walls festival 9 days after we had the idea. It was a teen nonsense”",
        "en_content": "José Barreiro, director of the Primavera Sound Porto, recalled, on the Post Emissor podcast, the time when, in 1993 created the festival of Paredes de Coura with friends. “We made the first Coura Walls 9 days after we had the idea. It was a teen nonsense.” “At the time, we had a party to have fun, because it was a tiresome to be in Paredes de Coura for three months, on school holidays, without doing anything, just drinking glasses”, continues Barreiro, “this pasmaceira made us creative”. Listen to the full response from 36 minutes and 43 seconds: It should be remembered that Primavera Sound Porto returns to Parque da Cidade from 6 to 8 June, with Lana Del Rey, SZA and Pulp as its head-of-cart. The daily tickets for the second day, the one in which Lana Del Rey rises to the stage, are already exhausted.",
        "en_subtitle": "\" It was a tiresome to be in Paredes de Coura for three months, on school holidays, without doing anything, just drinking glasses. This prick made us creative.” Mo podcast Posto Emissor, José Barreiro, director of the festival Primavera Sound Porto, recalls the time when he created, with friends, the festival of Paredes de Coura in 1993",
        "title_NER": [
            {
                "word": "José Barreiro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coura Walls",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "9 days",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Paredes de Coura",
                "start_char": 29,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three months",
                "start_char": 50,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mo",
                "start_char": 161,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Posto Emissor",
                "start_char": 172,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "José Barreiro",
                "start_char": 187,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Primavera Sound Porto",
                "start_char": 227,
                "end_char": 248,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Paredes de Coura",
                "start_char": 314,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1993",
                "start_char": 334,
                "end_char": 338,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "José Barreiro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Primavera Sound Porto",
                "start_char": 27,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Post Emissor",
                "start_char": 71,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1993",
                "start_char": 111,
                "end_char": 115,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paredes de Coura",
                "start_char": 140,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "9 days",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paredes de Coura",
                "start_char": 334,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three months",
                "start_char": 355,
                "end_char": 367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Barreiro",
                "start_char": 447,
                "end_char": 455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "36 minutes and 43 seconds",
                "start_char": 526,
                "end_char": 551,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Primavera Sound Porto",
                "start_char": 582,
                "end_char": 603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parque da Cidade",
                "start_char": 615,
                "end_char": 631,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "6 to 8 June",
                "start_char": 637,
                "end_char": 648,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lana Del Rey",
                "start_char": 655,
                "end_char": 667,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SZA",
                "start_char": 669,
                "end_char": 672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pulp",
                "start_char": 677,
                "end_char": 681,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 707,
                "end_char": 712,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the second day",
                "start_char": 725,
                "end_char": 739,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lana Del Rey",
                "start_char": 758,
                "end_char": 770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "North Festival até domingo no Porto: horários e informações úteis do festival que traz Nelly Furtado de volta a Portugal",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-23-north-festival-ate-domingo-no-porto-horarios-e-informacoes-uteis-do-festival-que-traz-nelly-furtado-de-volta-a-portugal-33be8917",
        "subtitle": "Decorre até à madrugada de segunda-feira uma nova edição do portuense North Festival, que se estreará numa nova localização: o Parque de Serralves. Nelly Furtado é a estrela da noite do terceiro dia. Conheça os horários, o mapa do recinto e saiba como chegar",
        "content": "Teve início esta sexta-feira uma nova edição do North Festival, que este ano se muda da Alfândega para o Parque de Serralves, no Porto. Para a sua edição de 2024, o festival organizado pela Vibes & Beats contou no seu cartaz com nomes como Alejandro Sanz, Keane e Tom Odell. Este domingo, conclui-se com Nelly Furtado como cabeça de cartaz e um elenco de artistas brasileiras, encabeçado por Claudia Leitte.   18h40 Nininho Vaz Maia 19h50 Iñigo Quintero 21h00 Maria Becera 22h30 Myke Towers 23h40 Alejandro Sanz 17h25 Plaza 18h35 The Reytons 19h55 Birdy 21h25 Tom Odell 23h15 Keane 17h20 Wiu 18h45 Grupo Menos É Mais 20h20 Bell Marques 22h00 Claudia Leitte 23h30 Nelly Furtado   Uma das novidades para a edição deste ano é a inclusão do Palco Sunset, dedicado à música eletrónica de dança, e por onde passarão os DJs Progressivu, Rich & Mendes, James Flower, Bitch Boys, Estefani Brolo e Ana Rizo e Riot.     Os bilhetes diários estão à venda por 55 euros, e passes gerais por 120 euros. Os bilhetes VIP estão esgotados. À semelhança de outros festivais, o North Festival funcionará com um sistema  : será necessário trocar o bilhete por uma pulseira eletrónica, que pode ser carregada no recinto ou através da aplicação para telemóvel 360CITY FUN. De acordo com a organização, o valor carregado na pulseira terá de ser consumido até ao final do festival, não havendo lugar à restituição do valor remanescente.   Serão disponibilizados, a partir da Avenida dos Aliados, autocarros especiais da STCP que levarão os festivaleiros desde o centro da cidade até ao Parque de Serralves, com paragens na Cordoaria, Palácio de Cristal, Praça da Galiza, Faculdade de Ciências e Lordelo. Estes autocarros, gratuitos, irão funcionar ao longo de todos os dias do festival, a partir das 16h e até às 23h. No sentido inverso, funcionarão das 23h às 3h da madrugada seguinte. As linhas regulares de autocarro que servem as imediações do Parque de Serralves são 207, 200, 203 (das 6h às 21h), 204 e 504 (das 21h às 00h30). De madrugada, estão disponíveis as linhas 1M e 2M.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.6015337,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "North Festival until Sunday in Porto: schedules and useful information of the festival that brings Nelly Furtado back to Portugal",
        "en_content": "A new edition of the North Festival began this Friday, which this year moves from Customs to Serralves Park in Porto. For its 2024 edition, the festival organized by Vibes & Beats featured in its poster with names such as Alejandro Sanz, Keane and Tom Odell. This Sunday, he concluded with Nelly Furtado as head of poster and a cast of Brazilian artists, headed by Claudia Leitte. 18:40 Nininho Vaz May 19:50 Iñigo Quintero 21h00 Maria Becera 22:30 Myke Towers 23:40 Alejandro Sanz 17:25 Plaza 18h35 The Reytons 19:55 Birdy 21:25 Tom Odell 23:15 Keane 17:20 Wiu 18:45 Group Less More 20h20 Bell Marques 22h00 Claudia Leitte 23:30 Nelly Furtado One of the novelties for this year's edition is the inclusion of the Sunset Stage, dedicated to electronic dance music, and where the DJs Progressivu, Rich & Mendes, James Flower, Bitch Boys, Estefani Brolo and Ana Rizo and Riot will pass. Daily tickets are for sale for 55 euros, and general passes for 120 euros. VIP tickets are sold out. Like other festivals, the North Festival will work with a system: it will be necessary to exchange the ticket for an electronic bracelet, which can be loaded in the enclosure or through the application for 360CITY FUN mobile phone. According to the organization, the value charged on the bracelet will have to be consumed until the end of the festival, and there will be no restitution of the remaining value. From Avenida dos Aliados, special buses from STCP will take the festival-goers from the city centre to Serralves Park, with stops at Cordoaria, Cristal Palace, Galicia Square, Faculty of Sciences and Lordelo. These buses, free of charge, will work throughout every day of the festival, from 16h and until 23h. In the opposite direction, they will work from 11:00 to 3:00 the next morning. The regular bus lines serving the surroundings of Serralves Park are 207, 200, 203 (from 6h to 21h), 204 and 504 (from 21h to 00h30). At dawn, lines 1M and 2M are available.",
        "en_subtitle": "A new edition of the North Festival port will take place until the dawn of Monday, which will debut in a new location: Serralves Park. Nelly Furtado is the night star of the third day. Meet the schedules, the map of the enclosure and learn how to get there",
        "title_NER": [
            {
                "word": "North Festival",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nelly Furtado",
                "start_char": 99,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 121,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "North Festival",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the dawn",
                "start_char": 63,
                "end_char": 71,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Serralves Park",
                "start_char": 119,
                "end_char": 133,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Nelly Furtado",
                "start_char": 135,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the third day",
                "start_char": 170,
                "end_char": 183,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the North Festival",
                "start_char": 17,
                "end_char": 35,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "this Friday",
                "start_char": 42,
                "end_char": 53,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Customs",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serralves Park",
                "start_char": 93,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 126,
                "end_char": 130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vibes & Beats",
                "start_char": 166,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alejandro Sanz",
                "start_char": 222,
                "end_char": 236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keane",
                "start_char": 238,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tom Odell",
                "start_char": 248,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This Sunday",
                "start_char": 259,
                "end_char": 270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nelly Furtado",
                "start_char": 290,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 336,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Claudia Leitte",
                "start_char": 365,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nininho Vaz",
                "start_char": 387,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maria Becera",
                "start_char": 430,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alejandro Sanz",
                "start_char": 467,
                "end_char": 481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17:25 Plaza",
                "start_char": 482,
                "end_char": 493,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Reytons",
                "start_char": 504,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "19:55 Birdy",
                "start_char": 512,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21:25 Tom Odell",
                "start_char": 524,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "23:15 Keane",
                "start_char": 540,
                "end_char": 551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wiu 18:45 Group",
                "start_char": 558,
                "end_char": 573,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bell Marques",
                "start_char": 590,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "22h00",
                "start_char": 603,
                "end_char": 608,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Claudia Leitte",
                "start_char": 609,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 644,
                "end_char": 647,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 674,
                "end_char": 678,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Sunset Stage",
                "start_char": 709,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Progressivu",
                "start_char": 782,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rich & Mendes",
                "start_char": 795,
                "end_char": 808,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "James Flower",
                "start_char": 810,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Estefani Brolo",
                "start_char": 836,
                "end_char": 850,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ana Rizo",
                "start_char": 855,
                "end_char": 863,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "55 euros",
                "start_char": 915,
                "end_char": 923,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "120 euros",
                "start_char": 948,
                "end_char": 957,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the North Festival",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1025,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "360CITY",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1198,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Avenida dos Aliados",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "STCP",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serralves Park",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1512,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cordoaria, Cristal Palace",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Galicia Square",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1569,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Faculty of Sciences",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lordelo",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16h",
                "start_char": 1686,
                "end_char": 1689,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "23h",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1703,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11:00 to 3:00",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1765,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the next morning",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1782,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Serralves Park",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1848,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "207",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1856,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "200",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1861,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "203",
                "start_char": 1863,
                "end_char": 1866,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6h",
                "start_char": 1873,
                "end_char": 1875,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "21h",
                "start_char": 1879,
                "end_char": 1882,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "204",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1888,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "504",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1896,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "21h",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1906,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "00h30",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1915,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "dawn",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1925,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "1M",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1935,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1941,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "O vídeo de Carminho a ver Taylor Swift no Estádio da Luz",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-05-26-o-video-de-carminho-a-ver-taylor-swift-no-estadio-da-luz-ac881c54",
        "subtitle": "Seis meses depois de ter estado à conversa com Taylor Swift, na estreia nova-iorquina do filme “Pobres Criaturas”, Carminho assistiu ao primeiro concerto da estrela norte-americana em Portugal",
        "content": "Carminho esteve foi ver Taylor Swift ao Estádio da Luz, em Lisboa, tendo sido “apanhada” pelas câmaras a dançar ao som da música no primeiro concerto, sexta-feira. A fadista, recorde-se,  , durante a estreia do filme “Pobres Criaturas”, de Yorgos Lanthimos, no qual teve uma participação. Nas ‘stories’ de Instagram, Carminho mostrou um momento do concerto em que os confetes se soltaram.",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.741116,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "Carminho video to see Taylor Swift at the Stadium of Light",
        "en_content": "Carminho went to see Taylor Swift at the Luz Stadium in Lisbon, having been “looked” by the cameras dancing to the sound of the song at the first concert on Friday. The fado singer, remember, during the premiere of Yorgos Lanthimos' film \"Pobres Criaturas\", in which she had a participation. In Instagram’s ‘stories’, Carminho showed a moment of the concert in which the confetti released.",
        "en_subtitle": "Six months after talking to Taylor Swift, in the New York premiere of the film “Pobres Criaturas”, Carminho attended the first concert of the American star in Portugal",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Carminho",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Stadium of Light",
                "start_char": 38,
                "end_char": 58,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Six months",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carminho",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 142,
                "end_char": 150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 159,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Carminho",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Luz Stadium",
                "start_char": 37,
                "end_char": 52,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yorgos Lanthimos",
                "start_char": 215,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 295,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carminho",
                "start_char": 318,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Palavras Cruzadas nº 979",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/ultimas",
        "news_url": "https://expresso.pt/jogos/palavras-cruzadas/2024-05-27-palavras-cruzadas-n-979-3413c5d8",
        "subtitle": null,
        "content": "Expresso passatempos",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.8723109,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "Crosswords no 979",
        "en_content": "Express hobbies",
        "title_NER": [
            {
                "word": "979",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": " Governo faz Conselho de Ministros sobre migrações no primeiro dia de campanha para as europeias ",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.44",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/politica",
        "news_url": "https://expresso.pt/politica/eleicoes/europeias-2024/2024-05-27-campanha-europeias-1-e7fe3cfb",
        "subtitle": null,
        "content": "",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808064.8796365,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:44",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.44",
        "en_title": "Government makes Council of Ministers on migration on the first day of the European campaign",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Council of Ministers",
                "start_char": 17,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 54,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chega é o único partido português que não pede um cessar-fogo imediato em Gaza",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.45",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/ultimas",
        "news_url": "https://expresso.pt/politica/eleicoes/europeias-2024/2024-05-27-chega-e-o-unico-partido-portugues-que-nao-pede-um-cessar-fogo-imediato-em-gaza-62daebae",
        "subtitle": "O Chega é o único partido que não fala explicitamente na necessidade de um cessar-fogo, considerando que \"é preciso parar a espiral de violência e ódio\", mas defendendo que não se pode esquecer que o conflito \"começou com o ataque terrorista monstruoso do Hamas\"",
        "content": "",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808065.226719,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:45",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.45",
        "en_title": "It is the only Portuguese party that does not ask for an immediate ceasefire in Gaza",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The Comer is the only party that does not explicitly mention the need for a ceasefire, considering that \"the spiral of violence and hatred must be stopped\", but defending that one cannot forget that the conflict \"began with the monstrous terrorist attack of Hamas\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Comer",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 258,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "O que mudou ou não mudou na Madeira muda alguma coisa no resto do país?",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.45",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/politica",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/expresso-da-manha/2024-05-27-o-que-mudou-ou-nao-mudou-na-madeira-muda-alguma-coisa-no-resto-do-pais--97c7514e",
        "subtitle": "David Dinis, director-adjunto do Expresso, é o entrevistado desta segunda-feira no Expresso da Manhã",
        "content": "O PSD voltou a ganhar as eleições na Madeira, mas com o pior resultado de sempre, e o JPP foi o grande vencedor da noite. Derrotado, o PS ensaiou a vontade de conseguir formar uma geringonça que agora virava à direita, porque BE e CDU já não estão no parlamento regional. Luís Montenegro, Pedro Nuno Santos e André Ventura apareceram a querer fazer comparações com a realidade nacional. Fará sentido?   Neste podcast diário, Paulo Baldaia conversa com os jornalistas da redação do Expresso, correspondentes internacionais e comentadores. De segunda a sexta-feira, a análise das notícias que sobrevivem à espuma dos dias. Oiça aqui outros episódios:",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808065.3661118,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:45",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.45",
        "en_title": "What has changed or not changed in Madeira changes anything in the rest of the country?",
        "en_content": "The PSD won the elections in Madeira again, but with the worst result ever, and the JPP was the great winner of the night. Defeated, the PS rehearsed the will to be able to form a twinge that now turned right, because BE and CDU are no longer in the regional parliament. Luis Montenegro, Pedro Nuno Santos and André Ventura came to want to make comparisons with national reality. Will it make sense? In this daily podcast, Paulo Baldaia talks to the journalists of the Express, international correspondents and commentators. From Monday to Friday, the analysis of the news that survive the foam of the days. Listen here to other episodes:",
        "en_subtitle": "David Dinis, Deputy Director of Express, is the interviewed Monday in the Morning Express",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Madeira",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "David Dinis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Morning Express",
                "start_char": 74,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "PSD",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Madeira",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JPP",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 112,
                "end_char": 121,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the PS rehearsed",
                "start_char": 133,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BE",
                "start_char": 218,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CDU",
                "start_char": 225,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Montenegro",
                "start_char": 271,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Nuno Santos",
                "start_char": 288,
                "end_char": 305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "André Ventura",
                "start_char": 310,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paulo Baldaia",
                "start_char": 423,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Express",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday to Friday",
                "start_char": 530,
                "end_char": 546,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the days",
                "start_char": 598,
                "end_char": 606,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alguma coisa afasta do PS da AD na política europeia? Marta Temido, cabeça de lista do Partido Socialista, responde a Daniel Oliveira",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.45",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/politica",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/perguntar-nao-ofende/2024-05-27-alguma-coisa-afasta-do-ps-da-ad-na-politica-europeia--marta-temido-cabeca-de-lista-do-partido-socialista-responde-a-daniel-oliveira-41a784cc",
        "subtitle": "Dirigindo a concelhia socialista de Lisboa e estando a preparar-se para concorrer contra Carlos Moedas, não se conheciam a Marta Temido muitas posições sobre a Europa. Também terá sido por causa disso que António Costa lhe entregou um cartão do PS num palco de um congresso em que se enfileiravam os putativos sucessores na liderança. A ex-ministra da Saúde é a convidada de Daniel Oliveira, no podcast Perguntar Não Ofende",
        "content": "Se queremos que estas eleições sejam mais do que um concurso de popularidade e notoriedade, é nestes temas que os candidatos têm de ser claros. Têm os socialistas europeus um programa assim tão diferente de Ursula von der Leyen? E os candidatos portugueses, têm convicções próprias ou, chegados a Bruxelas, integram-se consensos que não levaram a votos, nas eleições, com o argumento de ali se fazem compromissos? É mais que uma entrevista, é menos que um debate. É uma conversa com contraditório em que, no fim, é mesmo a opinião do convidado que interessa. Quase sempre sobre política, às vezes sobre coisas realmente interessantes. Um projeto jornalístico de Daniel Oliveira e João Martins. Imagem gráfica de Vera Tavares com Tiago Pereira Santos e música de Mário Laginha. Subscreva (no  ,   e  ) e oiça mais episódios:",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808065.3878496,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:45",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.45",
        "en_title": "Anything moves from the A.D. in European politics? Marta Temido, head of the Socialist Party, answers Daniel Oliveira",
        "en_content": "If we want these elections to be more than a contest of popularity and notoriety, it is in these themes that candidates have to be clear. Do the European socialists have such a different programme of Ursula von der Leyen? What about the Portuguese candidates, do they have their own convictions or, near Brussels, are there any consensus that did not lead to votes, in the elections, with the argument that commitments are made there? It's more than an interview, it's less than a debate. It's a contradictory conversation where, in the end, it's really the guest's opinion that matters. Almost always about politics, sometimes about really interesting things. A journalistic project by Daniel Oliveira and João Martins. Graphical image of Vera Tavares with Tiago Pereira Santos and music by Mário Laginha. Subscribe (no , e ) and listen to more episodes:",
        "en_subtitle": "Directing the socialist concelhia of Lisbon and being preparing to compete against Carlos Coins, were not known to Marta Temido many positions on Europe. It would also have been because of this that António Costa handed him a PS card on a stage of a congress where the whores successors were in the leadership. Former Health Minister is Daniel Oliveira's guest on the podcast Ask No Ofende",
        "title_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marta Temido",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Socialist Party",
                "start_char": 73,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Oliveira",
                "start_char": 102,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the socialist concelhia of Lisbon",
                "start_char": 10,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Coins",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marta Temido",
                "start_char": 115,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 146,
                "end_char": 152,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 199,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 226,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "congress",
                "start_char": 250,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Oliveira's",
                "start_char": 337,
                "end_char": 354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ursula von der Leyen",
                "start_char": 200,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 237,
                "end_char": 247,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 304,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel Oliveira",
                "start_char": 687,
                "end_char": 702,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Martins",
                "start_char": 707,
                "end_char": 719,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vera Tavares",
                "start_char": 740,
                "end_char": 752,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiago Pereira Santos",
                "start_char": 758,
                "end_char": 778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mário Laginha",
                "start_char": 792,
                "end_char": 805,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Seis crianças morreram em incêndio num hospital ilegal na Índia: médico e proprietário foram presos",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.45",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/internacional",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-05-27-seis-criancas-morreram-em-incendio-num-hospital-ilegal-na-india-medico-e-proprietario-foram-presos-02075c2b",
        "subtitle": "Além das crianças mortas, pelo menos cinco outras ficaram feridas e gravemente queimadas",
        "content": "",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808065.5544527,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:45",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.45",
        "en_title": "Six children died in fire in an illegal hospital in India: doctor and owner were arrested",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Besides the dead children, at least five others were injured and severely burned",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "at least five",
                "start_char": 27,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ciclone causa 10 mortos e destrói mais de 30 mil casas no Bangladesh",
        "date_raw": "2024-05-27T13.07.46",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://expresso.pt/internacional",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-05-27-ciclone-causa-10-mortos-e-destroi-mais-de-30-mil-casas-no-bangladesh-4e9598c7",
        "subtitle": "Dezenas de aldeias ficaram inundadas depois de os diques de proteção contra inundações terem sido arrastados ou danificados pelo ciclone",
        "content": "",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716808066.2318826,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-05-27 12:07:46",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-05-27T13.07.46",
        "en_title": "Cyclone causes 10 dead and destroys over 30,000 homes in Bangladesh",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Dozens of villages were flooded after flood protection dikes were dragged or damaged by cyclone",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 30,000",
                "start_char": 36,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
