[
    {
        "title": "China pede conferência internacional para reconhecimento oficial da Palestina",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/medio-oriente/guerra-israel-hamas/2024-04-18-china-pede-conferencia-internacional-para-reconhecimento-oficial-da-palestina-8abcc504",
        "subtitle": "O pedido foi feito pelo ministro dos Negócios Estrangeiros, Wang Yi, numa conferência de imprensa conjunta com o homólogo indonésio, Retno Marsudi, que concordou com o reconhecimento oficial da Palestina",
        "content": "O ministro dos Negócios Estrangeiros da China pediu nesta quinta-feira, durante uma visita oficial à Indonésia, à realização de uma conferência internacional de paz para reconhecer oficialmente a Palestina como membro das Nações Unidas. \"Em breve será possível aceitar a Palestina como membro oficial da ONU\", disse Wang Yi, numa conferência de imprensa conjunta com o homólogo indonésio, Retno Marsudi. Os dois responsáveis pediram a proteção dos civis no conflito na Faixa de Gaza. \"Apelamos para uma conferência internacional de paz mais alargada, com mais autoridade e mais eficaz, para abrir caminho a uma solução de dois Estados\" em Israel e na Palestina, disse o ministro chinês. Wang apoiou o cessar-fogo exigido pelo Conselho de Segurança da ONU em Gaza e apelou aos Estados Unidos para que ponham de lado \"a arrogância\" e trabalhem com outros países da ONU para pôr fim às hostilidades entre Israel e o movimento islamita palestiniano Hamas. \"Apelamos igualmente às partes para que sejam calmas e prudentes\", acrescentou Wang Yi, sublinhando a necessidade de a ajuda humanitária chegar ao enclave palestiniano de forma \"rápida, segura e sustentável\". O ministro indonésio concordou em defender a solução de dois Estados e a importância do cessar-fogo em Gaza. \"A Indonésia apoiará a Palestina como membro integrante da ONU. A estabilidade no Médio Oriente não é possível sem a resolução da questão palestiniana\", afirmou Retno. Israel lançou uma ofensiva contra a Faixa de Gaza em outubro passado, depois de um ataque do Hamas em território israelita ter causado cerca de 1.200 mortos. Mais de 33.800 pessoas morreram desde o início da ofensiva israelita contra a Faixa de Gaza e cerca de 30 crianças morreram de desnutrição aguda no meio de um conflito que ameaça alastrar-se a todo o Médio Oriente na sequência dos ataques entre Israel e Irão.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.031375,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "China calls for international conference for official recognition of Palestine",
        "en_content": "China's Foreign Minister asked for an official visit to Indonesia on Thursday to hold an international peace conference to officially recognize Palestine as a member of the United Nations. \"It will soon be possible to accept Palestine as an official UN member,\" said Wang Yi, at a joint press conference with the Indonesian counterpart, Retno Marsudi. The two responsible asked for the protection of civilians in the conflict in the Gaza Strip. \"We call for a wider international peace conference, with more authority and more effective, to pave the way for a two-state solution\" in Israel and Palestine, said the Chinese minister. Wang supported the ceasefire demanded by the UN Security Council in Gaza and called on the United States to put aside \"arrogance\" and work with other UN countries to put an end to hostilities between Israel and the Palestinian Islamist movement Hamas. \"We also call on the parties to be calm and prudent,\" Wang Yi added, stressing the need for humanitarian aid to reach the Palestinian enclave in a \"fast, safe and sustainable way\". The Indonesian minister agreed to defend the solution of two states and the importance of the ceasefire in Gaza. \"Indonesia will support Palestine as an integral member of the UN. Stability in the Middle East is not possible without the resolution of the Palestinian question,\" Retno said. Israel launched an offensive against the Gaza Strip last October, after a Hamas attack on Israeli territory caused about 1,200 dead. More than 33,800 people died from the beginning of the Israeli offensive against the Gaza Strip and about 30 children died of acute malnutrition in the midst of a conflict that threatens to spread to the entire Middle East following the attacks between Israel and Iran.",
        "en_subtitle": "The request was made by Foreign Minister Wang Yi at a joint press conference with Indonesian counterpart Retno Marsudi, who agreed to the official recognition of Palestine",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Indonesian",
                "start_char": 82,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Retno Marsudi",
                "start_char": 105,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 69,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 144,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 169,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 225,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 250,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Indonesian",
                "start_char": 313,
                "end_char": 323,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Retno Marsudi",
                "start_char": 337,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 356,
                "end_char": 359,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 429,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 560,
                "end_char": 563,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 583,
                "end_char": 589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 594,
                "end_char": 603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 614,
                "end_char": 621,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wang",
                "start_char": 632,
                "end_char": 636,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Security Council",
                "start_char": 673,
                "end_char": 696,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 700,
                "end_char": 704,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 719,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 782,
                "end_char": 784,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 832,
                "end_char": 838,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 847,
                "end_char": 858,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 859,
                "end_char": 867,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 877,
                "end_char": 882,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 938,
                "end_char": 945,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1017,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Indonesian",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1079,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1125,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indonesia",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1273,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Retno",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last October",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1419,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1452,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 1,200",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1481,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "More than 33,800",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1504,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 30",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1596,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1710,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1756,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Palavras Cruzadas nº 954",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/jogos/palavras-cruzadas/2024-04-18-Palavras-Cruzadas-n-954-e1e5a196",
        "subtitle": null,
        "content": "Expresso Passatempos Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.2913232,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "Crosswords in 954",
        "en_content": "Express Posts Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "954",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 66,
                "end_char": 76,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ferreira de Castro, um dos maiores vultos da literatura portuguesa que podia ter ganho o prémio Nobel",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/retratos-de-abril/2024-04-18-ferreira-de-castro-um-dos-maiores-vultos-da-literatura-portuguesa-que-podia-ter-ganho-o-premio-nobel-c1041b8a",
        "subtitle": "José Ferreira de Castro nasceu no longínquo ano de 1898 e emigrou, como tantos outros, para o Brasil quando tinha 12 anos. Foi seringueiro, um duro trabalho, quase escravo, de extrair borracha por horas a fio sob um calor abrasador. A sua sorte foi saber ler, escrever e fazer contas. Autor de obras incontornáveis como “A Selva”, candidato ao Prémio Nobel, contestador do Estado Novo e jornalista: oiça aqui a imensa vida de Ferreira de Castro no podcast Retratos de Abril",
        "content": "Qual o percurso deste escritor marcante, que um dia acusou o regime ditatorial de ser “inimigo da classe intelectual” e morreu cerca de um mês depois do 25 de Abril?     Retratos de Abril é uma viagem em redor do 25 de Abril. À escuta dos sons da época, tenta fixar aquele tempo histórico. Encontra militares e políticos mas, também, a sociedade civil que se opôs ao Estado Novo e lutou pela liberdade. Dos generais e capitães aos líderes políticos; de escritores e poetas a advogados, médicos e professores universitários.   Retratos de Abril revela uma sociedade que, afinal, não era a preto e branco.   Em 25 episódios é contada a História dos protagonistas que, há 50 anos, estavam prontos a construir a democracia.      Este podcast especial do Expresso conta com guiões escritos por Lourenço Pereira Coutinho e narrados por Teresa Amaro Ribeiro, com música original e sonoplastia de João Luís Amorim, apoio à produção de Inês Marcelo e redes sociais de Tiago Serra Cunha. O genérico inicial tem a voz de Jorge Gomes e a capa é de Mário Henriques com João Carlos Santos. Retratos de Abril é um podcast especial do Expresso nos 50 anos da Revolução, com coordenação de Joana Beleza e direção de João Vieira Pereira.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.300102,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "Ferreira de Castro, one of the largest figures in Portuguese literature that could have won the Nobel Prize",
        "en_content": "What is the course of this striking writer, who one day accused the dictatorial regime of being “enemy of the intellectual class” and died about a month after April 25? April portraits is a trip around the 25th of April. Listening to the sounds of the time, try to fix that historic time. He finds military and politicians, but also civil society that opposed the New State and fought for freedom. From generals and captains to political leaders; from writers and poets to lawyers, doctors and university professors. April portraits reveal a society that, after all, was not black and white. In 25 episodes the history of the protagonists who, 50 years ago, were ready to build democracy. This special podcast of Expresso has scripts written by Lourenço Pereira Coutinho and narrated by Teresa Amaro Ribeiro, with original music and sonoplasty by João Luís Amorim, support for the production of Inês Marcelo and social networks by Tiago Serra Cunha. The initial generic has the voice of Jorge Gomes and the cover is of Mário Henriques with João Carlos Santos. Portraits of April is a special podcast of the Express in the 50 years of the Revolution, with coordination of Joana Beleza and direction of João Vieira Pereira.",
        "en_subtitle": "José Ferreira de Castro was born in the distant year of 1898 and emigrated, like so many others, to Brazil when he was 12. It was seringueiro, a hard work, almost slave, to extract rubber for hours by wire under an abrasive heat. Your luck was to read, write and do accounts. Author of uncompromising works like “A Selva”, candidate for the Nobel Prize, New State challenger and journalist: listen here to the immense life of Ferreira de Castro on the April Portraits podcast",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ferreira de Castro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 50,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Nobel Prize",
                "start_char": 92,
                "end_char": 107,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "José Ferreira de Castro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the distant year of 1898",
                "start_char": 36,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 119,
                "end_char": 121,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 192,
                "end_char": 197,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Nobel Prize",
                "start_char": 337,
                "end_char": 352,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "New State",
                "start_char": 354,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ferreira de Castro",
                "start_char": 426,
                "end_char": 444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 452,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "one day",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about a month",
                "start_char": 139,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 159,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 25th of April",
                "start_char": 202,
                "end_char": 219,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 517,
                "end_char": 522,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 595,
                "end_char": 597,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "50 years ago",
                "start_char": 644,
                "end_char": 656,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Expresso",
                "start_char": 713,
                "end_char": 721,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lourenço Pereira Coutinho",
                "start_char": 745,
                "end_char": 770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Teresa Amaro Ribeiro",
                "start_char": 787,
                "end_char": 807,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "João Luís Amorim",
                "start_char": 847,
                "end_char": 863,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Inês Marcelo",
                "start_char": 895,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiago Serra Cunha",
                "start_char": 931,
                "end_char": 948,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorge Gomes",
                "start_char": 987,
                "end_char": 998,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mário Henriques",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1034,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "João Carlos Santos",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1058,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1078,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 50 years of the Revolution",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joana Beleza",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "João Vieira Pereira",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Condições no campo de batalha “a favor da Rússia”: Pentágono pressiona Congresso sobre ajuda militar para a Ucrânia e Israel",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/2024-04-18-condicoes-no-campo-de-batalha-a-favor-da-russia-pentagono-pressiona-congresso-sobre-ajuda-militar-para-a-ucrania-e-israel-c6d9873c",
        "subtitle": "Os republicanos da câmara baixa estão a discutir o projeto de lei de ajuda externa de 95 mil milhões de dólares [89 mil milhões de euros, à taxa de câmbio atual] que o Senado aprovou em fevereiro",
        "content": "Ucrânia e Israel precisam desesperadamente das armas que retidas pelo Congresso norte-americano, que continua sem aprovar o pacote de ajuda para os dois países em guerra, alertaram nesta quarta-feira os líderes do Pentágono, sublinhando a situação terrível de Kiev. \"Sejam munições, sejam veículos, sejam plataformas\", a Ucrânia está a ser superada pelos russos, frisou o general CQ Brown, chefe do Estado-Maior Conjunto, ao subcomité de Dotações de Defesa da Câmara dos Representantes (câmara baixa). \"A Ucrânia neste momento enfrenta algumas condições terríveis no campo de batalha\", destacou Brown. O secretário de Defesa, Lloyd Austin, sentado ao lado de Brown, sublinhou aos congressistas que o tempo é importante. \"Já estamos a ver as coisas no campo de batalha a começarem a mudar um pouco a favor da Rússia. Estamos a ver [a Rússia] a obter ganhos. Estamos a ver os ucranianos serem desafiados em termos de manter a linha\", frisou Lloyd Austin. As avaliações preocupantes surgem num momento em que os republicanos da câmara baixa discutem o projeto de lei de ajuda externa de 95 mil milhões de dólares [89 mil milhões de euros, à taxa de câmbio atual] que o Senado aprovou em fevereiro. Este projeto de lei prevê financiamento para a Ucrânia, Israel e outros aliados, bem como ajuda humanitária para civis em Gaza e na Ucrânia e dinheiro de reposição para os militares dos EUA para substituir as armas enviadas para a Ucrânia. O presidente da Câmara dos Representantes, o republicano Mike Johnson, apontou para uma votação no final desta semana sobre o financiamento, mesmo correndo o risco de perder o seu lugar, numa bancada republicana fortemente dividida, noticiou a agência Associated Press (AP). Membro do painel da Câmara dos Representante lamentaram o impasse que paralisou a ajuda externa, com vários a manifestarem esperança no avanço da lei. Brown realçou ainda aos congressistas que Israel também precisa criticamente de apoio, incluindo intercetadores de defesa aérea e munições para se defender após o ataque do Irão no fim de semana. O responsável pelo orçamento do Pentágono, Michael McCord, adiantou que o Departamento de Defesa norte-americano já gastou cerca de 2 mil milhões de dólares (1,8 mil milhões de euros) em operações militares na Europa e no Médio Oriente para garantir a segurança das tropas e dos aliados. Sem o financiamento suplementar, McCord disse que os 2 mil milhões de dólares teriam de ser absorvidos pelo orçamento base e transferidos de outras despesas em coisas como instalações e manutenção de equipamentos. Austin também repetiu um argumento que os líderes da defesa têm apresentado aos congressistas nos últimos meses: o projeto de lei de financiamento ajudará diretamente a indústria de defesa norte-americana que está a construir tanques Abrams, munições e outras armas e equipamentos.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.3088036,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "Conditions on the battlefield “in favor of Russia”: Pentagon Presses Congress on Military Aid for Ukraine and Israel",
        "en_content": "Ukraine and Israel desperately need the weapons held by the U.S. Congress, which continues without approving the aid package for the two countries at war, the leaders of the Pentagon warned on Wednesday, underlining the terrible situation of Kiev. \"Be ammunition, be vehicles, be platforms,\" Ukraine is being overcome by the Russians, said General CQ Brown, head of the Joint Chiefs of Staff, to the subcommittee of Defense appropriations of the House of Representatives (low chamber). \"The Ukraine at this time faces some terrible conditions on the battlefield,\" Brown said. Defense Secretary Lloyd Austin, sitting next to Brown, stressed to congressmen that time is important. \"We're already seeing things on the battlefield starting to change a little in favor of Russia. We are seeing [Russia] earnings. We are seeing the Ukrainians being challenged in terms of keeping the line,\" said Lloyd Austin. Concerning assessments arise at a time when the Republicans of the lower chamber discuss the foreign aid bill of $95 billion [89 billion euros, at the current exchange rate] that the Senate approved in February. This bill provides funding for Ukraine, Israel and other allies, as well as humanitarian aid for civilians in Gaza and Ukraine and spare money for the U.S. military to replace the weapons sent to Ukraine. The president of the House of Representatives, Republican Mike Johnson, pointed to a vote at the end of this week on funding, even at the risk of losing his place, in a heavily divided Republican bench, reported the agency Associated Press (AP). Member of the House of Representative panel lamented the impasse that paralyzed foreign aid, with several expressing hope in the advance of the law. Brown further emphasised the congressmen that Israel also critically needs support, including air defense interceptors and ammunition to defend itself after Iran's attack on the weekend. The head of the Pentagon budget, Michael McCord, said the U.S. Department of Defense has already spent about $2 billion (€1.8 billion) in military operations in Europe and the Middle East to ensure the security of troops and allies. Without additional funding, McCord said that the $2 billion would have to be absorbed by the base budget and transferred from other expenses in things like facilities and equipment maintenance. Austin also repeated an argument that defense leaders have presented to congressmen in recent months: the funding bill will directly help the American defense industry that is building Abrams tanks, ammunition and other weapons and equipment.",
        "en_subtitle": "The low-chamber Republicans are discussing the $95 billion foreign aid bill [89 billion euros at the current exchange rate] that the Senate approved in February",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon Presses Congress on Military Aid for",
                "start_char": 52,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "$95 billion",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "89 billion",
                "start_char": 77,
                "end_char": 87,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 152,
                "end_char": 160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the U.S. Congress",
                "start_char": 56,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 133,
                "end_char": 136,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 174,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 193,
                "end_char": 202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 325,
                "end_char": 333,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "CQ Brown",
                "start_char": 348,
                "end_char": 356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Joint Chiefs of Staff",
                "start_char": 366,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 442,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 491,
                "end_char": 498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 576,
                "end_char": 583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lloyd Austin",
                "start_char": 594,
                "end_char": 606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brown",
                "start_char": 624,
                "end_char": 629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 767,
                "end_char": 773,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 790,
                "end_char": 796,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 826,
                "end_char": 836,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lloyd Austin",
                "start_char": 890,
                "end_char": 902,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 952,
                "end_char": 963,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "$95 billion",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1028,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "89 billion",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1040,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1271,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of this week",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1434,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1516,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Associated Press",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1560,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1562,
                "end_char": 1564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Representative",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1604,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1762,
                "end_char": 1768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1873,
                "end_char": 1877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 1890,
                "end_char": 1901,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 1919,
                "end_char": 1927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael McCord",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1950,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the U.S. Department of Defense",
                "start_char": 1957,
                "end_char": 1987,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about $2 billion",
                "start_char": 2006,
                "end_char": 2022,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "€1.8 billion",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2036,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2070,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 2075,
                "end_char": 2090,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "McCord",
                "start_char": 2164,
                "end_char": 2170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "$2 billion",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2195,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 2330,
                "end_char": 2336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 2417,
                "end_char": 2430,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2472,
                "end_char": 2480,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abrams",
                "start_char": 2515,
                "end_char": 2521,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Desmantelar agência para os refugiados arrisca acelerar fome e “desespero” em Gaza, alerta a ONU",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/medio-oriente/guerra-israel-hamas/2024-04-18-desmantelar-agencia-para-os-refugiados-arrisca-acelerar-fome-e-desespero-em-gaza-alerta-a-onu-3ae6efe5",
        "subtitle": "Perante as acusações de “terrorismo”, por parte de Israel, o seu diretor, Philippe Lazzarini, disse ao Conselho de Segurança da ONU que a UNRWA, criada pela Assembleia Geral da ONU em 1949, \"é a espinha dorsal das operações humanitárias\" em Gaza",
        "content": "O desmantelamento da agência da ONU para os refugiados palestinianos (UNRWA, na sigla em inglês) poderá acelerar a fome em Gaza e condenar uma geração de crianças \"ao desespero\", alimentando \"ciclos intermináveis de violência\", alertou o seu diretor. A agência, que tem mais de 30.000 empregados na região (Gaza, Cisjordânia, Líbano, Jordânia e Síria), foi acusada por Israel de empregar \"mais de 400 terroristas\" em Gaza. Daqueles, 12 empregados são acusados pelos israelitas de terem estado diretamente envolvidos no ataque sem precedentes do Hamas em solo israelita, a 7 de outubro, que fez 1160 mortos, na sua maioria civis, segundo um relatório da AFP baseado em dados oficiais. As acusações levaram à suspensão dos financiamentos por parte de países doadores, que entretanto foram nalguns casos retomados. Mas a UNRWA, criada pela Assembleia Geral da ONU em 1949, \"é a espinha dorsal das operações humanitárias\" em Gaza, reiterou o seu diretor, Philippe Lazzarini, perante o Conselho de Segurança da ONU, em que denunciou uma campanha \"insidiosa\" para acabar com as suas operações. \"O desmantelamento da UNRWA terá repercussões duradouras\", alertou. \"A curto prazo, irá agravar a crise humanitária em Gaza e acelerar o início da fome\", sublinhou. A fome ameaça já o norte do território palestiniano, onde cerca de 34 mil pessoas, na sua maioria civis, foram mortas desde o início da ofensiva israelita, segundo o Ministério da Saúde do Hamas. \"A longo prazo, esta situação irá comprometer a transição do cessar-fogo para o 'dia seguinte', privando uma população traumatizada de serviços essenciais\", insistiu o diretor da UNRWA, que gere escolas e hospitais em Gaza. Lazzarini prestou também homenagem aos 178 funcionários da UNWRA mortos em Gaza, observando um minuto de silêncio com todos os membros do Conselho por todos os trabalhadores humanitários mortos desde o início da ofensiva israelita, lançada como retaliação ao ataque de outubro do Hamas. Na sequência das acusações de Israel, a ONU suspendeu imediatamente os 12 funcionários em causa e lançou um inquérito interno, que ainda está a decorrer. Ao mesmo tempo, o secretário-geral da ONU, António Guterres, encarregou um grupo independente de avaliar a UNRWA e a sua \"neutralidade\". A presidente deste grupo, a antiga chefe da diplomacia francesa, Catherine Colonna, deverá apresentar o seu relatório final na segunda-feira. \"Um dos principais objetivos da UNRWA é doutrinar as crianças palestinianas com a ideia de que podem destruir Israel se regressarem\", afirmou o embaixador israelita na ONU, Gilad Erdan, referindo-se ao seu país \"inundado por milhões de descendentes de refugiados palestinianos\". \"É altura de definir a UNRWA\", defendeu, assegurando que organizações não-governamentais e outras agências da ONU a podem substituir.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.3707252,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "Dismantling agency for refugees risks accelerating hunger and “awakening” in Gaza, UN alert",
        "en_content": "The dismantling of the UN agency for Palestinian refugees (UNRWA) may accelerate hunger in Gaza and condemn a generation of children \"to despair\", feeding \"unending cycles of violence\", warned its director. The agency, which has over 30,000 employees in the region (Gaza, West Bank, Lebanon, Jordan and Syria), was accused by Israel of employing \"more than 400 terrorists\" in Gaza. Of those, 12 employees are accused by the Israelites of having been directly involved in the unprecedented Hamas attack on Israeli soil on October 7, which killed 1160, mostly civilians, according to an official data-based AFP report. The charges led to the suspension of funding by donor countries, which were in some cases resumed. But UNRWA, created by the UN General Assembly in 1949, \"is the backbone of humanitarian operations\" in Gaza, reiterated its director, Philippe Lazzarini, before the UN Security Council, in which it denounced an \"insidious\" campaign to end its operations. \"The dismantling of UNRWA will have lasting repercussions,\" he warned. \"In the short term, it will aggravate the humanitarian crisis in Gaza and accelerate the onset of hunger,\" he said. The famine already threatens the north of the Palestinian territory, where about 34,000 people, mostly civilians, were killed from the beginning of the Israeli offensive, according to the Hamas Ministry of Health. \"In the long run, this situation will jeopardize the transition from the ceasefire to the 'next day', depriving a traumatized population of essential services,\" said UNRWA director, who runs schools and hospitals in Gaza. Lazzarini also paid homage to the 178 UNWRA personnel killed in Gaza, observing a minute of silence with all the members of the Council by all humanitarian workers killed from the beginning of the Israeli offensive, launched as retaliation to the October Hamas attack. Following the accusations of Israel, the UN immediately suspended the 12 officials concerned and launched an internal inquiry, which is still ongoing. At the same time, UN Secretary-General António Guterres commissioned an independent group to evaluate UNRWA and its \"neutrality\". The president of this group, the former head of French diplomacy, Catherine Colonna, should present his final report on Monday. \"One of the main goals of UNRWA is to indoctrinate Palestinian children with the idea that they can destroy Israel if they return,\" said the Israeli ambassador to the UN, Gilad Erdan, referring to his country \"inundated by millions of Palestinian refugees\". \"It is time to define UNRWA,\" he argued, ensuring that non-governmental organizations and other UN agencies can replace it.",
        "en_subtitle": "In view of the accusations of “terrorism”, by Israel, its director, Philippe Lazzarini, told the UN Security Council that UNRWA, created by the UN General Assembly in 1949, “is the backbone of humanitarian operations” in Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Philippe Lazzarini",
                "start_char": 68,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Security Council",
                "start_char": 93,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the UN General Assembly",
                "start_char": 140,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1949",
                "start_char": 167,
                "end_char": 171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 221,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 91,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 30,000",
                "start_char": 229,
                "end_char": 240,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 266,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 272,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 283,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 326,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 400",
                "start_char": 347,
                "end_char": 360,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 376,
                "end_char": 380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 392,
                "end_char": 394,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 489,
                "end_char": 494,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 521,
                "end_char": 530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1160",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 605,
                "end_char": 608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 720,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the UN General Assembly",
                "start_char": 738,
                "end_char": 761,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1949",
                "start_char": 765,
                "end_char": 769,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 819,
                "end_char": 823,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Philippe Lazzarini",
                "start_char": 850,
                "end_char": 868,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Security Council",
                "start_char": 877,
                "end_char": 900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 991,
                "end_char": 996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 34,000",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1317,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Hamas Ministry of Health",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 1538,
                "end_char": 1543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lazzarini",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "178",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1631,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1662,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a minute",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1682,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1791,
                "end_char": 1798,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1841,
                "end_char": 1848,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1849,
                "end_char": 1854,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1898,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1906,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1935,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2032,
                "end_char": 2034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Guterres",
                "start_char": 2053,
                "end_char": 2069,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 2192,
                "end_char": 2198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Catherine Colonna",
                "start_char": 2210,
                "end_char": 2227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 2273,
                "end_char": 2276,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 2298,
                "end_char": 2303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2323,
                "end_char": 2334,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2380,
                "end_char": 2386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2413,
                "end_char": 2420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gilad Erdan",
                "start_char": 2443,
                "end_char": 2454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 2495,
                "end_char": 2503,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2507,
                "end_char": 2518,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 2552,
                "end_char": 2557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2626,
                "end_char": 2628,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bankinter lucra mais de 200 milhões de euros no primeiro trimestre, Portugal contribui com 47 milhões",
        "date_raw": "2024-04-18",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/economia/sistema-financeiro/2024-04-18-bankinter-lucra-mais-de-200-milhoes-de-euros-no-primeiro-trimestre-portugal-contribui-com-47-milhoes-5b2fa419",
        "subtitle": "O Bankinter registou um crescimento de 8,7% nos lucros do primeiro trimestre e a sucursal do banco espanhol em Portugal acompanhou este aumento. O país “é a segunda geografia mais relevante” do grupo",
        "content": "O Bankinter mantém no primeiro trimestre de 2024 \"a trajetória de crescimento do ano anterior com melhorias em todas as rubricas de balanço\", refere o banco em comunicado esta quinta-feira. Os lucros ascenderam a 200,8 milhões de euros, mais 8,7% do que em igual período de 2023. A rentabilidade sobre capitais próprios (ROE) que revela a capacidade de retorno para o acionista atingiu os 17,4%, e a eficiência melhorou para 35,3%. O negócio da sucursal do banco em Portugal também se destacou no primeiro semestre de 2024 contribuindo para os lucros do banco com 47 milhões de euros antes de impostos, um crescimento de 9% face a igual trimestre de 2023.  No comunicado do Bankinter pode ler-se que o Bankinter Portugal \"registou um forte crescimento em todas as rubricas da conta de resultados\". A carteira de crédito cresceu em Portugal 20%, para 10.000 milhões de euros, e os recursos captados ascenderam 7000 milhões de euros, um crescimento de 7,6%. Já no que diz respeito aos produtos fora do balanço (fundos de investimento e produtos estruturados) registou-se um aumento de 8%, para os 4000 milhões de euros. Portugal, refere o Bankinter em comunicado, “é a segunda geografia mais relevante” do grupo. Na Irlanda, onde marca presença, “o crédito situa-se nos 3300 milhões de euros, com um crescimento de 43% no período em análise, dos quais 2400 milhões são hipotecas, que crescem 53%”, revelando crescimentos significativos. O resultado antes de impostos da operação na Irlanda ascendeu a 9 milhões no trimestre. O crédito a clientes do Bankinter em Espanha ascendeu a 77.041 milhões de euros, mais 5,4% do que há um ano\". Já os recursos de clientes particulares “totalizaram 78.750 milhões de euros, representando um crescimento de 6%, com um forte crescimento dos depósitos a prazo e uma menor queda nos saldos das contas”. O banco dá também nota de que “os recursos fora de balanço cresceram significativamente, mais 18,2%, para 47.125,3 milhões de euros”. “Todas as rubricas da conta de resultados apresentam, por sua vez, crescimentos significativos face ao mesmo período de 2023, graças não só à evolução ainda positiva das taxas de juro, mas sobretudo aos maiores volumes da carteira de crédito e a uma estratégia comercial que continua a produzir bons resultados em todos os negócios e geografias que o banco está a desenvolver”, sublinha o Bankinter no comunicado. A margem de juros do trimestre situou-se em 577,7 milhões de euros, o que representa um acréscimo de 10,6% face há um ano. Já a margem bruta, que “inclui todas as receitas do grupo, ascende a 658,7 milhões de euros, um aumento de 6,9%”. No que diz respeito às comissões ascenderam a 213,3 milhões de euros, mais 4,7%, porém “47,8 milhões de euros são provenientes da atividade de Gestão de Ativos, mais 17,6%”. Ao que se seguem “as cobranças e pagamentos, 45,6 milhões de euros, mais 6,2%, e as operações com títulos, 40,4 milhões de euros (+4,2%)”. “As comissões líquidas (diferença entre as cobradas e as pagas pelo banco aos seus membros na Rede de Agentes ou na Banca Partner) ascenderam a 165,8 milhões de euros, um aumento de 8,5%”.   Os níveis dos rácios de morosidade “mantiveram-se em níveis ótimos, 2,2%, apesar de 5 pontos base acima de há um ano”. O Bankinter explica que em Espanha a “morosidade ascende a 2,6%, face aos anteriores 2,4%, o que compara muito bem com a média do setor que, com dados até janeiro, se situava nos 3,6%”.   O rácio de Capital  , aumentou para 12,5%, 466 pontos básicos acima do mínimo exigido ao Bankinter pelo BCE.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713430968.3822858,
        "language": "PT",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-18 10:02:48",
        "timezone": "Europe/Lisbon",
        "scraping_time": "2024-04-18T11.02.48",
        "en_title": "Bankinter makes more than 200 million euros in the first quarter, Portugal contributes 47 million",
        "en_content": "Bankinter maintains in the first quarter of 2024 \"the growth trajectory of the previous year with improvements in all balance sheets\", says the bank in a statement on Thursday. The profits amounted to EUR 200.8 million, plus 8.7% than in the same period of 2023. The profitability on equity (ROE) that reveals the return capacity for the shareholder reached 17.4%, and efficiency improved to 35.3%. The bank branch business in Portugal also stood out in the first half of 2024 contributing to the bank's profits with 47 million euros before taxes, a 9% growth compared to the same quarter of 2023. In the Bankinter statement it can be read that Bankinter Portugal \"registered a strong growth in all the results account headings\". The credit portfolio grew by 20% in Portugal to €10 billion, and the funds collected amounted to €7 billion, a growth of 7.6%. As regards products outside the balance sheet (investment funds and structured products) there was an increase of 8% for EUR 4000 million. Portugal, says Bankinter in a statement, “is the second most relevant geography” of the group. In Ireland, where it is present, “credit is in the 3300 million euros, with a growth of 43% in the period under analysis, of which 2400 million are mortgages, which grow 53%”, revealing significant growth. The result before operating taxes in Ireland amounted to 9 million in the quarter. Bankinter customers in Spain amounted to EUR 77.041 million, more EUR 5.4% than a year ago.\" The resources of private clients “totalized €78,750 million, representing a 6% growth, with a strong growth in time deposits and a lower drop in the balances of accounts”. The bank also notes that “out-balanced resources grew significantly, more 18.2%, to 47.125.3 million euros”. “All the headings of the results account have, in turn, significant growth in the same period of 2023, thanks not only to the still positive evolution of interest rates, but above all to the larger volumes of the credit portfolio and a commercial strategy that continues to produce good results in all the business and geographies that the bank is developing,” Bankinter said in the statement. The quarter's interest margin stood at EUR 577.7 million, which represents an increase of 10.6% over a year. The gross margin, which “includes all group revenues, amounts to EUR 658.7 million, an increase of 6.9%”. With regard to the commissions amounted to EUR 213.3 million, plus EUR 4.7%, but “€47,8 million comes from the Asset Management activity, more than 17.6%”. The following are “refunds and payments, EUR 45.6 million, EUR 6.2%, and securities operations, EUR 40.4 million (+4.2%)”. “The net commissions (difference between the charges and the bank paid to its members in the Agents Network or in the Banca Partner) amounted to EUR 165,8 million, an increase of 8.5%”. Morosity ratio levels “maintained at optimum levels, 2.2%, despite 5 base points above a year ago.” Bankinter explains that in Spain “morosity rises to 2.6%, compared to 2.4%, which compares very well with the sector average that, with data until January, stood at 3.6%”. The Capital ratio increased to 12.5%, 466 basic points above the minimum required for Bankinter by the ECB.",
        "en_subtitle": "Bankinter recorded a growth of 8.7% in the profits of the first quarter and the Spanish bank branch in Portugal accompanied this increase. The country “is the second most relevant geography” of the group",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 200 million",
                "start_char": 16,
                "end_char": 37,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 47,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 66,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "47 million",
                "start_char": 87,
                "end_char": 97,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8.7%",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 54,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first quarter of 2024",
                "start_char": 23,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the previous year",
                "start_char": 75,
                "end_char": 92,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 167,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EUR",
                "start_char": 201,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "200.8 million",
                "start_char": 205,
                "end_char": 218,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8.7%",
                "start_char": 225,
                "end_char": 229,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the same period of",
                "start_char": 238,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 257,
                "end_char": 261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ROE",
                "start_char": 292,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "17.4%",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "35.3%",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 427,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first half of 2024",
                "start_char": 454,
                "end_char": 476,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "47 million",
                "start_char": 517,
                "end_char": 527,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9%",
                "start_char": 550,
                "end_char": 552,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the same quarter of 2023",
                "start_char": 572,
                "end_char": 596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 605,
                "end_char": 614,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bankinter Portugal",
                "start_char": 645,
                "end_char": 663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 759,
                "end_char": 762,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 766,
                "end_char": 774,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "€10 billion",
                "start_char": 778,
                "end_char": 789,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "€7 billion",
                "start_char": 827,
                "end_char": 837,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "7.6%",
                "start_char": 851,
                "end_char": 855,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8%",
                "start_char": 971,
                "end_char": 973,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1004,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1020,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1045,
                "end_char": 1051,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3300 million",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1154,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "43%",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1182,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2400 million",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1234,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "53%",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1264,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1334,
                "end_char": 1341,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9 million",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1363,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the quarter",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1378,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EUR",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUR",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5.4%",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1454,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "€78,750 million",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1532,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "6%",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1551,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "18.2%",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1724,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "47.125.3 million",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1745,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the same period of",
                "start_char": 1832,
                "end_char": 1850,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankinter",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "quarter",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EUR",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "577.7 million",
                "start_char": 2191,
                "end_char": 2204,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10.6%",
                "start_char": 2238,
                "end_char": 2243,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 2249,
                "end_char": 2255,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EUR",
                "start_char": 2322,
                "end_char": 2325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "658.7 million",
                "start_char": 2326,
                "end_char": 2339,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6.9%",
                "start_char": 2356,
                "end_char": 2360,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "EUR",
