[
    {
        "title": "“Posso pedir à IA que faça uma obra ao estilo de Picasso e ela faz. Ainda não sabe é fazer um novo estilo de arte que venha a ter sucesso”",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/a-proxima-vaga/2024-04-12-posso-pedir-a-ia-que-faca-uma-obra-ao-estilo-de-picasso-e-ela-faz.-ainda-nao-sabe-e-fazer-um-novo-estilo-de-arte-que-venha-a-ter-sucesso-1ecb4534",
        "subtitle": "A Inteligência Artificial veio mesmo para ficar, mas vamos poder confiar totalmente nela? Esta é a pergunta da qual parte o último episódio do podcast A Próxima Vaga, liderado por Francisco Pinto Balsemão. Oiça aqui a conversa com Arlindo Oliveira, professor do Instituto Superior Técnico, autor de várias obras sobre tecnologia e consultor científico deste podcast",
        "content": "Arlindo Oliveira, professor do Instituto Superior Técnico, autor de várias obras sobre tecnologia e consultor científico deste podcast, faz um ponto de situação sobre os avanços atuais na Inteligência Artificial e as grandes pistas abertas neste campo de inovação e disrupção. Oiça aqui a conversa com Francisco Pinto Balsemão. ‘A Próxima Vaga’ é um podcast especial do Expresso sobre Inteligência Artificial. Francisco Pinto Balsemão apresenta uma série de debates sobre o impacto atual e futuro da Inteligência Artificial (IA) em diversas áreas da nossa vida em sociedade. Da geopolítica à segurança nacional, da medicina ao ensino, da arte à religião, como é que a tecnologia está a moldar o século XXI?",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.7097337,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "“I can ask AI to do a Picasso-style work and she does. You don’t know yet is to make a new style of art that will succeed”",
        "en_content": "Arlindo Oliveira, professor at the Instituto Superior Técnico, author of several works on technology and scientific consultant of this podcast, makes a situation point on the current advances in Artificial Intelligence and the great open clues in this field of innovation and disruption. Listen to the conversation with Francisco Pinto Balsemão. ‘The Next Vaga’ is a special podcast of the Artificial Intelligence Express. Francisco Pinto Balsemão presents a series of debates on the current and future impact of Artificial Intelligence (IA) in various areas of our life in society. From geopolitics to national security, from medicine to teaching, from art to religion, how is technology shaping the 21st century?",
        "concepts": [
            {
                "word": "AI",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Picasso",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "style",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "work",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "style",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "art",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Picasso",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Arlindo Oliveira",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Instituto Superior Técnico",
                "start_char": 31,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Artificial Intelligence",
                "start_char": 195,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francisco Pinto Balsemão",
                "start_char": 320,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Artificial Intelligence Express",
                "start_char": 386,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francisco Pinto Balsemão",
                "start_char": 423,
                "end_char": 447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Artificial Intelligence (IA",
                "start_char": 513,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 21st century",
                "start_char": 697,
                "end_char": 713,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "É dos enfermeiros o primeiro anúncio de greve do Governo AD. Os dois maiores sindicatos esperam reunião com nova ministra",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/sociedade/saude/2024-04-12-e-dos-enfermeiros-o-primeiro-anuncio-de-greve-do-governo-ad.-os-dois-maiores-sindicatos-esperam-reuniao-com-nova-ministra-074a5531",
        "subtitle": "Maior sindicato dos enfermeiros fica de fora da greve anunciada para final de abril e espera ser ouvido pela ministra da Saúde nas próximas semanas. “Os problemas existem e há muito descontentamento”, diz ao Expresso",
        "content": "Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.721001,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "It is from the nurses the first strike announcement of the AD Government. The two largest unions expect meeting with new minister",
        "en_content": "Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "concepts": [
            {
                "word": "nurses",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "strike",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "announcement",
                "meaning": "attr",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "AD",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Government",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "unions",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "meeting",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "minister",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the AD Government",
                "start_char": 55,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 78,
                "end_char": 81,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Das cinco medidas do PS ao apelo do Chega sobre imigração: as prioridades dos partidos após a discussão do Programa de Governo",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/politica/parlamento/2024-04-12-das-cinco-medidas-do-ps-ao-apelo-do-chega-sobre-imigracao-as-prioridades-dos-partidos-apos-a-discussao-do-programa-de-governo-cfb649cf",
        "subtitle": "Os dois maiores partidos da oposição foram para o último dia do debate do Programa de Governo com prioridades definidas e propostas concretas. Mas tom também subiu e houve até trocas de palavras entre si",
        "content": "Artigo Exclusivo para subscritores Subscreva já por apenas 1,73€ por semana.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.728291,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "From the five measures of the PS to the appeal of the Come on Immigration: the priorities of the parties after the discussion of the Government Programme",
        "en_content": "Exclusive Article for Subscribers Subscribe now for only €1.73 per week.",
        "concepts": [
            {
                "word": "measures",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "PS",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "appeal",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Come",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Immigration",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "priorities",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "parties",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "discussion",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Government",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Programme",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "five",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "PS",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Come on Immigration",
                "start_char": 50,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Government Programme",
                "start_char": 129,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only €1.73",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EUA avisam que ataque iraniano a Israel poderá estar iminente",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/medio-oriente/2024-04-12-eua-avisam-que-ataque-iraniano-a-israel-podera-estar-iminente-5c699d72",
        "subtitle": "Recente atentado na embaixada iraniana na Síria fez escalar tensão no Médio Oriente",
        "content": "Os 'media' norte-americanos reportaram esta sexta-feira a iminência de um ataque iraniano contra Israel, como retaliação ao recente atentado na embaixada iraniana na Síria, que está escalar a tensão no Médio Oriente. Perante o atentado na embaixada iraniana em Damasco -- que matou vários membros da Guarda Revolucionária, incluindo dois generais - Teerão deixou claro que iria responder, e, agora, tanto Israel como a comunidade internacional em geral estão a tentar determinar quando e como o fará. Fontes de serviços de informações dos Estados Unidos citadas hoje pelo jornal The Wall Street Journal alertam que o ataque de retaliação iraniano poderá ocorrer dentro de 24 ou 48 horas. O presidente norte-americano, Joe Biden, deixou claro esta semana que, face às ameaças iranianas, o apoio a Israel será determinado. O ataque de 01 de abril - cuja responsabilidade Israel nunca reivindicou, mas normalmente não o faz, quando se trata de ações em países vizinhos - levou o líder supremo iraniano, o aiatolá Ali Khamenei, a assumir que haveria uma retaliação iminente. Isso mesmo foi confirmado por outros líderes, como o presidente do Irão, Ebrahim Raisi, ou o ministro dos Negócios Estrangeiros, Hosein Amirabdolahian, que nos últimos dias intensificou os seus contactos com governos tanto no Médio Oriente como na Europa. O apelo à contenção tem sido praticamente generalizado (vindo de países como a Alemanha e a Rússia), mas neste momento poucos duvidam que Teerão cumprirá a sua ameaça e que haverá algum tipo de resposta. Em 2020, a morte do general Qasem Soleimani num bombardeamento dos Estados Unidos no Iraque levou a um ataque contra bases norte-americanas, também em solo iraquiano. Por seu lado, o primeiro-ministro de Israel, Benjamin Netanyahu, garantiu na quinta-feira que o seu país se está a preparar para possíveis desafios noutras frentes, sem aludir diretamente ao Irão. O Irão enfrenta, assim, o desafio de encontrar um equilíbrio entre a execução das suas próprias ameaças e a necessidade de não acender o rastilho de uma nova escalada com um horizonte incerto. O ataque contra a sua embaixada em Damasco gerou uma condenação praticamente unânime a nível internacional, com censuras até por parte das Nações Unidas, mas a preocupação é agora igualmente geral. O secretário de Estado norte-americano, Antony Blinken, alargou a ronda de contactos para pedir a responsáveis da China, Turquia e Arábia Saudita que pressionem o Irão para impedir o alegado ataque. Pequim respondeu exigindo também que Washington desempenhasse um \"papel construtivo\" em todo este conflito. Israel, por outro lado, é cauteloso em relação aos preparativos que prefere não divulgar, mas que parecem óbvios, como a retirada militar no sul de Gaza, alegadamente por razões táticas, mas que gerou especulações sobre a necessidade de se estar a concentrar noutras tarefas.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.7353516,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "US warns that Iranian attack on Israel may be imminent",
        "en_content": "The American media reported on Friday the imminence of an Iranian attack on Israel, as retaliation to the recent attack on the Iranian embassy in Syria, which is escalating tension in the Middle East. In the face of the attack at the Iranian embassy in Damascus -- which killed several members of the Revolutionary Guard, including two generals - Tehran made it clear that he would respond, and now both Israel and the international community in general are trying to determine when and how he will. Sources of U.S. information services quoted today by The Wall Street Journal warn that the Iranian retaliation attack may occur within 24 or 48 hours. U.S. President Joe Biden made it clear this week that, in the face of Iranian threats, support for Israel will be determined. The April 1 attack - whose responsibility Israel has never claimed, but usually does not, when it comes to actions in neighboring countries - led the Iranian supreme leader, the Ayatollah Ali Khamenei, to assume that there would be an imminent retaliation. This was confirmed by other leaders, such as the President of Iran, Ebrahim Raisi, or the Foreign Minister, Hosein Amirabdolahian, who in recent days intensified his contacts with governments both in the Middle East and in Europe. The appeal to containment has been practically widespread (from countries such as Germany and Russia), but at this time few doubt that Tehran will fulfill his threat and that there will be some kind of response. In 2020, the death of General Qasem Soleimani in a US bombing in Iraq led to an attack on US bases, also on Iraqi soil. For his part, the Prime Minister of Israel, Benjamin Netanyahu, assured on Thursday that his country is preparing for possible challenges on other fronts, without directly affecting Iran. Iran thus faces the challenge of finding a balance between the execution of its own threats and the need not to light the draft of a new escalation with an uncertain horizon. The attack on his embassy in Damascus generated a virtually unanimous condemnation at international level, with censorship by the United Nations, but the concern is now equally general. US Secretary of State Antony Blinken extended the round of contacts to ask China, Turkey and Saudi Arabia officials to press Iran to prevent the alleged attack. Beijing also responded by demanding that Washington play a \"constructive role\" throughout this conflict. Israel, on the other hand, is cautious about preparations which it prefers not to disclose, but which seem obvious, such as military withdrawal in southern Gaza, allegedly for tactical reasons, but which generated speculation about the need to be focusing on other tasks.",
        "concepts": [
            {
                "word": "US",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "attack",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 184,
                "end_char": 199,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 253,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Revolutionary Guard",
                "start_char": 297,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 332,
                "end_char": 335,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 347,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 404,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 544,
                "end_char": 549,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Wall Street Journal",
                "start_char": 553,
                "end_char": 576,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 591,
                "end_char": 598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "24 or 48 hours",
                "start_char": 635,
                "end_char": 649,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 651,
                "end_char": 655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 666,
                "end_char": 675,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 690,
                "end_char": 699,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 721,
                "end_char": 728,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 750,
                "end_char": 756,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 1",
                "start_char": 781,
                "end_char": 788,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 819,
                "end_char": 825,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 927,
                "end_char": 934,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ali Khamenei",
                "start_char": 965,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hosein Amirabdolahian",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1183,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1249,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1263,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1484,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Qasem Soleimani",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraqi",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1590,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1639,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 1641,
                "end_char": 1659,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1680,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1783,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1785,
                "end_char": 1789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1997,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 2086,
                "end_char": 2104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 2239,
                "end_char": 2251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2307,
                "end_char": 2314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2348,
                "end_char": 2358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2412,
                "end_char": 2418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2568,
                "end_char": 2572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Congelei completamente. Não conseguia mexer os dedos”: Paul McCartney recorda momento “embaraçoso” que mudou o seu futuro nos Beatles",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-04-12-congelei-completamente.-nao-conseguia-mexer-os-dedos-paul-mccartney-recorda-momento-embaracoso-que-mudou-o-seu-futuro-nos-beatles-11c7a465",
        "subtitle": "Paul McCartney queria ser guitarrista principal dos Beatles, mas tudo mudou depois de um incidente “muito embaraçoso” num dos primeiros concertos da banda",
        "content": "Paul McCartney recordou o momento num dos primeiros concertos dos Beatles que mudou o seu futuro na banda. No novo episódio do podcast “McCartney: A Life in Lyrics”, o músico britânico explicou o que se passou durante a atuação na sala Conservative Club, em Liverpool, no qual tocou como guitarrista principal. “Tivemos um concerto e eu era o guitarrista principal. O John [Lennon] era o guitarra-ritmo. Tinha um solo e congelei completamente. Não conseguia mexer os dedos”, começa por dizer McCartney, depois de explicar que, à época, Lennon estava mais virado para o banjo e que, inclusivamente, a tia do colega de banda lhe dizia que ele era muito melhor guitarrista do que o sobrinho. Assumindo que o incidente naquele concerto inicial foi “muito embaraçoso”, o músico, que viria a notabilizar-se mais como vocalista e baixista dos Beatles, explica que foi naquele momento que o seu futuro no grupo ficou decidido: “a minha carreira como guitarrista principal acabou naquele momento e eu disse: ‘Bom, não vou fazer isto novamente. Não é para mim. Não sou bom’”.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.7775004,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "“I completely froze. I couldn't move my fingers\": Paul McCartney recalls “embarrassing” moment that changed his future in the Beatles",
        "en_content": "Paul McCartney recalled the moment in one of the first Beatles concerts that changed their future in the band. In the new podcast episode “McCartney: A Life in Lyrics\", the British musician explained what happened during the performance at the Conservative Club in Liverpool, in which he played as the lead guitarist. “We had a concert and I was the lead guitarist. John [Lennon] was the rhythm guitar. I had a soil and I froze completely. He couldn't move his fingers \", he started saying McCartney, after explaining that at the time Lennon was more towards the banjo and that even the aunt of the bandmate told him that he was much better guitarist than his nephew. Assuming that the incident in that initial concert was “very embarrassing”, the musician, who would become more noteworthy as lead singer and bassist of the Beatles, explains that it was at that time that his future in the group was decided: “My career as lead guitarist ended at that time and I said: ‘Well, I won’t do this again. It's not for me. I am not good”.",
        "concepts": [
            {
                "word": "fingers",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Paul",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "McCartney",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "moment",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "future",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Beatles",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Paul McCartney",
                "start_char": 50,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paul McCartney",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Beatles",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "McCartney: A Life in Lyrics",
                "start_char": 139,
                "end_char": 166,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 173,
                "end_char": 180,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Conservative Club",
                "start_char": 240,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "John [Lennon",
                "start_char": 366,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "McCartney",
                "start_char": 490,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lennon",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beatles",
                "start_char": 825,
                "end_char": 832,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Raquel Freire: “Há uma parte da população que gostaria de voltar à ditadura fascista. Nem pensem, somos muitas mais a querer liberdade”",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/podcasts/a-beleza-das-pequenas-coisas/2024-04-12-raquel-freire-ha-uma-parte-da-populacao-que-gostaria-de-voltar-a-ditadura-fascista.-nem-pensem-somos-muitas-mais-a-querer-liberdade-1b2d2795",
        "subtitle": "Raquel Freire é cineasta e argumentista e acredita profundamente no poder do cinema na construção da liberdade e de mundos novos. Filma o que a incomoda, o que a apaixona, o que a inquieta e o que quer mudar e libertar no país. Autora de uma vasta filmografia e do recente “Mulheres do meu país”, que passou na RTP, ouçam-na aqui nesta conversa em podcast com Bernardo Mendonça",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.8413212,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "Raquel Freire: “There is a part of the population that would like to go back to the fascist dictatorship. No way, we are many more wanting freedom”",
        "en_content": "",
        "concepts": [
            {
                "word": "Raquel",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Freire",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "part",
                "meaning": "attr",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "population",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "dictatorship",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "way",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "freedom",
                "meaning": "attr",
                "pos": "AUX"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Raquel Freire",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Música nova para o fim de semana: o rio de Mark Knopfler, a ilusão de Dua Lipa e a carta de amor de Nick Cave",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/blitz/2024-04-12-musica-nova-para-o-fim-de-semana-o-rio-de-mark-knopfler-a-ilusao-de-dua-lipa-e-a-carta-de-amor-de-nick-cave-e5f0bd1b",
        "subtitle": "Na segunda semana de abril, trazemos-lhe o novo álbum de Mark Knopfler, o regresso dos canadianos Metz, dos portugueses Blasted Mechanism ou das cantoras-compositoras Girl in Red e Maggie Rogers, e a nova pele do português Old Jerusalem, agora como June Carriers. A estreia a solo de Marta Miranda, vocalista dos Oquestrada; a versão de Júlio Pereira e Marisa Liz para uma canção de Zeca Afonso e o novo single de Dua Lipa são outras das novidades da semana, que oferece ainda álbuns de Emmy Curl e Sérgio Onze, um single de Pedro Mafama, um EP de Blaya e a dedicatória de Nick Cave e Warren Ellis a Amy Winehouse",
        "content": "O décimo álbum a solo de Mark Knopfler, conhecido como líder dos Dire Straits, é uma das novidades desta semana. “One Deep River”, que sucede a “Down the Road Wherever”, de 2018, já deu origem a três singles: ‘Ahead of the Game’, ‘Watch Me Gone’ e ‘Two Pairs of Hands’. A 20 de abril, dia em que se assinala o Record Store Day, Mark Knopfler lança um EP de título “Boy”, com quatro canções novas inspiradas por dois temas: feiras e boxe. Confirmada no cartaz do NOS Alive, onde atua a 12 de julho, a britânica Dua Lipa acaba de lançar um novo single. ‘Illusion’ é mais uma amostra do terceiro álbum da cantora, “Radical Optimism”, previsto para 3 de maio. Com uma base de fãs fiéis e passagem confirmada pelo Vodafone Paredes de Coura, em agosto, a norueguesa Girl in Red lança hoje “I'm Doing It Again Baby!”, o seu segundo álbum de originais, que diz ter sido influenciado por Taylor Swift. ‘Too Much’' é um dos novos temas de Marie Ulven Ringheim, aka Girl in Red. Cantora-compositora norte-americana de 29 anos, Maggie Rogers lança esta sexta-feira o seu terceiro álbum. Chama-se “Don't Forget Me” e foi criado para se assemelhar a “uma tarde de domingo”. ‘So Sick of Dreaming’ é o single mais recente de um trabalho que começou por ser apresentado pelo tema-título. Do Canadá chegam, entretanto, os Metz, com “Up On Gravity Hill”. No seu quinto álbum, Alex Edkins (voz e guitarra), Hayden Menzies (bateria) e  Esta semana acolheu também o regresso dos portugueses Blasted Mechanism. ‘Come With Us’ é a primeira canção da banda em seis anos, funcionando como apresentação ao novo álbum, que servirá de celebração dos 30 anos de carreira do grupo. Em 2025, os Blasted Mechanism, que estrearam o vídeo de ‘Come With Us’ na BLITZ, prometem dar um grande concerto em Lisboa.   Feito em Portugal, mas com edição internacional, chega-nos esta semana “Equanimity”, o primeiro disco de June Carriers. Por detrás deste projeto está o músico do Porto Francisco Silva, que durante cerca de duas décadas gravou discos enquanto Old Jerusalem. Na ‘pele’ de June Carriers, o português segue uma direção mais experimental (e instrumental). Em comunicado, a editora norte-americana, Youngblood, que lança o disco, descreve o novo trabalho de Francisco Silva como tendo “composições expressionistas à guitarra, com raiz na sabedoria zen ancestral de um dos cantores-compositores folk mais experientes de Portugal”, classificando os seus temas como “calorosos no tom, ponderados no ritmo e lentos na estrutura.” A 20 de abril, Francisco Silva dará o seu último concerto enquanto Old Jerusalem. É na loja de discos e sala de espetáculos Socorro, no Porto, e nesse dia será possível comprar o derradeiro disco de Old Jerusalem, “Breeding Angels”, que inclui uma canção com o norte-americano Peter Broderick. ‘Teresa Torga’, a canção de Zeca Afonso inspirada na notícia de uma mulher vista a dançar nua no meio de uma avenida em Lisboa, ganha esta sexta-feira uma nova versão, nas mãos de Júlio Pereira e Marisa Liz. Os coros ficam a cargo de uma ‘equipa’ de ilustres: Teresa Salgueiro, Iolanda, Diogo Branco, Selma Uamusse, Rui Veloso, Ana Bacalhau, Luanda Cozetti e Dino D'Santiago. Convidado desta semana do Posto Emissor, Pedro Mafama  Depois do percurso como vocalista da banda Oquestrada, no início dos anos 2000, Marta Miranda dedicou-se à direção artística de vários espetáculos. Em 2024, volta à música a solo, como MirAnda. O primeiro álbum em nome próprio tem por título “Uma Mulher na Cidade”, sendo uma alusão a “Um Homem na Cidade”, de Carlos do Carmo, e espelha a diversidade musical e cultural de Lisboa, explorando sonoridades como o fado, o funaná, o desert blues e a cumbia argentina. O lançamento oficial do disco, que foi produzido por Alê Siqueira, que já trabalhou com Caetano Veloso ou Elza Soares, está marcado para 18 de maio, no B.leza, em Lisboa. ‘Conto Contigo’ é o primeiro single. Com produção de Agir e Ricardo Ribeiro, é hoje lançado o álbum “Nós”, que marca a estreia do fadista Sérgio Onze. O disco traz canções escritas por Conan Osiris, Joana Espadinha, Teresinha Landeiro e Agir. A acompanhar Sérgio Onze estiveram, em estúdio, Bernardo Romão e Luís Guerreiro (ambos na guitarra portuguesa), Bernardo Saldanha (viola), Rodrigo Correia (viola), Manuel Oliveira (piano) e Daniel Pinto (viola baixo). “Pastoral” é o título do quarto álbum de Emmy Curl. A artista portuguesa apresenta este trabalho como fruto de cerca de dez anos de investigação do cruzamento entre a música tradicional portuguesa, especialmente no património pagão, e a eletrónica moderna. “Fui fascinada desde a infância pela complexa relação entre a natureza e a cidade, tradições e desenvolvimentos modernos, e na minha música explorei esses temas durante mais de 10 anos”, afirma Emmy Curl, defendendo o novo “Pastoral” como uma continuação desse trabalho, “mas mais inclinado para as tradições do que para a eletrónica”. “Pastoral” é editado pela Cuca Monga e será apresentado ao vivo na Musa de Marvila, em Lisboa, a 19 de abril; no Festival Aqui e Acolá, no Funchal, na Madeira, a 10 de maio, no Festival Maravilha, no Faial, nos Açores, a a 7 de junho, ou no festival Bons Sons, em Cem Soldos, a 10 de agosto.   “Raba Rave” é o título do novo EP de Blaya. Hedonismo e liberdade são, segundo a artista, as palavras de ordem deste novo trabalho. “Nem todas as músicas têm de existir em prol de outra pessoa”, defende. “Em primeiro lugar, está a nossa felicidade. E apesar das desilusões de amor ou até mesmo da adaptação a uma vida pós-filhos, nós, mulheres, devemos sempre ter o nosso momento de diversão.” O lançamento de “Raba Rave” será complementado pela primeira ‘battle de twerk’ de sempre em Portugal, marcada para os Jazzy Dance Studios, em Santos, Lisboa, no dia 14 de Abril a partir das 15h00. Esta sexta-feira traz também a canção que Nick Cave e Warren Ellis escreveram para a banda-sonora da biopic de Amy Winehouse, ‘Song For Amy’, e que integra a banda-sonora do filme.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712930550.9848685,
        "language": "pt",
        "source": "ExpressoPt",
        "local_time": "2024-04-12 15:02:30",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T16.02.36E1712937756.682932.json",
        "en_title": "New music for the weekend: the river of Mark Knopfler, the illusion of Dua Lipa and the love letter of Nick Cave",
        "en_content": "Mark Knopfler's tenth solo album, known as the leader of the Dire Straits, is one of the novelties of this week. “One Deep River”, which happens to “Down the Road Wherever”, 2018, has given rise to three singles: ‘Ahead of the Game’, ‘Watch Me Gone’ and ‘Two Pairs of Hands’. On April 20, the day of the Record Store Day, Mark Knopfler released a title EP “Boy”, with four new songs inspired by two themes: fairs and boxing. Confirmed on the NOS poster Alive, where she acts on July 12, the British Dua Lipa has just released a new single. ‘Illusion’ is another sample of the singer’s third album, “Radical Optimism”, scheduled for May 3. With a loyal fan base and passage confirmed by Vodafone Paredes de Coura in August, Norwegian Girl in Red today releases “I’m Doing It Again Baby!”, her second original album, which says it was influenced by Taylor Swift. ‘Too Much’ is one of the new themes of Marie Ulven Ringheim, aka Girl in Red. American singer-songwriter of 29 years, Maggie Rogers released her third album this Friday. It is called “Don’t Forget Me” and was created to resemble “a Sunday afternoon.” ‘So Sick of Dreaming’ is the most recent single from a job that began by being presented by the title theme. From Canada, however, come the Metz, with “Up On Gravity Hill”. On his fifth album, Alex Edkins (voice and guitar), Hayden Menzies (drums) and This week also welcomed the return of the Portuguese Blasted Mechanism. ‘Come With Us’ is the band’s first song in six years, running as a presentation to the new album, which will serve as a celebration of the group’s 30-year career. In 2025, the Blasted Mechanism, which premiered the video of ‘Come With Us’ at BLITZ, promise to give a great concert in Lisbon. Made in Portugal, but with international edition, we arrive this week “Equanimity”, the first album of June Carriers. Behind this project is the musician of Porto Francisco Silva, who for about two decades recorded records while Old Jerusalem. In June Carriers’ ‘skin’, Portuguese follows a more experimental (and instrumental) direction. In a statement, American publisher Youngblood, who released the album, describes Francisco Silva’s new work as having “expressionist guitar compositions, rooted in the ancestral zen wisdom of one of Portugal’s most experienced folk singer-songwriters”, classifying his themes as “calorous in tone, rhythm-weighted and slow in structure.” On April 20, Francisco Silva will give his last concert while Old Jerusalem. It is in the record store and showroom Socorro in Porto, and on that day it will be possible to buy the ultimate album of Old Jerusalem, “Breeding Angels”, which includes a song with the American Peter Broderick. ‘Teresa Torga’, the Zeca Afonso song inspired by the news of a woman seen dancing naked in the middle of an avenue in Lisbon, wins a new version this Friday, in the hands of Julio Pereira and Marisa Liz. The choirs are in charge of an ‘equipa’ of illustrious: Teresa Salgueiro, Iolanda, Diogo Branco, Selma Uamusse, Rui Veloso, Ana Bacalhau, Luanda Cozetti and Dino D'Santiago. Invited this week from the Emissor Post, Pedro Mafama After the route as the band's vocalist Oquestrada, in the early 2000s, Marta Miranda devoted herself to the artistic direction of various shows. In 2024, he returned to solo music like MirAnda. The first album in its own name is entitled “A Woman in the City”, being an allusion to “A Man in the City”, by Carlos do Carmo, and mirrors the musical and cultural diversity of Lisbon, exploring sonorities such as fado, funaná, desert blues and Argentine cumbia. The official release of the album, which was produced by Alê Siqueira, who has worked with Caetano Veloso or Elza Soares, is scheduled for May 18 at B.leza in Lisbon. ‘Conto Contigo’ is the first single. With production of Agir and Ricardo Ribeiro, the album “We”, which marks the debut of the fado singer Sérgio Onze. The album features songs written by Conan Osiris, Joana Espadinha, Teresinha Landeiro and Agir. Sergius Onze were, in studio, Bernardo Romão and Luís Guerreiro (both on Portuguese guitar), Bernardo Saldanha (viola), Rodrigo Correia (viola), Manuel Oliveira (piano) and Daniel Pinto (bass guitar). “Pastoral” is the title of Emmy Curl’s fourth album. The Portuguese artist presents this work as the result of about ten years of research of the intersection between traditional Portuguese music, especially in the pagan heritage, and modern electronics. “I have been fascinated since childhood by the complex relationship between nature and the city, modern traditions and developments, and in my music I have explored these themes for more than 10 years,” says Emmy Curl, defending the new “Pastoral” as a continuation of this work, “but more inclined to traditions than to electronics”. “Pastoral” is edited by Cuca Monga and will be presented live at the Marvila Museum in Lisbon on April 19, at the Aqui and Acolá Festival in Funchal, Madeira on May 10 at the Maravilha Festival in Faial, in the Azores on June 7, or at the Bons Sons festival in Cem Soldos on August 10. “Raba Rave” is the title of Blaya’s new EP. Hedonism and freedom are, according to the artist, the slogans of this new work. “Not all songs have to exist for someone else,” he argues. “First of all, our happiness is. And despite the disappointments of love or even the adaptation to a post-son life, we women must always have our moment of fun.” The launch of “Raba Rave” will be complemented by the first ever twerk bath in Portugal, marked for the Jazzy Dance Studios in Santos, Lisbon, on April 14th from 15:00. This Friday also brings the song that Nick Cave and Warren Ellis wrote to Amy Winehouse’s biopic soundtrack, ‘Song For Amy’, and that integrates the film’s soundtrack.",
        "concepts": [
            {
                "word": "music",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "weekend",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "river",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Mark",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Knopfler",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "illusion",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Dua",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Lipa",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "love",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "letter",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Nick",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Cave",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 14,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mark Knopfler",
                "start_char": 40,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dua Lipa",
                "start_char": 71,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nick Cave",
                "start_char": 103,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mark Knopfler's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tenth",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Dire Straits",
                "start_char": 57,
                "end_char": 73,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 102,
                "end_char": 111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Deep River",
                "start_char": 118,
                "end_char": 128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Down the Road Wherever",
                "start_char": 149,
                "end_char": 171,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 174,
                "end_char": 178,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 198,
                "end_char": 203,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April 20",
                "start_char": 279,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day of the Record Store Day",
                "start_char": 289,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mark Knopfler",
                "start_char": 322,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 368,
                "end_char": 372,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 395,
                "end_char": 398,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "NOS",
                "start_char": 442,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alive",
                "start_char": 453,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "July 12",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 491,
                "end_char": 498,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 585,
                "end_char": 590,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "May 3",
                "start_char": 632,
                "end_char": 637,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vodafone Paredes de Coura",
                "start_char": 686,
                "end_char": 711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 715,
                "end_char": 721,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Norwegian Girl",
                "start_char": 723,
                "end_char": 737,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 745,
                "end_char": 750,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 792,
                "end_char": 798,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Taylor Swift",
                "start_char": 847,
                "end_char": 859,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marie Ulven Ringheim",
                "start_char": 900,
                "end_char": 920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 939,
                "end_char": 947,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "29 years",
                "start_char": 969,
                "end_char": 977,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Maggie Rogers",
                "start_char": 979,
                "end_char": 992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1011,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1029,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Don’t Forget Me",
                "start_char": 1045,
                "end_char": 1060,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1099,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1109,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "‘So Sick of Dreaming",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1132,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Metz",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1297,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Alex Edkins",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hayden Menzies",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "This week",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1373,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1416,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1470,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "six years",
                "start_char": 1479,
                "end_char": 1488,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30-year",
                "start_char": 1583,
                "end_char": 1590,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 1602,
                "end_char": 1606,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Blasted Mechanism",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BLITZ",
                "start_char": 1678,
                "end_char": 1683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1726,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 1788,
                "end_char": 1797,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1821,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "June Carriers",
                "start_char": 1831,
                "end_char": 1844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Porto Francisco Silva",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1906,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about two decades",
                "start_char": 1916,
                "end_char": 1933,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Old Jerusalem",
                "start_char": 1957,
                "end_char": 1970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1979,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 1998,
                "end_char": 2008,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2091,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Youngblood",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francisco Silva’s",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2262,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 2266,
                "end_char": 2274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 20",
                "start_char": 2408,
                "end_char": 2416,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Francisco Silva",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Old Jerusalem",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2480,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Socorro",
                "start_char": 2521,
                "end_char": 2528,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "that day",
                "start_char": 2546,
                "end_char": 2554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Old Jerusalem",
                "start_char": 2604,
                "end_char": 2617,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Breeding Angels",
                "start_char": 2620,
                "end_char": 2635,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2669,
                "end_char": 2677,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peter Broderick",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Torga",
                "start_char": 2703,
                "end_char": 2708,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Zeca Afonso",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2726,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 2813,
                "end_char": 2819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this Friday",
                "start_char": 2840,
                "end_char": 2851,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Julio Pereira",
                "start_char": 2869,
                "end_char": 2882,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marisa Liz",
                "start_char": 2887,
                "end_char": 2897,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Teresa Salgueiro",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2971,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iolanda",
                "start_char": 2973,
                "end_char": 2980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Diogo Branco",
                "start_char": 2982,
                "end_char": 2994,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selma Uamusse",
                "start_char": 2996,
                "end_char": 3009,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rui Veloso",
                "start_char": 3011,
                "end_char": 3021,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ana Bacalhau",
                "start_char": 3023,
                "end_char": 3035,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luanda Cozetti",
                "start_char": 3037,
                "end_char": 3051,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dino D'Santiago",
                "start_char": 3056,
                "end_char": 3071,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 3081,
                "end_char": 3090,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Emissor Post",
                "start_char": 3096,
                "end_char": 3112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro Mafama",
                "start_char": 3114,
                "end_char": 3126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oquestrada",
                "start_char": 3166,
                "end_char": 3176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the early 2000s",
                "start_char": 3181,
                "end_char": 3196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Marta Miranda",
                "start_char": 3198,
                "end_char": 3211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 3275,
                "end_char": 3279,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "MirAnda",
                "start_char": 3312,
                "end_char": 3319,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3325,
                "end_char": 3330,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "A Woman in the City",
                "start_char": 3366,
                "end_char": 3385,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "A Man in the City",
                "start_char": 3410,
                "end_char": 3427,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos do Carmo",
                "start_char": 3433,
                "end_char": 3448,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 3500,
                "end_char": 3506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fado",
                "start_char": 3537,
                "end_char": 3541,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 3568,
                "end_char": 3577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alê Siqueira",
                "start_char": 3643,
                "end_char": 3655,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elza Soares",
                "start_char": 3695,
                "end_char": 3706,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 18",
                "start_char": 3725,
                "end_char": 3731,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 3745,
                "end_char": 3751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Conto Contigo",
                "start_char": 3754,
                "end_char": 3767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3776,
                "end_char": 3781,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Agir",
                "start_char": 3809,
                "end_char": 3813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ricardo Ribeiro",
                "start_char": 3818,
                "end_char": 3833,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sérgio Onze",
                "start_char": 3892,
                "end_char": 3903,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conan Osiris",
                "start_char": 3941,
                "end_char": 3953,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joana Espadinha",
                "start_char": 3955,
                "end_char": 3970,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Teresinha Landeiro",
                "start_char": 3972,
                "end_char": 3990,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Agir",
                "start_char": 3995,
                "end_char": 3999,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sergius Onze",
                "start_char": 4001,
                "end_char": 4013,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bernardo Romão",
                "start_char": 4031,
                "end_char": 4045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luís Guerreiro",
                "start_char": 4050,
                "end_char": 4064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 4074,
                "end_char": 4084,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bernardo Saldanha",
                "start_char": 4094,
                "end_char": 4111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rodrigo Correia",
                "start_char": 4121,
                "end_char": 4136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manuel Oliveira",
                "start_char": 4146,
                "end_char": 4161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniel Pinto",
                "start_char": 4174,
                "end_char": 4186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmy Curl’s",
                "start_char": 4229,
                "end_char": 4240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 4241,
                "end_char": 4247,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 4259,
                "end_char": 4269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about ten years",
                "start_char": 4313,
                "end_char": 4328,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 4381,
                "end_char": 4391,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the pagan heritage",
                "start_char": 4413,
                "end_char": 4431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 10 years",
                "start_char": 4639,
                "end_char": 4657,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emmy Curl",
                "start_char": 4665,
                "end_char": 4674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pastoral",
                "start_char": 4695,
                "end_char": 4703,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Cuca Monga",
                "start_char": 4816,
                "end_char": 4826,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Marvila Museum",
                "start_char": 4857,
                "end_char": 4875,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 4879,
                "end_char": 4885,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 19",
                "start_char": 4889,
                "end_char": 4897,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Funchal",
                "start_char": 4933,
                "end_char": 4940,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Madeira",
                "start_char": 4942,
                "end_char": 4949,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 10",
                "start_char": 4953,
                "end_char": 4959,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Maravilha Festival",
                "start_char": 4963,
                "end_char": 4985,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Faial",
                "start_char": 4989,
                "end_char": 4994,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Azores",
                "start_char": 5003,
                "end_char": 5009,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "June 7",
                "start_char": 5013,
                "end_char": 5019,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Bons Sons",
                "start_char": 5027,
                "end_char": 5040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cem Soldos",
                "start_char": 5053,
                "end_char": 5063,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "August 10",
                "start_char": 5067,
                "end_char": 5076,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Raba Rave",
                "start_char": 5079,
                "end_char": 5088,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Blaya",
                "start_char": 5106,
                "end_char": 5111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EP",
                "start_char": 5118,
                "end_char": 5120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 5263,
                "end_char": 5268,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Raba Rave",
                "start_char": 5439,
                "end_char": 5448,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 5478,
                "end_char": 5483,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 5503,
                "end_char": 5511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Jazzy Dance Studios",
                "start_char": 5524,
                "end_char": 5547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Santos",
                "start_char": 5551,
                "end_char": 5557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lisbon",
                "start_char": 5559,
                "end_char": 5565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 14th",
                "start_char": 5570,
                "end_char": 5580,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "This Friday",
                "start_char": 5593,
                "end_char": 5604,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nick Cave",
                "start_char": 5631,
                "end_char": 5640,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Warren Ellis",
                "start_char": 5645,
                "end_char": 5657,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amy Winehouse’s",
                "start_char": 5667,
                "end_char": 5682,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amy",
                "start_char": 5712,
                "end_char": 5715,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dois palestinianos mortos em ataque na Cisjordânia no dia em que ajuda humanitária entrou no norte de Gaza",
        "date_raw": "2024-04-12",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://feeds.feedburner.com/expresso-geral",
        "news_url": "https://expresso.pt/internacional/medio-oriente/guerra-israel-hamas/2024-04-12-dois-palestinianos-mortos-em-ataque-na-cisjordania-no-dia-em-que-ajuda-humanitaria-entrou-no-norte-de-gaza-40061a90",
        "subtitle": "Israel garante que um dos mortos na operação do exército israelita foi Mohammed Omar Daraghmeh, \"chefe da infraestrutura terrorista do Hamas\" no território ocupado por Israel desde 1967",
