[
    {
        "title": "Agguato a Bari, ucciso il nipote del boss Capriati",
        "date_raw": "Tue, 02 Apr 2024 06:45:29 GMT",
        "date": "2024-04-02",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-02/bari-agguato-ucciso-nipote-boss-capriati-25888552/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Non c'è stato niente da fare per il 41enne Raffaele Capriati, meglio conosciuto come Lello, che è morto al Policlinico di Bari, dopo essere stato colpito in un agguato in via Bari nel quartiere Torre a Mare del capoluogo. Lello era figlio di Sabino e nipote di Antonio Capriati, boss dell'omonimo gruppo criminale Barese. \nEra uscito il 21 agosto 2022 dal carcere dopo 17 anni di reclusione, con le accuse di concorso in omicidio volontario e detenzione di arma da fuoco con l'aggravante di aver favorito un'associazione mafiosa. Lello Capriati, infatti, fu coinvolto nella faida tra i gruppi Capriati e Strisciuglio che culminò con la morte dell'innocente 16enne Michele Fazio: il giovane fu ucciso per errore tra i vicoli di Bari vecchia il 12 luglio 2001. \nIl 21 novembre 2018, al quartiere Japigia di Bari, fu ucciso anche il fratello di Lello Capriati, Domenico, mentre rientrava a casa, anche lui dopo aver scontato una lunga detenzione. Per quell'omicidio a febbraio 2021, gli agenti della squadra Mobile di Bari arrestarono tre persone: Domenico Monti, detto \"Mimmo il biondo\", ex braccio destro del boss Antonio Capriati ed esecutore materiale, Christian De Tullio e Maurizio Larizzi, considerato il mandante.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.562966,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "Assault in Bari, killed the nephew of the boss Capriati",
        "en_content": "AGI - There was nothing to do for the 41-year-old Raffaele Capriati, better known as Lello, who died in the Policlinico di Bari, after being hit in a lagguato in Via Bari in the Torre a Mare district of the capital. Lello was the son of Sabino and nephew of Antonio Capriati, boss of the homonymous criminal group Barese.\nHe was released on August 21, 2022 from prison after 17 years of imprisonment, with charges of contest in voluntary murder and gun detention with the aggravating of favouring a mafia association. Lello Capriati, in fact, was involved in the feud between the Capriati and Strisciuglio groups which culminated with the death of the innocent 16-year-old Michele Fazio: the young man was killed by mistake between the alleys of Bari old July 12, 2001.\nOn November 21, 2018, in the Japigia district of Bari, the brother of Lello Capriati, Domenico, was killed, as he returned home, even after taking a long detention. For that murder in February 2021, the agents of the Bari Mobile team arrested three people: Domenico Monti, called \"Mimmo il biondo\", former right arm of boss Antonio Capriati and material performer, Christian De Tullio and Maurizio Larizzi, considered as the forward.",
        "concepts": [
            {
                "word": "Assault",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "nephew",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "boss",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Capriati",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capriati",
                "start_char": 47,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "41-year-old",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Raffaele Capriati",
                "start_char": 50,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lello",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 123,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Via Bari",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lello",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sabino",
                "start_char": 237,
                "end_char": 243,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Antonio Capriati",
                "start_char": 258,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Barese",
                "start_char": 314,
                "end_char": 320,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "August 21, 2022",
                "start_char": 341,
                "end_char": 356,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "17 years",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lello Capriati",
                "start_char": 518,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capriati",
                "start_char": 580,
                "end_char": 588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strisciuglio",
                "start_char": 593,
                "end_char": 605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16-year-old",
                "start_char": 661,
                "end_char": 672,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Michele Fazio",
                "start_char": 673,
                "end_char": 686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 746,
                "end_char": 750,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "July 12, 2001",
                "start_char": 755,
                "end_char": 768,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November 21, 2018",
                "start_char": 773,
                "end_char": 790,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japigia",
                "start_char": 799,
                "end_char": 806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 819,
                "end_char": 823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lello Capriati",
                "start_char": 840,
                "end_char": 854,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Domenico",
                "start_char": 856,
                "end_char": 864,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February 2021",
                "start_char": 954,
                "end_char": 967,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bari Mobile",
                "start_char": 987,
                "end_char": 998,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1018,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Domenico Monti",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1041,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mimmo il biondo\"",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1067,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Capriati",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Christian De Tullio",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maurizio Larizzi",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Crolla un solaio a Nuoro, morti due ragazzi",
        "date_raw": "Mon, 01 Apr 2024 22:50:38 GMT",
        "date": "2024-04-01",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-01/crolla-solaio-nuoro-morti-due-ragazzi-25886702/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Due ragazzi di 14 e 15 anni sono morti a Nuoro per il crollo del solaio di un edificio abbandonato.&nbsp;Il cedimento del tetto è avvenuto in via Pasquale Dessanay. I Vigili del Fuoco sono giunti alle 20:00. La centrale operativa del 118 di Sassari ha Inviato sul posto un'ambulanza medicalizzata di Nuoro e un mezzo di base di Oliena, ma per i due adolescenti non c'era più niente da fare. Sono intervenuto anche i carabinieri.&nbsp;Le due vittime si chiamavano Patrick Zola ed Ethan Romano. \n&nbsp; \nLa tragedia è avvenuta in località Badu ‘e Carros. I ragazzi stavano probabilmente giocando nello stabile abbandonato, quando sono crollate due pareti perimetrali al primo piano e un solaio. La Direzione regionale per la Sardegna dei Vigili del Fuoco ha disposto l'invio sul posto due unità SAPR per un sorvolo ricognitivo per acquisire immagini e video che possano essere utili per le indagini coordinate della procura, che nel frattempo ha posto il sito sotto sequestro.&nbsp; \n<div></div> \n<h2>Il cordoglio del sindaco</h2> \n\"Non ci sono parole, se non un profondo dolore, quando due giovani vite vengono spezzate all'improvviso\", dichiara il sindaco di Nuoro, Andrea Soddu. \"In questa dolorosa circostanza, esprimo le più sentite condoglianze, a nome mio e dell'intera Città di Nuoro, alle famiglie di Patrick ed Ethan così duramente colpite da questa immensa tragedia. Che la solidarietà e il sostegno possano lenire, anche se solo in parte, la sofferenza di una perdita enorme, come quella di due ragazzi che avevano tutta la vita davanti. Un sincero ringraziamento alle squadre di soccorso dei vigili del fuoco, del 118 e alle forze dell'ordine per la prontezza e l'efficienza dimostrate nel loro intervento\". \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.5630138,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "She collapses a lone in Nuoro, dead two boys",
        "en_content": "AGI - Two 14 and 15-year-old boys died in Nuoro for the collapse of the loft of an abandoned building.&nbsp; The transfer of the roof took place in Via Pasquale Dessanay. Firefighters arrived at 20:00. The operating station of the 118 of Sassari sent on the place a medicalized ambulance of Nuoro and a basic means of Oliena, but for the two teenagers there was nothing to do. I also intervened the carabinieri.&nbsp; The two victims were called Patrick Zola and Ethan Romano.\n&nbsp;\nThe tragedy took place in Badu and Carros. The boys were probably playing in the abandoned building, when two perimeter walls collapsed on the first floor and one loft. The Regional Direction for Sardinia of the Fire Brigade has placed two SAPR units on the spot for a reconnaissance flight to capture images and videos that can be useful for the coordinated investigations of the Proxy, which in the meantime placed the site under seizure.&nbsp;\n<div </div\n<h2> The draft of the mayor\n\"There are no words, if not a deep pain, when two young lives are broken suddenly,\" says the mayor of Nuoro, Andrea Soddu. \"In this painful circumstance, I express the most felt condolences, on my behalf and the entire City of Nuoro, to the families of Patrick and Ethan so hard hit by this immense tragedy. That solidarity and support can soothe, even if only in part, the suffering of a huge loss, like that of two boys who had all their lives ahead. A sincere thanks to the rescue teams of firefighters, 118 and law enforcement forces for the promptness and efficiency demonstrated in their intervention.\"\n&nbsp;",
        "concepts": [
            {
                "word": "lone",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Nuoro",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "boys",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nuoro",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "15-year-old",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nuoro",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Via Pasquale Dessanay",
                "start_char": 148,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20:00",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "118",
                "start_char": 231,
                "end_char": 234,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sassari",
                "start_char": 238,
                "end_char": 245,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nuoro",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oliena",
                "start_char": 318,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 338,
                "end_char": 341,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 422,
                "end_char": 425,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Patrick Zola",
                "start_char": 446,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ethan Romano",
                "start_char": 463,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Badu",
                "start_char": 510,
                "end_char": 514,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carros",
                "start_char": 519,
                "end_char": 525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 590,
                "end_char": 593,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 627,
                "end_char": 632,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 643,
                "end_char": 646,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Regional Direction for Sardinia of the Fire Brigade",
                "start_char": 653,
                "end_char": 708,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 720,
                "end_char": 723,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1019,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nuoro",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1077,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andrea Soddu",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1091,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nuoro",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Patrick",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ethan",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1386,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "118",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1480,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pasquetta col maltempo, allerta arancione in tre regioni, gialla in dieci ",
        "date_raw": "Mon, 01 Apr 2024 12:57:20 GMT",
        "date": "2024-04-01",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-01/pasquetta-maltempo-allerta-gialla-e-arancione-25880116/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Non ci sarà il sole ad accompagnare la tradizionale gita fuori porta di Pasquetta. L'ondata di maltempo che sta investendo l'Italia settentrionale porterà oggi ancora piogge e temporali sul Centro-nord della penisola: la Protezione civile ha diramato per Pasquetta l'allerta arancione per rischio idraulico e idrogeologico in alcuni settori di Valle d'Aosta, Lombardia ed Emilia-Romagna e l'allerta gialla in altre zone di queste tre regioni e di altre sette, Liguria, Piemonte, Trentino Alto Adige, Friuli Venezia Giulia, Veneto, Toscana e Umbria. Questo il dettaglio: MODERATA CRITICITA'&nbsp;PER RISCHIO IDRAULICO / ALLERTA ARANCIONE: Emilia Romagna: Montagna emiliana centrale, Pianura reggiana, Pianura modenese, Pianura reggiana di Po, Collina emiliana centrale MODERATA CRITICITA' PER RISCHIO IDROGEOLOGICO / ALLERTA ARANCIONE: Lombardia: Valchiavenna, Media-bassa Valtellina, Laghi e Prealpi Varesine, Lario e Prealpi occidentali, Orobie bergamasche, Nodo Idraulico di Milano Valle d'Aosta: Bassa Valle d'Aosta, dalla Gola di Montjovet a Pont-Saint-Martin, Valle del torrente Chalamy, Valle d'Ayas, Valle di Champorcher e Valle di Gressoney \n&nbsp; \nORDINARIA CRITICITà PER RISCHIO IDRAULICO / ALLERTA GIALLA: Emilia Romagna: Bassa collina piacentino-parmense, Montagna piacentino-parmense, Alta collina piacentino-parmense, Pianura bolognese, Montagna bolognese, Collina bolognese, Pianura piacentino-parmense Friuli Venezia Giulia: Bacino dell'Isonzo e Pianura di Udine e Gorizia, Bacino del Livenza e del Lemene Lombardia: Pianura centrale, Orobie bergamasche, Nodo Idraulico di Milano Piemonte: Toce, Valle Tanaro, Valli Varaita, Maira e Stura, Val Sesia, Cervo e Chiusella, Pianura settentrionale Trentino Alto Adige: Provincia Autonoma di Trento Veneto: Basso Brenta-Bacchiglione e Fratta Gorzone, Livenza, Lemene e Tagliamento, Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone, Piave pedemontano, Basso Piave, Sile e Bacino scolante in laguna \n&nbsp; \nORDINARIA CRITICITà PER RISCHIO TEMPORALI / ALLERTA GIALLA: Lombardia: Bassa pianura centro-occidentale, Alta pianura orientale, Pianura centrale, Laghi e Prealpi Varesine, Laghi e Prealpi orientali, Appennino pavese, Lario e Prealpi occidentali, Orobie bergamasche, Bassa pianura occidentale, Nodo Idraulico di Milano Umbria: Chiani - Paglia, Nera - Corno, Trasimeno - Nestore, Chiascio - Topino, Medio Tevere, Alto Tevere ORDINARIA CRITICITà PER RISCHIO IDROGEOLOGICO / ALLERTA GIALLA: Emilia Romagna: Montagna emiliana centrale, Montagna piacentino-parmense, Alta collina piacentino-parmense, Collina emiliana centrale, Montagna bolognese, Collina bolognese Friuli Venezia Giulia: Bacino montano del Tagliamento e del Torre, Bacino del Livenza e del Lemene Liguria: Bacini Liguri Marittimi di Ponente, Bacini Liguri Marittimi di Levante Lombardia: Valcamonica, Laghi e Prealpi orientali, Alta Valtellina Piemonte: Pianura Torinese e Colline, Pianura Cuneese, Toce, Valle Tanaro, Valli Varaita, Maira e Stura, Val Sesia, Cervo e Chiusella, Valli Orco, Lanzo e Sangone, Pianura settentrionale Toscana: Serchio-Garfagnana-Lima, Bisenzio e Ombrone Pt, Lunigiana, Reno, Serchio-Lucca, Versilia Trentino Alto Adige: Provincia Autonoma di Trento, Provincia Autonoma di Bolzano Valle d'Aosta: Valle d'Aosta centrale, Valle del Gran San Bernardo da Aosta a Valpelline,Valle di Saint-Barthèlemy e Valtournenche, Dorsale settentrionale e nord-occidentale, Valgrisenche e Valdigne, Valle di Cogne, Valsavarenche e Valle di Rhemes Veneto: Alto Piave, Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone, Piave pedemontano \n&nbsp; \nAncora problemi per la viabilità in Ossola a causa del maltempo. La strada statale 659 della Valle Antigorio e Val Formazza è stata chiusa dal 21mo al 42mo chilometro in entrambe le direzioni all'altezza di Premia per una forte nevicata. Il personale Anas e le forze dell'ordine sono al lavoro per ripristinare il transito.&nbsp;Circa 450 persone sono isolate in Valle Strona, in provincia del Verbano Cusio Ossola tra le frazioni di Luzzogno e Inuggio. Una frana si è staccata questa mattina sopra l'abitato di Luzzogno, in un punto già interessato in passato da movimenti franosi. La strada tra Strona e Luzzogno è interrotta al secondo tornante, sopra l'abitato di Strona. Luzzogno è raggiungibile solo dalla vecchia mulattiera. \n&nbsp; \nA causa delle forti piogge che si sono abbattute nel Verbano, nelle ultime 24 ore il livello del lago Maggiore è salito di circa 60 cm superando nella notte il livello di guardia a Verbania Pallanza. Il livello è destinato a salire ulteriormente per almeno tutta la giornata di oggi con possibili esondazioni nelle aree più basse. Molto rilevanti gli accumuli di pioggia: a Stresa, ad esempio, sono caduti in 24 ore oltre 200 mm. Anche nel novarese si registra una forte crescita dei livelli dei torrenti Agogna e Terdoppio, quest'ultimo vicino alla soglia di guardia a Caltignaga, a 7 chilometri dal capoluogo con possibili limitate esondazioni. \n&nbsp; \nNeve sui rilievi a circa 1.500 metri e pioggia a quota più basse. Giornata di Pasquetta 2024 caratterizzata dal maltempo in Trentino Alto Adige e non ideale per la classica 'gita fuori porta'. La neve cade copiosa sui rilievi e sulle piste da sci. Nevica sulle Dolomiti, nevica nella zona di Madonna di Campiglio. Sulle strade di montagna soprattutto della provincia di Bolzano il fondo stradale è innevato. Per motivi si sicurezza sono stati chiusi sei passi dolomitici, Gardena, Pordoi, Fedaia, Valparola, Falzarego e Giau. Resta la chiusura invernale per i passi Stelvio, Rombo, Pennes e Stalle. \n&nbsp; \nIn Friuli i vigili del fuoco dalle 6.45 sono impegnati sull'autostrada A23, al km 64, per una frana dopo la galleria Campiolo: i detriti hanno invaso la carreggiata, nessun veicolo colpito dai massi. Lo riferiscono gli stessi vigili del fuoco che spiegano che l'intervento è in corso e l'autostrada è chiusa in entrambe le direzioni.&nbsp;&nbsp;Esondazione di alcuni torrenti e smottamenti anche a Edolo in Val Camonica. Lo riferiscono i vigili del fuoco al lavoro con diverse squadre: evacuate 15 persone residenti in una zona allagata. Istituita una Unita' di Comando locale per il coordinamento dell'intervento.&nbsp;Oltre 60 centimetri di neve e una slavina hanno isolato il comune di Livigno, in Valtellina. Il passo del Foscagno, infatti, è chiuso da diverse ore alla circolazione. Il sindaco Remo Galli ha postato un video sui social in cui invita cittadini e turisti a restare nelle case e negli alberghi.&nbsp; \n&nbsp; \nIl maltempo però ha le ore contate. Il meteo sarà in deciso miglioramento, \"nella seconda parte della settimana\" con un \"robusto anticiclone entro il weekend su buona parte del Mediterraneo. Primavera pronta a esplodere dunque nel primo fine settimana di aprile quando avremo sole prevalente su tutta l'Italia con condizioni meteo asciutte ma soprattutto temperature ben al di sopra delle medie del periodo. Anomalie positive nuovamente anche di 8/10 gradi\".",
        "ranked": 3,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.5630417,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "Pasquetta with bad weather, orange alert in three regions, yellow in ten",
        "en_content": "AGI - There will be no sun to accompany the traditional Easter trip. The wave of bad weather that is investing in northern Italy today will bring still rains and thunderstorms on the Central-north of the peninsula: the Civil Protection has issued for Pasquetta the orange alert for hydraulic and hydrogeological risk in some sectors of Valle d'Aosta, Lombardy and Emilia-Romagna and the yellow alert in other areas of these three regions and other seven, Liguria, Piedmont, Trentino Alto Adige, Friuli Venezia Giulia, Veneto, Tuscany and Umbria. This detail: MODERATA CRITICITA'&nbsp;PER IDRAULICO RISK / ARANCIONE ALLERTA: Emilia Romagna: Central Emilian Mountain, Royal Plain, Modenese Plain, Po Plain, Central Emilian Hill MODERATE CRITICES FOR IDROGEOLOGICAL RISK / ARANCIONE ALLERTA: Lombardy: Valchiavenna, Media-bassa Valtellina, Laghi e Prealpi Varesine, Lario e Prealpi Occidentale, Orobie bergamasche, Nodo Hydraulico di Milano Valle d'Aosta: Bassa Valle d'Aosta, from the Gola of Montjovet to Pont-Saint-Martin, Valle del torrente Chalamy, Valle d'Ayas, Valle di Champorcher and Valle di Gressoney\n&nbsp;\nORDER CRITICES FOR IDRAULIC RESCHIOF / ALLERTA GIALLA: Emilia Romagna: Bassa hill piacentino-parmense, Montagna piacentino-parmense, Alta hill piacentino-parmense, Pianura bolognese, Montagna bolognese, Collina bolognese, Pianura piacentino-parmense Friuli Venezia Giulia: Bacino dell'Isonzo e Pianura di Udine e Gorizia, Bacino del Livenza e del Lemene Lombardia: Central Plain, Orobie bergamasche, Nodo Hydraulico di Milano Piemonte: Toce, Valle Tanaro, Valli Varaita, Maira e Stura, Val Sesia, Cervo e Chiusella, Pianura nord Trentino Alto Adige: Autonomous Province of Trento Veneto: Basso Brenta-Bacchiglione e Fratta Gorzone, Livenza, Lemene e Tagliamento, Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone, Piave pedemontano, Basso Piave, Sile e Bacino scolante in the lagoon\n&nbsp;\nORDER CRITICES FOR TEMPORAL RESCHIOVEMENTS / GALLY ANNEX: Lombardy: Low central-western plain, High eastern plain, Central plain, Lakes and Praalps Varesine, Lakes and Eastern Prealps, Apennines, Lario and Western Prealps, Orobie bergamasche, Lower western plain, Hydraulic Node of Milan Umbria: Chiani - Paglia, Nera - Corno, Trasimeno - Nestore, Chiascio - Topino, Medio Tevere, Alto Tevere ORDINARIA CRITICITà per RISK IDROGEOLOGICO / ALLERTA GIALLA: Emilia Romagna: Central Emilian Mountain, Pleasant-parmense Mountain, Upper Piacenza-parmense hill, Central Emilian Hill, Bolognese Mountain, Collina bolognese Friuli Venezia Giulia: Mountain basin of the Tagliamento and the Torre, Bacino del Livenza e del Lemene Liguria: Bacini Liguri Marittimi di Ponente, Bacini Liguri Marittimi di Levante Lombardy: Valcamonica, Laghi e Prealpi orientali, Alta Valtellina Piemonte: Pianura Torinese e Colline, Pianura Cuneese, Toce, Valle Tanaro, Valli Varaita, Maira e Stura, Val Sesia, Cervo e Chiusella, Valli Orco, Lanzo e Sangone, Pianura nord Toscana: Serchio-Garfagnana-Lima, Bisenzio and Ombrone Pt, Lunigiana, Reno, Serchio-Lucca, Versilia Trentino Alto Adige: Autonomous Province of Trento, Autonomous Province of Bolzano Valle d'Aosta: Valle d'Aosta central, Valle del Gran San Bernardo from Aosta to Valpelline,Valle di Saint-Barthèlemy and Valtournenche, North and North-West Dorsale, Valgrisenche and Valdigne, Valle di Cogne, Valsavarenche and Valle di Rhemes Veneto: Alto Piave, Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone, Piave pedemontano\n&nbsp;\nStill problems for the viability in Ossola due to the bad weather. The highway 659 of the Antigorio Valley and Val Formazza was closed from 21st to 42nd kilometer in both directions to the height of Premia for a strong snowfall. Anas staff and law enforcement agencies are at work to restore transit.&nbsp;Circa 450 people are isolated in Valle Strona, in the province of Verbano Cusio Ossola between the villages of Luzzogno and Inuggio. A landslide detached this morning over the town of Luzzogno, at a point already interested in the past by franosis movements. The road between Strona and Luzzogno is interrupted to the second bend, above the village of Strona. Luzzogno is only accessible from the old mule track.\n&nbsp;\nDue to the heavy rains that have fallen in the Verbano, in the last 24 hours the level of Lake Maggiore has climbed about 60 cm exceeding in the night the level of guard in Verbania Pallanza. The level is intended to rise further for at least the whole day today with possible floods in the lowest areas. Very important rain accumulations: in Stresa, for example, fell in 24 hours over 200 mm. Also in the Novarese there is a strong increase of the levels of the streams Agogna and Terdoppio, the latter close to the guard threshold in Caltignaga, 7 kilometers from the capital with possible limited floods.\n&nbsp;\nSnow on the reliefs about 1,500 meters and rain at lower altitude. Pasquetta Day 2024 characterized by bad weather in Trentino Alto Adige and not ideal for the classic 'outdoor trip'. The snow falls copious on the slopes and on the ski slopes. It snows on the Dolomites, snows in the area of Madonna di Campiglio. On the mountain roads above all of the province of Bolzano the road is snowy. Six Dolomite steps were closed for reasons, Gardena, Pordoi, Fedaia, Valparola, Falzarego and Giau. The winter closing remains for Stelvio, Rombo, Pennes and Stalle.\n&nbsp;\nIn Friuli the firefighters from 6.45 are engaged on the A23 motorway, at km 64, for a landslide after the Campiolo tunnel: the debris invaded the carriage, no vehicle hit by the rocks. The same firefighters report that the operation is underway and the highway is closed in both directions. &nbsp;&nbsp;Exundation of some torrents and excrements also to Edolo in Val Camonica. Firefighters report it to work with different teams: evacuate 15 people resident in a flooded area. Established a local control unit for the coordination of the intervention.&nbsp; Over 60 centimetres of snow and a slavine have isolated the municipality of Livigno, in Valtellina. The Foscagno Pass, in fact, has been closed for several hours to the circulation. Mayor Remo Galli posted a video on social media where he invites citizens and tourists to stay in houses and hotels.&nbsp;\n&nbsp;\nThe bad weather, however, has the time. The weather will be in decided improvement, \"in the second part of the week\" with an \"anti-cyclone robust by the weekend on good part of the Mediterranean. Spring ready to explode then in the first weekend of April when we will have sun prevailing all over Italy with dry weather conditions but above all temperatures well above the averages of the period. Positive abnormalities again of 8/10 degrees\".",
        "concepts": [
            {
                "word": "Pasquetta",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "weather",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "orange",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "alert",
                "meaning": "conj",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "regions",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pasquetta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 69,
                "end_char": 72,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 129,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Civil Protection",
                "start_char": 215,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pasquetta",
                "start_char": 251,
                "end_char": 260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valle d'Aosta",
                "start_char": 336,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 351,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 424,
                "end_char": 429,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Liguria",
                "start_char": 455,
                "end_char": 462,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Piedmont",
                "start_char": 464,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trentino Alto Adige",
                "start_char": 474,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friuli",
                "start_char": 495,
                "end_char": 501,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezia",
                "start_char": 502,
                "end_char": 509,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giulia",
                "start_char": 510,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Veneto",
                "start_char": 518,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuscany",
                "start_char": 526,
                "end_char": 533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Umbria",
                "start_char": 538,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emilia Romagna",
                "start_char": 624,
                "end_char": 638,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Royal Plain",
                "start_char": 666,
                "end_char": 677,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Modenese Plain",
                "start_char": 679,
                "end_char": 693,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Po Plain",
                "start_char": 695,
                "end_char": 703,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Central Emilian",
                "start_char": 705,
                "end_char": 720,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valchiavenna",
                "start_char": 799,
                "end_char": 811,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Media",
                "start_char": 813,
                "end_char": 818,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valtellina",
                "start_char": 825,
                "end_char": 835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Prealpi Varesine",
                "start_char": 845,
                "end_char": 861,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lario e Prealpi Occidentale",
                "start_char": 863,
                "end_char": 890,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orobie bergamasche",
                "start_char": 892,
                "end_char": 910,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nodo Hydraulico di Milano",
                "start_char": 912,
                "end_char": 937,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bassa Valle d'Aosta",
                "start_char": 953,
                "end_char": 972,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gola of Montjovet",
                "start_char": 979,
                "end_char": 1000,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Valle",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1028,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chalamy",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1049,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valle",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valle di Champorcher",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1085,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gressoney\n&nbsp",
                "start_char": 1099,
                "end_char": 1114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ORDER CRITICES",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IDRAULIC",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emilia Romagna",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bassa hill",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montagna",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alta hill",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pianura",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montagna",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Collina",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pianura",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezia",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1380,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pianura di Udine e",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1428,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gorizia",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bacino del Livenza",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Central Plain",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1494,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Orobie bergamasche",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1514,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nodo Hydraulico di Milano",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valle Tanaro",
                "start_char": 1558,
                "end_char": 1570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Valli Varaita",
                "start_char": 1572,
                "end_char": 1585,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maira e Stura",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1600,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Val Sesia",
                "start_char": 1602,
                "end_char": 1611,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cervo e Chiusella",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pianura",
                "start_char": 1632,
                "end_char": 1639,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trentino",
                "start_char": 1645,
                "end_char": 1653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alto Adige",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1664,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Autonomous Province of Trento",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Basso Brenta-Bacchiglione e Fratta Gorzone",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1746,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lemene e",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1765,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tagliamento",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Basso Piave",
                "start_char": 1831,
                "end_char": 1842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ORDER CRITICES FOR TEMPORAL RESCHIOVEMENTS / GALLY",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANNEX",
                "start_char": 1939,
                "end_char": 1944,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Central plain",
                "start_char": 2003,
                "end_char": 2016,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lakes",
                "start_char": 2018,
                "end_char": 2023,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Praalps Varesine",
                "start_char": 2028,
                "end_char": 2044,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lakes",
                "start_char": 2046,
                "end_char": 2051,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eastern Prealps",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2071,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Apennines",
                "start_char": 2073,
                "end_char": 2082,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lario",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2089,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Western Prealps",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orobie bergamasche",
                "start_char": 2111,
                "end_char": 2129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Node",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nera - Corno",
                "start_char": 2201,
                "end_char": 2213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Medio Tevere",
                "start_char": 2255,
                "end_char": 2267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alto Tevere",
                "start_char": 2269,
                "end_char": 2280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emilia Romagna",
                "start_char": 2342,
                "end_char": 2356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pleasant",
                "start_char": 2384,
                "end_char": 2392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mountain",
                "start_char": 2402,
                "end_char": 2410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Central Emilian",
                "start_char": 2442,
                "end_char": 2457,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bolognese Mountain",
                "start_char": 2464,
                "end_char": 2482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Collina",
                "start_char": 2484,
                "end_char": 2491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezia",
                "start_char": 2509,
                "end_char": 2516,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tagliamento",
                "start_char": 2547,
                "end_char": 2558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Torre",
                "start_char": 2567,
                "end_char": 2572,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lemene Liguria",
                "start_char": 2599,
                "end_char": 2613,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bacini Liguri Marittimi",
                "start_char": 2615,
                "end_char": 2638,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ponente",
                "start_char": 2642,
                "end_char": 2649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Liguri Marittimi",
                "start_char": 2658,
                "end_char": 2674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Levante Lombardy",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2694,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Laghi e Prealpi",
                "start_char": 2709,
                "end_char": 2724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alta Valtellina Piemonte",
                "start_char": 2736,
                "end_char": 2760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pianura Torinese",
                "start_char": 2762,
                "end_char": 2778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colline",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2788,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pianura Cuneese",
                "start_char": 2790,
                "end_char": 2805,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Toce, Valle Tanaro",
                "start_char": 2807,
                "end_char": 2825,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valli Varaita",
                "start_char": 2827,
                "end_char": 2840,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maira e Stura",
                "start_char": 2842,
                "end_char": 2855,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Val Sesia",
                "start_char": 2857,
                "end_char": 2866,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cervo e Chiusella",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Valli Orco",
                "start_char": 2887,
                "end_char": 2897,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lanzo e Sangone",
                "start_char": 2899,
                "end_char": 2914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pianura",
                "start_char": 2916,
                "end_char": 2923,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Toscana",
                "start_char": 2929,
                "end_char": 2936,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serchio-Garfagnana-Lima",
                "start_char": 2938,
                "end_char": 2961,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bisenzio",
                "start_char": 2963,
                "end_char": 2971,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ombrone Pt",
                "start_char": 2976,
                "end_char": 2986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lunigiana",
                "start_char": 2988,
                "end_char": 2997,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reno",
                "start_char": 2999,
                "end_char": 3003,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serchio-Lucca",
                "start_char": 3005,
                "end_char": 3018,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Versilia",
                "start_char": 3020,
                "end_char": 3028,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trentino",
                "start_char": 3029,
                "end_char": 3037,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alto Adige",
                "start_char": 3038,
                "end_char": 3048,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Autonomous Province of Trento",
                "start_char": 3050,
                "end_char": 3079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Autonomous Province",
                "start_char": 3081,
                "end_char": 3100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolzano Valle",
                "start_char": 3104,
                "end_char": 3117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valle d'Aosta",
                "start_char": 3127,
                "end_char": 3140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Valle del Gran San Bernardo",
                "start_char": 3150,
                "end_char": 3177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aosta",
                "start_char": 3183,
                "end_char": 3188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valpelline",
                "start_char": 3192,
                "end_char": 3202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valtournenche",
                "start_char": 3233,
                "end_char": 3246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 3248,
                "end_char": 3253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "North-West Dorsale",
                "start_char": 3258,
                "end_char": 3276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valgrisenche",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valdigne",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valsavarenche",
                "start_char": 3321,
                "end_char": 3334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valle di Rhemes Veneto",
                "start_char": 3339,
                "end_char": 3361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alto Piave",
                "start_char": 3363,
                "end_char": 3373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alto Brenta-Bacchiglione-Alpone",
                "start_char": 3375,
                "end_char": 3406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ossola",
                "start_char": 3469,
                "end_char": 3475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "659",
                "start_char": 3512,
                "end_char": 3515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Antigorio Valley",
                "start_char": 3519,
                "end_char": 3539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Val Formazza",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "from 21st",
                "start_char": 3568,
                "end_char": 3577,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Premia for a",
                "start_char": 3632,
                "end_char": 3644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "transit.&nbsp;Circa 450",
                "start_char": 3725,
                "end_char": 3748,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valle Strona",
                "start_char": 3772,
                "end_char": 3784,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Verbano Cusio Ossola",
                "start_char": 3805,
                "end_char": 3825,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luzzogno",
                "start_char": 3850,
                "end_char": 3858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Inuggio",
                "start_char": 3863,
                "end_char": 3870,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 3893,
                "end_char": 3905,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Luzzogno",
                "start_char": 3923,
                "end_char": 3931,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strona",
                "start_char": 4015,
                "end_char": 4021,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luzzogno",
                "start_char": 4026,
                "end_char": 4034,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 4057,
                "end_char": 4063,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Strona",
                "start_char": 4091,
                "end_char": 4097,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luzzogno",
                "start_char": 4099,
                "end_char": 4107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Verbano",
                "start_char": 4206,
                "end_char": 4213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 4218,
                "end_char": 4235,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Lake Maggiore",
                "start_char": 4249,
                "end_char": 4262,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "about 60 cm",
                "start_char": 4275,
                "end_char": 4286,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Verbania Pallanza",
                "start_char": 4332,
                "end_char": 4349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 4416,
                "end_char": 4421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stresa",
                "start_char": 4502,
                "end_char": 4508,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 4531,
                "end_char": 4539,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "200 mm",
                "start_char": 4545,
                "end_char": 4551,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Novarese",
                "start_char": 4565,
                "end_char": 4573,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Agogna and Terdoppio",
                "start_char": 4630,
                "end_char": 4650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Caltignaga",
                "start_char": 4695,
                "end_char": 4705,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 kilometers",
                "start_char": 4707,
                "end_char": 4719,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "about 1,500 meters",
                "start_char": 4794,
                "end_char": 4812,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Day 2024",
                "start_char": 4851,
                "end_char": 4859,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trentino Alto",
                "start_char": 4892,
                "end_char": 4905,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adige",
                "start_char": 4906,
                "end_char": 4911,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dolomites",
                "start_char": 5034,
                "end_char": 5043,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Madonna di Campiglio",
                "start_char": 5066,
                "end_char": 5086,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 5166,
                "end_char": 5169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gardena",
                "start_char": 5210,
                "end_char": 5217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pordoi",
                "start_char": 5219,
                "end_char": 5225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fedaia",
                "start_char": 5227,
                "end_char": 5233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Valparola",
                "start_char": 5235,
                "end_char": 5244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Falzarego",
                "start_char": 5246,
                "end_char": 5255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giau",
                "start_char": 5260,
                "end_char": 5264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "winter",
                "start_char": 5270,
                "end_char": 5276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stelvio, Rombo",
                "start_char": 5297,
                "end_char": 5311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pennes",
                "start_char": 5313,
                "end_char": 5319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stalle",
                "start_char": 5324,
                "end_char": 5330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friuli",
                "start_char": 5342,
                "end_char": 5348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6.45",
                "start_char": 5371,
                "end_char": 5375,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "A23",
                "start_char": 5395,
                "end_char": 5398,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "64",
                "start_char": 5415,
                "end_char": 5417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Campiolo",
                "start_char": 5445,
                "end_char": 5453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Edolo",
                "start_char": 5693,
                "end_char": 5698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Val Camonica",
                "start_char": 5702,
                "end_char": 5714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 5778,
                "end_char": 5780,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Over 60",
                "start_char": 5897,
                "end_char": 5904,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Livigno",
                "start_char": 5973,
                "end_char": 5980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Valtellina",
                "start_char": 5985,
                "end_char": 5995,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Foscagno Pass",
                "start_char": 5997,
                "end_char": 6014,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "several hours",
                "start_char": 6045,
                "end_char": 6058,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Remo Galli",
                "start_char": 6085,
                "end_char": 6095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 6301,
                "end_char": 6307,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 6316,
                "end_char": 6324,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 6358,
                "end_char": 6369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 6390,
                "end_char": 6403,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the first weekend of April",
                "start_char": 6437,
                "end_char": 6463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 6506,
                "end_char": 6511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8/10 degrees",
                "start_char": 6638,
                "end_char": 6650,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ilaria Salis ringrazia Mattarella per il suo interessamento ",
        "date_raw": "Mon, 01 Apr 2024 11:54:20 GMT",
        "date": "2024-04-01",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-01/caso-salis-ilaria-ringrazia-mattarella-per-sua-vicinanza-25882140/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - \"Ci siamo sentiti e mi ha detto di ringraziare il presidente Mattarella per il suo interessamento\". A dirlo è il padre di Ilaria Salis, Roberto, all'AGI. Sabato scorso il capo dello Stato lo aveva contattato per esprimere la sua vicinanza. Ilaria, prosegue il padre, \"si augurava un interessamento ed è rimasta molto favorevolmente impressionata dalla solerzia del presidente della Repubblica, che ha risposto in meno di 24 ore alla mia mail. È rimasta molto colpita anche dal fatto che lo abbia fatto in prima persona\".",
        "ranked": 4,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.5630646,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "Ilaria Salis thanks Mattarella for her interest",
        "en_content": "AGI - \"We felt and told me to thank President Mattarella for his interest.\" To say it is the father of Ilaria Salis, Roberto, at AGI. Last Saturday, the head of the state contacted him to express his closeness. Ilaria, the father continues, \"he wished an interest and was very favorably impressed by the solicity of the President of the Republic, who responded in less than 24 hours to my mail. She was very impressed by the fact that she did it in person.\"",
        "concepts": [
            {
                "word": "Ilaria",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Salis",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "thanks",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "interest",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto",
                "start_char": 117,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Last Saturday",
                "start_char": 134,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ilaria",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "less than 24 hours",
                "start_char": 364,
                "end_char": 382,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Conservano un feto nel freezer di casa, coppia di 40enni denunciata a Roma",
        "date_raw": "Mon, 01 Apr 2024 09:47:58 GMT",
        "date": "2024-04-01",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-01/coppia-denunciata-per-occultamento-cadavere-feto-di-quattro-mesi-congelato-nel-freezer-25881091/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Tragedia familiare alla Borghesiana, alla periferia di Roma. Una cittadina di nazionalità romena, dopo aver perso il figlio che ha portato in grembo per quattro mesi, ha voluto congelare il feto nel freezer per poterlo tenere sempre accanto a sè. La donna, assieme al marito (anche lui di nazionalità romena), è stata denunciata dalla polizia per occultamento di cadavere dopo la macabra scoperta. L'attività investigativa era scattata dopo una segnalazione da parte del policlinico Casilino al cui pronto soccorso si era presentata la donna alle prese con una forte emorragia, a suo dire non provocata da una causa precisa. I medici del reparto di ginecologia che l'avevano visitata avevano scoperto che la fuoriuscita di sangue poteva dipendere solo da un aborto o da un parto prematuro. Così per chiarire le cause e approfondire la vicenda, l'ospedale ha trasmesso il referto medico ai poliziotti del distretto Casilino i quali, una volta entrati in casa della coppia in via Regalbuto, hanno trovato il feto, di quattro mesi, lungo circa 30 centimetri congelato nel freezer. La donna si è giustificata dicendo di aver perso il bambino mentre era in casa dopo essersi sentita male. Sul caso indaga la procura di Roma che ha disposto l'esame autoptico sul feto per chiarire le cause del decesso.&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.5630894,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "They keep a fetus in the freezer, couple of 40 years reported in Rome",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Family tragedy at Borghesiana, on the outskirts of Rome. A citizen of Romanian nationality, after losing his son to his lap for four months, wanted to freeze the fetus in the freezer so that he could always keep it next to himself. The woman, along with her husband (also of Romanian nationality), was denounced by the police for corpse occultation after the macabre discovery. The investigative activity was taken after a report by the Casilino Polyclinic to whose first aid the woman had presented herself with a strong hemorrhage, to her say not caused by a precise cause. The doctors of the gynecology department who visited her found that the outflow of blood could only depend on an abortion or premature birth. So to clarify the causes and deepen the story, the hospital sent the medical report to the cops of the Casilino district who, once entering the house of the couple in via Regalbuto, found the fetus, four months, about 30 cm long frozen in the freezer. The woman justified herself by saying she lost her baby while she was in the house after she was ill. The case investigates the prosecutor of Rome who arranged the autopsy examination on the fetus to clarify the causes of the death.&nbsp;",
        "concepts": [
            {
                "word": "fetus",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "freezer",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "couple",
                "meaning": "quantmod",
                "pos": "NUM"
            },
            {
                "word": "years",
                "meaning": "npadvmod",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Family",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borghesiana",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four months",
                "start_char": 140,
                "end_char": 151,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 287,
                "end_char": 295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Casilino Polyclinic",
                "start_char": 445,
                "end_char": 468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 478,
                "end_char": 483,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Casilino",
                "start_char": 833,
                "end_char": 841,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Regalbuto",
                "start_char": 901,
                "end_char": 910,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four months",
                "start_char": 929,
                "end_char": 940,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 30 cm long",
                "start_char": 942,
                "end_char": 958,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Massacrò di botte il nipote di Bud Spencer, arrestato un 21enne",
        "date_raw": "Mon, 01 Apr 2024 09:18:29 GMT",
        "date": "2024-04-01",
        "url": "https://www.agi.it/cronaca/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2024-04-01/arrestato-21enne-pestaggio-contro-nipote-di-bud-spencer-25880802/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Tre denti rotti ed un intervento chirurgico per sanare la frattura del pavimento dell'orbita oculare: questo l'esito di un pestaggio di cui è stato vittima a Roma, lo scorso novembre,&nbsp;Alessandro Pedersoli, nipote dell'attore Carlo Pedersoli, noto al grande pubblico come 'Bud Spencer' (scomparso nel 2016)&nbsp; protagonista di decine di film di successo in coppia con Terence Hill.&nbsp; Oggi la polizia, su ordine del gip del tribunale capitolino, ha arrestato un 21enne originario di Pomezia, ritenuto l'autore di quella brutale aggressione avvenuta nell'ambito di una lite tra automobilisti&nbsp;sul Lungotevere delle Armi. \nStando a quanto accertato dagli agenti del commissariato Prati, all'epoca intervenuti sul posto, il 21enne si era scagliato contro l'altro colpendolo con vari pugni per poi darsi alla fuga. Dopo una serie di accertamenti avviati anche grazie alla collaborazione del Distretto di Ostia e al supporto dei militari della Compagnia carabinieri di Pomezia, è emerso che l'auto su cui viaggiava l'aggressore era stata presa a noleggio. A quel punto arrivare all'identificazione è stato un gioco da ragazzi.&nbsp; Sulla base degli elementi raccolti, il pm ha chiesto ed ottenuto dal gip l'emissione di una misura cautelare. Sono stati gli stessi agenti del commissariato Prati ad eseguire il provvedimento restrittivo. Dopo gli atti di rito, l'indagato è stato portato in carcere.&nbsp;",
        "ranked": 6,
        "placed": "Cronaca",
        "epoch": 1712041221.5631123,
        "language": "it",
        "source": "AGI_Cronaca",
        "local_time": "2024-04-02 09:00:21",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-02T09.00.21E1712048421.148899.json",
        "en_title": "Killed Bud Spencer's nephew, arrested a 21-year-old",
